{"13343":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672441800","end":"1672450920","first":"A","idtitle":"AIDABYVERDIATTHEGRANDTHEATREDEGENEVE","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"TkCRq4i3rTP9qP1ly23ofUin_c5hzRdnNM42i2tm","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/WyeUeco73JGtw30fPT4aIQ.jpg","description":"","category":""},"13344":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672450920","end":"1672452720","first":"S","idtitle":"SKIDCHOREOGRAPHYBYDAMIENJALETGOETEBORGSOPERANSDANSKOMPANI","title":"Skid choreography by Damien Jalet - G\u00f6teborgsOperans Danskompani","program_id":"Thvts-IDAvxnbEbG9xzJyJnXyy_lcT3eLvh2yAR6","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/rx0nkpKK74OP5axOvizVGg.jpg","description":"","category":""},"13345":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672452720","end":"1672456500","first":"J","idtitle":"JAZZAVIENNEKYLEEASTWOODCINEMATICFEATHUGHCOLTMANCAMILLEBERTAULT","title":"Jazz \u00e0 Vienne : Kyle Eastwood \"Cinematic\" feat. Hugh Coltman & Camille Bertault","program_id":"WYalFmdfgAt_NorzHSltZeg3ZxqphFo2Od4hpBPq","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/QC3Y4cxNI8RU-0zXXSf5zw.jpg","description":"","category":""},"13346":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672456500","end":"1672460100","first":"J","idtitle":"JUANCARMONASEPTETJAZZAVIENNE","title":"Juan Carmona Septet - Jazz \u00e0 vienne","program_id":"VHF4eWrUeSkDHmgYSNMQyix40je3rg45w7MJfi1q","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/pjXYmhOfW6daq47dhR_cWg.jpg","description":"","category":""},"13347":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672460100","end":"1672463700","first":"C","idtitle":"CHRISTIANSCOTTATUNDEAJDUAHATOJAZZFESTIVALSNARKYPUPPY","title":"Christian Scott Atunde Ajduah - A to JazZ Festival : Snarky Puppy","program_id":"M3Tp2baaRdeb7yr6BH4fR6gZQd-3fppgDNVjXRBA","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/T-BkaEoKRuD4f0AK2gzEQQ.jpg","description":"","category":""},"13348":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672463700","end":"1672466880","first":"F","idtitle":"FELIPECABRERAMEDUSAWITHJUDITHSANCHEZRUIZ","title":"Felipe Cabrera \" Medusa \" with Judith S\u00e1nchez Ruiz","program_id":"D2Jad8nOsLyZF04vm9Y55ORA27Cl9rnqK8hnEszl","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/Qq27PboXOV3rPsNQU8LLAQ.jpg","description":"","category":""},"13349":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672466880","end":"1672470300","first":"I","idtitle":"INTERMEZZO","title":"Intermezzo","program_id":"BMXrBJDhDKufeoGcXFsJe4mcA0iWId_AGFTs9dux","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/MfAf1_dPP6giirfQD5cRpA.jpg","description":"","category":""},"13350":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672470300","end":"1672473600","first":"A","idtitle":"AYEARINTHELIFEOFCHOREOGRAPHERJIRIKYLIAN","title":"A Year in the life of choreographer Ji\u0159\u00ed Kyli\u00e1n","program_id":"9rM1tWYQCbTqQ6zxu56HXroxAFJ4_kl0UXwGmlu6","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/D6tTbnSi_GXpaQeRsMFebA.jpg","description":"","category":""},"13351":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672473600","end":"1672480200","first":"S","idtitle":"SWANLAKEBYANGELINPRELJOCAJTHEATRENATIONALDECHAILLOT","title":"\"Swan Lake\" by Angelin Preljocaj - Th\u00e9\u00e2tre national de Chaillot","program_id":"uQRVQXkOwilu4F-1_QjIy-dVoVzeftCnoNH4v_AX","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/IeriSuuczxLcNuGkSkvqwg.jpg","description":"","category":""},"13352":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672480200","end":"1672486200","first":"R","idtitle":"RAFAELRIQUENINERJA","title":"Rafael Riqueni : Nerja","program_id":"MuvlzqhxdehQY8KgvxYV3VEEzxT35v59LHag3LeV","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/Q0iiNadb8ir9dUysaPyXgA.jpg","description":"","category":""},"13353":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672486200","end":"1672497300","first":"B","idtitle":"BRITTENSAMIDSUMMERNIGHTSDREAMATTHEOPERADELILLE","title":"Britten's A Midsummer Night's Dream at the Op\u00e9ra de Lille","program_id":"lndzc_PvN4syXcj4bESDU-niSjOzMHAK6q_yQA9g","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/kWEPye-X9Z0gJd72UopDlg.jpg","description":"","category":""},"13354":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672497300","end":"1672504320","first":"M","idtitle":"MARCUSMILLERTUTUREVISITED","title":"Marcus Miller : Tutu Revisited","program_id":"Tjp3UbsWr0qjigiKS6XW5gboO2t7txwonPnLOjLc","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/U04nCAu_tbas0xQR-t2KjA.jpg","description":"","category":""},"13355":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672504320","end":"1672508700","first":"A","idtitle":"ANTONIOZAMBUJORUADAEMENDALACIGALE","title":"Antonio Zambujo - Rua Da Emenda - La Cigale ","program_id":"BjcbbefECBOR6pcev-6D1Rw2zxJ3k4ZG2CiyHOMF","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/-9LLG3EN6DBSFbOTWNNjYg.jpg","description":"","category":""},"13356":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672508700","end":"1672515000","first":"F","idtitle":"FANTASYMPHONYDANISHNATIONALSYMPHONYORCHESTRA","title":"Fantasymphony - Danish National Symphony Orchestra","program_id":"_uvbTXdRcNAzCvRCbonshAcZtvot3pT-ooZpoh5p","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/EfHrntdNXo9on8Egj-gthw.jpg","description":"","category":""},"13357":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672515000","end":"1672527900","first":"R","idtitle":"RICHARDSTRAUSSDERROSENKAVALIER","title":"Richard Strauss Der Rosenkavalier","program_id":"15k4MtKK-s2xVXM6KtN0xJoYWO7j39d__NGJpNn2","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/PrN7HU0LKOvZDjPrnOMxgQ.jpg","description":"","category":""}}