{"13343":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672441800","end":"1672450920","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"TkCRq4i3rTP9qP1ly23ofUin_c5hzRdnNM42i2tm","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/WyeUeco73JGtw30fPT4aIQ.jpg","description":"","category":""},"25942":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672704000","end":"1672713120","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"i_uaX5ruRiTphI9yAXoXI37R_SgS335fHIGuGLcv","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/xlrf-w_ZaJnANitsYGFQfQ.jpg","description":"","category":""},"39784":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672967580","end":"1672976760","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"poOU93nG5kw2jMUaJ_fuOdFGC6l6Pv59yDrwUp01","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/260x145\/z6KBhm9CwF-RluNd7QM6-g.jpg","description":"","category":""}}