{"15145":{"channel":"K0Y-FZZNgbg-JTm3UcTFo3KtNPbhRJQOoagUXH4E","start":"1672488000","end":"1672489800","title":"ESPN DOC : V\u00e1clav","program_id":"3LXmIIotaiR4f1PWRF1w4LUTd3pcMAUk_SChW-am","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/MiYzReedR1VEiFl9kMRwcA.jpg","description":"Afgelopen jaar knokte Twente-aanvaller V\u00e1clav \u010cern\u00fd zich terug na een zware knieblessure. In de persoonlijke documentaire V\u00e1clav leidt de hoofdpersoon ons als verteller door zijn eigen loodzware revalidatie. De oud-Ajacied laat zien hoe diep hij wil gaan om sterker te worden dan ooit, maar ook hoezeer hij op zichzelf aangewezen is als geblesseerde speler. We zien met hoeveel liefde hij door zijn ploeggenoten ontvangen wordt als hij eindelijk weer mag trainen met de groep en wanneer hij zijn eerste wedstrijd in de Grolsch Veste speelt. In V\u00e1clav vertelt \u010cern\u00fd dat hij zijn jongensdroom waar heeft kunnen maken, maar dat elke droom ook tegen een prijs komt.","category":""}}