{"4477":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672326000","end":"1672333500","title":"La Belle H\u00e9l\u00e8ne by Offenbach at the Op\u00e9ra de Lausanne","program_id":"cz17MO55YWiCm8_F_gVfanOoYoyDaOmuoWXXQgW0","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/aP023wtPGpbvvRentaUK0g.jpg","description":"","category":""},"17609":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672533480","end":"1672541040","title":"La Belle H\u00e9l\u00e8ne by Offenbach at the Op\u00e9ra de Lausanne","program_id":"4R_ihsfyiz8iK164IqZvlVeZJ1fQjmihwEu0QXbf","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/208x308\/aP023wtPGpbvvRentaUK0g.jpg","description":"","category":""},"39789":{"channel":"-9avOOhqtMF_2462C_Nxbzc5YXeNaxxVRpnb7Vlv","start":"1672992000","end":"1673001000","title":"La Belle H\u00e9l\u00e8ne by Offenbach at the Op\u00e9ra de Lausanne","program_id":"P_UP4dnm_PiSXuHPkHWcu__EwGH1Tq3A9Q0TRCfw","date":"","icon":"https:\/\/m7be2.solocoo.tv\/m7be2iphone\/mmchan\/mpimages\/260x145\/aP023wtPGpbvvRentaUK0g.jpg","description":"","category":""}}