<programme channel="141429244" start="20210716033000 +0000" stop="20210716041500 +0000" catchup-id="979577140"><title>Iberia - Zeit der Tier-Hochzeiten</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/63/20210709080102430lkb.jpg"></icon><desc>Diese Dokumentation ergründet das Liebesleben einiger der temperamentvollsten Tierarten Spaniens und berichtet von leidenschaftlichen Eroberungen, inniger Zweisamkeit, sehr aggressiven Kämpfen und geteilter Elternschaft.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716041500 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="979577146"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/31/20210709080102431b5u.jpg"></icon><desc>Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer Karriere als Feuerwehrmann, Arzt, Astronaut oder Forscher geträumt? In der Serie stellen verschiedene Personen ihre Metiers vor. Dies veranschaulicht die beruflichen Möglichkeiten.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716043000 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="979577152"><title>Lesefieber</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/48/20210709080102431mtd.jpg"></icon><desc>Paule stellt diesmal das Wesen der &quot;Rebecca&quot; aus Daphné du Mauriers gleichnamigem Roman vor.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716050000 +0000" stop="20210716050500 +0000" catchup-id="979577350"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/93/20210710080040203pdw.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716050500 +0000" stop="20210716055000 +0000" catchup-id="979577356"><title>GEO Reportage</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/11/20210709080102431fbv.jpg"></icon><desc>Das Singen gehört zum Leben der Bewohner Lettlands wie die Flüsse und das Meer. Ob auf dem Land oder in der Hauptstadt Riga: Tausende Letten singen in unterschiedlichen Chören die traditionellen Volkslieder, die von der klaren Schönheit und Poesie ihrer Heimat erzählen. Vor rund 25 Jahren, während ihrer Singenden Revolution, spendeten die Lieder den Letten Kraft im Kampf um nationale Unabhängigkeit - heute sind sie ein Teil der Popkultur geworden.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716055000 +0000" stop="20210716063500 +0000" catchup-id="979577362"><title>Südamerika - So weit das Auge reicht</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/38/20210709080102431s3s.jpg"></icon><desc>Auf einer Reise durch Südamerika geht der französische Journalist Alfred de Montesquiou der Frage nach, wie sich der Mensch an extreme Umweltbedingungen anpassen kann. In dieser Folge führt die Reise an den südlichsten Punkt Südamerikas.</desc><category>Documentaire, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716063500 +0000" stop="20210716073000 +0000" catchup-id="979577368"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/16/202107090801024319e9.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet unter anderem: &quot;Korsika: Zurück zur Quelle&quot; und &quot;Emirs Sesamringe in der Türkei&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716073000 +0000" stop="20210716082500 +0000" catchup-id="979577374"><title>Koala, Wombat &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/95/20210709080102431b5c.jpg"></icon><desc>Nach den verheerenden Bränden in Australien haben die überlebenden Wildtiere einen langen Weg vor sich, bis sie wieder genesen sind. Freiwillige Helfer retten Koalas, Kängurus, Wombats und Papageien und pflegen sie bis zur Rückkehr in die Freiheit.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716082500 +0000" stop="20210716092000 +0000" catchup-id="979577380"><title>Wildes Chile</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/25/20210709080102431kzx.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716092000 +0000" stop="20210716095500 +0000" catchup-id="979577386"><title>Unter Raubkatzen und Ameisenbären</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/99/20210709080102431rgw.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716095500 +0000" stop="20210716105000 +0000" catchup-id="979577392"><title>Kanada - Dem Land verbunden</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/50/202107090801024314jl.jpg"></icon><desc>An der arktischen Waldgrenze Kanadas, etwas außerhalb des kleinen Städtchens Dawson am Yukon River, hält sich eine Handvoll eigenwilliger Landwirte mit Obst- und Gemüseanbau über Wasser. Mitten in der Wildnis gelingt es den engagierten Bauern und Öko-Aktivisten, kleine fruchtbare Landparzellen zu bewirtschaften und damit ihren Lebensunterhalt zu verdienen.Ein Jahr lang hat ein Filmemacher diese zähen und willensstarken Menschen mit der Kamera begleitet.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716105000 +0000" stop="20210716110000 +0000" catchup-id="979577398"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/59/2021071008004020393x.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716110000 +0000" stop="20210716115000 +0000" catchup-id="979577404"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/89/202107090801024310vj.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet diesmal unter anderem: &quot;New York: Schießen Sie nicht auf das Klavier&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716115000 +0000" stop="20210716123500 +0000" catchup-id="979577410"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/34/20210709080102431qm0.jpg"></icon><desc>Auf einer Waldlichtung wird der abgetrennte Arm der 18-jährigen Lina gefunden. Bislang wurde vermutet, sie hätte sich aus Trauer über den Tod eines Freundes umgebracht, doch nun sieht alles danach aus, dass Sandhamn Ort eines weiteren grausamen Verbrechens geworden ist. Thomas wendet sich an Nora Linde, seine Freundin aus Schulzeiten, die mit Sandhamn und seinen Bewohnern eng vertraut ist. Die Freunde der Toten, Jakob Sandgren und Sara Hammarsten, werden als Erste verhört.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716123500 +0000" stop="20210716131500 +0000" catchup-id="979577416"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/59/20210709080102431cgw.jpg"></icon><desc>Ein weiteres Verbrechen stört die Idylle in Sandhamn. Sara Hammarsten kehrt von einer Gedenkfeier für Lina am Abend nicht nach Hause zurück. Jakob Sandgren findet kurz darauf das Fahrrad des Mädchens am Strand. Die Ermittler Thomas Andreasson und Mia Holmgren müssen Sara so schnell wie möglich finden, bevor es zu spät ist, und sie zu einem weiteren Opfer des Gewalttäters wird. Verschiedene Fährten erschweren die Ermittlungen.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716131500 +0000" stop="20210716142500 +0000" catchup-id="979577422"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/12/20210709080102431pku.jpg"></icon><desc>Göran Nilsson gerät ins Visier des Ermittlerteams, als Mia Holmgren auf dessen Boot niedergeschlagen wird. Kurz darauf wird ein weiteres Körperteil der ermordeten Lina gefunden: Ein abgehackter Fuß taucht am Ufer auf. Die Plastiktüte, in der er angeschwemmt wird, ist mit einer Leine von Görans Fendern verschnürt. Kurz darauf tauchen an anderer Stelle die Jacke und eine Haarsträhne von Sara Hammarsten auf.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716142500 +0000" stop="20210716152000 +0000" catchup-id="979577428"><title>Der Neandertaler</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/42/202107090801024317r4.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716152000 +0000" stop="20210716155000 +0000" catchup-id="979577434"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/14/20210709080102431lc2.jpg"></icon><desc>Norbert Poeplau ist nicht nur begeisterter Imker, sondern auch Apidologe. Er erforscht neue Methoden der Honiggewinnung und der Bienenhaltung. Seine Versuchsimkerei Fischermühle liegt in Rosenfeld, einem Naturschutzgebiet am Rande des Schwarzwalds.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716155000 +0000" stop="20210716163000 +0000" catchup-id="979577440"><title>Australiens schönste Küstenstraße</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/53/20210709080102431p3h.jpg"></icon><desc>Die Reise beginnt am Bells Beach. An diesem Strand finden Surfer ideale Bedingungen. Und in den nahegelegenen Eukalyptuswäldern finden die Koalas ihr Paradies. Shayne Neal und Lizzie Corke vom Conservation Ecology Centre kämpfen für den Schutz der Tiere. Kranke und verletzte Tiere werden von ihnen wieder gesund gepflegt. So zahlreich wie entlang der Great Ocean Road sind Koalabären nur an wenigen Orten Australiens zu finden. Doch auch hier ist der Bestand bedroht.</desc><category>Miniseries, Reizen, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716163000 +0000" stop="20210716172000 +0000" catchup-id="979577446"><title>Heimliche Helden</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/83/20210709080102432o6l.jpg"></icon><desc>Neuseeland ist bis heute eine Welt für sich, auch wenn der Mensch und seine Mitbringsel vieles verändert haben. Heute kämpfen die Neuseeländer darum, wenigstens einige der Papageien- und Vogelarten von damals zu retten. Hoffnungslos ist es nicht. Die Keas, die heimlichen Helden Neuseelands, haben aber eine gute Chance. Die Dokumentation zeigt, wie klug diese Bergpapageien wirklich sind. In mehr als vier Jahren Drehzeit wurden die Geheimnisse der Keas gelüftet.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716172000 +0000" stop="20210716174000 +0000" catchup-id="979577452"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/6/20210710080040203997.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716174000 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="979577458"><title>Märkte - Im Bauch von Zagreb</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/36/20210709080102432htm.jpg"></icon><desc>Ein Blick auf die Kumice mit ihren Körben voller Gemüse und Käse an den Marktständen des Dolac in Zagreb ist wie eine Reise in die Vergangenheit. Die Marktfrauen kommen aus der Umgebung in die Stadt und bringen das mit, was sie in ihren eigenen Gärten und auf ihren Feldern anpflanzen. Kroatien ist das letzte Land, das am 1. Juli 2013 der Europäischen Union beitrat. Ein Besuch des Dolac ist die beste Art, Ost- und Westeuropa gemeinsam zu schmecken.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716181500 +0000" stop="20210716195000 +0000" catchup-id="979577464"><title>Vincents Welt</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/50/20210709080102432my0.jpg"></icon><desc>Der autistische Vincent ist 16 und hat seinen biologischen Vater Willi noch nie gesehen. Der Sänger hatte damals Vincents Mutter Elena noch vor dessen Geburt sitzen lassen. Jetzt kreuzt Willi plötzlich bei Elena auf und will seinen Sohn kennenlernen. Doch die verbietet ihm jeden Kontakt zu ihrem Sohn, so dass Willi wieder abziehen muss. Daraufhin sucht Vincent selbst seinen Vater auf und begleitet ihn fortan bei seinen Auftritten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716195000 +0000" stop="20210716204500 +0000" catchup-id="979577470"><title>Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/98/20210709180045138odn.jpg"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716204500 +0000" stop="20210716213500 +0000" catchup-id="979577476"><title>Die magischen Stimmen des Pop</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/10/202107090801024320zp.jpg"></icon><desc>Seit vielen Jahren hört man im Pop eine deutliche Tendenz zur elektronischen Bearbeitung von Stimmen. Ob im R'n'B, HipHop, Pop oder in der Avantgarde: Überall werden die Stimmen der Stars gesampelt, verfremdet und durch elektronische Filter gejagt.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716213500 +0000" stop="20210716223500 +0000" catchup-id="979577482"><title>Alicia Keys - Live in LA</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/88/20210709080102432055.jpg"></icon><desc>Ein ganz besonderes Konzert einer der bedeutendsten und originellsten Künstlerinnen unserer Zeit: Alicia Keys. Die elektrisierende US- Sängerin, die 50 Millionen Alben verkauft und 15 Grammy Awards gewonnen hat, betritt die Bühne im Ace Hotel Theatre in Los Angeles für einen unvergesslichen Abend voller Musik und Geschichten. Mit ihrem Mix aus Soul, Gospel, R&amp;B und Hip-Hop überschreitet die Musikerin immer wieder musikalische Grenzen und wendet sich so an alle Generationen. &quot;Alicia Keys - Live in LA&quot; versammelt eine Auswahl ihrer größten Hits und Musik aus ihrem siebten Studioalbum &quot;Alicia&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210716223500 +0000" stop="20210716231000 +0000" catchup-id="980865969"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/66/20210710080040200a5l.jpg"></icon><desc>Im Rahmen des &quot;Summer of Voices&quot; treten unter anderem Ken Boothe und Ryoji Ikeda, auf.</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210716231000 +0000" stop="20210717000500 +0000" catchup-id="980865975"><title>Homo Digitalis</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/72/20210710080040200iae.jpg"></icon><desc>Die Menschheit erlebt aktuell eine der größten technischen Umwälzungen. Die Sendung gibt einen Ausblick auf das, was noch kommen mag. Dabei stehen auch die psychologischen und ethischen Auswirkungen dieser Veränderungen im Vordergrund.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Educatie, Wetenschap</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717000500 +0000" stop="20210717013500 +0000" catchup-id="989468958"><title>Havarie</title><date>2016</date><icon src=""></icon><desc>Am 14. September 2012 trifft das Kreuzfahrtschiff `Adventure of the Seas' mitten im Mittelmeer zwischen Spanien und Algerien auf ein manövrierunfähiges Schlauchboot mit 13 Menschen an Bord. Der Dokumentarfilm zeigt in einer einzigen, ungeschnittenen Sequenz das Geschehen auf See, basierend auf einem wenige Minuten langen YouTube-Clip, der den Vorfall aufzeichnete. Akustisch untermalt wird das Ganze durch eine typische Geräuschkulisse von Funkverkehr und Sprachfetzen von beiden Schiffen.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717013500 +0000" stop="20210717022500 +0000" catchup-id="980866057"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/20/20210710080040200yza.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717022500 +0000" stop="20210717022700 +0000" catchup-id="989468964"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/12/20210717080045236yqf.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717022700 +0000" stop="20210717030000 +0000" catchup-id="980866069"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/41/20210710080040201u3n.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717030000 +0000" stop="20210717032500 +0000" catchup-id="980866075"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/36/20210710080040201jl8.jpg"></icon><desc>Konstantinopel, seit dem 4. Jahrhundert die Hauptstadt von Byzanz, wird von Griechen christlichen Glaubens bewohnt. Doch im 15. Jahrhundert kann das Byzantinische Reich durch Bedrohungen von außen den Angriffen der Osmanen nicht standhalten.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717032500 +0000" stop="20210717035500 +0000" catchup-id="980866081"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/19/20210710080040201wnz.jpg"></icon><desc>Im Siebenjährigen Krieg, dem ersten Krieg globalen Ausmaßes, kämpfen europäische Staaten nicht nur um die Macht in der Alten Welt - für Großbritannien und Frankreich geht es auch um die Vorherrschaft in Nordamerika. 1759 nehmen die Briten Québec ein.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717035500 +0000" stop="20210717042000 +0000" catchup-id="980866087"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/20/20210710080040201xwl.jpg"></icon><desc>Als Ludwig XIII. im Jahr 1643 stirbt, ist sein Sohn erst vier Jahre alt und noch nicht regierungsfähig. Stellvertretend übernehmen seine Mutter Anna von Österreich und ihr Minister, Kardinal Mazarin das Amt. Eine Reihe unglücklicher Ereignisse folgt.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717042000 +0000" stop="20210717045000 +0000" catchup-id="980866093"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/73/20210710080040201gn0.jpg"></icon><desc>Die Olympischen Spiele der Antike werden alle vier Jahre im griechischen Olympia veranstaltet. Sie sind das Großereignis schlechthin. Im Jahr 392 nach Christus werden die Wettkämpfe zu Ehren griechischer Götter im Römischen Reich allerdings verboten und fallen dem Vergessen anheim. Erst Ende des 19. Jahrhunderts regt Baron Pierre de Coubertin an, die olympische Idee wiederzubeleben und die Wettkämpfe erneut auszutragen.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717045000 +0000" stop="20210717050500 +0000" catchup-id="980866099"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/15/20210710080040201y2q.jpg"></icon><desc>Die Isla del Coco liegt mitten im Pazifischen Ozean. Rund 500 Kilometer sind es von der entlegenen Insel bis nach Costa Rica, zur nächstgelegenen Küste. Früher sollen Piraten auf der Insel ihre Goldschätze versteckt haben, heute ist die Natur der größte Schatz. Viele Hai-Arten tummeln sich rund um das Eiland. Die Meeresbiologen Ilena und Andrès tauchen zu den imposanten Raubfischen ab, um sie besser erforschen zu können. Sie wollen die Haie mit Sendern markieren und unter Wasser Empfänger installieren.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717050500 +0000" stop="20210717060000 +0000" catchup-id="980866105"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/31/20210717080045239v06.jpg"></icon><desc>Die Meditationslehre Zen ist die wichtigste Strömung des Buddhismus in Japan. Ebenso für Japan steht die hohe Schule der Gartenkunst - berühmte Gartendesigner wie Masuno Sensei haben weltweit einzigartige Gärten geschaffen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717060000 +0000" stop="20210717065000 +0000" catchup-id="980866111"><title>GEO Reportage</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/57/20210710080040201ki0.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717065000 +0000" stop="20210717072000 +0000" catchup-id="980866117"><title>Medizin in fernen Ländern</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/57/202107100800402010g7.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717072000 +0000" stop="20210717075000 +0000" catchup-id="980866123"><title>Zu Tisch</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/28/20210710080040201cvv.jpg"></icon><desc>Die Sendung berichtet über Danila und Luisa, die in Bologna ein ambitioniertes Projekt gestartet haben. Sie renovieren ein altes Landhaus und legen einen großen Gemüsegarten. Dieser Ort soll Menschen dienen, die eine Auszeit vom Alltag benötigen.</desc><category>Culinair, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717075000 +0000" stop="20210717083500 +0000" catchup-id="980866129"><title>Australiens unbekanntes Paradies</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/11/20210710080040201hgp.jpg"></icon><desc>274 Inseln mit weißen Korallensandständen erheben sich aus der Torres-Straße, der Meerenge zwischen Australien und Papua-Neuguinea. Die Dokumentation bietet überraschende Einblicke in die Lebenswelt der Torres-Straßen-Insulaner.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717083500 +0000" stop="20210717092000 +0000" catchup-id="980866135"><title>Australien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/99/20210710080040201wca.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717092000 +0000" stop="20210717100000 +0000" catchup-id="980866141"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/14/20210710080040201mk3.jpg"></icon><desc>Australien ist ein Kontinent voller Naturwunder, die nicht ohne Gefahren sind. Im Dschungel sollte man sich vor dem Helmkasuar besser in Acht nehmen, denn sein kräftiger Schnabel und die scharfen Krallen sind tödliche Waffen. Er gehört mit dem Strauß zu den einzigen Vögeln, von denen bekannt ist, dass sie Menschen zu töten vermögen. Der Laufvogel wird so groß wie ein Mensch, hat glänzend schwarzes Gefieder und einen leuchtend blauen Hals.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717100000 +0000" stop="20210717104500 +0000" catchup-id="980866147"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/22/20210710080040201y9o.jpg"></icon><desc>Atemberaubende Küsten, eindrucksvolle Wüsten glühende Hitze: Der Süden Australiens steckt voller Gegensätze. Selbst Überlebenskünstler wie Wombats geraten in den Sommermonaten an ihre Grenzen. Doch er hat so einige Strategien auf Lager.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717104500 +0000" stop="20210717113000 +0000" catchup-id="980866153"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/48/20210710080040201cus.jpg"></icon><desc>Die großen Eukalyptuswälder im Osten Australiens sind das Reich der Koalas. Eigentlich sind sie eher als gemütliche Tiere bekannt - doch in der Paarungszeit werden Koalamännchen plötzlich zu rastlosen Draufgängern, die den Weibchen und Rivalen das Leben schwer machen. Die wissen sich aber zu wehren - mit scharfen Krallen und manch anderen Tricks. Außerdem werden ein seltener Froschlurch, diverse Beuteltiere und das Schnabeltier gezeigt.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717113000 +0000" stop="20210717121500 +0000" catchup-id="980866159"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/12/202107100800402014rt.jpg"></icon><desc>Diese Folge zeigt, welche Abenteuer die Tierfilmer während ihrer Arbeit in Australien erlebt haben. Innerhalb von drei Jahren fuhren sie mehr als hunderttausend Kilometer, um die Vielfalt der australischen Tierwelt mit ihrer Kamera einzufangen. Trotz ihrer Mühen treffen sie nur selten auf Wombats, Kasuare und Baumkängurus. Viele der Tiere sind so selten geworden, dass sie bereits vom Aussterben bedroht sind.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717121500 +0000" stop="20210717131500 +0000" catchup-id="980866165"><title>Koala, Wombat &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/3/20210710080040201310.jpg"></icon><desc>Nach den verheerenden Bränden in Australien haben die überlebenden Wildtiere einen langen Weg vor sich, bis sie wieder genesen sind. Freiwillige Helfer retten Koalas, Kängurus, Wombats und Papageien und pflegen sie bis zur Rückkehr in die Freiheit.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717131500 +0000" stop="20210717135500 +0000" catchup-id="980866171"><title>Heimliche Helden</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/0/20210710080040202erc.jpg"></icon><desc>Neuseeland ist bis heute eine Welt für sich, auch wenn der Mensch und seine Mitbringsel vieles verändert haben. Heute kämpfen die Neuseeländer darum, wenigstens einige der Papageien- und Vogelarten von damals zu retten. Hoffnungslos ist es nicht. Die Keas, die heimlichen Helden Neuseelands, haben aber eine gute Chance. Die Dokumentation zeigt, wie klug diese Bergpapageien wirklich sind. In mehr als vier Jahren Drehzeit wurden die Geheimnisse der Keas gelüftet.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717135500 +0000" stop="20210717153000 +0000" catchup-id="980866177"><title>Abenteuer Neuseeland</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/60/20210710080040202d19.jpg"></icon><desc>An kaum einem anderen Ort der Welt treffen so viele Landschaftsformen aufeinander wie in Neuseeland. Der Film lässt die Zuschauer eintauchen in die faszinierende Welt Neuseelands und verknüpft die Geschichte des Inselreichs aus deutscher und französischer Sicht mit der Gegenwart. Walforscher werden bei der Arbeit vor der Küste begleitet ebenso wie Goldsucher im eiskalten Wasser der Flüsse. Schafzüchter geben Einblick in ihren Alltag und Geologen zeigen ihre Arbeit.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210717153000 +0000" stop="20210717162000 +0000" catchup-id="980866183"><title>ARTE Reportage</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/21/20210710080040202o9f.jpg"></icon><desc>(1): Sudan: Die Tigray fliehen aus Äthiopien (2): Elfenbeinküste: Das Dorf, das psychisch Kranken hilft</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717162000 +0000" stop="20210717171000 +0000" catchup-id="980866189"><title>GEO Reportage</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/21/20210710080040202bmf.jpg"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717171000 +0000" stop="20210717173000 +0000" catchup-id="980866195"><title>ARTE Journal</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/59/20210710080040202pfr.jpg"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717173000 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="980866201"><title>Moldawien, ein Land im Wandel</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/55/20210710080040202jym.jpg"></icon><desc>Einmal im Jahr wird es laut in Butuceni. Das Dorf liegt im Osten Moldawiens, zwischen Felsen und Weinbergen. In der gottverlassenen Gegend organisiert Anatolie Botnaru ein Open-Air-Opernfestival mit internationalen Gästen. Viele Moldawier haben das Land auf der Suche nach einem besseren Leben verlassen. Botnaru hat lieber die verschütteten Werte seiner Heimat freigelegt. Verlassene Häuser werden zu traditionell gestalteten Herbergen umgebaut, die Lebensmittel von hier nach den alten Rezepten zubereitet, der Wein im Ort gekeltert. Das lockt Touristen und hat Hoffnung ins Tal gebracht.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717181500 +0000" stop="20210717194500 +0000" catchup-id="980866207"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/54/20210710080040202syn.jpg"></icon><desc>So hat man Japan wohl noch nie gesehen. Atemberaubende Flugaufnahmen zeigen die verschiedenen Landschaften des Archipels im Spiel der Elemente. Vom schneereichen Norden bis in den subtropischen Süden säumen aktive Vulkane die Inselkette. &quot;Japan - Land der fünf Elemente&quot; lädt dazu ein, in die Lebenswelt der Japaner einzutauchen und faszinierende Traditionen wie auch das moderne Gesicht Japans zu entdecken. Japan ist ein Inselstaat, dessen Bewohner sich in bemerkenswerter Weise an die natürlichen Gegebenheiten anzupassen verstehen. Ständig sind sie natürlichen Risiken wie der Gefahr von Vulkanausbrüchen, Erdbeben und Tsunamis ausgesetzt, manchmal mit zerstörerischen Auswirkungen. Dennoch weist das Land eine städtische Besiedlung auf, die weltweit ohnegleichen ist. Das Gesicht der Nation ist zugleich geprägt von Hypertechnologie und Technikbegeisterung, wie auch von den lebendigen Traditionen eines feudalen Systems, das erst vor 150 Jahren an Bedeutung verloren hat.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717194500 +0000" stop="20210717204000 +0000" catchup-id="980866213"><title>Think Gold - Mentaltraining im Spitzensport</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/53/202107100800402028pi.jpg"></icon><desc>&quot;Schneller, höher, weiter&quot;: Angesichts der Olympischen Spiele in Tokio erweist sich das Motto der olympischen Bewegung als unvollständig - es fehlt der Zusatz &quot;intelligenter&quot;! Seit mehreren Jahren stagnieren die Leistungen vieler AthletInnen, denn Studien zufolge hat der Mensch sein physiologisches Leistungsvermögen ausgeschöpft. Eine letzte Möglichkeit zur Leistungssteigerung im internationalen Medaillenwettlauf bieten Methoden der Neurowissenschaften - die bei der mentalen Verfassung der Spitzensportler ansetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717204000 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="980866219"><title>Der wahre Champion</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/61/20210710080040202y40.jpg"></icon><desc>Jedes Jahr brechen Athleten neue Rekorde. Bei Olympia 2012 in London gab es sogar eine wahre Flut von Bestleistungen. Wie verhilft moderne Technik und Wissenschaft Sportlern zu neuen Höchstleistungen? Um die spannende technische Entwicklung zu verdeutlichen, treten erfolgreiche Athleten aus fünf Disziplinen gegen die Ikonen der Sportgeschichte an.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717213500 +0000" stop="20210717231000 +0000" catchup-id="985779210"><title>Guédelon II. Die Burg-Baustelle</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/62/2021071518003514155q.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210717231000 +0000" stop="20210718003000 +0000" catchup-id="982057726"><title>Nanga Parbat</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/70/20210711080057441qh4.jpg"></icon><desc>Reinhold Messner erzählt von der tragischen Besteigung des Nanga Parbat im Jahre 1970, die sein Leben prägen sollte wie keine andere. Messner erzählt, wie sehr ihn und seine Familie belastet hat, dass von zwei Brüdern nur einer überlebte.</desc><category>Drama, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718003000 +0000" stop="20210718012500 +0000" catchup-id="982057930"><title>Die Penizillin-Story</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/83/20210711080057441puv.jpg"></icon><desc>Vor rund 90 Jahren, im Sommer 1928, entdeckte der schottische Mediziner Alexander Fleming durch einen Zufall das Penizillin und revolutionierte damit grundlegend die Behandlung von damals tödlichen Erkrankungen wie Wundbrand, Tuberkulose und Typhus. Antibiotika haben seitdem auch die gegenwärtige Gesellschaft maßgebend verändert. Vor allem jedoch haben sie die Menschheit in eine neue Todesspirale geführt.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Medisch</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718012500 +0000" stop="20210718021000 +0000" catchup-id="982057942"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/43/20210711080057441jbv.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718021000 +0000" stop="20210718023600 +0000" catchup-id="985779216"><title>Vergessene Schätze des Mittelmeers</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/29/20210714080035227mli.jpg"></icon><desc>Der Mittelmeerraum verfügt über unzählige archäologische Schätze, die die Zivilisationen und Kulturen der Antike lebendig werden lassen. Dabei kommt dem Archäologischen Museum in der griechischen Stadt Thessaloniki eine besondere Bedeutung zu. Es verfügt über eine Vielzahl von Artefakten aus den Epochen der Archaik, der Klassik und der Spätromantik und legt Zeugnis ab über die Geschichte des antiken Griechenlands und die sie prägenden Gestalten.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718023600 +0000" stop="20210718030500 +0000" catchup-id="982057948"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/99/20210711080057441ah4.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210718030500 +0000" stop="20210718033000 +0000" catchup-id="982057954"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/61/202107110800574414uv.jpg"></icon><desc>Die Sendung besucht die größte Müllkippe der Welt in Brasilien und begleitet einen der Angestellten. In Manila kocht eine Mutter aus Essensresten aus dem Müll ganze Mahlzeiten. Die indische Designerin Anita Ahuja macht aus Plastikmüll Handtaschen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718033000 +0000" stop="20210718040000 +0000" catchup-id="982057960"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/23/202107170800452394wa.jpg"></icon><desc>Die Sendung zeigt, wer den Tetrapak erfunden hat und wie er produziert wird. Außerdem schaut die Sendung dem Hersteller der Luftpolsterfolie über die Schulter und deckt die Tricks und die Lügen der Verpackungsindustrie auf.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718040000 +0000" stop="20210718042500 +0000" catchup-id="982057966"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/19/2021071108005744126e.jpg"></icon><desc>Die Sendung stellt zwei kreative Recyclingideen vor. Musikanlagen werden aus alten Koffern gemacht. In einer Fabrik in Florenz stellt Hannes Parth Leder aus Obst her. Die Sendung blickt ihm bei der Herstellung einen Tag lang über die Schulter.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718042500 +0000" stop="20210718045500 +0000" catchup-id="982057972"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/28/20210711080057441t8y.jpg"></icon><desc>Die Reportage wirft einen Blick in das Innenleben eines Pfandrückgabeautomaten. Danach geht es nach Gerolstein in eine der größten Reinigungsanlagen für Pfandflaschen in Deutschland. Rund drei Millionen Behälter werden dort täglich gewaschen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718045500 +0000" stop="20210718052000 +0000" catchup-id="982057978"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/98/20210711080057441n0s.jpg"></icon><desc>Auf Deutschlands größtem Autoschrottplatz werden alte Fahrzeuge nicht einfach nur entsorgt. Jedes Einzelteil wird hier ausgebaut und weiterverwertet. Die Firma soleRebels macht aus alten Autoreifen neue Schuhe zu fairen Arbeitsbedingungen. Die Sendung besucht die Gründerin in Äthiopien. Außerdem ist die Sendung zu Gast bei einem Möbeldesigner, der aus alten Karosserien Betten, Sessel und Schreibtische baut.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718052000 +0000" stop="20210718063000 +0000" catchup-id="982057984"><title>Spannende Geschichten aus der Bronze-Zeit - Must Farm</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/74/2021071108005744189m.jpg"></icon><desc>Circa 50 Kilometer nordwestlich von Cambridge wurden im Rahmen eines Archäologieprojekts die Überreste einer Siedlung aus der Bronzezeit freigelegt, die mitten im größten Sumpfgebiet von Großbritannien lag und einem tragischen Brand zum Opfer fiel.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718063000 +0000" stop="20210718074000 +0000" catchup-id="982057990"><title>Tim und Struppi und der Fluch der Mumie</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/83/20210711080057441ypb.jpg"></icon><desc>Der Archäologe Lemaitre versucht, die Geschichte einer in Brüssel liegende Mumie zu rekonstruieren, die Hergé wahrscheinlich inspiriert hat, die indianische Mumie Rascar Capac in das dreizehnte Band von `Die sieben Kristallkugeln' zu integrieren.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718074000 +0000" stop="20210718091500 +0000" catchup-id="982057996"><title>Charlie staubt Millionen ab</title><date>1969</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/69/20210711080057441ddu.jpg"></icon><desc>Nach seiner Haftentlassung plant der Meisterdieb Charlie Croker mit Hilfe des alternden Gauners Bridger einen Goldraub in Turin. Bei der Umsetzung sollen sowohl die italienische Polizei als auch die örtliche Mafia durch ein spektakuläres Verkehrschaos in die Irre geführt werden. In präparierten Minis und mit Hilfe eines Computerexperten gelingt es der Bande schließlich, zu entkommen. Mit einem Bus fliehen sie über die Alpen und feiern schon ihren Triumph.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718091500 +0000" stop="20210718094500 +0000" catchup-id="982058002"><title>Bungalow</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/59/20210711080057441db1.jpg"></icon><desc>Die Sendung befasst sich mit Bungalows. Ursprünglich stammt der Bungalow vom &quot;bangolo&quot;, dem Bauernhaus aus Bangladesch. Die Sendung zeigt unter anderem auf, was Amerikaner, Deutsche und Franzosen unter einem Bungalow verstehen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718094500 +0000" stop="20210718102000 +0000" catchup-id="982058008"><title>Nach einer wahren Geschichte</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/19/202107110800574410gu.jpg"></icon><desc>Ein Streik der Näherinnen 1968 in den Ford-Werken von Dagenham nahe London hat die Arbeitswelt nachhaltig verändert. Erzählt wird die bislang wenig bekannte Geschichte eines Kampfes englischer Arbeiterinnen für gleiche Bezahlung und gleiche Rechte.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718102000 +0000" stop="20210718105500 +0000" catchup-id="982058014"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/78/20210711080057442mys.jpg"></icon><desc>Im Sommer sind die Dolomiten ein Kletter- und Wanderparadies, im Winter ein Traumziel für Skifahrer. Die Dokumentation zeigt spektakuläre Luftaufnahmen. Sie begleitet unter anderem ein Team der Bergrettung bei einem schwierigen Helikoptereinsatz an den Drei Zinnen, beobachtet Hollywood-Star Terence Hill bei Dreharbeiten und schaut einem Holzbildhauer über die Schulter, dessen zeitgenössischen Skulpturen auf der Biennale in Venedig gezeigt wurden.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718105500 +0000" stop="20210718112500 +0000" catchup-id="982058020"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/71/20210711080057442gra.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation begleitet eine Wirtsfamilie eine Saison lang bei der Arbeit. Außerdem zeigt die Dokumentation den Neubau einer Schutzhütte, deren moderne Architektur für Aufsehen sorgt. Von dort führt die Reise zur Baustelle des Brenner-Basistunnels. Anschließend steht der Besuch einer Frau auf dem Programm, die ihr Leben einer mächtigen Burg widmet. Weiterhin wird ein innovativer Tischler vorgestellt, der Handtaschen aus Holz produziert.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718112500 +0000" stop="20210718120000 +0000" catchup-id="982058026"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/59/202107110800574429is.jpg"></icon><desc>Meran gilt als das Nizza Tirols und war während der K.-u.-k.-Monarchie ein beliebtes Reiseziel des europäischen Hochadels. Die Dokumentation zeigt unter anderem eine Bergbauernfamilie, deren Hof nur per Seilbahn zu erreichen ist, führt zu einer der schönsten Almen im Passeiertal, beobachtet einen Schellenschmied bei der Arbeit, stellt einen Musiker vor, der moderne Volksmusik macht, und schaut einem Comiczeichner zu, der auf den Spuren des Freiheitskämpfers Andreas Hofer unterwegs ist.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718120000 +0000" stop="20210718123500 +0000" catchup-id="982058032"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/23/20210711080057442gjn.jpg"></icon><desc>Der Vinschgau liegt im Westen Südtirols und ist geprägt vom Kontrast zwischen einer fruchtbaren Talsohle und einer kargen Bergwelt. Die Dokumentation begleitet unter anderem einen Mönch, der die älteste Wetterstation Südtirols betreibt, einen Produktdesigner, der Zehenschuhe entwickelt hat, und einen Bäcker, der sein Brot wieder aus heimischem Getreide backt. Außerdem führt die Reiseetappe in das Dorf Laas, in dem weißer Marmor aus dem Berg geholt wird.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718123500 +0000" stop="20210718131000 +0000" catchup-id="982058038"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/20/20210711080057442tlq.jpg"></icon><desc>Nirgends zeigt sich Südtirol, die nördlichste Provinz Italiens, so mediterran wie rund um den Kalterer See. Er ist einer der wärmsten Badeseen der Alpen und von einem großen Weinanbaugebiet umgeben. Wein hat die Gegend wohlhabend gemacht. Zahlreiche Ansitze und Schlösser prägen die Landschaft. Italienisches Flair spürt man vor allem in der Provinzhauptstadt Bozen. Während die Mehrheit der Südtiroler Deutsch spricht, sprechen die meisten Bozener Italienisch als Muttersprache.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718131000 +0000" stop="20210718140500 +0000" catchup-id="982058044"><title>Die Alpen - Eine große Geschichte</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/94/20210711080057442slh.jpg"></icon><desc>Schon seit der Steinzeit macht der Mensch die Alpen für sich nutzbar. Die Natur- und Kulturgeschichte des höchsten Gebirgszugs Europas reicht vom Mord an Ötzi über den Alpenmythos Wilhelm Tell bis hin zu den Pionieren des Alpinismus in neuerer Zeit.</desc><category>Historisch drama, Natuur en milieu, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718140500 +0000" stop="20210718150000 +0000" catchup-id="982058050"><title>Hannibal - Marsch auf Rom</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/58/202107110800574426zu.jpg"></icon><desc>Sie gilt bis dato als eine der kühnsten militärischen Operationen der Weltgeschichte: Im Jahr 218 vor Christus überquerte der karthagische Feldherr Hannibal mit einem gigantischen Heer und drei Dutzend Elefanten die Alpen, um die Weltmacht Rom anzugreifen. Welchen Weg Hannibal genau nahm, war bisher ein Rätsel. Forscher glauben nun, den Verlauf der Route beweisen zu können - anhand von Pferdemist.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718150000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="982058056"><title>The Art of Museums</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/63/20210711080057442c36.jpg"></icon><desc>Das Museo del Prado in Madrid ist eines der weltweit bekanntesten Museen. Durch die enge Verbindung der Sammlung mit der spanischen Geschichte ist der Prado das Symbol der nationalen Identität Spaniens und Teil des kulturellen Gedächtnisses Europas.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718155500 +0000" stop="20210718164000 +0000" catchup-id="982058062"><title>Die großen Musikrivalen</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/67/202107110800574423z4.jpg"></icon><desc>Sie waren die berühmtesten Opernstars ihrer Zeit, sowie die wichtigsten Sängerinnen des 20. Jahrhunderts und erbitterte Rivalinnen: Maria Callas und Renata Tebaldi. Ihre Konzertaufnahmen zeigen die Gegensätze ihrer künstlerischen Auffassungen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718164000 +0000" stop="20210718171000 +0000" catchup-id="982058068"><title>Zu Tisch</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/46/20210711080057442u6y.jpg"></icon><desc>Im Norden der Gascogne, im Département Landes, erstreckt sich die hügelige, von der Landwirtschaft geprägte Region Chalosse. In der Gascogne sind Rinder sowohl kulinarisch als auch als Unterhaltungsfaktor ein wichtiger Teil der Tradition. Der `Course Landaise', eine unblutige Variante des Stierkampfes, wird nicht mit Stieren, sondern mit Kühen ausgetragen - ein spektakulärer und gefährlicher Wettkampf zwischen Mensch und Tier.</desc><category>Culinair, Educatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718171000 +0000" stop="20210718173000 +0000" catchup-id="982058074"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/47/202107110800574427kx.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718173000 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="982058080"><title>GEO Reportage</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/28/20210711080057442eqy.jpg"></icon><desc>Nahezu jede Woche stürzt sich Lionel Franc, genannt Loulou, von einem der Felsen rund um Marseille, stets mit dem Kopf voran. Für ihn ist es wie Fliegen - ein Rausch, dem er nicht entkommt. Die Küste rund um Marseille ist dafür wie geschaffen. Über 850.000 Menschen leben hier, in Frankreichs zweitgrößter Stadt. Viele nennen sie auch `La belle bleue', die schöne Blaue. Doch so schön und stolz Marseille auch ist - hier herrschen auch Gewalt und Armut.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718181500 +0000" stop="20210718200000 +0000" catchup-id="982058086"><title>Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/35/20210711080057442ln9.jpg"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210718200000 +0000" stop="20210718215500 +0000" catchup-id="982058092"><title>Maria by Callas</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/17/20210711080057442z43.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation wirft einen Blick auf das interessante Leben der berühmten Opernsängerin Maria Callas. Hauptsächlich wird dies von Callas selber wiedergegeben, denn als Grundlage für diese Dokumentation dient ein Interview, das in den 70er Jahren mit Maria Callas geführt wurde. Begleitet wird dieses Interview von Ausschnitten ihrer Auftritte, zahlreichen Fotoaufnahmen und einer großen Sammlung an Briefen. Der Regisseur Tom Volf hat so ein sehr privates Bild gezeichnet.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210718215500 +0000" stop="20210718225000 +0000" catchup-id="989468970"><title>Fosse, inszeniert von Christian Boltanski</title><date></date><icon src=""></icon><desc>Am 14. Juli 2021 ist Christian Boltanski verstorben. Um ihm Tribut zu zollen, lädt ARTE Sie dazu ein, die von ihm inszenierte Oper Fosse zu entdecken, die im Januar 2020 auf dem Parkplatz des Centre Georges Pompidou aufgeführt wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210718225000 +0000" stop="20210719003000 +0000" catchup-id="989468976"><title>GI Blues</title><date>1960</date><icon src=""></icon><desc>Panzerschütze Tulsa McCauley, Fahrer Cooky und Funker Rick sind Freunde. Die drei Soldaten leisten gemeinsam in Deutschland ihre Dienstzeit ab und träumen von einer Zukunft ohne Befehl und Gehorsam. Nach ihrer Rückkehr in die Staaten wollen sie einen Nachtclub eröffnen. Um Geld für ihr Vorhaben zu verdienen, schließen sie sich zu einer Musik-Combo zusammen und nutzen jede freie Minute, um zum Tanz zu spielen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719003000 +0000" stop="20210719011500 +0000" catchup-id="983278189"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/21/20210712080120146gma.jpg"></icon><desc>Die niedlichen Krabbeltiere aus dem Animationsfilm `Die Winzlinge' der Filmemacher Thomas Szabo und Hélène Giraud werden auf Entdeckungsreise in den Nationalparks Les Ecrins, Guadeloupe, Le Mercantour und Aso Kuju gehen gelassen.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719011500 +0000" stop="20210719020500 +0000" catchup-id="983278195"><title>Wildes Innsbruck</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/35/2021071708004523911s.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210719020500 +0000" stop="20210719023100 +0000" catchup-id="989468982"><title>Das Wispern der Vergangenheit - Christian Boltanski in der Völklinger Hütte</title><date></date><icon src=""></icon><desc>Die Völklinger Hütte im Saarland ist ein symbolträchtiger Ort für Europa: Als Leuchtturm der Industrialisierung wurde das ehemalige Eisenwerk eine der wichtigsten Stätten der deutschen Rüstungsindustrie zu Beginn des 20. Jahrhunderts.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719023100 +0000" stop="20210719030000 +0000" catchup-id="983278207"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/23/20210714180027442r0v.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210719030000 +0000" stop="20210719035000 +0000" catchup-id="983278277"><title>Tschaikowskys Violinkonzert mit Stella Chen</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/14/20210712080120146rl7.jpg"></icon><desc>Die Amerikanerin Stella Chen gewann den ersten Preis des Königin-Elisabeth-Wettbewerbs 2019 für Violine. Die junge Frau aus Kalifornien beschreibt sich selbst als zurückhaltend. Das Studium der Geige half ihr, sich persönlich weiterzuentwickeln.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719035000 +0000" stop="20210719041500 +0000" catchup-id="983278283"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/34/202107120801201465ye.jpg"></icon><desc>Die Sendung behandelt das &quot;Unternehmen Zitadelle&quot; der deutschen Wehrmacht im Jahr 1943. Dabei sollten Stalins Truppen eingekesselt und besiegt werden. Die Schlacht bei Kursk ging als größtes Panzergefecht aller Zeiten in die Geschichte ein.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719041500 +0000" stop="20210719044500 +0000" catchup-id="983278289"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/91/20210712080120146yf1.jpg"></icon><desc>Von 1766 bis 1779 segelten der Franzose Louis-Antoine de Bougainville und der Engländer James Cook auf den Spuren von Magellan durch die gefährlichen Weiten des Pazifischen Ozeans. Ihr Ziel ist es, den australischen Kontinent zu entdecken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719044500 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="983278295"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/23/202107120801201472z5.jpg"></icon><desc>Eef hatte schon immer einen grünen Daumen. Als Kind half sie ihrem Vater bei der Gartenarbeit. Später wurde sie Journalistin. Doch ihre Liebe zur Gartenarbeit blieb, und nach einer weiteren Ausbildung arbeitet sie jetzt als Landschaftsarchitektin.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719050000 +0000" stop="20210719051000 +0000" catchup-id="983278301"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/50/202107140800352284hh.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719051000 +0000" stop="20210719055500 +0000" catchup-id="983278307"><title>GEO Reportage</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/61/20210712080120147o8b.jpg"></icon><desc>Ihre Arbeit ist für sie mehr als ein Beruf, sie ist eine Leidenschaft. Ihr Job gehört zu den gefährlichsten der Welt und bringt doch nur wenig Geld ein. Dennoch möchte keiner von ihnen etwas anderes machen - die Baumkletterer von Kalifornien. Per Seil und Kletterausrüstung erklimmen sie die Mammutbäume, um von hoch oben Meldung über ihren Zustand zu geben. 360 Geo Reportage hat einen der Extremkletterer begleitet.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719055500 +0000" stop="20210719064000 +0000" catchup-id="983278313"><title>Tierische Heimkehrer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/64/20210712080120147u47.jpg"></icon><desc>Luchse, Europäische Nerze, Sumpfschildkröten und Ziesel kehren langsam wieder nach Deutschland zurück. Durch den Einsatz engagierter Tierschützer werden sie wieder heimisch. Die Dokumentation begleitet Wiederansiedlungsprojekte an vier Orten.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719064000 +0000" stop="20210719073000 +0000" catchup-id="983278319"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/5/202107120801201471ht.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet diesmal unter anderem: &quot;New York: Schießen Sie nicht auf das Klavier&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719073000 +0000" stop="20210719082500 +0000" catchup-id="983278325"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/79/202107120801201471oa.jpg"></icon><desc>In Costa Rica, in den Bergen der Provinz Heredia, liegt ein einzigartiges Tierheim, das Territorio de Zaguates. Auf dem 150 Hektar großen Gelände leben zeitweise über ein Tausend Hunde unter freiem Himmel und ohne Zwingerhaltung.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719082500 +0000" stop="20210719092000 +0000" catchup-id="983278331"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/95/20210712080120147xu9.jpg"></icon><desc>Mitten im Sommer findet im nordfinnischen Örtchen Pello ein ganz besonderes Autorennen statt. An der viertägigen Veranstaltung kann jeder teilnehmen. Dann dröhnen die Motoren in der sonst eher stillen und friedlichen Landschaft.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719092000 +0000" stop="20210719100500 +0000" catchup-id="983278337"><title>Israel, der Norden</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/0/20210712080120147fa7.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210719100500 +0000" stop="20210719105000 +0000" catchup-id="983278343"><title>Israel, der Süden</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/33/20210712080120147ua2.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210719105000 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="983278349"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/96/20210714080035228zx0.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719110000 +0000" stop="20210719115000 +0000" catchup-id="983278355"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/4/2021071208012014709z.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet diesmal unter anderem: &quot;Das rebellische Kalifornien von Jack London&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719115000 +0000" stop="20210719133500 +0000" catchup-id="983278361"><title>Florence Foster Jenkins</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/20/202107120801201476ia.jpg"></icon><desc>Die millionenschwere New Yorker Erbin Florence Foster Jenkins träumt in den 1940er Jahren davon, eine umjubelte Opernsängerin zu werden. Leider ist sie vollkommen talentfrei und singt einfach schrecklich. Ihr wohlmeinender Mann St. Clair Bayfiled will ihr die Illusion nicht nehmen und stellt den Pianisten Cosmé McCoon und den Gesangslehrer Carlo Edwards ein, mit denen Florence vor Freunden auftritt. Doch dann beschließt sie, ihr Talent in der berühmten Carnegie Hall unter Beweis zu stellen.</desc><category>Film, Biografie, Komedie, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719133500 +0000" stop="20210719155000 +0000" catchup-id="983278367"><title>Nirgendwo in Afrika</title><date>2001</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/97/20210712080120147gk4.jpg"></icon><desc>Die jüdische Familie Redlich emigriert 1938 nach Kenia, wo der Anwalt Walter Redlich als Verwalter auf einer Farm arbeitet. Während Ehefrau Jettel, Tochter aus gutbürgerlichem Hause, sich nur schwer an das neue Leben gewöhnt, blüht ihre einst schüchterne Tochter Regina förmlich auf. Sie lernt die Sprache und Gebräuche und findet im einheimischen Koch Owuor einen guten Freund. Doch der Verlust von Heimat und Verwandten und die Sprachlosigkeit darüber bedroht die Ehe von Jettel und Walter.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719155000 +0000" stop="20210719163000 +0000" catchup-id="983278373"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/5/20210712080120147qy3.jpg"></icon><desc>Im nördlichsten Winkel des japanischen Archipels liegt die weitläufige Insel Hokkaido. Flora und Fauna finden dort geschützte Orte, um zu erblühen, dank des bewegten Reliefs und der bisweilen rauen, aber dennoch günstigen klimatischen Bedingungen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719163000 +0000" stop="20210719172000 +0000" catchup-id="983278379"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/23/202107120801201475ow.jpg"></icon><desc>Ganz wie der nördliche Nachbar Hokkaido zeigt sich diese gebirgige Region sehr ländlich und weitgehend wild und ist über das Jahr heftigen klimatischen Schwankungen unterworfen. Jeder Winter bringt Unmengen von Schnee, vor allem in den Westen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719172000 +0000" stop="20210719174000 +0000" catchup-id="983278385"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/94/20210714080035229qsa.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719174000 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="983278391"><title>Märkte - Im Bauch von Amsterdam</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/66/20210712080120148vjy.jpg"></icon><desc>Die Niederlande sind der zweitgrößte Exporteur von Obst und Gemüse weltweit und die dazugehörigen Märkte tief verwurzelt in der lokalen Tradition. Noordermarkt, Albert Cuypmarkt und Ten Katemarkt in Amsterdam spiegeln die besondere Kulturlandschaft des Landes wider, charakterisiert durch plattes Weideland, effektive Gewächshäuser und Naturreservate, in denen Austern, Algen, Pilze und natürlich Tomaten geerntet werden.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719181500 +0000" stop="20210719201500 +0000" catchup-id="983278397"><title>Comedian Harmonists</title><date>1998</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/88/20210712080120148vzk.jpg"></icon><desc>Ende der 1920er Jahre gründen sechs Musiker in einem Berliner Hinterhof ein A-cappella Ensemble, das schnell die Bühnen des Landes erobert. Doch der große Erfolg macht die sechs jungen Männer, darunter drei Juden, blind für die politischen Veränderungen im Land. Nach Hitlers Machtübernahme und dem 1934 ausgesprochenen Auftrittsverbots für Juden steht die Erfolgstruppe vor dem Aus.</desc><category>Film, Docudrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719201500 +0000" stop="20210719222000 +0000" catchup-id="983278403"><title>Soeur Sourire - Die singende Nonne</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/90/202107120801201489mg.jpg"></icon><desc>Brüssel, Ende der 1950er-Jahre: Die wallonische Bäckerstocher Jeannine Deckers rebelliert gegen die Enge ihres Elternhauses. Statt zu heiraten und den Familienbetrieb zu übernehmen, entscheidet sie sich, ins Dominikanerkloster zu gehen und Nonne zu werden. Dort ermutigt die Mutter Oberin sie, sich musikalisch zu betätigen. Unerwartet wird ihr Song `Dominique' zu einem weltweiten Hit und Jeannine als `Soeur Sourire', als die `Schwester des Lächelns', berühmt.</desc><category>Drama, Film, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210719222000 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="984535584"><title>Soeur Sourire</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/37/20210713080052442eym.jpg"></icon><desc>Wir schreiben das Jahr 1962: Die glockenhelle Stimme einer belgischen Nonne geht um die Welt und positioniert sich an der Spitze der Charts. Die junge Ordensfrau Jeanne-Paule Marie Deckers nennt sich Soeur Sourire und besingt den heiligen Dominikus mit den fröhlichen Worten: &quot;Dominique, nique, nique ...&quot; Doch ihre Bekanntheit stört zunehmend die Ordnung des Klosters. Sie verlässt den Orden und beginnt ein neues Leben an der Seite ihrer Freundin Annie Pécher. Den Namen Soeur Sourire, dessen Rechte der Kirche gehören, darf sie nicht weiterverwenden. Unter ihrem neuen Namen hat sie keinen Erfolg mehr. In ihren letzten Lebensjahren quälen sie Depressionen, eine Alkoholabhängigkeit und horrende Steuerforderungen, aus denen sie keinen Ausweg sieht. Die tragische Geschichte einer jungen Frau, deren außergewöhnliches Schicksal sich als Fluch entpuppte.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210719231500 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="984535590"><title>Die Frau mit Vergangenheit</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/99/20210713080052442mfs.jpg"></icon><desc>Nach zehnjähriger Gefängnisstrafe wird die 30-jährige Céline wieder in die Freiheit entlassen. Unter einem Pseudonym will Céline zurück in die Gesellschaft finden und nimmt eine Anstellung auf Probe in einem Hotel an. Jeden Tag kämpft sie mit unfreundlichen Kunden und den Rivalitäten unter Kollegen, aber die junge Frau scheint mit den Herausforderungen zu wachsen. Unentwegt muss sie dafür sorgen, die Maske der Héloïse zu wahren, damit ihre eigentliche Identität nicht ans Licht kommt.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720004500 +0000" stop="20210720011500 +0000" catchup-id="984535596"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/61/20210713080052442rbl.jpg"></icon><desc>Die Sendung handelt von der Provinz Rize, die den Lebensraum der Kaukasischen Biene bildet.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720011500 +0000" stop="20210720015500 +0000" catchup-id="984535602"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/78/202107130800524424ou.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720015500 +0000" stop="20210720020000 +0000" catchup-id="984535608"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/96/20210713080052442unb.jpg"></icon><desc>Eine alte Dame lebt allein und zurückgezogen mit ihrer Katze - ihrem Ein und Alles. Eines Tages begegnet ihr ein Dschinn, der ihr einen Wunsch erfüllt. Doch nicht alle Wünsche gehen in Erfüllung ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720020000 +0000" stop="20210720024300 +0000" catchup-id="984535614"><title>Deltas der Welt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/71/20210713080052442t7y.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720024300 +0000" stop="20210720030000 +0000" catchup-id="984535748"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/38/202107141800274420ni.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720030000 +0000" stop="20210720040000 +0000" catchup-id="984535754"><title>Auf den Spuren von Cesária Evora</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/60/20210713080052442v2r.jpg"></icon><desc>Die Musik der Kapverden war kaum bekannt, bis Cesária Evora ein internationaler Star wurde. Die 2011 verstorbene Sängerin galt als Königin der Morna, der Sehnsuchtsmusik ihrer Heimat. Die Sendung folgt ihren Spuren auf der afrikanischen Inselgruppe.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720040000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="984535760"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/96/20210713080052442e9m.jpg"></icon><desc>Die Wikinger versetzten bereits seit knapp einhundert Jahren Westeuropa in Angst und Schrecken, als im Jahr 885 Hunderte ihrer Schiffe Kurs auf das Burgund nahmen. Monatelang belagerten sie Paris, doch Graf Odo leistete erbitterten Widerstand.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720043000 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="984535766"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/58/20210713080052442r42.jpg"></icon><desc>Im Naturschutzgebiet Schulgan-Tasch im Ural liegt das Dorf Gadel-Garejero inmitten waldiger Hügel, die mit jahrhundertealten Eichen, Birken, Espen, Linden und Ahornbäumen bewachsen sind. Hier lebt die seltene Wildbienenart Bursjan-Honigbiene.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720050000 +0000" stop="20210720050500 +0000" catchup-id="984535772"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/44/20210714080035229eng.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720050500 +0000" stop="20210720055000 +0000" catchup-id="984535778"><title>GEO Reportage</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/49/20210713080052442cnc.jpg"></icon><desc>Auf Korsika haben seit 1960 die Waldbrände ein erschreckendes Ausmaß angenommen. Sie zerstören jeden Sommer aufs Neue Tausende Hektar Vegetation. Mutige, neue Strategien hat die Forstfeuerwehr in den Departements Haute-Corse und Corse-du-Sud im Kampf gegen die Brandkatastrophen entwickelt. Mit präventiven Bränden nehmen sie dem Feuer die Nahrung. Sie entbuschen gezielt Wälder, Sträucherzonen und Heiden der Insel. Doch es ist ein gefährlicher Kampf um die geliebte Insel.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720055000 +0000" stop="20210720063500 +0000" catchup-id="984535784"><title>Wildes Innsbruck</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/74/20210713080052443joi.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720063500 +0000" stop="20210720074500 +0000" catchup-id="984535790"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/85/202107130800524432k8.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet diesmal unter anderem: &quot;Das rebellische Kalifornien von Jack London&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720074500 +0000" stop="20210720091500 +0000" catchup-id="984535796"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/22/202107130800524437nm.jpg"></icon><desc>So hat man Japan bisher noch nie gesehen. Atemberaubende Flugaufnahmen zeigen die Landschaften des Archipels im Spiel der Elemente. Vom schneereichen Norden bis in den subtropischen Süden säumen aktive Vulkane die Inselkette.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720091500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="984535802"><title>Mit dem Zug durch ...</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/73/202107130800524430ec.jpg"></icon><desc>Der Ursprung der japanischen Zivilisation liegt auf Kyushu. Doch nur wenige Touristen besuchen die südlichste Hauptinsel des Landes. Die Dokumentation zeigt die Kontraste Japans zwischen modernen Metropolen und traditionellem Brauchtum auf dem Land.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720100000 +0000" stop="20210720105000 +0000" catchup-id="984535808"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/16/20210713080052443spv.jpg"></icon><desc>Die niedlichen Krabbeltiere aus dem Animationsfilm `Die Winzlinge' der Filmemacher Thomas Szabo und Hélène Giraud werden auf Entdeckungsreise in den Nationalparks Les Ecrins, Guadeloupe, Le Mercantour und Aso Kuju gehen gelassen.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720105000 +0000" stop="20210720110000 +0000" catchup-id="984535814"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/82/20210714080035229elr.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720110000 +0000" stop="20210720115000 +0000" catchup-id="984535820"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/49/20210713080052443izf.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Tansania: Auf Ausschau in der Serengeti&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720115000 +0000" stop="20210720133000 +0000" catchup-id="984535826"><title>Nylons und Zigaretten</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/60/20210713080052443fsu.jpg"></icon><desc>Nach der Landung der alliierten Truppen in der Normandie wird Frankreich befreit. Vor dem Nichts stehend, beschließen drei junge Frauen, jeweils einen unbekannten GI-Mann zu heiraten und mit ihm in die USA auszureisen. In einem Camp werden sie dafür vorbereitet und lernen unter anderem die englische Sprache und die amerikanische Nationalhymne. Doch das Leben, welches sie sich vorstellen, soll sich als schwieriger herausstellen, als sie selbst annahmen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720133000 +0000" stop="20210720152000 +0000" catchup-id="984535832"><title>Liebesrausch auf Capri</title><date>1950</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/65/20210713080052443is7.jpg"></icon><desc>Die Pianistin Manina und der verheiratete David lernen sich im Flugzeug kennen. In Neapel muss die Maschine notlanden. Die beiden verbringen einen herrlichen Tag miteinander und vergessen darüber den Abflug. Als sie erfahren, dass ihre Maschine abgestürzt ist, beschließen sie unter anderem Namen ein neues Leben zu beginnen.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720152000 +0000" stop="20210720155000 +0000" catchup-id="984535838"><title>Die Bienenflüsterer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/45/202107130800524430hd.jpg"></icon><desc>Im Naturschutzgebiet Schulgan-Tasch im baschkirischen Ural liegt das Dorf Gadel-Garejero inmitten waldiger Hügel, die mit jahrhundertealten Eichen, Birken, Espen, Linden und Ahornbäumen bewachsen sind. Hier lebt eine spezielle Wildbienenart: die seltene Bursjan-Honigbiene. Sie ist winterfest - ein großer Vorteil angesichts der klimatischen Bedingungen hier. Bis zu minus 40 Grad Celsius müssen die Bienen im Winter überstehen. Außerdem besitzt diese Bienenart eine zweite besondere Fähigkeit: Sie hat sich an die kurze Blühperiode der Linden angepasst, die nur acht bis zehn Tage dauert. In dieser Zeit steigt der Arbeitseinsatz der Bienen auf 150 Prozent. Sabit Gallin arbeitet als Ranger im Reservat und gehört zu den wenigen Honigjägern des Dorfes, den sogenannten Bortewiks. Sie fertigen Borten, die Behausungen für die Wildbienen, an und halten diese instand. Es sind rechteckige Nischen, die direkt in den Baumstamm hoher Kiefern gehauen werden. Manche dieser künstlichen Höhlen werden bereits seit Jahrhunderten von Bienen bewohnt. Um an den Honig zu gelangen, erklimmt Sabit die Kiefer mit Hilfe eines Steiggurts. Ganz ruhig und langsam arbeitet er, damit die Bienen ihn nicht stechen. ...</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720155000 +0000" stop="20210720163000 +0000" catchup-id="984535844"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/16/202107130800524439c6.jpg"></icon><desc>Im Zentrum der Insel Honshu gibt es besondere Schätze zu entdecken: vom atemberaubenden Massiv der Japanischen Alpen, die einen großen Teil der Region Chubu im Herzen der Insel bedecken, bis zur Ebene von Kansai und zu den Städten Osaka und Kyoto.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720163000 +0000" stop="20210720172000 +0000" catchup-id="984535850"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/70/20210713080052443lhz.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation rückt unter anderem die Regionen Chugoku und Shikoku in den Fokus. Gemeinsam ist diesen Gegenden eine lange Geschichte der kulturellen und wirtschaftlichen Beziehungen, getrennt und verbunden durch die Seto-Inlandsee.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720172000 +0000" stop="20210720174000 +0000" catchup-id="984535856"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/8/202107140800352299nx.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720174000 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="984535862"><title>Märkte - Im Bauch von Helsinki</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/27/20210713080052443fxu.jpg"></icon><desc>Finnlands Esskultur boomt. Die alte Markthalle in Helsinki wirkt im Winter wie ein wärmender Anziehungspunkt. Auf den Auslagen finden sich traditionelle Produkte wie Rentierfleisch aus Lappland, ein reiches Angebot an mariniertem Fisch, kreative Eissorten und Käse aus der Region. Die Finnen trudeln tagsüber zum Einkaufen oder am Abend zum geselligen Beisammensein im Marktrestaurant ein, um die Spezialitäten des Kochs zu genießen.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720181500 +0000" stop="20210720195000 +0000" catchup-id="984535868"><title>Covid-19: Der Wettlauf um den Impfstoff</title><date></date><icon src=""></icon><desc>Der Dokumentarfilm zeichnet die Etappen der Impfstoffentwicklung nach - vom Beginn der Forschung im Januar 2020, nachdem die genetische Sequenz des Coronavirus entschlüsselt worden war, über die klinischen Studien bis weltweiten Impfkampagnen.</desc><category>Nieuws, Gezondheid</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720195000 +0000" stop="20210720204000 +0000" catchup-id="984535874"><title>Das System Nike</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/54/2021071308005244303b.jpg"></icon><desc>Der Sport-Gigant Nike gründete im Jahr 2001 in den USA das Nike Oregon Project, eine Kaderschmiede für die Besten der Besten der Leichtathletikwelt. Das Ziel: den Siegeszug der überlegenen afrikanischen LäuferInnen zu brechen. Das Konzept schien aufzugehen. Doch dann kam im Jahr 2019 der große Knall: Alberto Salazar, Leiter des Projekts, wird von der amerikanischen Anti-Doping-Agentur von jeglichen Traineraktivitäten suspendiert. Was steckt hinter Salazars Fall und was sagt es aus über das System Nike und über die Grenzen des Spitzensports?</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720204000 +0000" stop="20210720213500 +0000" catchup-id="984535880"><title>Tokio 2020</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/88/20210713080052444mkj.jpg"></icon><desc>Tokio ist eine der größten Metropolregionen der Welt. Zu den ursprünglich geplanten Olympischen Spielen 2020 wurden zusätzlich noch einmal 10 Millionen Besucher erwartet. Sicherheitstechnisch bereits vor Corona eine enorme Herausforderung. Tokyo hoffte auf die sichersten Spiele und bereitete sich doch auf das Schlimmste vor. Mit großem technischen und personellen Aufwand wurde das teuerste Sicherheitskonzept in der Geschichte der Spiele vorbereitet: hocheffektive Gesichtserkennungssysteme, KI-gestützte Roboter, virtuelle Polizisten und abenteuerliche Pre-Crime-Programme. Eine Überwachung, deren Folgen in Japan nur wenige hinterfragen und die doch weitreichende Folgen für die Bürger haben wird.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210720213500 +0000" stop="20210720223000 +0000" catchup-id="984535886"><title>Tokio - Generalprobe für das Reich der Alten</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/99/20210713080052444lix.jpg"></icon><desc>Japan altert am schnellsten. Auch in Tokio macht der demografische Wandel nicht halt. Schon jetzt gibt es Stadtteile, in denen fast ausschließlich alte Menschen leben. Fraglich ist, wie man ein Land auf ein gigantisches Rentnerheer vorbereitet.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720223000 +0000" stop="20210720232500 +0000" catchup-id="985779222"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/73/20210714080035227x2e.jpg"></icon><desc>In nur wenigen Stunden verloren viele Bewohner aus der Region Tigray alles im Konflikt gegen die Regierung. Ärzte und Bauern, Studenten und Händler, ganze Familien aus der Region Tigray mussten im Konflikt gegen die Regierung fliehen.</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210720232500 +0000" stop="20210721011000 +0000" catchup-id="985779228"><title>War Diary</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/30/20210714080035227qw1.jpg"></icon><desc>In der provisorischen Klinik in Aleppo werden die Verletzten wie Wellen angespült. Eine frühere Lehrerin wird zur Chefredakteurin einer Widerstandszeitung. Sie schmuggelt Cartoons gegen Assad durch die Checkpoints des Regimes.</desc><category>Film, Documentaire, Oorlog</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721011000 +0000" stop="20210721015500 +0000" catchup-id="985779234"><title>GEO Reportage</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/7/202107140800352272ym.jpg"></icon><desc>Auf Kreta ist der Olivenbaum allgegenwärtig. Doch daneben wächst ein anderer, uralten Baum, der zeitgleich Blüten und Früchte trägt: der Johannisbrotbaum. Seine Schoten sind voller Geheimnisse und Hoffnung für diejenigen, die um ihre Kräfte wissen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721015500 +0000" stop="20210721024000 +0000" catchup-id="985779240"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/21/20210714080035227i4o.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721024000 +0000" stop="20210721030000 +0000" catchup-id="985779246"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/31/20210714180027442sbp.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721030000 +0000" stop="20210721035000 +0000" catchup-id="985779252"><title>Vom Ende der Welt in Görlitz</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/36/20210721080050163pfx.jpg"></icon><desc>Die Sendung zeigt einen Auftritt von Olivier Messiaen und sein &quot;Quartett für das Ende der Zeit&quot;.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721035000 +0000" stop="20210721041500 +0000" catchup-id="985779258"><title>Im Lauf der Zeit</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/24/202107140800352271ky.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721041500 +0000" stop="20210721043000 +0000" catchup-id="985779264"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/61/20210714080035227bu8.jpg"></icon><desc>Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer Karriere als Feuerwehrmann, Arzt, Astronaut oder Forscher geträumt? In der Serie stellen verschiedene Personen ihre Metiers vor. Dies veranschaulicht die beruflichen Möglichkeiten.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721043000 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="985779270"><title>Die Bienenflüsterer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/83/2021072108005016342g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721050000 +0000" stop="20210721050500 +0000" catchup-id="985779276"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/17/20210714080035227epr.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721050500 +0000" stop="20210721055000 +0000" catchup-id="985779282"><title>GEO Reportage</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/34/20210721080050163025.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721055000 +0000" stop="20210721063500 +0000" catchup-id="985779288"><title>Kuba - Das grüne Herz der Karibik</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/32/202107210800501639i8.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721063500 +0000" stop="20210721073000 +0000" catchup-id="985779294"><title>Stadt Land Kunst</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/45/20210714080035227bm4.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721073000 +0000" stop="20210721085000 +0000" catchup-id="985779300"><title>Nanga Parbat</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/27/20210714080035227000.jpg"></icon><desc>Reinhold Messner erzählt von der tragischen Besteigung des Nanga Parbat im Jahre 1970, die sein Leben prägen sollte wie keine andere. Messner erzählt, wie sehr ihn und seine Familie belastet hat, dass von zwei Brüdern nur einer überlebte.</desc><category>Drama, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721085000 +0000" stop="20210721093500 +0000" catchup-id="985779306"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/23/2021071408003522753d.jpg"></icon><desc>Diese Folge zeigt auf, was den Menschen zu einer den Planeten dominierenden Spezies gemacht hat.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721093500 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="985779312"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/12/20210714080035228e0v.jpg"></icon><desc>Die Folge zeigt auf, wie sich die menschliche Fähigkeit des Miteinanders von anderen unterscheidet.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721102000 +0000" stop="20210721105000 +0000" catchup-id="985779318"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/18/20210714080035228z7z.jpg"></icon><desc>Die Maya teilten ihren Lebensraum mit einer Bienenart, die sie als Gottheit verehrten: der Melipona beecheii. Mit Ankunft der spanischen Eroberer im 16. Jahrhundert kam auch die produktivere europäische Honigbiene ins heutige Mexiko.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721105000 +0000" stop="20210721110000 +0000" catchup-id="985779325"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/6/20210714080035228mrr.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721110000 +0000" stop="20210721115000 +0000" catchup-id="985779335"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/12/20210714080035228zph.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Ein revolutionärer Herrscher im Stockholmer Schloss&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721115000 +0000" stop="20210721140500 +0000" catchup-id="985779347"><title>Wiedersehen in Howards End</title><date>1992</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/35/20210714080035228187.jpg"></icon><desc>England im viktorianischen Zeitalter: Die adlige Ruth Wilcox verbindet eine enge Freundschaft mit der um Jahre jüngeren Margaret Schlegel aus bürgerlichem Hause. Ruths Angehörige beäugen die Verbundenheit der Frauen kritisch. Als Ruth stirbt, erwartet die Familie eine Überraschung: Margaret erbt ganz allein den Familienbesitz Howards End.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721140500 +0000" stop="20210721155000 +0000" catchup-id="985779359"><title>Der Wilde</title><date>1954</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/44/2021071408003522823h.jpg"></icon><desc>Johnny ist der zornige Anführer einer bösartigen Motorradgang, die in einer kleinen verschlafenen Stadt in Kalifornien einfällt. Zerstörung und Unruhe stiften ist alles, was die Rebellen in Lederjacken interessiert. Doch dann erliegt Johnny dem Charme von Kathie. Er denkt an eine Wiedergutmachung seiner Taten, doch es scheint zu spät. Die Feindseligkeit und die Vorurteile in der Gemeinde sind zu hoch und die Situation spitzt sich immer weiter zu.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721155000 +0000" stop="20210721163000 +0000" catchup-id="985779371"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/29/20210714080035228mwl.jpg"></icon><desc>In dieser Sendung wird das südliche Japan erforscht. Die Insel Kyushu beheimatet einige der gefährlichsten Vulkane der Welt. Die unterirdische Magma-Aktivität bringt neben Gefahr auch Wohltaten mit sich: heiße Quellen und andere therapeutische Bäder.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721163000 +0000" stop="20210721172000 +0000" catchup-id="985779383"><title>Auf den Dächern der Stadt</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/62/20210714080035228wbn.jpg"></icon><desc>In Hino wird auf dem Dach des Dojo Renseikaikan und unter fachlicher Anleitung von Meister Azumori Toyomura der Kampfsport Kendo trainiert. Im schicken Viertel Ginza findet man auf manchen Dächern idyllische Landschaften. So wächst zum Beispiel auf dem Gebäude eines bekannten Sake-Herstellers jedes Jahr ein echtes Reisfeld, gepflanzt und gepflegt von Asami Oda. Hinter Belüftungsanlagen und Rohren aller Art sind mancherorts kleine Altare versteckt, zu denen nur Eingeweihte Zugang haben.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721172000 +0000" stop="20210721174000 +0000" catchup-id="985779395"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/66/20210714080035228zhw.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721174000 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="985779407"><title>Märkte - Im Bauch von Lissabon</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/75/2021071408003522807t.jpg"></icon><desc>Der Mercado da Ribeira ist der wichtigste Markt Lissabons. Dort werden mediterrane Produkte, Fisch aus dem Atlantik und Früchte von den portugiesischen Inseln angeboten. Das Mikroklima der verschiedenen Regionen, die den Markt beliefern, unterscheidet sich stark und bietet eine überwältigende Auswahl. Doch der Stockfisch, die traditionelle Speise Portugals, wird mittlerweile aus Nordeuropa importiert.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721181500 +0000" stop="20210721195000 +0000" catchup-id="985779414"><title>Morgen sind wir frei</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/26/20210714080035228h04.jpg"></icon><desc>Der Iraner Omid hat als Dissident in der DDR gelebt. Nach der islamischen Revolution 1979 kehrt er mit seiner deutschen Familie zurück. Doch es stellt sich heraus, dass alles anders ist, als gedacht und seine Frau und Tochter immer gefährdeter sind.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721195000 +0000" stop="20210721204500 +0000" catchup-id="985779420"><title>MenschenLeben: Der Dokumentarfilm-Sommer auf ARTE</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/83/20210714080035228t3a.jpg"></icon><desc>Sommer 2021: Auch wenn unser Leben weiterhin von der Pandemie beeinträchtigt wird, gibt es dennoch andere Themen, die unseren Alltag prägen. Ein Grund für ARTE, sich die Zeit zu nehmen und sich individuellen Geschichten und intimen Themen zuzuwenden, die unsere Gesellschaft bewegen. Die Dokumentarfilm-Reihe erzählt von Menschen, die vor großen Herausforderungen der Gegenwart stehen, Grenzen überschreiten und Schwierigkeiten überwinden: sei es Cyber-Mobbing, Gewalt gegen Frauen, die Sexualität von Jugendlichen oder die Suche nach neuen Formen von Elternschaft.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210721204500 +0000" stop="20210721214000 +0000" catchup-id="985779426"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/9/20210714080035228zeu.jpg"></icon><desc>Im Jahr 2011 verschwindet Jean Christophe Morin bei einem Elektro-Festival in Fort de Tamié im Département Savoie. Ein Jahr später löst sich ein weiterer Festivalbesucher, Ahmed Hamadou, in Luft auf. Erst 2018 hat die Justiz einen Hauptverdächtigen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721214000 +0000" stop="20210721233000 +0000" catchup-id="985779432"><title>Der Affront</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/39/20210714080035228jeg.jpg"></icon><desc>Als der libanesische Christ Toni eines Tages die Pflanzen auf seinem Balkon in Beirut gießt, rinnt das Wasser durch ein illegal montiertes Rohr auf den Kopf von Yasser, der Palästinenser ist. Yasser weist Toni darauf hin, doch bald kommt es zu Beleidigungen auf beiden Seiten. Der Streit eskaliert völlig und die beiden Männer landen schließlich vor Gericht. Dann beginnen sich die Libanesen und palästinensischen Flüchtlinge auf den Straßen von Beirut zu bekämpfen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721233000 +0000" stop="20210721234500 +0000" catchup-id="987012205"><title>Kaulquappe</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/2/20210715080040573glf.jpg"></icon><desc>Lola ist von ihrem kleinen Bruder Gaspard genervt, der ihr auf Schritt und Tritt folgt. Um ihn zu ärgern, nennt sie ihn Kaulquappe und redet ihm ein, dass er in der Wirklichkeit gar nicht ihr Bruder ist. Sie schildert ihm, dass er eigentlich aus dem Sumpf kommt, seine Eltern Frösche sind und er nach der Geburt vertauscht worden ist. Doch das hat ungeahnte Folgen.</desc><category>Film, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210721234500 +0000" stop="20210722004000 +0000" catchup-id="987012211"><title>Emmanuelle - Königin des Softpornos</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/66/20210715080040574t9t.jpg"></icon><desc>Die Filmfigur &quot;Emmanuelle&quot; machte den Softporno in den 70er Jahren gesellschaftsfähig. Der gleichnamige französische Erotikfilm gilt als Kultstreifen der sexuellen Revolution. Allein in Frankreich zog der Film neun Millionen Zuschauer in die Kinos.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722004000 +0000" stop="20210722013500 +0000" catchup-id="987012217"><title>Wenn die Liebe fremdgeht</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/47/2021071508004057437a.jpg"></icon><desc>Seitensprünge nehmen deutlich zu. Das Fremdgehen des Partners oder der Partnerin ist immer noch ein Tabu - und für die meisten ein Trennungsgrund. Die Dokumentation geht den widersprüchlichen Kräften in einer Liebesbeziehung auf den Grund.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210722013500 +0000" stop="20210722020500 +0000" catchup-id="987012223"><title>Vergessene Schätze des Mittelmeers</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/56/20210715080040574d1w.jpg"></icon><desc>Der Mittelmeerraum verfügt über unzählige archäologische Schätze, die die Zivilisationen und Kulturen der Antike lebendig werden lassen. Dabei kommt dem Archäologischen Museum in der griechischen Stadt Thessaloniki eine besondere Bedeutung zu. Es verfügt über eine Vielzahl von Artefakten aus den Epochen der Archaik, der Klassik und der Spätromantik und legt Zeugnis ab über die Geschichte des antiken Griechenlands und die sie prägenden Gestalten.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722020500 +0000" stop="20210722025000 +0000" catchup-id="987012677"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/59/202107150800405746yx.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722025000 +0000" stop="20210722025200 +0000" catchup-id="987012683"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/20/20210715080040574crc.jpg"></icon><desc>Zwei Jugendliche lungern auf einer Parkbank herum. Plötzlich muss einer von ihnen dringend pinkeln.</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722025200 +0000" stop="20210722030000 +0000" catchup-id="987012689"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/32/20210715080040574761.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210722030000 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="987012695"><title>Mali Blues</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/85/20210715080040574l9l.jpg"></icon><desc>Mali im Herzen Westafrikas wird oft als Wiege des Blues und Jazz bezeichnet. Es heißt, Sklaven hätten ihre heimischen Rhythmen und Klänge von dort auf die Baumwollfelder Nordamerikas mitgebracht. Musik ist in Mali Teil der kulturellen Identität.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722040000 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="987012701"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/93/202107150800405744tq.jpg"></icon><desc>Erst im 18. Jahrhundert kamen mit den Engländern auch die ersten Bienen nach Neuseeland. Die Europäische Honigbiene wurde auf den von üppiger Vegetation bedeckten Inseln schnell heimisch. Bald entdeckten die Tiere eine besondere Delikatesse.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722043000 +0000" stop="20210722044500 +0000" catchup-id="987012707"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/91/20210715080040574zo6.jpg"></icon><desc>Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer Karriere als Feuerwehrmann, Arzt, Astronaut oder Forscher geträumt? In der Serie stellen verschiedene Personen ihre Metiers vor. Dies veranschaulicht die beruflichen Möglichkeiten.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722044500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="987012713"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/68/202107150800405745vk.jpg"></icon><desc>Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer Karriere als Feuerwehrmann, Arzt, Astronaut oder Forscher geträumt? In der Serie stellen verschiedene Personen ihre Metiers vor. Dies veranschaulicht die beruflichen Möglichkeiten.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722050000 +0000" stop="20210722050500 +0000" catchup-id="987012719"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/21/20210715080040574yvr.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722050500 +0000" stop="20210722055000 +0000" catchup-id="987012725"><title>Moldawien, ein Land im Aufbruch</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/76/20210715080040574rkw.jpg"></icon><desc>Einmal im Jahr wird es laut in Butuceni. Das Dorf liegt im Osten Moldawiens, zwischen Felsen und Weinbergen. In der gottverlassenen Gegend organisiert Anatolie Botnaru ein Open-Air-Opernfestival mit internationalen Gästen. Viele Moldawier haben das Land auf der Suche nach einem besseren Leben verlassen. Botnaru hat lieber die verschütteten Werte seiner Heimat freigelegt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722055000 +0000" stop="20210722063500 +0000" catchup-id="987012731"><title>Moldawien, ein Land im Wandel</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/23/20210715080040574ivh.jpg"></icon><desc>Einmal im Jahr wird es laut in Butuceni. Das Dorf liegt im Osten Moldawiens, zwischen Felsen und Weinbergen. In der gottverlassenen Gegend organisiert Anatolie Botnaru ein Open-Air-Opernfestival mit internationalen Gästen. Viele Moldawier haben das Land auf der Suche nach einem besseren Leben verlassen. Botnaru hat lieber die verschütteten Werte seiner Heimat freigelegt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722063500 +0000" stop="20210722073500 +0000" catchup-id="987012737"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/82/20210715080040574rdd.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Ein revolutionärer Herrscher im Stockholmer Schloss&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722073500 +0000" stop="20210722082500 +0000" catchup-id="987012743"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/0/20210715080040574n09.jpg"></icon><desc>Auch wenn man die Chinesische Mauer keineswegs aus dem Weltall sehen kann, wie oft behauptet wird, ist sie das bedeutendste je von Menschen errichtete Bauwerk. Die ursprünglich als Verteidigungsanlage erbaute Mauer sollte China vor Angriffen mongolischer Nomadenvölker schützen und ein vom Zerfall bedrohtes Reich gigantischen Ausmaßes vereinen. In ihrer Blütezeit war die Mauer fast 9.000 Kilometer lang.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722082500 +0000" stop="20210722092000 +0000" catchup-id="987012749"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/14/20210715080040574j52.jpg"></icon><desc>Nach Ablösung der Qin-Dynastie durch die Han-Dynastie stabilisierte sich das Kaiserreich und wurde zu einer festen geopolitischen Größe der damaligen Welt: Es bildete ein echtes Gegengewicht zum Westen und den Kaiserreichen in Kleinasien, Afrika und Europa - und wurde damit auch zu einem begehrten Handelspartner. Die dank der Chinesischen Mauer gewonnene politische Stabilität brachte der Seidenstraße ihre erste Blütezeit.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722092000 +0000" stop="20210722101500 +0000" catchup-id="987012755"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/75/20210715080040574zau.jpg"></icon><desc>Mit Beginn der Ming-Dynastie im 14. Jahrhundert nahm die Bedeutung der Chinesischen Mauer wieder zu. Die neuen Kaiser verfolgten das Ziel, die kaiserliche Macht zu erneuern - und damit auch ihr symbolträchtigstes Bauwerk. Sie ließen wahre Festungen um die Garnisonsstädte entlang der Mauer errichten, in denen ein Großteil der Armee untergebracht wurde, die zum damaligen Zeitpunkt etwa eine Million Mann zählte.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722101500 +0000" stop="20210722105000 +0000" catchup-id="987012761"><title>Kanadas Nationalparks</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/27/20210715080040574jj3.jpg"></icon><desc>Der Kejimkujik National Park in Nova Scotia ist die Heimat zahlreicher Tierarten. Im Park leben keine Menschen und so sind die Schildkröten, Eistaucher, Weißkopfadler, Weißwedelhirsche, Baumstachler und Streifenhörnchen weitgehend ungestört.</desc><category>Documentaire, Natuur, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722105000 +0000" stop="20210722110000 +0000" catchup-id="987012767"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/64/20210715080040575rm1.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722110000 +0000" stop="20210722115000 +0000" catchup-id="987012773"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/93/202107150800405754gv.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet in dieser Folge unter anderem: &quot;Die raue Heimat der Sardin Grazia Deledda&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722115000 +0000" stop="20210722135000 +0000" catchup-id="987012779"><title>Der Koloss von Rhodos</title><date>1961</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/74/20210715080040575r11.jpg"></icon><desc>Auf Rhodos feiern die Bewohner die Fertigstellung des Kolosses, einer riesigen Skulptur im Hafen. Jedoch wollen sich nicht alle freuen, Verschwörer wollen den Tyrannen Xerxes mit Hilfe des griechischen Helden Dareios stürzen. Dareios hat sich jedoch in Diala, die schöne Tochter des Baumeisters, verliebt. Er merkt nicht, dass sie ein falsches Spiel mit ihm treibt. Als Dareios Plan schließlich auffliegt, wird er den Löwen vorgeworfen - doch das ist der Startschuss für den Staatsstreich.</desc><category>Film, Avontuur, Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722135000 +0000" stop="20210722154500 +0000" catchup-id="987012785"><title>Stern des Gesetzes</title><date>1957</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/84/20210715080040575ngu.jpg"></icon><desc>Morgan Hickman war einst Sheriff, ist aber mittlerweile zu einem zynischen Revolverhelden und Kopfgeldjäger geworden. Er kommt in einer Kleinstadt an, deren Sheriff Ben Owens ein völlig unerfahrener junger Mann ist. Owens ersetzt den ehemaligen Sheriff, der gerade ermordet wurde. Obwohl Morgan seine Probleme mit dem Gesetz hat, bewundert er Bens Enthusiasmus und beschließt, sein Stellvertreter zu werden, um ihn auszubilden.</desc><category>Film, Western</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722154500 +0000" stop="20210722163000 +0000" catchup-id="987012791"><title>Ein Traum von Baum</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/61/20210715080040575834.jpg"></icon><desc>Bäume als Überlebenssymbol: Ein tausend Jahre alter Baumriese wurde in Nordamerika von einer Umweltaktivistin besetzt, um nicht abgeholzt zu werden. Er und ein über 500 Jahre alter Bonsaibaum in Japan zeigen, wie standhaft die Natur sein kann.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722163000 +0000" stop="20210722172000 +0000" catchup-id="987012797"><title>Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/70/20210715080040575z1w.jpg"></icon><desc>Jedes Jahr im Herbst steigt der Shinto-Priester Hirose hoch zum Vulkan Unzen, um die Gottheit für das Herbstfest herunterzuholen. Sie soll den Vulkan besänftigen. Der Unzen, einer der großen aktiven Vulkane auf Kyushu, der südlichsten der vier japanischen Hauptinseln, hat schon Feuer gespuckt und dabei vielen Menschen den Tod gebracht. Jetzt ist der Vulkan ein Nationalpark, bedrohlich, aber schön. Seit jeher ziehen die japanischen Vulkane die Menschen an.</desc><category>Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722172000 +0000" stop="20210722174000 +0000" catchup-id="987012803"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/75/20210715080040575i1s.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722174000 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="987012809"><title>Märkte - Im Bauch von München</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/61/20210715080040575384.jpg"></icon><desc>Auf dem Viktualienmarkt in München wird die Liebe der Stadt zu deftigem Essen und zur Behaglichkeit ausgedrückt. Das ganze Jahr über stehen die Türen des Traditionsmarktes offen. Die Auswahl scheint nicht nur endlos, sondern auch abwechslungsreich.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722181500 +0000" stop="20210722195000 +0000" catchup-id="987012815"><title>Tunnel der Freiheit</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/34/20210715080040575lmb.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation erzählt eine spektakuläre Fluchtgeschichte aus dem Jahr 1962. Die DDR schließt am 13. August 1961 die Sektorengrenzen in Berlin, die Stadt ist geteilt. Ein Jahr später gelingt einer Gruppe von 29 Menschen aus der DDR die Flucht durch einen Tunnel in den Westen. Mehr als vier Monate haben 41 Studenten aus Westberlin diesen Tunnel gegraben. Sie setzten ihr Leben aufs Spiel - für Freunde, Verwandte, Geliebte und politische Ideale.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722195000 +0000" stop="20210722205500 +0000" catchup-id="987012821"><title>Giftige Saat</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/73/202107150800405757ao.jpg"></icon><desc>Mérienne veröffentlicht eine Studie mit grausigen Bildern von Ratten und deren Krebsgeschwüren. Damit stellt er einen Zusammenhang zwischen dem Pestizid Limitrol und dem Auftreten bösartiger Tumorerkrankungen unter Beweis.</desc><category>Dramaseries, Thriller</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722205500 +0000" stop="20210722215500 +0000" catchup-id="987012827"><title>Giftige Saat</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/15/20210715080040575006.jpg"></icon><desc>Romain Corso an, indem er seine Vergangenheit recherchiert. Weil Romain eine Waisenkind- und Vorstadtjugend mit Gewalttätigkeit hinter sich hat, wird Bowman fündig ... Claire Lansel wurde gezwungen,..</desc><category>Dramaseries, Thriller</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722215500 +0000" stop="20210722230500 +0000" catchup-id="987012833"><title>Giftige Saat</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/61/20210715080040575zl5.jpg"></icon><desc>Mathieu Bowman greift jetzt Guillaume Delpierre über dessen Assistenten Romain Corso an. Romain hatte als Waisenkind eine Heimkarriere, neigte zu Wutausbrüchen und Gewalttätigkeit. Mit seinen Freunden stahl er ein Auto, die Freunde wollten mit Molotow-Cocktails einen Polizeiwagen angreifen, Romain stieg in letzter Minute aus. Nur dank Florence Delpierres Falschaussage hatte Romain als ihr Schützling ein Alibi und entging der Strafe. Da Romain Guillaume nicht schaden will, bittet er um seine Entlassung ... Claire Lansel wurde unterdessen entführt und gezwungen, einen Auflösungsvertrag mit Verschwiegenheitsklausel zu unterzeichnen. Da ihr jetzt die Hände gebunden sind, versucht sie gemeinsam mit Michael Sorensen, Suzanne Forrest zu überzeugen, Saskia und Andrew Percy anzuklagen. Suzanne hat Schwierigkeiten, die Anschuldigungen zu glauben, die Claire und Michael Sorensen vorbringen, versteht aber peu à peu die Sachlage ...</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210722230500 +0000" stop="20210722235000 +0000" catchup-id="988315532"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/68/20210716080055179cs4.jpg"></icon><desc>Im kroatischen Nationalpark Plitvicer Seen bilden kaskadenförmig angeordnete Gewässer ein türkisgrün leuchtendes Kunstwerk der Natur. Besucher aus der ganzen Welt kommen dorthin, um das kristallklare Wasser zu bewundern.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210722235000 +0000" stop="20210723003500 +0000" catchup-id="988315544"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/27/20210716080055179bb5.jpg"></icon><desc>In dieser Folge wird der Naturschutzpark Korsikas erkundet. Die südfranzösische Insel ist Heimat eines außergewöhnlichen Tier- und Pflanzenbestands. Denn wie viele Inseln schützt auch Korsika seine Flora und Fauna ideal vor äußeren Einflüssen.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723003500 +0000" stop="20210723012000 +0000" catchup-id="988315556"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/53/20210716080055179fkl.jpg"></icon><desc>Der direkt am Atlantik gelegene Naturpark Arrábida südlich von Lissabon besticht mit dem Charme mediterraner Landschaften. Die wilde Heidelandschaft ist umgeben von smaragdgrünen Buschwäldern, Olivenhainen und jahrhundertealten Schlössern.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723012000 +0000" stop="20210723020500 +0000" catchup-id="988315566"><title>Kontinente in Bewegung</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/70/20210716080055179ghl.jpg"></icon><desc>Die offizielle Geschichte des europäischen Kontinents beginnt mit der Öffnung des Atlantiks im Osten und der Annäherung Afrikas im Süden, bei der das Mittelmeer und die Alpen entstanden. Und sie ist noch lange nicht abgeschlossen - denn die Erdplatten bewegen sich noch heute. Was davor passierte, erzählen Wissenschaftler in einem Überblick über die letzten historischen Ereignisse der europäischen Vorgeschichte.</desc><category>Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723020500 +0000" stop="20210723025000 +0000" catchup-id="988315578"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/67/20210716080055179ng4.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723025000 +0000" stop="20210723025200 +0000" catchup-id="988315589"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/40/20210716080055179fs1.jpg"></icon><desc>Ein frisch verliebtes Paar ist ganz verrückt nach einander. Auch im Bett geht es zur Sache. Eines Tages möchte der Typ seine Freundin mit ein paar ausgefallenen Kondomen überraschen ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723025200 +0000" stop="20210723030000 +0000" catchup-id="988315601"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/52/20210716080055179657.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723030000 +0000" stop="20210723033000 +0000" catchup-id="988315614"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/83/20210716080055179974.jpg"></icon><desc>Im Rahmen des &quot;Summer of Voices&quot; treten unter anderem Ken Boothe und Ryoji Ikeda, auf.</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723033000 +0000" stop="20210723034500 +0000" catchup-id="988315626"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/23/20210716080055179wg1.jpg"></icon><desc>Wenn in der Natur das Futter knapp wird, finden die Schwarzbären in Siedlungen, Dörfern und Städten immer etwas zu essen. Vielerorts werden Bären einfach abgeschossen, wenn sie den Menschen zu nahe kommen. Nicht so im US-Bundesstaat Nevada. Der Bären-Biologe Carl Lackey fängt die Bären ein und lässt sie abseits der Siedlungen mit viel Krach wieder frei. Die wichtigsten Helfer dabei: seine Karelischen Bärenhunde Rooster und Dazzle. Sie jagen die Bären mit aggressivem Bellen zurück in den Wald.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723034500 +0000" stop="20210723040000 +0000" catchup-id="988315638"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/44/2021071608005517915q.jpg"></icon><desc>Der exotisch anmutende Waldrapp gehört zu den am stärksten bedrohten Vogelarten weltweit. Nur im Zoo gibt es noch einige Exemplare. In freier Natur ziehen die Vögel im Winter nach Italien, doch die Zootiere haben den Weg vergessen. Ein Team aus menschlichen Vogelmüttern zieht in diesem Jahr wieder Küken von Hand auf, um mit ihnen im Spätherbst über die Alpen zu fliegen - die Ersatzmütter im Leichtflugzeug, die Vogelkinder hinterher. Ein Abenteuer - für die Menschen und die Waldrappe.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723040000 +0000" stop="20210723041500 +0000" catchup-id="988315650"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/36/202107160800551794yi.jpg"></icon><desc>Im Königreich Bhutan, mitten im Himalaya, gelten Kraniche als &quot;Vögel des Glücks&quot;. Das Phobjikha-Tal, tief im Inneren des Landes, ist ihr Winterquartier. Seit Monaten war kein Ruf der Tiere zu hören. Der elfjährige Karma, der mit seiner Familie im Phobjikha-Tal lebt, wartet schon sehnsüchtig auf die Zugvögel. Er ist ein wahrer Kranich-Fan. Dann sind die beliebten Kraniche endlich da! Karma verbringt jede freie Minute mit dem Biologen Jigme und beobachtet die Tiere.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723041500 +0000" stop="20210723043500 +0000" catchup-id="988315662"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/39/20210716080055179err.jpg"></icon><desc>Die Menschheitsgeschichte ist eine Verkettung unglaublicher Ereignisse. Von technologischen Fortschritten zu sozialen Revolutionen: Die meisten großen Umwälzungen gehen auf scheinbar bedeutungslose Entscheidungen zurück.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723043500 +0000" stop="20210723045500 +0000" catchup-id="988315672"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/59/202107160800551796s1.jpg"></icon><desc>Die Designerinnen Tille und Linde schenken den Papierresten großer Druckereien ein zweites Leben. Sie sammeln Papierabfälle in allen möglichen Farben und fertigen daraus neue Nutzgegenstände mit hübschen Motiven, wie zum Beispiel Kalender, Eintrittskarten, Umschläge oder Notizblöcke. Pieper besucht sie in ihrem gemütlichen Atelier und schaut ihnen bei der Arbeit zu.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723045500 +0000" stop="20210723050500 +0000" catchup-id="988315684"><title>ARTE Journal Junior</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/91/2021071708004523908z.jpg"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210723050500 +0000" stop="20210723055000 +0000" catchup-id="988315694"><title>Abhishek und die Heirat</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/29/20210716080055180n0t.jpg"></icon><desc>Der junge Inder Abhishek soll heiraten. Zumindest, wenn es nach seinen Eltern geht. Doch Abhishek hat andere Pläne und kämpft gegen die Heiratspläne seiner Familie und für ein selbstbestimmtes Leben. Der Versuch wird immer wieder in Frage gestellt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723055000 +0000" stop="20210723063500 +0000" catchup-id="988315700"><title>Tierisch gute Väter</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/28/20210716080055180o7o.jpg"></icon><desc></desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723063500 +0000" stop="20210723073000 +0000" catchup-id="988315706"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/23/20210716080055180qg1.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet in dieser Folge unter anderem: &quot;Die raue Heimat der Sardin Grazia Deledda&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723073000 +0000" stop="20210723082500 +0000" catchup-id="988315712"><title>Burgen</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/37/20210716080055180mq6.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation erzählt abwechslungsreich vom Leben und Alltag auf Burgen. Es geht um den Bau mit seinen finanziellen und technischen Herausforderungen, die Heiztechnik in den alten Gemäuern und die gesellschaftlichen Höhepunkte der Feste.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723082500 +0000" stop="20210723092000 +0000" catchup-id="988315782"><title>Burgen</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/53/20210716080055180q2s.jpg"></icon><desc>Burgen sind auch Machtsymbole des Mittelalters. Sie wurden genutzt, um einzelne Regionen, sogar ganze Reiche zu sichern. Die Sendung geht der Frage nach, wie Burginsassen vorsorgen, um jahrelange Belagerungen zu überstehen.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723092000 +0000" stop="20210723100500 +0000" catchup-id="988315788"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/4/20210716080055180nca.jpg"></icon><desc>Die neue Sportart Coastal Rowing findet begeisterte Anhänger. Das Ruderteam aus Ullapool ist Favorit der Highland-Regatta. Der Dudelsack gehört zu Schottland. In Inverness finden die europäischen Meisterschaften der Dudelsackkapellen statt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723100500 +0000" stop="20210723105000 +0000" catchup-id="988315794"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/6/20210716080055180r5v.jpg"></icon><desc>An der Westküste Schottlands zeigt sich die Landschaft besonders dramatisch. Dort leben die Crofter, die schottischen Kleinbauern. Seit Jahrhunderten haben sie gelernt, mit dem kargen Land zu leben und sich selbst zu versorgen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723105000 +0000" stop="20210723110000 +0000" catchup-id="988315800"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/59/20210717080045239p4y.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723110000 +0000" stop="20210723115000 +0000" catchup-id="988315806"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/43/20210716080055180fke.jpg"></icon><desc>(1): Lebenshungrige Betty Blue am Morgen (2): Andalusien hat eine Tochter in Marokko (3): Korsischer Eintopf bei Monika (4): Eine königliche Schiffsladung in Schloss Drottningholm.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723115000 +0000" stop="20210723123500 +0000" catchup-id="988315812"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/71/20210716080055180ik2.jpg"></icon><desc>Als Maria Nielsen nach Hause kommt, macht sie einen schrecklichen Fund: Ihr Sohn hängt tot im Wohnzimmer. Alles sieht nach Selbstmord aus. Doch der Psychologiestudent war voller Lebensfreude und hatte Pläne für die Zukunft. Ein Selbstmord ergibt keinen Sinn. Das Ermittlerduo Thomas Andreasson und Mia Holmgren kommt in Sandhamn zum Einsatz und stößt auf Indizien, die vielmehr einen Mord vermuten lassen.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723123500 +0000" stop="20210723132000 +0000" catchup-id="988315818"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/2/202107160800551809lx.jpg"></icon><desc>Fieberhaft ermitteln Mia und Thomas vor allem in den Kreisen der Küstenjäger, der schwedischen Marineeinheit, deren Mitglied brutal ermordet wurde. Sie glauben, dass der getötete Psychologiestudent ebenfalls durch seine Verbindung zu dieser Truppe ins Fadenkreuz des Mörders geriet. Doch sowohl die Verwaltungszentrale als auch der damalige Kommandant Robert Cronwall wimmeln alle Fragen ab. Währenddessen hat Nora andere Sorgen.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723132000 +0000" stop="20210723142500 +0000" catchup-id="988315824"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/30/20210716080055180ovq.jpg"></icon><desc>Robert Cronwall wurde von seiner früheren Marineeinheit aufgrund seiner großen Brutalität der Sadist von Korsö genannt. Als er jetzt spurlos verschwindet, liegt die Vermutung nahe, dass sich jemand an ihm für begangene Grausamkeiten rächen will. Als Mia und Thomas noch einmal die Frau Cronwalls befragen, gibt diese zu, dass ihr Mann den ermordeten Psychologiestudenten getroffen hatte und zur Tatzeit in Sandhamn war.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723142500 +0000" stop="20210723152000 +0000" catchup-id="988315830"><title>Abenteuer Patagonien</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/85/202107160800551807wr.jpg"></icon><desc>Patagonien, eine Region an der Spitze Südamerikas, bietet eine große Vielfalt unterschiedlichster Landschaften: von Gletschern bis zu Grassteppen, von Regenwäldern bis zu sturmumtosten Küsten. Das wilde Land zu erkunden, lockt seit Jahrhunderten Entdecker und Abenteurer. Forscher und Landwirte eröffnen ihren Blick auf Patagonien und verknüpfen somit historische Geschichten mit dem spannenden Alltag deutscher Protagonisten.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723152000 +0000" stop="20210723155000 +0000" catchup-id="988315836"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/15/20210716080055180jmm.jpg"></icon><desc>Seit ewigen Zeiten bildet der Wald die Lebensgrundlage des Pygmäenstamms der Baka, die halbnomadisch als Jäger und Sammler leben. Bis heute sehen sie sich als Teil eines Ökosystems, das sie mit allem Notwendigen versorgt.</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723155000 +0000" stop="20210723163000 +0000" catchup-id="988315906"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/81/20210716080055180pwa.jpg"></icon><desc>Japan, ein Land der Gegensätze: im Norden Braunbären beim Lachsfang und Schneeaffen beim Bad in heißen Quellen; im Süden tropische Insellandschaften. Megastädte wie Tokio auf der einen Seite und abgelegene Bergtäler mit fremd wirkenden Traditionen auf der anderen. Selten sind die Unterschiede innerhalb eines Landes so groß wie in Japan, das sich über 3.000 Kilometer von Nord nach Süd erstreckt.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723163000 +0000" stop="20210723172000 +0000" catchup-id="988315912"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/56/20210716080055180d17.jpg"></icon><desc>Japan, ein Land der Gegensätze: im Norden Braunbären beim Lachsfang und Schneeaffen beim Bad in heißen Quellen; im Süden tropische Insellandschaften. Megastädte wie Tokio auf der einen Seite und abgelegene Bergtäler mit fremd wirkenden Traditionen auf der anderen. Der letzte Teil der zweiteiligen Dokumentation widmet sich Japans tropischen Seiten und den Landschaften mit Bären.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723172000 +0000" stop="20210723174000 +0000" catchup-id="988315918"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/63/20210717080045239weo.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723174000 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="988315924"><title>Märkte - Im Bauch von Palermo</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/72/20210716080055181zaq.jpg"></icon><desc>Der Ballarò ist große Oper, wo Italien auf den Orient trifft. Auf dem größten Markt Palermos taucht der Besucher in einen Reigen aus intensiven Farben, Gerüchen und Geräuschen ein. Verkäufer bieten singend gegrillten Fisch und frittiertes Fleisch an.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723181500 +0000" stop="20210723194500 +0000" catchup-id="988315930"><title>Rufmord</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/47/202107160800551815f8.jpg"></icon><desc>Luisa liebt ihren Lehrerberuf und ist wegen ihrer frischen Unterrichtsmethoden bei ihren Schülern beliebt. Doch kurz nachdem sie sich geweigert hat, einem Schüler eine Gymnasialempfehlung zu geben, taucht auf der Webseite ihrer Schule ein Nacktfoto von ihr auf. Ihr Leben wird zum Spießrutenlauf. Nirgendwo ist sie mehr vor sexuellen Nachstellungen sicher. Ihre Grundschule beurlaubt sie und die polizeilichen Ermittlungen führen ins Leere. Dann verschwindet die junge Frau.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723194500 +0000" stop="20210723204500 +0000" catchup-id="988315936"><title>Classic Albums - Back to Black</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/58/202107160800551816wq.jpg"></icon><desc>Anlässlich des zehnten Todestags von Amy Winehouse erzählt die Dokumentation die wahre Entstehungsgeschichte ihres wohl bekanntesten und meistgefeierten Albums &quot;Back to Black&quot;, in dem sie Themen wie Schuldgefühle, Untreue und Trauer verarbeitete.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723204500 +0000" stop="20210723214000 +0000" catchup-id="988315942"><title>Amy Winehouse: Live at Shepherd's Bush</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/60/20210716080055181sbs.jpg"></icon><desc>Amy Winehouse ist längst eine Legende. Der Mitschnitt zeigt einen Live-Auftritt von ihr aus dem Jahr 2007 in Shepherd's Bush. Sie singt viele ihrer bekanntesten Songs. Darunter sind `Rehab', `Back to Black' und `You Know I'm No Good'.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723214000 +0000" stop="20210723221500 +0000" catchup-id="988315948"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/16/20210716080055181ip3.jpg"></icon><desc>Diese Sendung befasst sich unter anderem mit den Künstlern Mariah Carey und La Mujer Vampiro.</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210723221500 +0000" stop="20210724001000 +0000" catchup-id="989468988"><title>Der letzte König von Schottland - In den Fängen der Macht</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/78/20210717080045237ajq.jpg"></icon><desc>Während der Unruhen, die Idi Amins Putsch in Uganda begleiten, trifft der junge schottische Arzt Nicholas Garrigan in Kampala ein. Es ist das Jahr 1971, und Nicholas Garrigan praktiziert zunächst in einem Buschkrankenhaus. Doch schon nach kurzer Zeit wird er der Leibarzt von Idi Amin, der sich selbst, um seine Distanz zur Britischen Krone zum Ausdruck zu bringen, zum `König von Schottland' ernannt hat. Die britische Regierung hat wegen Garrigans Nähe zu dem Diktator Interesse an ihm.</desc><category>Drama, Film, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724001000 +0000" stop="20210724010500 +0000" catchup-id="989468994"><title>Die Zeichnungen des Christian Dior</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/96/20210717080045237xs0.jpg"></icon><desc>Christian Dior war ein genialer Zeichner. Seine Kleider entwarf er selbst, die Skizzen dazu verwahrte er in Paris. Heute erzählen sie die Geschichte eines Mannes, der Anfang 1947 mit seiner allerersten Kollektion die Welt eroberte.</desc><category>Documentaire, Mode, Kunstnijverheid</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724010500 +0000" stop="20210724015500 +0000" catchup-id="989469000"><title>Wildes Chile</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/60/20210717080045237r0g.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724015500 +0000" stop="20210724024000 +0000" catchup-id="989469006"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/14/20210717080045237pxm.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724024000 +0000" stop="20210724024200 +0000" catchup-id="989469012"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/54/20210717080045237lz4.jpg"></icon><desc>Ein ernst wirkender Typ hat ein Vorstellungsgespräch für eine Stelle als Systemingenieur. Das Gespräch läuft gut, der Mann ist zuversichtlich. Doch dann kommt ein außergewöhnlicher Unfall zur Sprache ...</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724024200 +0000" stop="20210724030000 +0000" catchup-id="989469018"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/84/20210717080045237qpr.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724030000 +0000" stop="20210724031000 +0000" catchup-id="989469024"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/82/20210717080045237d0k.jpg"></icon><desc>Karges Land, dünne Luft, raues Klima - das ist die Heimat von Christobal. Der Neunjährige lebt hoch oben in den peruanischen Anden und gehört zum Volk der Q'eros. Diese Nachfahren der Inka leben bis heute nach ihren eigenen Traditionen. Zu ihnen gehört der Brauch, dass Kinder die Patenschaft für neugeborene Alpaka-Fohlen übernehmen, um sie vor allem in den ersten Lebensmonaten zu beschützen. Christobal kann es kaum erwarten, Pate zu werden. Täglich schaut er nach der trächtigen Stute. Dann ist es soweit - doch es gibt Probleme ...</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724031000 +0000" stop="20210724032500 +0000" catchup-id="989469030"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/61/20210717080045237hxe.jpg"></icon><desc>Notfall in der Rettungsstation. Ein Ehepaar hat ein Faultier-Baby gefunden und sucht Rat bei Encar Garcia. An der Karibikküste im Osten Costa Ricas hat die Spanierin gemeinsam mit ihrem Ehemann die Rettungsstation für Tiere aller Art aufgebaut. Ihre Arche Noah hat mittlerweile mehr als 120 Bewohner, darunter ein Pferd, Klammer- und Brüllaffen, alle möglichen heimischen Schlangen und Echsen, Spinnen, Wildvögel, Gürteltiere - und Faultiere. Die Faultiere haben das Leben von Encar gehörig auf den Kopf gestellt. Genau darin sind Faultiere nämlich echte Profis. Tagelang baumeln sie rücklings an den Ästen. Nur faul - das sind die urzeitlich wirkenden Tiere ganz und gar nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724032500 +0000" stop="20210724034000 +0000" catchup-id="989469036"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/54/20210717080045237j0i.jpg"></icon><desc>Einst arbeiteten 4.000 Elefanten und ihre Mahuts in der Forstwirtschaft Thailands. Doch als die Regierung den Kahlschlag der Wälder Ende der 80er Jahre stoppte, zogen viele Elefantenführer mit ihren Tieren in die großen Städte. So auch Non Yamdee. Er lebt mit seiner 35 Jahre alten Elefantendame Poon Thap in den Außenbezirken von Bangkok. Doch er hat von einem neuen Elefantencamp im Süden Thailands gehört, das Mahuts und ihren Tieren eine neue Existenz ermöglicht. Dort will er hin. &quot;GEOlino&quot; hat ihn und Poon Thap auf ihrer abenteuerlichen Reise begleitet.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724034000 +0000" stop="20210724035500 +0000" catchup-id="989469042"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/43/20210717080045237wev.jpg"></icon><desc>Sie sind die Stars auf Kolumbiens Landstraßen: die Chivas. Die zu Bussen umgebauten Lastwagen bringen die Menschen auch über nicht asphaltierte Straßen in die entlegensten Regionen und Dörfer. Die Fahrzeuge werden von Malern in monatelanger Handarbeit in Kunstwerke verwandelt. Einer der erfahrensten Chiva-Fahrer ist Humberto Restrepo. Humberto wird von allen nur &quot;Frijoles&quot; genannt, also Böhnchen, da er als Kind so gern Bohnen aß. Mit seinem neu gestalteten Bus will er jetzt bei einem großen Chiva-Wettbewerb triumphieren.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724035500 +0000" stop="20210724042000 +0000" catchup-id="989469048"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/66/20210717080045237z6f.jpg"></icon><desc>Die 11-jährige Bella lebt in Hvammstangi, einem kleinen Dorf an der isländischen Westküste. Begegnungen mit Seehunden, Radtouren mit Freunden, Arbeit auf dem Bauernhof und Forellenangeln mit der Familie gehören zum alltäglichen Leben.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724042000 +0000" stop="20210724045000 +0000" catchup-id="989469054"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/56/202107170800452371s3.jpg"></icon><desc></desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724045000 +0000" stop="20210724054500 +0000" catchup-id="989469060"><title>Monster und Mythen</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/55/20210717080045237e88.jpg"></icon><desc>Monster bevölkern seit jeher die Albträume und Märchen der Menschen. Wissenschaftler ergründen den Drachenmythos und suchen in Texas nach Spuren des Ziegensaugers Chupacabra. In Kasachstan versuchen Paläontologen Überreste des Einhorns zu finden.</desc><category>Documentaire, Wetenschap, Natuur en milieu, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724054500 +0000" stop="20210724063500 +0000" catchup-id="989469066"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/98/20210717080045237y21.jpg"></icon><desc>In Costa Rica, in den Bergen der Provinz Heredia, liegt ein einzigartiges Tierheim, das Territorio de Zaguates. Auf dem 150 Hektar großen Gelände leben zeitweise über ein Tausend Hunde unter freiem Himmel und ohne Zwingerhaltung.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724063500 +0000" stop="20210724082000 +0000" catchup-id="989469072"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/52/20210717080045237nu3.jpg"></icon><desc>Mitten im Sommer findet im nordfinnischen Örtchen Pello ein ganz besonderes Autorennen statt. An der viertägigen Veranstaltung kann jeder teilnehmen. Dann dröhnen die Motoren in der sonst eher stillen und friedlichen Landschaft.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724082000 +0000" stop="20210724085000 +0000" catchup-id="989469078"><title>Zu Tisch</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/52/20210717080045237nu3.jpg"></icon><desc>Friaul liegt im äußersten Nordosten Italiens, an der Grenze zu Österreich und Slowenien. Die Region ist für ihren luftgetrockneten Schinken bekannt: den Prosciutto di San Daniele. Alte Gerichte wie Toc' in Braide werden dort gerade wiederentdeckt.</desc><category>Culinair, Educatie, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724085000 +0000" stop="20210724093500 +0000" catchup-id="989469084"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/96/202107170800452372bd.jpg"></icon><desc>Diese Folge zeigt auf, was den Menschen zu einer den Planeten dominierenden Spezies gemacht hat.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724093500 +0000" stop="20210724101500 +0000" catchup-id="989469090"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/93/20210717080045238k87.jpg"></icon><desc>Die Folge zeigt auf, wie sich die menschliche Fähigkeit des Miteinanders von anderen unterscheidet.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724101500 +0000" stop="20210724110000 +0000" catchup-id="989469096"><title>Mitbestimmung im Tierreich</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/54/20210717080045238m0c.jpg"></icon><desc>Eine demokratische Mehrheit ist eine weitaus bessere Überlebensgarantie als jede Tyrannei. Viele Tierarten, die dutzende, ja sogar tausende Individuen umfassen, treffen ihre Entscheidungen auf gleichberechtigte Weise und folgen keinem Anführer.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724110000 +0000" stop="20210724114500 +0000" catchup-id="989469102"><title>Mitbestimmung im Tierreich</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/85/20210717080045238iaw.jpg"></icon><desc>In der Not ist Kooperation unter Wildtieren Überlebenssache. Ob in Kenia, Südafrika oder Botswana und ungeachtet noch so strenger Hierarchien, suchen die Anführer eines Rudels oder einer Herde Rat bei den Mitgliedern der Gruppe.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724114500 +0000" stop="20210724123000 +0000" catchup-id="989469108"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/75/202107170800452383x3.jpg"></icon><desc>Dass Tiere miteinander interagieren, ist allgemein bekannt. Dass sie auch Freundschaften schließen, dagegen weniger. Dabei sind Freundschaften in vielen Tiergemeinschaften wichtig für das eigene Überleben und die Fortpflanzung.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724123000 +0000" stop="20210724131500 +0000" catchup-id="989469114"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/81/20210717080045238ont.jpg"></icon><desc>Im Tierreich gibt es verschiedene Familienformen. Einige Tiere wie das Grevy-Zebra unterhalten eher lockere Beziehungen zu ihrer Familie. Für andere, beispielsweise die Fleckenhyäne, gehen mit der Familienzugehörigkeit bestimmte Privilegien einher.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724131500 +0000" stop="20210724140000 +0000" catchup-id="989469120"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/94/20210717080045238s0w.jpg"></icon><desc>Auch Tiere lernen, indem sie ihre Artgenossen imitieren. Das Auftreten neuer Verhaltensweisen innerhalb einer Gruppe oder eines bestimmten Gebiets lässt gewisse Rückschlüsse auf die Entstehung von Kulturen und Traditionen zu.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724140000 +0000" stop="20210724144500 +0000" catchup-id="989469126"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/53/20210717080045238zyb.jpg"></icon><desc>Die Einwirkung der Menschen, Krankheiten und der Klimawandel stellen die Tierwelt vor ungekannte Herausforderungen. Wie auch beim Menschen trägt das Sozialleben der Tiere zur Resilienz der Gruppe und somit zu ihrem Fortbestand bei.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724144500 +0000" stop="20210724153000 +0000" catchup-id="989469132"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/94/202107170800452388gn.jpg"></icon><desc>Tiere haben, genauso wie Menschen, eine einzigartige Persönlichkeit. Jedes Tier verhandelt seine sozialen Beziehungen auf unterschiedliche Weise und hat eigene Taktiken entwickelt, um mit den Höhen und Tiefen des Lebens umzugehen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724153000 +0000" stop="20210724162500 +0000" catchup-id="989469138"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/73/2021071708004523887y.jpg"></icon><desc>Die Sendung befasst sich mit dem Schicksal zweier Kinder, die ihr Dorf Talish wegen dem Krieg zwischen Azerbaijan und Amernien verlassen haben. Samuel und Avo fliehen mit ihren Familien. Die wehrfähigen Männer, Väter und Söhne ziehen an die Front.</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724162500 +0000" stop="20210724171000 +0000" catchup-id="989469144"><title>GEO Reportage</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/81/20210717080045238r13.jpg"></icon><desc>Nahezu jede Woche stürzt sich Lionel Franc, genannt Loulou, von einem der Felsen rund um Marseille, stets mit dem Kopf voran. Für ihn ist es wie Fliegen - ein Rausch, dem er nicht entkommt. Die Küste rund um Marseille ist dafür wie geschaffen. Über 850.000 Menschen leben hier, in Frankreichs zweitgrößter Stadt. Viele nennen sie auch `La belle bleue', die schöne Blaue. Doch so schön und stolz Marseille auch ist - hier herrschen auch Gewalt und Armut.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724171000 +0000" stop="20210724173000 +0000" catchup-id="989469150"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/50/20210717080045238ffc.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724173000 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="989469156"><title>Die Hüterinnen der Farbe</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/48/202107170800452386nh.jpg"></icon><desc>Im Süden Mexikos wird seit Jahrhunderten auf traditionelle, sehr arbeitsintensive Weise der Farbstoff Indigo aus der Indigopflanze gewonnen. Mit diesem Pigment färben die indigenen Frauen im Bergdorf Hueyápan ihre traditionelle Kleidung.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724181500 +0000" stop="20210724190500 +0000" catchup-id="989469162"><title>Die Salzfürstin</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/64/2021071708004523856i.jpg"></icon><desc>Das &quot;weiße Gold&quot; brachte Reichtum und Wohlstand, technische Innovationen, Migration, kulturellen Austausch und frühe Globalisierung, schon vor 2.500 Jahren. ARTE wirft einen faszinierenden Blick in die Geschichte des Salzbergwerks Hallstatt. Mit aufwendigen Reenactments und Animationen lässt die Dokumentation &quot;Die Salzfürstin - Hallstatt und das weiße Gold&quot; das Leben der prähistorischen Menschen wiederauferstehen. Basierend auf den Erkenntnissen interdisziplinärer Forschungsprojekte unter Leitung der Prähistorischen Abteilung des Naturhistorischen Museums Wien.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724190500 +0000" stop="20210724200000 +0000" catchup-id="989469168"><title>Salz - je weniger, desto besser?</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/24/202107170800452385yl.jpg"></icon><desc>Salz ist für die Gesundheit des Menschen unentbehrlich. Jedoch stellt sich die Frage, ob zu viel davon gefährlich ist. Beim Salz scheiden sich die Geister. Die kanadische Dokumentation stellt die Ergebnisse aktueller Studien vor.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724200000 +0000" stop="20210724205500 +0000" catchup-id="989469174"><title>Unser Trinkwasser</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/66/20210717080045238znw.jpg"></icon><desc>Dem blauen Planeten geht das Trinkwasser aus. Nur ein verschwindend geringer Teil des weltweiten Wassers liegt als nutzbares Frischwasser vor. Die Dokumentation begleitet Projekte, die Hoffnung geben, dass das Trinkwasser erhalten bleibt.</desc><category>Wetenschap, Samenleving</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724205500 +0000" stop="20210724214500 +0000" catchup-id="989469180"><title>Faszien - Geheimnisvolle Welt unter der Haut</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/91/20210717080045238zr2.jpg"></icon><desc>Alle Welt spricht über die Faszien, das verborgene Bindegewebe, das unseren Körper im Innersten zusammenhält. Welche Rolle spielt dieses Ganzkörpernetzwerk wirklich? Bietet es Chancen für neue Therapien und Heilung, zum Beispiel für die Volkskrankheit Nummer eins, den Rückenschmerz? Die neuesten Erkenntnisse der internationalen Wissenschaft ermöglichen überraschende Einblicke in eine lange verborgene Welt.</desc><category>Documentaire, Medisch</category></programme><programme channel="141429244" start="20210724214500 +0000" stop="20210724224000 +0000" catchup-id="995679447"><title>Raum für den Fluss</title><date></date><icon src=""></icon><desc>Überschwemmungen gehören auch in Mitteleuropa zu den immer häufiger auftretenden Naturkatastrophen. Die Länder gehen mit diesem Problem jedoch unterschiedlich um, ein gemeinsames europäisches Konzept fehlt. Während sich die Niederlande mit einem gigantischen Masterplan und neuen Lösungsansätzen gegen die Fluten wappnen, setzt man entlang des Rheins eher auf konventionelle Lösungen.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210724224000 +0000" stop="20210725003500 +0000" catchup-id="995679459"><title>Mein Leben ist der Rhythmus</title><date></date><icon src=""></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725003500 +0000" stop="20210725020500 +0000" catchup-id="990731046"><title>Plastik überall</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/86/202107180800451525rx.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725020500 +0000" stop="20210725025000 +0000" catchup-id="990731058"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/39/20210718080045153wwb.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725025000 +0000" stop="20210725030000 +0000" catchup-id="990731064"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/95/20210718080045153e7r.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725030000 +0000" stop="20210725032500 +0000" catchup-id="990731070"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/21/20210718080045153zhm.jpg"></icon><desc>Ob in einer Bar in Kuba, einem Orchestersaal in Paris oder einem Baumwollfeld in den Vereinigten Staaten - Musikinstrumente gibt es überall, aber sie sind sehr unterschiedlich. Die Kindersendung setzt sich spielerisch mit dieser Vielfalt auseinander.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725032500 +0000" stop="20210725035500 +0000" catchup-id="990731076"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/13/20210718080045153i0y.jpg"></icon><desc>In dieser Folge werden Schlaginstrumente unter die Lupe genommen. Bei einem Schlag treffen zwei Gegenstände aufeinander und ergeben ein Geräusch - und genauso verhält es sich mit Trommeln, Pauken und anderen Schlaginstrumenten.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725035500 +0000" stop="20210725042000 +0000" catchup-id="990731082"><title>Haste Töne</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/45/202107180800451538p3.jpg"></icon><desc>Ob in einer Bar in Kuba, einem Orchestersaal in Paris oder einem Baumwollfeld in den Vereinigten Staaten - Musikinstrumente gibt es überall, aber sie sind sehr unterschiedlich. Es wird sich spielerisch mit dieser Vielfalt auseinandergesetzt.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725042000 +0000" stop="20210725045000 +0000" catchup-id="990731088"><title>Haste Töne</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/91/20210718080045153hwo.jpg"></icon><desc>Ob in einer Bar in Kuba, einem Orchestersaal in Paris oder einem Baumwollfeld in den Vereinigten Staaten - Musikinstrumente gibt es überall, aber sie sind sehr unterschiedlich. In dieser Folge geht es um das Saitenspiel.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725045000 +0000" stop="20210725052000 +0000" catchup-id="990731094"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/7/20210718080045153x41.jpg"></icon><desc>Ob in einer Bar in Kuba, einem Orchestersaal in Paris oder einem Baumwollfeld in den Vereinigten Staaten - Musikinstrumente gibt es überall, aber sie sind sehr unterschiedlich. In dieser Folge lautet das Thema &quot;Voll elektrisch!&quot;.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725052000 +0000" stop="20210725061500 +0000" catchup-id="990731100"><title>Gesucht: Der Soundtrack der Antike</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/83/20210718080045153rpl.jpg"></icon><desc>n den letzten 30 Jahren hat sich ein Zweig der Altertumsforschung dank neuer digitaler Technologien und interdisziplinärer Ansätze enorm weiterentwickelt: die Musikarchäologie. Ihr Ziel ist es, die Musik der Antike zu entdecken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725061500 +0000" stop="20210725070500 +0000" catchup-id="990731106"><title>Abenteuer Namibia</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/49/20210718080045153oad.jpg"></icon><desc>Faszinierende Landschaften und eine atemberaubende Tierwelt: Namibia ist ein Land der Extreme. Endlose Wüsten, gewaltige Gebirgszüge, die höchsten Dünen der Welt und die sagenumwobene Skelettküste machen den landschaftlichen Reiz Namibias aus.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725070500 +0000" stop="20210725073000 +0000" catchup-id="990731112"><title>ARTE Junior Das Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/57/20210718080045153ici.jpg"></icon><desc>Die Sendung informiert wissbegierige Kids über alles, was in der Welt gerade los ist.</desc><category>Kinderen, Actualiteitenprogramma's, Politiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725073000 +0000" stop="20210725075500 +0000" catchup-id="990731118"><title>Nach einer wahren Geschichte</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/21/202107180800451534ge.jpg"></icon><desc>Im Jahr 1983 beschloss eine Gruppe Jugendlicher aus dem Viertel Minguettes in Vénissieux, einer Vorstadt von Lyon, von Marseille nach Paris zu marschieren, um gegen Rassismus und die allgegenwärtige Polizeigewalt zu demonstrieren. 30 Jahre nach dem historischen Protestmarsch für die Gleichheit erinnert der Film &quot;La Marche&quot; von Nabil Ben Yadir an ein vergessenes Kapitel der französischen Geschichte: die kollektive Erfahrung von Immigrantenkindern aus Nordafrika. Die Gruppe um Djamel Atallah, Toumi Djaïdja und Pater Christian Delorme kämpfte für ihre Rechte und verkündete laut und deutlich: Wir sind von hier! Dies ist die wahre Geschichte der Marschierenden aus Minguettes.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725075500 +0000" stop="20210725082500 +0000" catchup-id="990731124"><title>Tokio - Die Stadtkultur von morgen</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/15/2021071808004515366d.jpg"></icon><desc>Tokio will sich eine neue Stadtkultur geben. Sie besinnt sich zurück auf urbane Traditionen und Bautechniken der Kleinstadt. Entstehen soll eine neue Balance aus Megastadt und kleinteiliger Gartenstadt. Tokios Architekten sind die treibende Kraft.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725082500 +0000" stop="20210725091000 +0000" catchup-id="990731130"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/95/20210718080045153ytc.jpg"></icon><desc>Bankjuristin Nora findet eine Leiche im See, eingewickelt in ein Fischnetz. Sie hilft Kommissar Thomas Andreasson, den sie noch aus Schultagen kennt, Licht in den mysteriösen Fall zu bringen.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725091000 +0000" stop="20210725095500 +0000" catchup-id="990731136"><title>Mord im Mittsommer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/91/202107180800451537ry.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725095500 +0000" stop="20210725104000 +0000" catchup-id="990731142"><title>Mord im Mittsommer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/94/20210718080045153c4v.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725104000 +0000" stop="20210725112500 +0000" catchup-id="990731148"><title>Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/5/2021071808004515459j.jpg"></icon><desc>Jedes Jahr im Herbst steigt der Shinto-Priester Hirose hoch zum Vulkan Unzen, um die Gottheit für das Herbstfest herunterzuholen. Sie soll den Vulkan besänftigen. Der Unzen, einer der großen aktiven Vulkane auf Kyushu, der südlichsten der vier japanischen Hauptinseln, hat schon Feuer gespuckt und dabei vielen Menschen den Tod gebracht. Jetzt ist der Vulkan ein Nationalpark, bedrohlich, aber schön. Seit jeher ziehen die japanischen Vulkane die Menschen an.</desc><category>Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725112500 +0000" stop="20210725121000 +0000" catchup-id="990731154"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/81/20210718080045154n8n.jpg"></icon><desc>Japan, ein Land der Gegensätze: im Norden Braunbären beim Lachsfang und Schneeaffen beim Bad in heißen Quellen; im Süden tropische Insellandschaften. Megastädte wie Tokio auf der einen Seite und abgelegene Bergtäler mit fremd wirkenden Traditionen auf der anderen. Selten sind die Unterschiede innerhalb eines Landes so groß wie in Japan, das sich über 3.000 Kilometer von Nord nach Süd erstreckt.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725121000 +0000" stop="20210725125500 +0000" catchup-id="990731160"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/48/20210718080045154a4s.jpg"></icon><desc>Japan, ein Land der Gegensätze: im Norden Braunbären beim Lachsfang und Schneeaffen beim Bad in heißen Quellen; im Süden tropische Insellandschaften. Megastädte wie Tokio auf der einen Seite und abgelegene Bergtäler mit fremd wirkenden Traditionen auf der anderen. Der letzte Teil der zweiteiligen Dokumentation widmet sich Japans tropischen Seiten und den Landschaften mit Bären.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725125500 +0000" stop="20210725143000 +0000" catchup-id="990731166"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/90/20210718080045154m1d.jpg"></icon><desc>So hat man Japan bisher noch nie gesehen. Atemberaubende Flugaufnahmen zeigen die Landschaften des Archipels im Spiel der Elemente. Vom schneereichen Norden bis in den subtropischen Süden säumen aktive Vulkane die Inselkette.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725143000 +0000" stop="20210725152000 +0000" catchup-id="990731172"><title>The Art of Museums</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/52/20210718080045154y8y.jpg"></icon><desc>Die florenzer Uffizien entstanden aus der privaten Gemäldesammlung der Medici. Die Besucher bewundern hier die Werke von Michelangelo, Caravaggio, Rembrandt und Goya. Die größte Aufmerksamkeit erregt jedoch Botticellis `Die Geburt der Venus'.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725152000 +0000" stop="20210725164000 +0000" catchup-id="990731178"><title>The Sacrifice - Das Opfer</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/90/20210718080045154q9m.jpg"></icon><desc>Erik sitzt in der Küche seiner Wohngemeinschaft und wartet auf seine Freundin Sandra. Durch das quirlige und spontane Mädchen hat sich sein Leben total verändert. Doch nun packt ihn das Fernweh, und er beschließt, sich von Sandra zu trennen. Doch Sandras Reaktion auf die Trennung ist anders als erwartet: Voller Dankbarkeit für sein schweres Opfer, macht sie ihm die Größe ihrer Liebe deutlich.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725164000 +0000" stop="20210725171000 +0000" catchup-id="990731184"><title>Zu Tisch</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/28/20210718080045154iy9.jpg"></icon><desc>Zu Tisch in ... besucht heute eine Familie in Mittelfinnland. Weitab von der nächsten Stadt versucht Maija Suutarinen mit ihrer Familie ein autarkes Leben zu führen. An Mittsommer feiert die Familie das Johannes-Fest.</desc><category>Culinair, Educatie, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725171000 +0000" stop="20210725173000 +0000" catchup-id="990731190"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/89/202107220800451888yc.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725173000 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="990731196"><title>GEO Reportage</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/19/20210718080045154942.jpg"></icon><desc>Hochzeiten sind im Leben der Neapolitaner überaus prachtvolle Feste. Wohl nirgendwo sonst in Italien feiert man mit so viel Theatralik wie in Neapel. Doch die Brautpaare kostet das Fest ihrer großen Liebe fast immer ein kleines Vermögen. Zu einer neapolitanischen Hochzeit gehören oft auch Show-Auftritte von sogenannten Femminielli, von Männern, die als Frau leben. Sie gelten in der Mythologie Kampaniens als Glücksbringer.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725181500 +0000" stop="20210725204000 +0000" catchup-id="990731202"><title>Schwerpunkt: Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/74/20210718080045154a14.jpg"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210725204000 +0000" stop="20210725224500 +0000" catchup-id="990731208"><title>Dreamgirls</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/6/20210718080045154e5s.jpg"></icon><desc>Der ehrgeizige Autoverkäufer und Teilzeitmusikmanager Curtis Taylor Jr. entdeckt bei einem lokalen Talentwettbewerb eine bisher unbekannte Girlgroup namens `The Dreamettes'. Deena Jones, Lorrell Robinson und Leadsängerin Effie White hoffen auf den großen Durchbruch, doch zunächst lässt Curtis die Mädchen nur als Backup-Sängerinnen für den berühmten Rockstar James `Thunder' Early auftreten.</desc><category>Drama, Film, Musical</category></programme><programme channel="141429244" start="20210725224500 +0000" stop="20210726003000 +0000" catchup-id="991920429"><title>Wiedereröffnung Stadtcasino Basel</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/63/202107190801024351zd.jpg"></icon><desc>Im September 2020 wurde das Stadtcasino in Basel in neuer Pracht wiedereröffnet. Der Saal aus dem Jahr 1876 wird wieder als Konzertsaal genutzt. Die Sendung zeigt ein Konzert mit Werken von Rolf Liebermann, Helena Winkelman und Johannes Brahms.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726003000 +0000" stop="20210726015500 +0000" catchup-id="991920435"><title>Nico &amp; the Navigators: Force and Freedom</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/29/20210719080102436yyq.jpg"></icon><desc>Zum 250. Geburtstag von Ludwig van Beethoven spielt das Ensemble Nico &amp; the Navigators die Inszenierung &quot;Force and Freedom&quot; auf der Bühne. Im Zentrum des Abends stehen Beethovens späte Streichquartette sowie drei Liedvertonungen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726015500 +0000" stop="20210726023800 +0000" catchup-id="991920441"><title>Das Wesen der Wale</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/28/20210719080102436avj.jpg"></icon><desc>Wale sind beeindruckend clevere Tiere. Der Regisseur und Biologe Rick Rosenthal taucht mit Walen und erklärt anhand jüngster wissenschaftlicher Erkenntnisse die überraschenden kognitiven Fähigkeiten der riesigen Meeressäuger.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726023800 +0000" stop="20210726030000 +0000" catchup-id="991920447"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/98/20210719080102436hxh.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210726030000 +0000" stop="20210726035000 +0000" catchup-id="991920453"><title>Sound-Treck Europa</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/54/20210719080102436yuy.jpg"></icon><desc>Die charismatische deutsche Soul-Sängerin Joy Denalane begibt sich auf eine spannende musikalische Reise durch Österreich. Ausgehend von einem Treffen mit der Sopranistin Anna Prohaska in Berlin besucht sie dabei auch entlegene Regionen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726035000 +0000" stop="20210726041500 +0000" catchup-id="991920459"><title>Abenteuer Archäologie</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/23/20210719080102436ex4.jpg"></icon><desc>Im Südosten Südafrikas haben Archäologen die weltweit größte Ansammlung von Felsbildern entdeckt: 35.000 Zeichnungen sind im gesamten uKhahlamba-Drakensberg-Park verstreut. Sie sind das Werk der San, auch Buschleute oder Buschmänner genannt, ein Volk von Jägern und Sammlern. Die eindrucksvollen, sakralen Malereien zeugen von der mystischen Welt der ersten Geistheiler Südafrikas - der Schamanen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726041500 +0000" stop="20210726044500 +0000" catchup-id="991920465"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/4/20210719080102436npi.jpg"></icon><desc>Am 26. Mai 1948 gewann die National Party die südafrikanischen Präsidentschaftswahlen und errichtete ein grausames Regime der Rassendiskriminierung: die Apartheid. In Südafrika dauerte die Rassentrennung bis in die frühen 90er Jahre an.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726044500 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="991920471"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/61/20210719080102436lrm.jpg"></icon><desc>Mit 14 Jahren brach Jean-Pierre die Schule ab und ging bei seinen Eltern - beide Tierpräparatoren - in die Lehre. Jetzt hat er seine eigene Werkstatt mit vielen ausgestopften Tieren für Naturkundemuseen und hat sich zu einem Künstler entwickelt.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726050000 +0000" stop="20210726050500 +0000" catchup-id="991920477"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/83/20210722080045188lvb.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726050500 +0000" stop="20210726055000 +0000" catchup-id="991920483"><title>Auf den Dächern der Stadt</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/15/20210719080102436swz.jpg"></icon><desc>In Hino wird auf dem Dach des Dojo Renseikaikan und unter fachlicher Anleitung von Meister Azumori Toyomura der Kampfsport Kendo trainiert. Im schicken Viertel Ginza findet man auf manchen Dächern idyllische Landschaften. So wächst zum Beispiel auf dem Gebäude eines bekannten Sake-Herstellers jedes Jahr ein echtes Reisfeld, gepflanzt und gepflegt von Asami Oda. Hinter Belüftungsanlagen und Rohren aller Art sind mancherorts kleine Altare versteckt, zu denen nur Eingeweihte Zugang haben.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726055000 +0000" stop="20210726063500 +0000" catchup-id="991920489"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/85/20210719080102436z7x.jpg"></icon><desc>Die Wüsten Kaliforniens locken die außergewöhnlichsten Menschen an. Ein Rentner zum Beispiel lebt mitten in der Wüste ohne Strom auf einem Schiff, besucht Ausstellungen und lässt sich Experimente an Flugzeugen mit Überschallgeschwindigkeit erklären.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726063500 +0000" stop="20210726073000 +0000" catchup-id="991920495"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/69/20210719080102436nhz.jpg"></icon><desc>(1): Lebenshungrige Betty Blue am Morgen (2): Andalusien hat eine Tochter in Marokko (3): Korsischer Eintopf bei Monika (4): Eine königliche Schiffsladung in Schloss Drottningholm.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726073000 +0000" stop="20210726082500 +0000" catchup-id="991920501"><title>GEO Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/49/20210719080102436l69.jpg"></icon><desc>In Australien verwandeln Künstler riesige Weizensilos in gigantische Leinwände. Es ist die größte Freiluft-Galerie der Welt, die Leben und Farbe dorthin zurückbringt, wo es immer weniger davon gab - in kleinen, fast vergessenen Ortschaften.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726082500 +0000" stop="20210726092000 +0000" catchup-id="991920507"><title>GEO Reportage</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/14/20210719080102436obv.jpg"></icon><desc>Eine uralte Tradition ist in die so schönen wie faltigen Gesichter der Großmütter gezeichnet, die letzte Generation von Frauen in Tunesien, die Berber-Tätowierungen auf Gesicht und Körper trägt. Denn seit Mitte des 20. Jahrhunderts ist diese Tradition unter zunehmendem Einfluss der islamischen Gesellschaft verpönt. Die Reportage trifft eine junge Tätowiererin und ist mit ihr auf den Spuren der Vergangenheit unterwegs.</desc><category>Documentaire, Natuur, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726092000 +0000" stop="20210726100500 +0000" catchup-id="991920513"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/32/2021071908010243619n.jpg"></icon><desc>Der direkt am Atlantik gelegene Naturpark Arrábida südlich von Lissabon besticht mit dem Charme mediterraner Landschaften. Die wilde Heidelandschaft ist umgeben von smaragdgrünen Buschwäldern, Olivenhainen und jahrhundertealten Schlössern.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726100500 +0000" stop="20210726105000 +0000" catchup-id="991920519"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/6/202107190801024367cw.jpg"></icon><desc>Im kroatischen Nationalpark Plitvicer Seen bilden kaskadenförmig angeordnete Gewässer ein türkisgrün leuchtendes Kunstwerk der Natur. Besucher aus der ganzen Welt kommen dorthin, um das kristallklare Wasser zu bewundern.</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726105000 +0000" stop="20210726110000 +0000" catchup-id="991920525"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/91/20210722080045188xwz.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726110000 +0000" stop="20210726115000 +0000" catchup-id="991920531"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/40/20210719080102437jzo.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet unter anderem: &quot;Barcelona: Das Schlemmerreich von Pepe Carvalho&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726115000 +0000" stop="20210726143500 +0000" catchup-id="991920537"><title>Ray</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/16/20210719080102437gaj.jpg"></icon><desc>Ray Charles wächst auf einer Plantage im Norden Floridas auf. Mit sieben Jahren erblindet er und verliert auch noch seinen Bruder. Seine Mutter Aretha Robinson hat ihn immer inspiriert und so findet Ray seine Berufung am Klavier. `Ray' ist das erste musikalische Biopic-Epos, das die faszinierende Geschichte der amerikanischen Soul-Legende Ray Charles erzählt.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726143500 +0000" stop="20210726152000 +0000" catchup-id="991920543"><title>Wildnis, Whisky, Highlands</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/63/20210719080102437m3g.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210726152000 +0000" stop="20210726155000 +0000" catchup-id="991920549"><title>Abenteuer Archäologie</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/78/20210719080102437ell.jpg"></icon><desc>Das geheimnisvolle Volk der Chachapoya - berüchtigt als blutrünstige Krieger - lebte hoch oben in den Anden. Daher sind sie auch als Wolkenmenschen oder Nebelkrieger bekannt. Peter führt in die Zeit der fälschlicherweise stigmatisierten Chachapoya.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726155000 +0000" stop="20210726163000 +0000" catchup-id="991920555"><title>Grenzflüsse</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/40/20210719080102437e4w.jpg"></icon><desc>Die Quelle der Kupa ist ein verzauberter Ort. Türkisblau funkelt das Wasser, gespeist aus einer stärksten und tiefsten Quelle Kroatiens. Über 1.000 Liter pro Sekunde bringt die Kupa auf den Weg. Sie liegt im Nationalpark Risnjak.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726163000 +0000" stop="20210726172000 +0000" catchup-id="991920561"><title>Grenzflüsse</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/45/20210719080102437g2x.jpg"></icon><desc>Die Quelle des Doubs im französischen Jura ist gerade einmal fünf Kilometer von der Schweizer Grenze entfernt und schon dort ist er ein Grenzfluss der ganz besonderen Art. Denn eigentlich ist es gar keine Quelle, sondern eine `Résurgence'.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726172000 +0000" stop="20210726174000 +0000" catchup-id="991920567"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/76/20210722080045188krs.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726174000 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="991920573"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/88/20210719080102437zgf.jpg"></icon><desc>Der Comer See gilt als der schillerndste unter den oberitalienischen Seen. Viele Prominente leben in den historischen Villen an seinen Ufern, allen voran Schauspieler George Clooney. Der drittgrößte See Italiens hat aber weitaus mehr zu bieten.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726181500 +0000" stop="20210726203500 +0000" catchup-id="991920579"><title>Vierzig Wagen westwärts</title><date>1965</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/74/20210719080102437pc9.jpg"></icon><desc>Denver, 1867: Den Minenarbeitern steht ein langer und harter Winter bevor und das größte Problem dabei ist der Mangel an Whiskey. Doch Nachschub in Form von vierzig Wagen voll beladen mit dem flüssigen Gold ist schnell organisiert. Als die Nachricht über diese wertvolle Fracht an die Öffentlichkeit dringt, weckt dies sogleich die Aufmerksamkeit einiger anderer Interessensgruppen.</desc><category>Film, Western, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726203500 +0000" stop="20210726232500 +0000" catchup-id="991920585"><title>Unsere Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/15/202107190801024378cn.jpg"></icon><desc>Juan und seine Frau Ester leben zusammen auf einer Zuchtbullenfarm. Eines Tages verlässt Ester ihren Mann wegen eines anderen Mannes. Zu dem Zeitpunkt muss Juan sich selbst reflektieren und sich seinen eigenen Erwartungen stellen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210726232500 +0000" stop="20210727004500 +0000" catchup-id="993156511"><title>Almost there</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/90/20210720080047442y4o.jpg"></icon><desc>Drei Männer machen sich im Herbst ihres Lebens nochmals auf die Suche. Bob tauscht sein sicheres Zuhause gegen ein Wohnmobil und forscht in der unwirtlichen Wüste Kaliforniens nach dem Kerl in sich. Dragqueen und Stand-up-Comedian Steve hat genug vom garstigen England und versöhnt sich in den Betonburgen Benidorms mit seiner Vergangenheit. Und Yamada gewinnt durch das Vorlesen von Kinderbüchern in Tokio sein Lächeln zurück.</desc><category>Film, Documentaire, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727004500 +0000" stop="20210727014500 +0000" catchup-id="993156517"><title>Der kluge Bauch</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/76/20210720080047442o6d.jpg"></icon><desc>Vor einigen Jahren entdeckten die Forscher, dass Magen und Darm des Menschen rund 200 Millionen Nervenzellen enthalten. Nur allmählich gelingt es, den ständigen Dialog zwischen den beiden Steuerzentralen Bauch und Kopf zu entziffern. Die dabei gewonnenen Erkenntnisse eröffnen ungeahnte therapeutische Möglichkeiten. Denn vermutlich werden bei bestimmten neurologischen Erkrankungen, wie beispielsweise der Parkinson-Krankheit, zunächst die Neuronen im Magen-Darm-Trakt angegriffen.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727014500 +0000" stop="20210727023000 +0000" catchup-id="993156523"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/88/20210720080047442ixq.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210727023000 +0000" stop="20210727023200 +0000" catchup-id="995679470"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/58/20210722080045184ifn.jpg"></icon><desc>Ein Mann leidet unter einer ungewöhnlich hohen Stimme, die ihn besonders bei seiner Arbeit als Gerichtsvollzieher behindert. Er klagt einem Arzt sein Leid und erhält eine erstaunliche Diagnose: die Größe seines Geschlechtsteils soll der Grund sein. Doch glücklicherweise gibt es für alles eine Lösung ...</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210727023200 +0000" stop="20210727030000 +0000" catchup-id="993156535"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/50/20210720080047442sdp.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210727030000 +0000" stop="20210727035000 +0000" catchup-id="993156541"><title>Lucas Debarque spielt Ravel</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/50/20210720080047442x6e.jpg"></icon><desc>Der 28-jährige Lucas Debargue gilt als aufsteigender Stern am französischen Klavierhimmel. Der Pianist steht nun auf der Bühne des Osterfestivals von Aix-en-Provence und spielt das Klavierkonzert G-Dur von Maurice Ravel.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727035000 +0000" stop="20210727041500 +0000" catchup-id="993156739"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/40/20210720080047442xt2.jpg"></icon><desc>Die Dokumentation bietet unter anderem einen originellen Blick auf die Geschichte der Bohrinsel `Deepwater Horizon'. Der Schwerpunkt liegt dabei auf kleinen Ereignissen, die bedeutsame Folgen für die ganze Weltgeschichte hatten.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727041500 +0000" stop="20210727043000 +0000" catchup-id="993156745"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/12/202107200800474422w6.jpg"></icon><desc>In der Serie für Kinder stellen verschiedene Personen ihre Tätigkeiten vor. Der neugierige Pieper, eine freche, aber sympathische kleine Kartoffel, führt durch die Sendung und vermittelt spielerische Einblicke in die Arbeitswelt.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727043000 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="993156751"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/22/20210720080047442bh9.jpg"></icon><desc>Im marokkanischen Atlas-Gebirge liegt das Berberdorf Imilchil. Dort lebt die zwölfjährige Hasnaa mit ihrer Familie. Sie geht dort zur Schule, spielt in ihrer Freizeit mit ihren Freundinnen oder erlernt die traditionelle Teppichweberei.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727050000 +0000" stop="20210727050500 +0000" catchup-id="993156757"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/19/20210720080047442pr1.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727050500 +0000" stop="20210727055500 +0000" catchup-id="993156763"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/81/20210720080047442hqg.jpg"></icon><desc>Einblicke in den Alltag fremder Kulturen, die Arbeit außergewöhnlicher Menschen aus aller Welt und vieles mehr erwartet die Zuschauer in der Dokumentarreihe, die auf spannende Art und Weise die verschiedensten Themen beleuchtet.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727055500 +0000" stop="20210727064000 +0000" catchup-id="993156769"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/40/20210720080047443uij.jpg"></icon><desc>In den Bergen Südkaliforniens wird mit Blick auf die Wüste Schnee hergestellt, um Wintermärchen wahr zu machen. Im bergigen Hinterland von Los Angeles entsendet das Forschungszentrum JPL ferngesteuerte Autos zum Mars, um dort nach Wasser zu suchen.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727064000 +0000" stop="20210727075000 +0000" catchup-id="993156775"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/57/202107200800474435b7.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet unter anderem: &quot;Barcelona: Das Schlemmerreich von Pepe Carvalho&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727075000 +0000" stop="20210727083500 +0000" catchup-id="993156781"><title>Australien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/73/20210720080047443l9i.jpg"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210727083500 +0000" stop="20210727092000 +0000" catchup-id="993156787"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/87/20210720080047443w9o.jpg"></icon><desc>Australien ist ein Kontinent voller Naturwunder, die nicht ohne Gefahren sind. Im Dschungel sollte man sich vor dem Helmkasuar besser in Acht nehmen, denn sein kräftiger Schnabel und die scharfen Krallen sind tödliche Waffen. Er gehört mit dem Strauß zu den einzigen Vögeln, von denen bekannt ist, dass sie Menschen zu töten vermögen. Der Laufvogel wird so groß wie ein Mensch, hat glänzend schwarzes Gefieder und einen leuchtend blauen Hals.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727092000 +0000" stop="20210727100500 +0000" catchup-id="993156793"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/86/20210720080047443745.jpg"></icon><desc>Atemberaubende Küsten, eindrucksvolle Wüsten glühende Hitze: Der Süden Australiens steckt voller Gegensätze. Selbst Überlebenskünstler wie Wombats geraten in den Sommermonaten an ihre Grenzen. Doch er hat so einige Strategien auf Lager.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727100500 +0000" stop="20210727105000 +0000" catchup-id="993156799"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/92/2021072008004744353r.jpg"></icon><desc>Die großen Eukalyptuswälder im Osten Australiens sind das Reich der Koalas. Eigentlich sind sie eher als gemütliche Tiere bekannt - doch in der Paarungszeit werden Koalamännchen plötzlich zu rastlosen Draufgängern, die den Weibchen und Rivalen das Leben schwer machen. Die wissen sich aber zu wehren - mit scharfen Krallen und manch anderen Tricks. Außerdem werden ein seltener Froschlurch, diverse Beuteltiere und das Schnabeltier gezeigt.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727105000 +0000" stop="20210727110000 +0000" catchup-id="993156805"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/79/20210722080045188bho.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727110000 +0000" stop="20210727115000 +0000" catchup-id="993156811"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/47/20210720080047443hmk.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Türkei: Nalans gefüllte Auberginen&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727115000 +0000" stop="20210727140000 +0000" catchup-id="993156817"><title>Comedian Harmonists</title><date>1998</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/91/20210720080047443c48.jpg"></icon><desc>Ende der 1920er Jahre gründen sechs Musiker in einem Berliner Hinterhof ein A-cappella Ensemble, das schnell die Bühnen des Landes erobert. Doch der große Erfolg macht die sechs jungen Männer, darunter drei Juden, blind für die politischen Veränderungen im Land. Nach Hitlers Machtübernahme und dem 1934 ausgesprochenen Auftrittsverbots für Juden steht die Erfolgstruppe vor dem Aus.</desc><category>Film, Docudrama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727140000 +0000" stop="20210727155000 +0000" catchup-id="993156823"><title>Liebenswerte Frauen?</title><date>1952</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/49/202107200800474430pk.jpg"></icon><desc>Am Vorabend seiner Hochzeit blickt André Noblet zurück auf seine vergangenen Liebschaften. Zuerst ist der 21-jährige Künstler unsterblich in Christiane verliebt, die verheiratet und Mutter ist. Als Nächstes trifft er Minouche, eine Frau von heiterem Gemüt, die vor allem einen Mann sucht, der ihre Rechnungen bezahlt, sie verwöhnt und einlädt. Doch auch diese Beziehung zerbricht. Die Zeit vergeht und er trifft Denise, eine Witwe und Mäzenin, die junge Künstler unter ihre Fittiche nimmt.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727155000 +0000" stop="20210727163000 +0000" catchup-id="993156829"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/56/20210720080047443r6l.jpg"></icon><desc>In dieser Folge führt die Reise durch den Norden Italiens. Sie beginnt in der Lagunenstadt Venedig, wo Gezeitenwächter Marco Favaro täglich Wetter und Wasserpegel im Blick haben muss. Weiter südlich ergießt sich Italiens längster Fluss in die Adria.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727163000 +0000" stop="20210727172000 +0000" catchup-id="993156835"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/1/202107200800474430ev.jpg"></icon><desc>Beginnend in der Camargue geht es in dieser Folge unter anderem die Rhône hinauf.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727172000 +0000" stop="20210727174000 +0000" catchup-id="993156841"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/12/20210722080045188oae.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727174000 +0000" stop="20210727181500 +0000" catchup-id="993156847"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/63/20210720080047443rts.jpg"></icon><desc>Der Gardasee ist ein Sehnsuchtsort, der über Millionen Menschen im Jahr an seine Ufer lockt. Durchweg von seiner eiszeitlichen Entstehungsgeschichte geprägt, ist er ein See der Kontraste. Im Sommer beeindruckt er mit seinen charakterischen Merkmalen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727181500 +0000" stop="20210727194500 +0000" catchup-id="993156853"><title>Sommer '39</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/91/20210720080047443mst.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210727194500 +0000" stop="20210727204000 +0000" catchup-id="993156859"><title>Polen 39. Wie deutsche Soldaten zu Mördern wurden</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/39/20210720080047443s3q.jpg"></icon><desc>Bereits im Polenfeldzug 1939 eröffnet die Wehrmacht einen Vernichtungskrieg, auch gegen die Zivilbevölkerung. Die Dokumentation der Frage nach, wie in kürzester Zeit aus ganz gewöhnlichen Männern Kriegsverbrecher werden konnten.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727204000 +0000" stop="20210727213500 +0000" catchup-id="993156865"><title>Die Kinder von Markt Indersdorf</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/71/20210720080047444h1m.jpg"></icon><desc>Der Zweite Weltkrieg machte 20 Millionen Menschen heimatlos. Viele von ihnen kamen in Einrichtungen der Nothilfe- und Wiederaufbauverwaltung der Vereinten Nationen (UNRRA) unter, die von den Alliierten ins Leben gerufen wurde.</desc><category>Documentaire, Historisch drama</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727213500 +0000" stop="20210727223000 +0000" catchup-id="993156871"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/50/202107200800474446yj.jpg"></icon><desc>Die Sendung befasst sich mit dem Schicksal zweier Kinder, die ihr Dorf Talish wegen dem Krieg zwischen Azerbaijan und Amernien verlassen haben. Samuel und Avo fliehen mit ihren Familien. Die wehrfähigen Männer, Väter und Söhne ziehen an die Front.</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210727223000 +0000" stop="20210728000500 +0000" catchup-id="994407912"><title>Die Frau mit Vergangenheit</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/32/20210721080050161ofm.jpg"></icon><desc>Nach zehnjähriger Gefängnisstrafe wird die 30-jährige Céline wieder in die Freiheit entlassen. Unter einem Pseudonym will Céline zurück in die Gesellschaft finden und nimmt eine Anstellung auf Probe in einem Hotel an. Jeden Tag kämpft sie mit unfreundlichen Kunden und den Rivalitäten unter Kollegen, aber die junge Frau scheint mit den Herausforderungen zu wachsen. Unentwegt muss sie dafür sorgen, die Maske der Héloïse zu wahren, damit ihre eigentliche Identität nicht ans Licht kommt.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728000500 +0000" stop="20210728005500 +0000" catchup-id="994407918"><title>Rot! Kunst in Zeiten der Sowjets</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/42/20210721080050161fm0.jpg"></icon><desc>Im Russland der 1910er Jahre revolutioniert eine Gruppe visionärer Maler die ästhetischen Normen ihrer Zeit und wählt die radikale Abstraktion. Die Avantgardisten entwickeln eine neue Form der Kunst. Diese läutet die Moderne ein.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728005500 +0000" stop="20210728012500 +0000" catchup-id="994407924"><title>Live Art</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/57/20210721080050161hvr.jpg"></icon><desc>Simon Denny ist einer der international bedeutendsten zeitgenössischen Künstler Neuseelands. Er befasst sich in seiner Kunst mit dem Hacken von Informationen, ursprünglich dem Versuch, illegal in Computersysteme einzudringen.</desc><category>Beeldende kunst, Kunstnijverheid, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728012500 +0000" stop="20210728021500 +0000" catchup-id="994407930"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/24/20210721080050161qhi.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728021500 +0000" stop="20210728024100 +0000" catchup-id="994407936"><title>Vergessene Schätze des Mittelmeers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/50/20210721080050161isf.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210728024100 +0000" stop="20210728030000 +0000" catchup-id="994407942"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/61/20210721080050161p7e.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210728030000 +0000" stop="20210728035000 +0000" catchup-id="994407948"><title>Die magischen Stimmen des Pop</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/72/202107210800501610s0.jpg"></icon><desc>Die Sendung befasst sich mit der Magie erfolgreicher Popstimmen. Diese Folge zeigt, was Sänger und Sängerinnen über ihre eigene Stimme denken, von welchen Stimmen sie sich berühren lassen und was die &quot;klassische Popstimme&quot; ausmacht.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728035000 +0000" stop="20210728042000 +0000" catchup-id="994407954"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/44/20210721080050161axg.jpg"></icon><desc>Sie wurde zum Synonym für das Jahrhundert der Aufklärung: Denis Diderots und Jean Le Rond d'Alemberts Enzyklopädie. Dieses gewagte Unterfangen, Wissen zu verbreiten, versuchte Ludwig XV. zu verbieten. Er fürchtete, es könnte zu Aufständen kommen.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728042000 +0000" stop="20210728043500 +0000" catchup-id="994407960"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/86/20210721080050162d5o.jpg"></icon><desc>Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer Karriere als Feuerwehrmann, Arzt, Astronaut oder Forscher geträumt? In der Serie stellen verschiedene Personen ihre Metiers vor. Dies veranschaulicht die beruflichen Möglichkeiten.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728043500 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="994407966"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/5/20210721080050162dj1.jpg"></icon><desc>Am Río Napo im Norden des Amazonasbeckens liegt das kleine Dorf Ahuano. Der 13-jährige Jonathan taucht in das Leben der Kichwa-Ethnie ein. Er stellt unter anderem seine Familie, Freunden sowie die Umgebung, den Regenwald, vor.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728050000 +0000" stop="20210728051000 +0000" catchup-id="994407972"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/11/20210722080045188ktu.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728051000 +0000" stop="20210728055500 +0000" catchup-id="994407978"><title>Ein Traum von Baum</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/43/20210721080050162g6d.jpg"></icon><desc>Bäume als Überlebenssymbol: Ein tausend Jahre alter Baumriese wurde in Nordamerika von einer Umweltaktivistin besetzt, um nicht abgeholzt zu werden. Er und ein über 500 Jahre alter Bonsaibaum in Japan zeigen, wie standhaft die Natur sein kann.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728055500 +0000" stop="20210728064000 +0000" catchup-id="994407984"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/54/20210721080050162qgj.jpg"></icon><desc>Los Angeles ist seit jeher das Mekka für Glück suchende aus aller Welt. Wie der gesamte Bundesstaat ist auch dies ein Ort der Gegensätze: 75.000 Obdachlose treffen dort auf doppelt so viele Millionäre. Während Technikunternehmen ständig neue Kommunikationskonzepte erarbeiten, schwelgen andere in aufwendig gestalteten Buchläden oder nostalgischen Swingtanzsälen in Erinnerungen an die gute alte Zeit.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728064000 +0000" stop="20210728073500 +0000" catchup-id="994407990"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/55/20210721080050162y25.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Türkei: Nalans gefüllte Auberginen&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728073500 +0000" stop="20210728084500 +0000" catchup-id="994407996"><title>Spannende Geschichten aus der Bronze-Zeit - Must Farm</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/68/20210721080050162akq.jpg"></icon><desc>Circa 50 Kilometer nordwestlich von Cambridge wurden im Rahmen eines Archäologieprojekts die Überreste einer Siedlung aus der Bronzezeit freigelegt, die mitten im größten Sumpfgebiet von Großbritannien lag und einem tragischen Brand zum Opfer fiel.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728084500 +0000" stop="20210728093000 +0000" catchup-id="994408002"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/87/20210721080050162ong.jpg"></icon><desc>Die neue Sportart Coastal Rowing findet begeisterte Anhänger. Das Ruderteam aus Ullapool ist Favorit der Highland-Regatta. Der Dudelsack gehört zu Schottland. In Inverness finden die europäischen Meisterschaften der Dudelsackkapellen statt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728093000 +0000" stop="20210728101500 +0000" catchup-id="994408008"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/8/202107210800501627jh.jpg"></icon><desc>An der Westküste Schottlands zeigt sich die Landschaft besonders dramatisch. Dort leben die Crofter, die schottischen Kleinbauern. Seit Jahrhunderten haben sie gelernt, mit dem kargen Land zu leben und sich selbst zu versorgen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728101500 +0000" stop="20210728105000 +0000" catchup-id="994408014"><title>Märkte - Im Bauch von Amsterdam</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/50/20210721080050162wd7.jpg"></icon><desc>Die Niederlande sind der zweitgrößte Exporteur von Obst und Gemüse weltweit und die dazugehörigen Märkte tief verwurzelt in der lokalen Tradition. Noordermarkt, Albert Cuypmarkt und Ten Katemarkt in Amsterdam spiegeln die besondere Kulturlandschaft des Landes wider, charakterisiert durch plattes Weideland, effektive Gewächshäuser und Naturreservate, in denen Austern, Algen, Pilze und natürlich Tomaten geerntet werden.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire, Biografie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728105000 +0000" stop="20210728110000 +0000" catchup-id="994408020"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/74/202107220800451894q4.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728110000 +0000" stop="20210728114500 +0000" catchup-id="994408026"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/40/20210721080050162usv.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;La Réunion: Jacksons Bonbons Piment&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728114500 +0000" stop="20210728131500 +0000" catchup-id="994408032"><title>Rufmord</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/83/20210721080050162vkf.jpg"></icon><desc>Luisa liebt ihren Lehrerberuf und ist wegen ihrer frischen Unterrichtsmethoden bei ihren Schülern beliebt. Doch kurz nachdem sie sich geweigert hat, einem Schüler eine Gymnasialempfehlung zu geben, taucht auf der Webseite ihrer Schule ein Nacktfoto von ihr auf. Ihr Leben wird zum Spießrutenlauf. Nirgendwo ist sie mehr vor sexuellen Nachstellungen sicher. Ihre Grundschule beurlaubt sie und die polizeilichen Ermittlungen führen ins Leere. Dann verschwindet die junge Frau.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728131500 +0000" stop="20210728152000 +0000" catchup-id="994408038"><title>Hotel du Nord</title><date>1938</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/12/20210721080050162drm.jpg"></icon><desc>Am Abend einer großen Tischgesellschaft anlässlich einer Erstkommunion mieten sich die Gäste Pierre und Renée ein. Der Arbeitslose und das Waisenkind sehen keinen anderen Ausweg aus ihrer prekären Lage als den Selbstmord. Pierre richtet den kleinen Revolver, gekauft von ihren letzten Ersparnissen, auf Renée. Er drückt ab und anschließend verliert er den Mut, sich selbst zu richten Er flieht mit Hilfe von Herrn Edmond, einem Zuhälter. Renée überlebt den Schuss und kehrt zurück ins Hotel.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728152000 +0000" stop="20210728154500 +0000" catchup-id="994408044"><title>Abenteuer Archäologie</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/74/20210721080050162uzx.jpg"></icon><desc>Es ist die Geschichte einer außergewöhnlichen Entdeckung: In einer Stadt, vier Jahrhunderte lang im kolumbianischen Dschungel vergessen, sollen Unmengen von Gold bergen sein: Ciudad Perdida, die verlorene Stadt. Peter Eeckhout ist mit der Archäologin Luisa Fernanda Herrera unterwegs, die die legendäre Stadt 1976 entdeckt hat und erste Einblicke in die bis dahin weitgehend unbekannte Kultur der Tairona geben konnte.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728154500 +0000" stop="20210728163000 +0000" catchup-id="994408050"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/85/20210721080050162wg3.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210728163000 +0000" stop="20210728172000 +0000" catchup-id="994408056"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/70/20210721080050163jqb.jpg"></icon><desc>Flüsse, Kanäle und Seengebiete prägen seit Jahrhunderten die Kultur Europas. Stromaufwärts führt diese Etappe der Reise von Rotterdam, Europas größtem Hafen an der holländischen Nordseeküste, über Maas und Ourthe bis in die belgischen Ardennen.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728172000 +0000" stop="20210728174000 +0000" catchup-id="994408062"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/50/20210722080045189b04.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728174000 +0000" stop="20210728181500 +0000" catchup-id="994408068"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/21/202107210800501635at.jpg"></icon><desc>Diese Episode führt an den herbstlichen Lago Maggiore, in die wilde Natur und zu den Menschen, die eng mit dem See verbunden sind. Marco Rodella verrät, warum er als einer der letzten Berufsfischer vor allem nachts arbeitet.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728181500 +0000" stop="20210728194500 +0000" catchup-id="994408074"><title>Dilili in Paris</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/92/20210721080050163ems.jpg"></icon><desc>Zu Zeiten der schönen Epoche schmuggelt sich das kleine Mädchen Kanak Dilili in Paris ein. Es möchte verschiedene Kindesentführungen aufklären, bei dem ausschließlich Mädchen verschwanden. Bei ihrer Recherche trifft sie auf freundliche Unterstützer wie Debussy, Toulouse-Lautrec oder und Picasso. Zusammen mit ihrem Freund Orel muss sie sich für die Ermittlungen in den Untergrund der großen Stadt begeben, wo allerlei Gefahren lauern.</desc><category>Film, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728194500 +0000" stop="20210728204500 +0000" catchup-id="994408080"><title>Schwerpunkt: MenschenLeben: Der Dokumentarfilm-Sommer auf ARTE</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/8/202107210800501636re.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210728204500 +0000" stop="20210728220500 +0000" catchup-id="994408086"><title>Ohne ein Wort zu sagen</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/14/202107210800501633c7.jpg"></icon><desc>Die 17-jährige Lena lebt ein glückliches Leben. Sie ist erstmals in einen Jungen verliebt, verbringt viel Zeit mit ihrer besten Freundin und sehnt sich nach Abenteuer. Ihr sorgenfreies Leben zerbricht, als ihr Mathelehrer sie bei einer Nachhilfestunde vergewaltigt. Lena kann mit niemanden darüber reden und versucht ihre Ängste zu verdrängen. Doch als am Geburtstag ihres Bruders der Nachhilfelehrer auftaucht, wird sie von ihrem Trauma überwältigt und versucht sich das Leben zu nehmen.</desc><category>Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728220500 +0000" stop="20210728221000 +0000" catchup-id="995679482"><title>Futter</title><date>1996</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/48/20210722080045185bgr.jpg"></icon><desc>Ein Berberlöwe lebt im Zoo und ist sehr hungrig. Doch wer bei der Fütterung übergangen wird, muss sich eben selbst was zum Beißen besorgen, und das scheint schwieriger zu sein als gedacht. Es zeigt sich wieder einmal, dass wahre Freunde selten sind.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728221000 +0000" stop="20210728223000 +0000" catchup-id="995679494"><title>Reina</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/10/2021072208004518582r.jpg"></icon><desc>Lola kann ihren morgigen 15. Geburtstag kaum erwarten. Bei der &quot;Quinceañera&quot; darf Lola ein rosa Prinzessinnenkleid tragen. Ihr Onkel hat Lolas bevorstehende Geburtstagsfeier bezahlt. Aber zuerst muss sie ihm als Kellnerin aushelfen. Zusammen mit anderen Mädchen wird Lola zur Geburtstagsfeier des gleichaltrigen Sohnes des sogenannten &quot;Chefs&quot; gefahren. In der dubiosen Atmosphäre der Veranstaltung muss Lola bald erkennen, dass von den jungen Mädchen dort mehr erwartet wird als nur Kellnern.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728223000 +0000" stop="20210728223500 +0000" catchup-id="995679505"><title>Sex &amp; Gewalt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/34/202107220800451855ap.jpg"></icon><desc>Gezeigt werden kurze Clips, die einen Reigen aus überspitzt dargestellten Alltagssituationen bilden.</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728223500 +0000" stop="20210728230000 +0000" catchup-id="995679515"><title>Im Widerschein</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/26/202107220800451851qp.jpg"></icon><desc>Ein stummes, 15-jähriges Mädchen wird mit dem Verdacht auf eine Vergewaltigung in eine Wohngruppe des Jugendamtes gebracht. Sie kommuniziert nur, indem sie grausame Bilder von sexuellen Übergriffen malt und bleibt trotz der Gesellschaft der Gruppe eine Außenseiterin. Eine Mitbewohnerin fängt an, sie zu konfrontieren und ihre Geschichte in Frage zu stellen. Zwischen den beiden beginnt ein Machtspiel um die Wahrheit, welches sich immer weiter zuspitzt.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728230000 +0000" stop="20210728230200 +0000" catchup-id="995679527"><title>Videogioco</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/71/20210722080045185h3a.jpg"></icon><desc>Edoardo, Francisco und Sara sind drei junge Videogame-Enthusiasten. Sie gehören zu einer neuen Generation, die professionell am Computer spielt und sonst kaum einer Freizeitbeschäftigung nachgeht. Viele Erwachsene nehmen das kaum wahr.</desc><category>Documentaire, Gamen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728230200 +0000" stop="20210728231500 +0000" catchup-id="995679538"><title>Ego</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/20/20210722080045185umx.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210728231500 +0000" stop="20210728233500 +0000" catchup-id="995679549"><title>Simon weint</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/19/20210722080045185oku.jpg"></icon><desc>Als Simon von seiner Freundin verlassen wird, kann er mit dem Weinen nicht mehr aufhören. Grenzenlose Traurigkeit durchdringt seinen Körper. Mit Plastikfolie und Klebeband versucht er erfolglos, die Sturzbäche einzudämmen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728233500 +0000" stop="20210728235000 +0000" catchup-id="995679561"><title>Unseen - Übersehen</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/94/20210722080045185ee6.jpg"></icon><desc>Die junge Vietnamesin Lien kommt aus einfachen Verhältnissen in Manchester und unterstützt ihre Familie in Vietnam. Tagsüber arbeitet sie in einem Nagelstudio, aber ihr großer Traum ist es, auf die Kunsthochschule zu gehen. Um die Gebühren zahlen zu können, arbeitet sie unerkannt als Prostituierte. Dabei verleugnet sie nicht nur sich selbst, sondern auch ihre Sehnsüchte. Erst die Begegnung mit dem obdachlosen Flüchtling Omar gibt ihr den Mut, sich nicht länger zu verstecken.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210728235000 +0000" stop="20210729012500 +0000" catchup-id="995679572"><title>Vincents Welt</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/3/20210722080045185s2r.jpg"></icon><desc>Der autistische Vincent ist 16 und hat seinen biologischen Vater Willi noch nie gesehen. Der Sänger hatte damals Vincents Mutter Elena noch vor dessen Geburt sitzen lassen. Jetzt kreuzt Willi plötzlich bei Elena auf und will seinen Sohn kennenlernen. Doch die verbietet ihm jeden Kontakt zu ihrem Sohn, so dass Willi wieder abziehen muss. Daraufhin sucht Vincent selbst seinen Vater auf und begleitet ihn fortan bei seinen Auftritten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729012500 +0000" stop="20210729015500 +0000" catchup-id="995679588"><title>Medizin in fernen Ländern</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/57/20210722080045185t9n.jpg"></icon><desc>Bernard Fontanille reist nach Grönland. Bei einem Besuch im Krankenhaus von Uummannaq, einer der wenigen Siedlungen mit mehr als 1.000 Einwohnern, bekommt er Einblick in den Alltag der französischen Ärztin Annie Kerouedan.</desc><category>Documentaire, Gezondheid</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729015500 +0000" stop="20210729024000 +0000" catchup-id="995679600"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/58/20210722080045185asg.jpg"></icon><desc>Das Kulturmagazin nimmt ein aktuelles Thema aus Politik oder Wirtschaft unter die Lupe.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729024000 +0000" stop="20210729024200 +0000" catchup-id="995679614"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/63/20210722080045186aph.jpg"></icon><desc>In dieser Sendung erzählen vier alte belgische Damen lustige Geschichten aus ihrem Leben.</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729024200 +0000" stop="20210729030000 +0000" catchup-id="995679627"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/0/20210722080045186s7s.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210729030000 +0000" stop="20210729035000 +0000" catchup-id="995679638"><title>Die magischen Stimmen des Pop</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/64/202107220800451867wz.jpg"></icon><desc>Seit vielen Jahren hört man im Pop eine deutliche Tendenz zur elektronischen Bearbeitung von Stimmen. Ob im R'n'B, HipHop, Pop oder in der Avantgarde: Überall werden die Stimmen der Stars gesampelt, verfremdet und durch elektronische Filter gejagt.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729035000 +0000" stop="20210729042000 +0000" catchup-id="995679651"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/88/2021072208004518638c.jpg"></icon><desc>Im Jahr 1916 wütete in Europa der Erste Weltkrieg. Weit weg von den Schützengräben, in den sandigen Weiten des Orients, befand sich ein Nebenschauplatz. Über der Arabischen Halbinsel wehte nämlich die Flagge des Osmanischen Reichs.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729042000 +0000" stop="20210729044500 +0000" catchup-id="995679663"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/11/20210722080045186c50.jpg"></icon><desc>Karthago, gegründet im 8. Jahrhundert, war eine der bedeutendsten Städte der Antike. Von dort aus kontrollierten die Phönizier das westliche Mittelmeer. Karthago war ein wohlhabendes Kulturzentrum, eine Militär- und Handelsmacht.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729044500 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="995679675"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/94/20210722080045186vqd.jpg"></icon><desc>Besucht werden die Geschäftsräume von Yools, der Webdesign-Firma in Hausschuhen. Lies ist Ko-Geschäftsführerin dieser jungen und dynamischen Firma in Brüssel, die Websites konzipiert. Früher wollte Lies Architektin oder Psychologin werden.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729050000 +0000" stop="20210729051000 +0000" catchup-id="995679687"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/57/20210722080045186kve.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung ist speziell für Acht- bis Zwölfjährige ausgelegt, und berichtet über relevante Themen aus Europa und der ganzen Welt. In jeder Sendung stellen deutsche oder französische Schüler Fragen zu einem aktuellen Thema.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729051000 +0000" stop="20210729055000 +0000" catchup-id="995679693"><title>GEO Reportage</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/24/20210722080045186tnh.jpg"></icon><desc>Auf Korsika haben seit 1960 die Waldbrände ein erschreckendes Ausmaß angenommen. Sie zerstören jeden Sommer aufs Neue Tausende Hektar Vegetation. Mutige, neue Strategien hat die Forstfeuerwehr in den Departements Haute-Corse und Corse-du-Sud im Kampf gegen die Brandkatastrophen entwickelt. Mit präventiven Bränden nehmen sie dem Feuer die Nahrung. Sie entbuschen gezielt Wälder, Sträucherzonen und Heiden der Insel. Doch es ist ein gefährlicher Kampf um die geliebte Insel.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729055000 +0000" stop="20210729064000 +0000" catchup-id="995679699"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/18/202107220800451879v0.jpg"></icon><desc>Die Sendung zeigt Kalifornien, den Magneten für Menschen, die ihre Träume realisieren wollen. Die fünfteilige Reise durch den Sunshine State zeichnet das Bild eines abwechslungsreichen Landstrichs und seiner ungewöhnlichen Bewohner.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729064000 +0000" stop="20210729074000 +0000" catchup-id="995679705"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/87/202107220800451878on.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;La Réunion: Jacksons Bonbons Piment&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729074000 +0000" stop="20210729091000 +0000" catchup-id="995679711"><title>Abenteuer Neuseeland</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/73/20210722080045187lvj.jpg"></icon><desc>Tiefe Regenwälder, riesige Gletscher, fauchende Vulkane, eine zerklüftete Küste: An kaum einem anderen Ort der Welt treffen so viele Landschaftsformen aufeinander wie in Neuseeland. Abenteuer Neuseeland lässt die Zuschauer eintauchen in die faszinierende Welt Neuseelands und verknüpft die Geschichte des Inselreichs aus deutscher und französischer Sicht mit der Gegenwart.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729091000 +0000" stop="20210729095500 +0000" catchup-id="995679717"><title>Das Wesen der Wale</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/61/202107220800451876y9.jpg"></icon><desc>Wale sind beeindruckend clevere Tiere. Der Regisseur und Biologe Rick Rosenthal taucht mit Walen und erklärt anhand jüngster wissenschaftlicher Erkenntnisse die überraschenden kognitiven Fähigkeiten der riesigen Meeressäuger.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729095500 +0000" stop="20210729105000 +0000" catchup-id="995679723"><title>Salz - je weniger, desto besser?</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/64/20210722080045187oaa.jpg"></icon><desc>Salz ist für die Gesundheit des Menschen unentbehrlich. Jedoch stellt sich die Frage, ob zu viel davon gefährlich ist. Beim Salz scheiden sich die Geister. Die kanadische Dokumentation stellt die Ergebnisse aktueller Studien vor.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729105000 +0000" stop="20210729110000 +0000" catchup-id="995679729"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/4/20210722080045187daw.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729110000 +0000" stop="20210729115000 +0000" catchup-id="995679735"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/93/20210722080045187b7m.jpg"></icon><desc>Das Thema lautet dieses Mal unter anderem: &quot;Tahiti: Die Jungfernfahrt des Victor Segalen&quot;.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729115000 +0000" stop="20210729140500 +0000" catchup-id="995679741"><title>Wiedersehen in Howards End</title><date>1992</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/76/20210722080045187ocy.jpg"></icon><desc>England im viktorianischen Zeitalter: Die adlige Ruth Wilcox verbindet eine enge Freundschaft mit der um Jahre jüngeren Margaret Schlegel aus bürgerlichem Hause. Ruths Angehörige beäugen die Verbundenheit der Frauen kritisch. Als Ruth stirbt, erwartet die Familie eine Überraschung: Margaret erbt ganz allein den Familienbesitz Howards End.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729140500 +0000" stop="20210729155000 +0000" catchup-id="995679747"><title>Agent Eddie und das schwarze Kästchen</title><date>1964</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/94/20210722080045187np7.jpg"></icon><desc>Der FBI-Agent Jeff soll den Diebstahl eines streng geheimen &quot;Repulsors&quot;, eines US-amerikanischen Raketenprototyps, aufklären. Der Verdächtige Andersen wird jedoch tot aufgefunden. In seinen Papieren findet Gordon das Foto einer Frau. Dieses ist seine einzige Spur, die zum Verbleib des &quot;Repulsors&quot; führt. Bei dieser Frau handelt es sich um Corinne. Doch auf ihrem Grundstück entkommt er nur knapp einem Attentat. Das bleibt nicht die einzige lebensgefährliche Situation im Rahmen der Ermittlungen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729155000 +0000" stop="20210729163000 +0000" catchup-id="995679753"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/9/20210722080045187xby.jpg"></icon><desc>In dieser spannenden Folge geht es von der Müritz über Berlin bis in die Spreeauen.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729163000 +0000" stop="20210729172000 +0000" catchup-id="995679759"><title>Deltas der Welt</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/33/20210722080045187v5a.jpg"></icon><desc>Mitten in Europa gibt es ein Biotop mit einer vom Wasser geformten Landschaft: das Rhein-Maas-Delta. Fast ein Drittel der Niederlande liegt unter dem Meeresspiegel. Das Land zählt 3.500 Polder, zahlreiche Städte sind von Kanälen durchzogen.</desc><category>Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729172000 +0000" stop="20210729174000 +0000" catchup-id="995679765"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/13/2021072208004518796k.jpg"></icon><desc>Die Nachrichtensendung bereitet täglich das aktuelle Tagesgeschehen auf.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729174000 +0000" stop="20210729181500 +0000" catchup-id="995679771"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/40/20210722080045188v68.jpg"></icon><desc>Von wilden Wetterkapriolen heimgesucht, zeigt der Iseosee im Spätherbst seine sprichwörtlich tausend Gesichter. Der jahreszeitentypische Wechsel zwischen Sonne, Regen und Kälte liefert grandiose Lichtstimmungen und die letzten Zugvögel.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729181500 +0000" stop="20210729190500 +0000" catchup-id="995679777"><title>Die Concorde</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/10/20210722080045188xif.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="141429244" start="20210729190500 +0000" stop="20210729200000 +0000" catchup-id="995679783"><title>Siegeszug der Düsenjets</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/40/20210722080045188vcd.jpg"></icon><desc>Wie selbstverständlich steigen Menschen heute in ein Flugzeug und lassen sich bequem und leise über Kontinente hinweg an ihr Wunschziel bringen. Das war nicht immer so. Die Dokumentation erzählt die Geschichte des Deutschen Hans Joachim Pabst von Ohain und des Engländers Frank Whittle, die unabhängig voneinander in den 30er Jahren auf den Gedanken kamen, den Düsenantrieb für Flugzeuge zu nutzen. Sie ließen sich durch Rückschläge und das Unverständnis ihrer Umwelt nie entmutigen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729200000 +0000" stop="20210729210000 +0000" catchup-id="995679789"><title>Fernsehserie: Wenn die Stille einkehrt</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/67/202107220800451885xy.jpg"></icon><desc>Neun Tage vor einem Attentat in einem Kopenhagener Restaurant gehen acht Menschen ihrem gewohnten Alltag nach, ohne zu ahnen, dass ihr Leben in wenigen Tagen auf den Kopf gestellt werden wird. Morten und Camilla feiern ihren Hochzeitstag.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729210000 +0000" stop="20210729215000 +0000" catchup-id="995679795"><title>Wenn die Stille einkehrt</title><date>2020</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/76/20210722080045188v3l.jpg"></icon><desc>Der dänische Verfassungsschutz will öffentlich nach den Besitzern der Munition und den Automatikwaffen fahnden. Jamal wird vor Gericht geladen. Die obdachlose Ginger verliert ihre Bleibe und verbringt ihre Zeit mit Elliot.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="141429244" start="20210729215000 +0000" stop="20210729225000 +0000" catchup-id="995679801"><title>Wenn die Stille einkehrt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/69/20210722080045188s9m.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>