<programme channel="280715028" start="20210715161500 +0000" stop="20210715183000 +0000" catchup-id="978314534"><title>L.A. Confidential</title><date>1997</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/29/20210708080020141f3f.jpg"></icon><desc>Na een schietpartij proberen drie agenten achter de waarheid te komen. Alle drie de mannen hebben daarvoor hun eigen motieven en manieren om de waarheid te achterhalen.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210715183000 +0000" stop="20210715200000 +0000" catchup-id="978314540"><title>Les Plus Belles Annees D'Une Vie</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/6/20210708080020141gpe.jpg"></icon><desc>Voormalig autocoureur Jean-Louis Duroc is ervan overtuigd dat zijn beste jaren achter hem liggen. Hij woont nu in een instelling voor begeleid wonen en weigert vrienden te maken of deel te nemen aan een van de georganiseerde activiteiten.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210715200000 +0000" stop="20210715215500 +0000" catchup-id="978314546"><title>Berlin, I Love You</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/69/20210708080020141a2s.jpg"></icon><desc>Een aaneenschakeling van verhalen over liefde, tolerantie, acceptatie en verlossing in Berlijn. Ieder verhaal heeft zijn eigen perspectief en zijn eigen stijl, verweven met het ritme van deze hipste stad ter wereld.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210715215500 +0000" stop="20210716001000 +0000" catchup-id="978314552"><title>The Age of Innocence</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/40/20210708080020141m8x.jpg"></icon><desc>Newland Archer is een intelligente en gegeerde man uit een aristocratische familie. Op de vooravond van zijn verloving leert hij ruimdenkende gravin Olenska kennen, en ze worden al snel op elkaar verliefd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716001000 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="979527418"><title>Sex, Lies, and Videotape</title><date>1989</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/64/20210709080020140dr5.jpg"></icon><desc>De seksuele onzekerheden van een stel komen aan het licht na de komst van een oude vriend van de universiteit.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716015000 +0000" stop="20210716032500 +0000" catchup-id="979527424"><title>The Door</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/81/20210709080020140y3t.jpg"></icon><desc>Een speciale relatie tussen twee vrouwen, een schrijfster en haar huishoudster.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716032500 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="979527430"><title>Nel mio amore</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/29/20210709080020141pwi.jpg"></icon><desc>Stella is getrouwd met een harde en wrede zakenman, met wie ze twee kinderen krijgt, een meisje en een jongen. Terwijl de eerste zich aanpast aan het vreselijke gezinsklimaat dat door de vader wordt opgelegd, verzet de jongen zich fel daartegen. Hun ooit zo rustige leven veranderd in een hel. Gebaseerd op de roman Rispondimi van Susanna Tamaro.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210716050000 +0000" stop="20210716065000 +0000" catchup-id="979527436"><title>Miss You Already</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/46/20210709080020141bof.jpg"></icon><desc>Een vrouw wordt behandeld voor borstkanker, terwijl haar beste vriendin probeert zwanger te raken. Hun relatie wordt daardoor flink op de proef gesteld.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716065000 +0000" stop="20210716083000 +0000" catchup-id="979527442"><title>True Story</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/8/20210709080020141r4g.jpg"></icon><desc>Michael Finkel is een schrijver voor New York Times Magazine, tot hij wordt beschuldigd van het vervalsen van een onderzoek. Wanneer hij hoort dat een man zich uitgeeft voor Michael Finkel, gaat hij op onderzoek uit.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Mysterie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716083000 +0000" stop="20210716101500 +0000" catchup-id="979527448"><title>The Company Men</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/43/20210709080020141qmq.jpg"></icon><desc>Bobby Walker heeft het prima voor elkaar. Hij heeft een goede job, een nog beter loon, een toffe vrouw, lieve kinderen en een Porsche in de garage. Dan vindt er binnen zijn bedrijf plots een reorganisatie plaats en wordt hij ontslagen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716101500 +0000" stop="20210716115500 +0000" catchup-id="979527454"><title>Complicit</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/22/20210709080020141bit.jpg"></icon><desc>Een Britse geheim agent overschrijdt in zijn strijd tegen het terrorisme zijn eigen geweten en de morele codes van MI5.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716115500 +0000" stop="20210716133500 +0000" catchup-id="979527460"><title>The Bachelors</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/30/20210709080020141cqu.jpg"></icon><desc>Een weduwnaar trekt met zijn zeventienjarige zoon naar de grote stad om hun ontwortelde leven weer op de rails te krijgen. Ze vinden allebei troost in nieuwe romances.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716133500 +0000" stop="20210716150500 +0000" catchup-id="979527466"><title>The English Teacher</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/91/20210709080020141i7l.jpg"></icon><desc>Linda is verrast wanneer haar voormalige leerling Jason Sherwood terugkeert, nadat hij het in New York probeerde te maken als toneelschrijver. Zijn vader wil dat hij een `echte' opleiding volgt. Linda wil echter niet dat hij zijn droom opgeeft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716150500 +0000" stop="20210716165500 +0000" catchup-id="979527472"><title>99 Homes</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/32/202107090800201419uk.jpg"></icon><desc>Bouwvakker Dennis Nash, wordt met zijn zoontje en moeder uit zijn ouderlijk huis in Orlando gezet. Dennis heeft er alles voor over om zijn huis terug te krijgen. Zelfs werken voor zijn grootste vijand, de man die hen op straat zette.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716165500 +0000" stop="20210716183000 +0000" catchup-id="979527478"><title>Moonrise Kingdom</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/69/20210709080020141yem.jpg"></icon><desc>Als in de zomer van 1965 de tieners Sam en Suzy van huis weglopen, is het anders zo rustige eiland aan de Amerikaanse oostkust in rep en roer. Iedereen wordt gemobiliseerd om hen op te sporen: van de padvinders tot aan een sullige sheriff.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716183000 +0000" stop="20210716204000 +0000" catchup-id="979527484"><title>The Remains of the Day</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/69/20210709080020141g8s.jpg"></icon><desc>Anthony Hopkins is Stevens, de perfecte butler, wiens leven in het teken staat van zijn baas Lord Darlington. Hij blikt terug op zijn trouwe dienst aan de Engelse aristocraat en zoekt opnieuw contact met Miss Kenton, de huishoudster (Emma Thompson). Hun onuitgesproken liefde voor elkaar en de meesterlijke discussies tussen beiden, vormen een knap element in het verhaal over het wel en wee van het personeel en de contacten van Lord Darlington met de nazi's.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716204000 +0000" stop="20210716211000 +0000" catchup-id="979527490"><title>Hollywood's Best Film Directors: Alan Parker</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/24/20210709080020141bk9.jpg"></icon><desc>Met films als Midnight Express, Fame, Pink Floyd: The Wall, Angel Heart, Mississippi Burning, The Commitments, Evita en The Life of David Gale op zijn naam, heeft de Brit Alan Parker een veelzijdig oeuvre opgebouwd.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716211000 +0000" stop="20210716224500 +0000" catchup-id="979527496"><title>Spring Breakers</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/35/20210709080020141ybf.jpg"></icon><desc>Vier studentes overvallen een wegrestaurant om op spring-break te kunnen gaan. In Florida verzeilen de vier in buitensporig gedrag, waarna ze worden gearresteerd. De situatie wordt nog erger wanneer een gangster de borg betaalt.</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210716224500 +0000" stop="20210717001000 +0000" catchup-id="980847849"><title>Decadencia</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/62/20210710080025150d6b.jpg"></icon><desc>De ogenschijnlijk perfecte relatie tussen de onschuldige Anabel en de perverse ondernemer Oskar verandert in een gevaarlijk seksueel spel.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717001000 +0000" stop="20210717015500 +0000" catchup-id="980847855"><title>Nackt unter Wölfen</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/3/20210710080025150l9f.jpg"></icon><desc>Deze aangrijpende verfilming begint in maart 1945, als de Pool Zacharias een driejarig Joods jongetje Buchenwald binnensmokkelt. Zacharias hoopt hem verborgen te kunnen houden voor de SS, maar al gauw wordt het kind ontdekt door Pippig, een politiek gevangene. Pippig heeft medelijden en besluit het jongetje op zijn beurt ook te verstoppen. Pippigs leidinggevende André, tevens lid van het communistische verzet in Buchenwald, is echter doodsbang dat de SS ontdekt wat er gaande is. Hij wil dat Pippig het kind op de trein naar het kamp Bergen-Belsen zet. Maar Pippig is vastbesloten op het jongetje te passen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717015500 +0000" stop="20210717033000 +0000" catchup-id="980847861"><title>Easy Rider</title><date>1969</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/7/20210710080025151lww.jpg"></icon><desc>Wyatt en Billy zijn twee motorgekken die met het geld van een drugsdeal op weg gaan van Californië naar het Mardi Gras in New Orleans. Ze dromen van vrijheid en geluk. Onderweg worden ze gearresteerd en belanden ze in de de gevangenis, maar de jonge advocaat George Hanson bemiddelt en ze worden weer vrijgelaten. Hij reist met hen mee naar New Orleans, waar ze een paar meiden willen oppikken, maar dan neemt hun avontuur een grimmige wending.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717033000 +0000" stop="20210717050000 +0000" catchup-id="980847867"><title>The Bad Penny</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/96/202107100800251518h6.jpg"></icon><desc>Een voormalige Amerikaanse bokser is verbannen naar Bangkok. Wanneer hij wordt benaderd door een mysterieuze vechtsportliefhebber uit zijn geboortestad, moet hij de confrontatie met zijn gewelddadige verleden aangaan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717050000 +0000" stop="20210717064500 +0000" catchup-id="980857281"><title>One Day</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/5/20210710080025151106.jpg"></icon><desc>Dexter en Emma ontmoeten elkaar voor het eerst bij hun eindexamen in 1988. Ze blijven elkaar voor de volgende twintig jaar op 15 juli ontmoeten. Uiteindelijk beseffen ze dat ze voor elkaar bestemd zijn.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717064500 +0000" stop="20210717082500 +0000" catchup-id="980857287"><title>50/50</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/90/2021071008002515199t.jpg"></icon><desc>Op zijn 27ste krijgt radiomaker Adam een harde diagnose: hij heeft een zeldzame vorm van kanker in zijn ruggenmerg, met vijftig procent kans op genezing. Hij krijgt hulp van zijn moeder en Katherine, een psychologe in opleiding.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717082500 +0000" stop="20210717100500 +0000" catchup-id="980857293"><title>Jackie</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/4/20210710080025151ij1.jpg"></icon><desc>Tweelingzussen Sofie en Daan worden plotseling gebeld door hun Amerikaanse biologische moeder. Samen beginnen ze aan een zoektocht die hun leven voorgoed zal veranderen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717100500 +0000" stop="20210717115000 +0000" catchup-id="980857299"><title>The American</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/13/20210710080025151ymb.jpg"></icon><desc>In afwachting van instructies voor zijn allerlaatste klus trekt huurmoordenaar Jack zich terug in een Italiaans dorpje. Daar gaat hij te rade bij een priester en ontmoet hij een beeldschone vrouw.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Actie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717115000 +0000" stop="20210717132500 +0000" catchup-id="980857305"><title>Moon</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/14/20210710080025151a8t.jpg"></icon><desc>Sam Bell is een astronaut die zich al drie jaar alleen op de maan bevindt. Binnen enkele weken mag Sam eindelijk terug naar huis. Wanneer hij op inspectie gaat, ontdekt hij echter een vreselijk geheim dat hem zorgen baart.</desc><category>Film, Sciencefiction, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717132500 +0000" stop="20210717151500 +0000" catchup-id="980857311"><title>Publieke Werken</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/94/20210710080025151ah8.jpg"></icon><desc>De plannen om tegenover Amsterdam Centraal het Victoria Hotel te bouwen zijn zo goed als rond, er wordt alleen nog onderhandeld over het huis van vioolbouwer Walter Vedder. Door hebzucht wil hij steeds meer geld hebben.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210717151500 +0000" stop="20210717165000 +0000" catchup-id="980857317"><title>Death Defying Acts</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/76/20210710080025151lml.jpg"></icon><desc>In 1926 is Harry Houdini een van 's werelds beroemdste artiesten. Ondanks al het geld en de faam heeft Houdini echter één grote frustratie: dat hij niet bij het sterfbed van zijn moeder was om haar laatste woorden te horen. Benji McGregor en haar moeder Mary zijn twee straatarme bewoners van een krot in Edinburgh, die zich in leven houden door mensen te laten geloven dat zij met doden kunnen spreken. De twee vatten het plan op om de rijke Houdini voor de gek te houden, maar dat loopt niet geheel volgens plan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717165000 +0000" stop="20210717183000 +0000" catchup-id="980857323"><title>Closer</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/19/20210710080025152bdb.jpg"></icon><desc>Wanneer de Amerikaanse Alice (Natalie Portman) in Londen wordt aangereden, brengt Dan (Jude Law) haar naar het ziekenhuis. Dit betekent de start van een relatie. Schrijver Dan wordt echter verliefd op de fotografe Anna (Julia Roberts), die hem afwijst. Voor de grap maakt Dan op internet een seksafspraak voor Anna. Zo leert Anna de dermatoloog Larry (Clive Owen) kennen, waarmee ze uiteindelijk trouwt. Maar Dan is Anna nog steeds niet vergeten.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717183000 +0000" stop="20210717202500 +0000" catchup-id="980857329"><title>Birdman or (The Unexpected Virtue of Ignorance)</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/64/20210710080025152q7u.jpg"></icon><desc>Een aan lager wal geraakte acteur die ooit een iconische superheld speelde, probeert zijn carrière weer nieuw leven in te blazen met behulp van een Broadway-toneelstuk, gebaseerd op een verhaal van Raymond Carver. Zijn plan komt echter in gevaar door het enorme ego van zijn hoofdrolspeler. Daarnaast heeft hij ook nog eens zorgen binnen de familie, wat het geheel er niet veel makkelijker op maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717202500 +0000" stop="20210717221000 +0000" catchup-id="980857335"><title>The Death of Stalin</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/0/20210710080025152b6j.jpg"></icon><desc>Nadat Josef Stalin op een ochtend in maart 1953 bewusteloos wordt aangetroffen, reageert de resterende top van de Communistische Partij als verlamd. Niemand durft er een dokter bij te halen, wat ook lastig is, want Stalin heeft al zijn dokters laten verbannen. Twee dagen later wordt hij doodverklaard. In het machtsvacuüm dat ontstaat, probeert iedereen vooral zijn eigen hachje te redden. Het gekonkel en de machtsspelletjes in het Kremlin draaien op volle toeren. Een hilarische strijd om de macht is begonnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210717221000 +0000" stop="20210718001500 +0000" catchup-id="982040723"><title>The People vs. Larry Flynt</title><date>1996</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/70/20210711080027429km0.jpg"></icon><desc>Larry Flint wordt begin jaren zeventig de uitgever van het pornoblad Hustler. Flint gaat héél ver met de publicaties van naaktfoto's en in zijn columns steekt hij de draak met de gevestigde orde. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718001500 +0000" stop="20210718015000 +0000" catchup-id="982040729"><title>I Walk the Line</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/11/20210711080027429p2z.jpg"></icon><desc>Henry Tawes, de sheriff van een plaatsje in Tennessee, is een man van de wet die zijn oordeel over anderen niet onder stoelen of banken steekt. Maar dan ontmoet hij Alma, een mooi jong meisje dat zijn wereld op z'n kop zet. Henry kan zijn gevoelens voor Alma niet onderdrukken en begint een affaire met haar. Maar in een kleine gemeenschap kan niets lang geheim blijven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718015000 +0000" stop="20210718032500 +0000" catchup-id="982040735"><title>Fat City</title><date>1972</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/72/20210711080027429st4.jpg"></icon><desc>De 29-jarige bokser Tully (Stacy Keach) loopt tegen het einde van zijn middelmatige carrière, maar zou graag nog een comeback willen maken. Tijdens het trainen ontmoet hij het jongere talent Ernie (Jeff Bridges). Hoewel Ernies gedachten meer bij zijn vriendin zijn dan bij het trainen, is Tully ervan overtuigd dat Ernie een groot bokstalent is. Om via een omweg zijn eigen dromen waar te maken, besluit Tully om de mentor van Ernie te worden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718032500 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="982040741"><title>Romans</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/15/20210711080027429qad.jpg"></icon><desc>Malky is een hardwerkende man van middelbare leeftijd. Maar zijn leven gaat gebukt onder onzekerheden en psychische problemen. Op jonge leeftijd is hij seksueel misbruikt door een gerespecteerde priester.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718050000 +0000" stop="20210718064500 +0000" catchup-id="982040747"><title>The Last Detail</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/55/202107110800274293iz.jpg"></icon><desc>Twee matrozen worden geselecteerd om een jonge, emotioneel teruggetrokken rekruteerder van hun West Virginia basis naar een gevangenis in Massachusetts te begeleiden voor het stelen uit de liefdadigheidsdoos voor polio. In de ban van het gestuntel van de jonge rekruut en de moeilijkheidsgraad van zijn benarde situatie, tonen de twee verharde zeilers hem een goede tijd voor zijn lange verblijf in de gevangenis.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718064500 +0000" stop="20210718084500 +0000" catchup-id="982040753"><title>The Company You Keep</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/99/20210711080027429q9x.jpg"></icon><desc>Advocaat Jim Grant was de jaren 70 lid van een terreurorganisatie. Hij is al die jaren uit de handen van het gerecht kunnen blijven. Wanneer een ambitieuze journalist echter Grants ware identiteit onthult, krijgt Grant de FBI achter zich aan.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718084500 +0000" stop="20210718105500 +0000" catchup-id="982040759"><title>Serpico</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/6/20210711080027430aiz.jpg"></icon><desc>Detective Serpico werkt undercover in New York en ontdekt steeds meer corruptie binnen het politiedepartement. Hij zet uiteindelijk zijn carrière en zijn leven op het spel om dit bloot te leggen.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718105500 +0000" stop="20210718125000 +0000" catchup-id="982040765"><title>American Wrestler: The Wizard</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/75/202107110800274300i9.jpg"></icon><desc>Tiener Ali ontsnapt aan de Iraanse revolutie en emigreert naar Noord-Californië waar hij geconfronteerd wordt met racisme als gevolg van de Amerikaanse gijzelingscrisis in Iran. Hij voegt zich bij het worstelteam van de school en wordt een ster.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718125000 +0000" stop="20210718143500 +0000" catchup-id="982040771"><title>Blind</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/39/20210711080027430tex.jpg"></icon><desc>Romanschrijver Bill Oakland verliest zijn vrouw en gezichtsvermogen door een auto-ongeluk. Vijf jaar later leest Suzanne drie keer per week Bill voor en er ontstaat een gepassioneerde affaire. Ze moet kiezen tussen Bill en haar echtgenoot.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718143500 +0000" stop="20210718163500 +0000" catchup-id="982040777"><title>The Client</title><date>1994</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/67/20210711080027430d0g.jpg"></icon><desc>Twee broertjes zijn getuige van een gruwelijke daad. Door toeval is een van hen - Mark - op de hoogte van een dodelijk geheim. Hij wordt vermorzeld door de tentakels van de FBI en de maffia. Zijn dagen lijken geteld.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718163500 +0000" stop="20210718183000 +0000" catchup-id="982040783"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/35/202107110800274302kh.jpg"></icon><desc>Caroline en haar zoon Toby starten een nieuw leven in Seattle. Caroline ontmoet daar Dwight. Ze trouwen maar het blijkt dat de man Toby niet kan luchten en pakt iedere kans om hem te vernederen. Toby is ongelukkig en wil wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718183000 +0000" stop="20210718202500 +0000" catchup-id="982040789"><title>Everybody Wants Some!!</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/3/20210711080027430q9f.jpg"></icon><desc>Een groep honkbal spelende studenten probeert in de jaren tachtig om te leren gaan met de vrijheid en verantwoordelijkheid die gepaard gaat met het semi-volwassen leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718202500 +0000" stop="20210718224000 +0000" catchup-id="982040795"><title>The Fisher King</title><date>1991</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/23/20210711080027430emp.jpg"></icon><desc>Oscarwinnend drama met Jeff Bridges en Robin Williams over de vriendschap tussen de uitgerangeerde radio-dj Jack en de flamboyante dakloze Parry die New York beleeft als een fantasiewereld vol kastelen, ridders en jonkvrouwen.</desc><category>Drama, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210718224000 +0000" stop="20210719001000 +0000" catchup-id="983238910"><title>Solitary Man</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/10/202107120800324338t5.jpg"></icon><desc>Ben krijgt slecht nieuws te horen over zijn gezondheid en verlaat hierdoor zijn vrouw. Ben besluit een roadtrip te maken, waar hij bij toeval een oude vriend tegenkomt. Samen proberen ze Ben's leven weer op de rails te krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719001000 +0000" stop="20210719014500 +0000" catchup-id="983239236"><title>Field of Lost Shoes</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/74/20210712080032433kk1.jpg"></icon><desc>Tijdens de Amerikaanse burgergoorlog zijn president Lincoln en generaal Grant van plan de Shenandoah Valley in te nemen, een belangrijke bron voor hun zuidelijke tegenstander. Dit is het waargebeurde verhaal van de studenten van de militaire academie in Virginia die tijdens de Amerikaanse burgeroorlog naar het front worden gestuurd door de wanhopige leiders van de zuidelijke Confederatie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210719014500 +0000" stop="20210719032000 +0000" catchup-id="983239242"><title>Cisco Pike</title><date>1971</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/92/20210712080032433piz.jpg"></icon><desc>Cisco Pike (Kris Kristofferson) was in de jaren zestig een beroemde rockster, maar de drugs hebben een puinhoop gemaakt van zijn leven en zijn carrière. Nu zijn vriendin zwanger is geraakt, krijgt Cisco de kans om een nieuw leven te beginnen. Maar dan wordt hij onder druk gezet door de corrupte politieagent Leo Holland (Gene Hackman) om een geconfisqueerde partij marihuana voor hem te verkopen. Cisco krijgt een weekend de tijd om honderd kilo drugs aan zijn vrienden te slijten.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719032000 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="983239248"><title>The Greatest</title><date>1977</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/85/20210712080032433zdb.jpg"></icon><desc>De wereldberoemde bokser Muhammad Ali speelt zichzelf in deze gedramatiseerde versie van zijn levensverhaal tot aan eind jaren zeventig. Te zien is hoe hij als Cassius Clay overwinningen behaalt op de Olympische Spelen, hoe hij zich bekeert tot de islam, hoe hij weigert om in militaire dienst te treden en hoe hij een juridische strijd voert nadat hem de Wereldtitel is ontnomen.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719050000 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="983239254"><title>Dr. Strangelove Or: How I Learned to Stop Worrying and Love the Bomb</title><date>1964</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/54/20210712080032433ed8.jpg"></icon><desc>Een psychotische luchtmachtgeneraal stuurt zijn gevechtsvliegtuigen richting Rusland, waarop de Amerikaanse president een wanhopige poging moet doen om de wereld te redden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719063500 +0000" stop="20210719080500 +0000" catchup-id="983239260"><title>Twenty Twenty-Four</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/92/20210712080032433r7g.jpg"></icon><desc>Een eenzame wetenschapper trekt zijn geestelijke gezondheid in twijfel wanneer hij in z'n eentje opgesloten komt te zitten in een bunker die de mensheid tegen een kernramp moet beschermen.</desc><category>Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719080500 +0000" stop="20210719093500 +0000" catchup-id="983239266"><title>The Benefactor</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/21/20210712080032433iec.jpg"></icon><desc>De excentrieke filantroop Franny is gebroken na een noodlottig ongeval waarbij zijn beste vrienden om het leven komen. Vijf jaar later duikt hun dochter en zijn oogappel Olivia plots weer in zijn leven op.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719093500 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="983239272"><title>Domestic</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/18/20210712080032433k7u.jpg"></icon><desc>De bewoners van een appartementencomplex hebben een speciale band met hun huisdieren. Hun hond, kat, kip, duif en konijn zorgen voor een grote chaos.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719110000 +0000" stop="20210719125500 +0000" catchup-id="983239278"><title>...and justice for all.</title><date>1979</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/57/20210712080032433ko3.jpg"></icon><desc>Een advocaat moet een van verkrachting beschuldigde rechter verdedigen, iemand met wie hij in het verleden al de nodige problemen heeft gehad.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719125500 +0000" stop="20210719144000 +0000" catchup-id="983239284"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/46/20210712080032433ydc.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719144000 +0000" stop="20210719162500 +0000" catchup-id="983239290"><title>Manhattan Murder Mystery</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/22/20210712080032433nyt.jpg"></icon><desc>Een achterdochtige New Yorker en haar niet-overtuigde echtgenoot onderzoeken de mogelijkheid van vals spel bij de dood van hun buurman.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719162500 +0000" stop="20210719183000 +0000" catchup-id="983239296"><title>Philadelphia</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/71/20210712080032433ii4.jpg"></icon><desc>De jonge, beloftevolle advocaat Andrew Beckett is net ontslagen bij een prestigieus advocatenkantoor. Volgens zijn collega's voldeed Andrew niet aan de vereisten, maar Andrew houdt vol dat hij ontslagen werd omdat hij homoseksueel is en aids heeft.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719183000 +0000" stop="20210719202000 +0000" catchup-id="983239302"><title>After the Wedding</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/41/20210712080032433ony.jpg"></icon><desc>Isabelle runt een weeshuis in India. Zij gaat naar Amerika om de rijke Theresa te ontmoeten. Als Isabelle een uitnodiging voor een bruiloft krijgt, zet dit een serie gebeurtenissen in gang waarbij het heden en het verleden botsen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719202000 +0000" stop="20210719222000 +0000" catchup-id="983239308"><title>The Professor and the Madman</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/83/20210712080032433ov2.jpg"></icon><desc>Professor James Murray begint halverwege de negentiende eeuw met het samenstellen van woorden voor de eerste editie van het Oxford English Dictionary. Om hulp te krijgen, vraagt hij aan Engels-sprekers over de hele wereld om inzendingen te maken. Terwijl hij de toezichthoudende commissie leidt, ontvangt de professor meer dan tienduizend vermeldingen van één bron in het bijzonder, een patiënt van het Broadmoor Criminal Lunatic Asylum, Dr William Minor.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210719222000 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="984506626"><title>A Cure for Wellness</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/69/202107130800201444w8.jpg"></icon><desc>Een ambitieuze jongeman wordt naar een spa gestuurd in Zwitserland om zijn directeur op te halen. Wanneer hij aankomt, vermoedt hij dat er iets niet klopt en begint de angstaanjagende geheimen van de mysterieuze spa te ontdekken.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Horror, Mysterie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720004500 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="984506638"><title>The Last Picture Show</title><date>1971</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/55/20210713080020144xip.jpg"></icon><desc>Het is 1951, Anarene is een klein plaatsje in Texas waar iedereen elkaar kent. Hier ontdekken Duane, Jacy en Sonny de liefde en de teleurstellingen van het leven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720025000 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="984506653"><title>Waterloo</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/52/20210713080020144ldp.jpg"></icon><desc>Tot grote vreugde van de Fransen, is Napoleon teruggekeerd uit ballingschap en heeft een leger verzameld om Europa te veroveren. Wellington leidt de geallieerde troepen om de Fransen te verslaan en beide legers ontmoeten elkaar in Waterloo.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720050000 +0000" stop="20210720064500 +0000" catchup-id="984506665"><title>Arbitrage</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/7/20210713080020144zom.jpg"></icon><desc>Topeconoom Robert Miller lijkt alles goed voor elkaar te hebben. Maar in werkelijkheid zit Robert diep in de schulden en moet hij zijn bedrijf verkopen voordat er lijken uit de kast vallen.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720064500 +0000" stop="20210720082500 +0000" catchup-id="984506677"><title>De ontsnapping</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/9/20210713080020144vcu.jpg"></icon><desc>Julia verlaat haar gezin en vlucht naar het zonnige Portugal. Daar ontmoet ze gigolo Romeo met wie ze bevriend raakt.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720082500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="984506689"><title>Experimenter</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/74/202107130800201448ew.jpg"></icon><desc>Dokter Stanley Milgram bedenkt op de universiteit van Yale een controversieel psychologisch experiment: proefpersonen geloven dat ze elektrische schokken toedienen aan iemand in een andere kamer. Hiermee test hij gehoorzaamheid, geweten en vrije wil.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720100000 +0000" stop="20210720113000 +0000" catchup-id="984506703"><title>Kings Bay</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/26/20210713080020144fid.jpg"></icon><desc>Een explosie in de Kings Bay kolenmijn op Spitsbergen kost eenentwintig mensen het leven. Als gevolg hiervan besluit de zittende regering van de Noorse arbeiderspartij, die sinds de Tweede aan de macht is, op te stappen. Maar was het wel een ongeluk?</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720113000 +0000" stop="20210720131500 +0000" catchup-id="984506719"><title>Promised Land</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/81/20210713080020144a8v.jpg"></icon><desc>Steve is een verkoper bij een aardgasbedrijf. Hij komt samen met zijn collega Sue in een landelijk plaatsje waar zij nieuwe bronnen wil aanboren. Wat een eenvoudige taak lijkt, wordt echter bemoeilijkt door de leraar Frank Yates.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720131500 +0000" stop="20210720145000 +0000" catchup-id="984506729"><title>War Flowers</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/78/20210713080020144ccw.jpg"></icon><desc>Een jonge moeder en haar dochter blijven alleen achter als de man des huizes in de burgeroorlog moet vechten. Ze riskeren hun leven als ze besluiten om een gewonde Yankee soldaat helpen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720145000 +0000" stop="20210720163500 +0000" catchup-id="984506735"><title>Trust</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/2/20210713080020144xvc.jpg"></icon><desc>De familie Cameron is een gelukkig Amerikaans gezin. Alles loopt voorspoedig tot de veertienjarige Annie in een chatroom een ogenschijnlijk leuke jongen ontmoet. Charlie zegt dat hij zestien is en net als Annie van volleybal houdt. Na maanden van onschuldig communiceren via het web besluit Annie, in een weekend dat ze alleen thuis is, af te spreken met Charlie. Pas dan komt ze er achter dat Charlie niet is wie hij zegt dat hij is.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720163500 +0000" stop="20210720183000 +0000" catchup-id="984506741"><title>Everybody Wants Some!!</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/43/20210713080020145eof.jpg"></icon><desc>Een groep honkbal spelende studenten probeert in de jaren tachtig om te leren gaan met de vrijheid en verantwoordelijkheid die gepaard gaat met het semi-volwassen leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720183000 +0000" stop="20210720201000 +0000" catchup-id="984506747"><title>Open Seas</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/94/20210713080020145e6s.jpg"></icon><desc>Drie jonge vrienden worden met vallen en opstaan volwassen tijdens hun studententijd in Amsterdam. Een plotselinge dood binnen de vriendengroep zet daarbij alles op scherp. In deze turbulente periode proberen zij los te komen van hun ouders en achtergrond, ervaren zij wat de betekenis is van vriendschap en ontdekken ze wie ze werkelijk zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210720201000 +0000" stop="20210720213000 +0000" catchup-id="984506817"><title>The Squid and the Whale</title><date>2005</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/4/2021071308002014575o.jpg"></icon><desc>In New York in 1986 gaat het schrijversechtpaar Bernard en Joan Berkman uit elkaar. De scheiding treft hun twee zonen hard. Terwijl de een de kant van zijn vader kiest, toont de ander solidariteit met zijn moeder.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720213000 +0000" stop="20210720233000 +0000" catchup-id="984506823"><title>Awakenings</title><date>1990</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/8/20210713080020145hef.jpg"></icon><desc>Een neuroloog gebruikt een experimenteel medicijn om een groep ziekenhuispatiënten met slaapziekte te behandelen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210720233000 +0000" stop="20210721013000 +0000" catchup-id="985767166"><title>Against All Odds</title><date>1984</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/76/20210714080022426w2h.jpg"></icon><desc>Een ex-footballspeler krijgt de opdracht om een maîtresse van een vuige nachtclubeigenaar op te sporen, maar wanneer hij haar vindt in Mexico, wordt hij verliefd op haar.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721013000 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="985767428"><title>Lawrence of Arabia</title><date>1962</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/45/202107140800224262ns.jpg"></icon><desc>Tijdens de eerste wereldoorlog wordt de jonge Britse officier Lawrence naar het kamp van prins Feisal gestuurd. Deze Arabische rebellenleider heeft de oorlog verklaard aan de Turken. Lawrence is een idealist en gelooft in de strijd die Feisal voert. Hij begeleidt een groep van vijftig rebellen doorheen de verstikkende hitte van de woestijn. Hun doel is de haven van Aqaba te bereiken en te belegeren.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama, Avontuur</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721050000 +0000" stop="20210721064500 +0000" catchup-id="985767434"><title>Sophie and The Rising Sun</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/4/20210714080022426e24.jpg"></icon><desc>In de herfst van 1941 in Salty Creek, een vissersdorp in South Carolina, worden Grover Ohta en Sophie Willis verliefd. Hun relatie is de aanleiding voor onverdraagzaamheid en geweld in het dorp.</desc><category>Film, Romantiek, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721064500 +0000" stop="20210721084000 +0000" catchup-id="985767440"><title>Starman</title><date>1984</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/80/20210714080022426awz.jpg"></icon><desc>Een alien crasht op Aarde en neemt de vorm aan van de overleden echtgenoot van Jenny, die nooit over zijn dood heen is gekomen. De alien vraagt Jenny voor hulp om uit handen van de overheid te blijven en weer bij zijn soortgenoten te komen.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721084000 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="985767446"><title>The Road Within</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/63/2021071408002242620b.jpg"></icon><desc>Een man met Tourette's gaat op reis met zijn obsessieve compulsieve kamergenoot en een vrouw met anorexia, om de as van zijn overleden moeder naar de oceaan te brengen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721102000 +0000" stop="20210721123500 +0000" catchup-id="985767452"><title>Finding Forrester</title><date>2000</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/31/20210714080022426w9n.jpg"></icon><desc>De 16-jarige Jamal Wallace uit de Bronx wint een beurs voor een prestigieuze school in Manhatten. Hier krijgt hij de kans om zijn droom om schrijver te worden te vervullen. Hij raakt bevriend met een schrijver die al jaren niet meer geschreven heeft.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721123500 +0000" stop="20210721142500 +0000" catchup-id="985767458"><title>Spread Your Wings</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/24/202107140800224268zl.jpg"></icon><desc>Bioloog Christian bestudeert wilde ganzen. Zijn tienerzoon Thomas is meer geïnteresseerd in videogames en daarom is het idee van een vakantie bij zijn vader in de vrije natuur een nachtmerrie. Toch komen de twee nader tot elkaar wanneer ze aan een bijzonder project beginnen: het redden van een bedreigde ganzensoort. Christian wil de vogels een minder gevaarlijke route aanleren naar Noorwegen, door in zijn ultralichte motorluchtvaartuig voor ze uit te gaan vliegen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210721142500 +0000" stop="20210721163500 +0000" catchup-id="985767464"><title>Un amour impossible</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/32/20210714080022426hyn.jpg"></icon><desc>De relatie tussen Rachel en Philippe loopt stuk omdat hij niet onder zijn stand wil trouwen. De dochter die uit hun affaire wordt geboren brengt Rachel veel geluk, maar de strijd om haar geboorterecht verwoest hun levens.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721163500 +0000" stop="20210721183000 +0000" catchup-id="985767470"><title>Madame Bovary</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/32/202107140800224269y3.jpg"></icon><desc>Emma Bovary is getrouwd met een dokter en leeft op het platteland in een rustig dorpje. Ze verveelt zich er dood en zoekt een manier buiten het huwelijk om haar leven te vullen met passie en opwinding.</desc><category>Film, Romantiek, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721183000 +0000" stop="20210721201500 +0000" catchup-id="985767476"><title>Whiplash</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/67/2021071408002242612z.jpg"></icon><desc>Andrew Neiman is een veelbelovende 19-jarige drummer, die studeert aan het prestigieuze Shaffer Conservatory in New York. Hij wordt er opgemerkt door de briljante muziekdocent Terence Fletcher, die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethoden. Fletcher nodigt Andrew uit om in zijn exclusieve jazzband plaats te nemen als plaatsvervangend drummer. De meedogenloze leraar drijft Andrew niet alleen tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category>Drama, Film, Muziek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210721201500 +0000" stop="20210721220000 +0000" catchup-id="985767487"><title>Double Lover</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/24/20210714080022426kgd.jpg"></icon><desc>Chloé, een fragiele, jonge vrouw, kampt met een depressie. Ze besluit om psychotherapie te gaan volgen om vervolgens verliefd te worden op haar psychiater Paul. Als de twee een paar maanden later besluiten te gaan samenwonen, ontdekt Chloé dat haar geliefde een deel van zijn leven verborgen heeft gehouden voor haar.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210721220000 +0000" stop="20210722001000 +0000" catchup-id="986997715"><title>12 Years a Slave</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/31/20210715080025139q4y.jpg"></icon><desc>Een vrije donkere man, Solomon Northup, wordt ontvoerd en verkocht als slaaf. Hij probeert te overleven in dit wrede systeem zonder hierbij zijn waardigheid als mens in te leveren.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722001000 +0000" stop="20210722020000 +0000" catchup-id="986997721"><title>Mr. Jones</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/91/20210715080025140l77.jpg"></icon><desc>Psychiater Libbie Bowen is de beste in haar vak, maar zelfs zij lijkt niet klaar te zijn voor de manisch depressieve Mr. Jones. Wanneer hij zich goed voelt, kan hij Libbie betoveren en dat brengt haar helemaal in de war.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722020000 +0000" stop="20210722031500 +0000" catchup-id="986997727"><title>Raúl</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/3/20210715080025140aet.jpg"></icon><desc>Raúl werkt al dertig jaar als kapper bij zijn vader. Om iets nieuws te kunnen beleven, verandert Raúl zijn routine en begint zich te interesseren voor zijn klanten. Hij ontmoet een vrouw waarmee hij een vreemde relatie opbouwt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722031500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="986997733"><title>Child of God</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/39/20210715080025140dg1.jpg"></icon><desc>Een gewelddadige, wanhopige man belandt in een neerwaartse spiraal van misdaad.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722050000 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="986997739"><title>99 Homes</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/90/20210715080025140jyd.jpg"></icon><desc>Bouwvakker Dennis Nash, wordt met zijn zoontje en moeder uit zijn ouderlijk huis in Orlando gezet. Dennis heeft er alles voor over om zijn huis terug te krijgen. Zelfs werken voor zijn grootste vijand, de man die hen op straat zette.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722065000 +0000" stop="20210722081500 +0000" catchup-id="986997745"><title>Wreckers</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/63/20210715080025140xpa.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van een koppel komt onder druk te staan door de onverwachte komst van zijn broer. Die onthult de leugens uit hun verleden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722081500 +0000" stop="20210722095500 +0000" catchup-id="986997751"><title>The Greatest</title><date>1977</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/25/2021071508002514047x.jpg"></icon><desc>De wereldberoemde bokser Muhammad Ali speelt zichzelf in deze gedramatiseerde versie van zijn levensverhaal tot aan eind jaren zeventig. Te zien is hoe hij als Cassius Clay overwinningen behaalt op de Olympische Spelen, hoe hij zich bekeert tot de islam, hoe hij weigert om in militaire dienst te treden en hoe hij een juridische strijd voert nadat hem de Wereldtitel is ontnomen.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722095500 +0000" stop="20210722112500 +0000" catchup-id="986997757"><title>The girl in the book</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/90/20210715080025140p8t.jpg"></icon><desc>Een jonge boekredacteur in New York moet een verontrustend hoofdstuk uit haar verleden onder ogen zien wanneer een bestseller-auteur haar leven opnieuw betreedt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722112500 +0000" stop="20210722125000 +0000" catchup-id="986997763"><title>Domestic</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/94/20210715080025140hy8.jpg"></icon><desc>De bewoners van een appartementencomplex hebben een speciale band met hun huisdieren. Hun hond, kat, kip, duif en konijn zorgen voor een grote chaos.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722125000 +0000" stop="20210722150000 +0000" catchup-id="986997769"><title>Foxcatcher</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/90/20210715080025140z9g.jpg"></icon><desc>Olympisch worstelkampioen Mark Schultz wordt na een lezing benaderd door de excentrieke multimiljonair John du Pont. Hij wil Mark samen met zijn broer Dave inlijven bij het worstelteam dat hij sponsort en waarvoor hij een trainingscenter heeft gebouwd op zijn landgoed. Dave gaat om familiale redenen niet in op het aanbod en Mark verhuist alleen naar Pennsylvania. De jongste van de Schulz-broers krijgt een intense band met de excentrieke John Du Pont.</desc><category>Film, Docudrama, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722150000 +0000" stop="20210722164500 +0000" catchup-id="986997775"><title>Brothers</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/5/20210715080025140t7d.jpg"></icon><desc>De succesvolle officier Sam en vrijbuiter Tommy zijn twee broers. Als Sam op een missie in Afghanistan wordt vermist en er weinig hoop is dat hij levend terugkeert, probeert Tommy het verlies van zijn broer op te vangen door de verantwoordelijkheid voor Grace en de kinderen op zich te nemen. Tegen de verwachting in groeien Tommy en Grace steeds meer naar elkaar toe. Maar dan komt Sam terug.</desc><category>Drama, Film, Oorlog, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210722164500 +0000" stop="20210722183000 +0000" catchup-id="986997781"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/31/202107150800251401zc.jpg"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210722183000 +0000" stop="20210722194500 +0000" catchup-id="986997787"><title>About Endlessness</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/62/20210715080025140o3z.jpg"></icon><desc>Geleid door de zachte stem van een vrouw, zien we de handelingen van de mens in een reeks schijnbaar triviale momenten die de pracht van het leven weerspiegelen: een meisje grijpt voor de eerste keer de hand van een geliefde jongen; een vader bindt de veters van zijn dochter in de stromende regen; een jonge vrouw wacht op haar afspraak. Maar ook momenten waarin menselijke wreedheid in al haar banaliteit wordt getoond - een man sleept een kruis; een kreupele oorlogsveteraan zit aan de kant van de weg; een vader houdt zijn dode zoon in zijn armen - als de hoorn des overvloeds van het leven zelf.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210722194500 +0000" stop="20210722213000 +0000" catchup-id="986997793"><title>Touched with Fire</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/57/202107150800251400oe.jpg"></icon><desc>Carla en Marco zijn twee manisch-depressieve dichters wiens kunst wordt gevoed door hun extreemste emoties. Wanneer ze hun medicijnen niet meer innemen belanden ze in hetzelfde psychiatrisch ziekenhuis. Ondanks verschillende pogingen van artsen en ouders om ze te scheiden zetten ze hun destructieve romance voort, waarbij ze balanceren tussen manische uitspattingen en suïcide. Tot het punt dat ze zullen moeten kiezen tussen hun geestelijke gezondheid en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210722213000 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="986997799"><title>A Time to Kill</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/34/20210715080025140s92.jpg"></icon><desc>In een rustig dorpje in Mississippi wordt het leven van de zwarte gemeenschap grondig verstoord door een gruwelijk drama: Tonya Hailey, een tienjarig meisje, wordt door twee brutale racisten verkracht en voor dood achtergelaten. Omdat de misdadigers niet de tijd krijgen gevonnist te worden, besluit Carl Lee, Tonya's vader, het recht in eigen handen te nemen en hij schiet de twee in koelen bloede neer. Jack Brigance, een jonge ambitieuze advocaat, neemt de verdediging van Carl Lee op zich. Jack weet dat dit proces de springplank voor zijn verdere carrière kan betekenen en zet zich met hart en ziel in voor deze zaak.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210722235500 +0000" stop="20210723014000 +0000" catchup-id="988277825"><title>Jagged Edge</title><date>1985</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/64/20210716080022428hhv.jpg"></icon><desc>De rijke uitgever Jack Forrester wordt beschuldigd van moord op zijn vrouw. Ondanks de vasthoudendheid van de Officier van Justitie weet zijn advocaat de jury zover te krijgen dat ze hem vrijspreken. De vraag is of hij wel echt onschuldig is.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723014000 +0000" stop="20210723031500 +0000" catchup-id="988277831"><title>Romans</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/57/20210716080022428ywa.jpg"></icon><desc>Malky is een hardwerkende man van middelbare leeftijd. Maar zijn leven gaat gebukt onder onzekerheden en psychische problemen. Op jonge leeftijd is hij seksueel misbruikt door een gerespecteerde priester.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723031500 +0000" stop="20210723050000 +0000" catchup-id="988277837"><title>On the Waterfront</title><date>1954</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/76/20210716080022428onn.jpg"></icon><desc>In Hoboken, New York wordt de haven geleid door de corrupte vakbond en door hun al even corrupte leiders. Terry Malloy wordt zonder het te beseffen betrokken bij een moord. Zal Terry durven getuigen tegen vakbondsbaas Johnny Friendly?</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723050000 +0000" stop="20210723072000 +0000" catchup-id="988277843"><title>Undeva la Palilula</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/32/20210716080022428np7.jpg"></icon><desc>Serafim, een pas afgestudeerde dokter in jaren zestig Roemenië, krijgt zijn eerste opdracht in het sombere dorp Palilula. Er is al jaren geen kind meer geboren en het ziekenhuis is er vreselijk aan toe.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723072000 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="988277849"><title>The Prince of Tides</title><date>1991</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/23/20210716080022428131.jpg"></icon><desc>Familiewonden worden genezen door de affaire van een zuiderling met de New Yorkse psychiater van zijn suïcidale zus.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723093000 +0000" stop="20210723112000 +0000" catchup-id="988277855"><title>Rachel Getting Married</title><date>2008</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/73/202107160800224284qp.jpg"></icon><desc>Kym Buchman verblijft in een afkickkliniek, maar mag een paar dagen met verlof om de bruiloft van haar zus Rachel bij te wonen. De komst van Kym rakelt oude spanningen binnen de familie op.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723112000 +0000" stop="20210723132500 +0000" catchup-id="988277868"><title>Runaway Jury</title><date>2003</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/64/20210716080022428cjt.jpg"></icon><desc>Een weduwe start, na de dood van haar man, een groot proces tegen een wapenfabrikant die nooit eerder een proces heeft verloren. Ook dit keer zet de fabrikant alles op alles om niet te verliezen en huurt deze de juryexpert Rankin Finch in.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723132500 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="988277881"><title>Punch-Drunk Love</title><date>2002</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/41/202107160800224281ro.jpg"></icon><desc>Vanwege de manier waarop Barry Egan door zijn zeven zussen is behandeld, is het voor hem onmogelijk om verliefd te worden. Wanneer een harmonium en een mysterieuze vrouw zijn leven binnen komen, begint hij aan een romantische trip.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723150000 +0000" stop="20210723170500 +0000" catchup-id="988277893"><title>Rules Don't Apply</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/72/2021071608002242822z.jpg"></icon><desc>Actrice Marla Mabrey reist in 1958 naar Hollywood en wordt hier rondgereden door Frank Forbes, een jonge, ambitieuze chauffeur. Beide staan onder contract bij miljardair Howard Hughes, die zijn werknemers verbiedt onderling een relatie aan te gaan.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723170500 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="988277906"><title>The Guilty</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/33/20210716080022428gr9.jpg"></icon><desc>In een meldkamer van de alarmcentrale beantwoordt Asger Holm een noodoproep van een ontvoerde vrouw. Wanneer de verbinding plotseling wordt verbroken begint de zoektocht naar de vrouw en haar ontvoerder. Met zijn telefoon als enige hulpmiddel begint Asger aan een race tegen de klok om de vrouw te redden. Al snel blijkt dat het misdrijf waar hij mee te maken heeft, veel groter is dan hij eigenlijk dacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210723183000 +0000" stop="20210723200500 +0000" catchup-id="988277919"><title>La Gomera</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/99/202107160800224289l3.jpg"></icon><desc>De Roemeense politie agent Cristi is in Boekarest informant voor de lokale maffia. Er wordt een complot gesmeed om de corrupte zakenman Zsolt uit de gevangenis te bevrijden. Om zonder risico met zijn handlangers te kunnen communiceren vertrekt hij naar het bergachtige Canarische eiland La Gomera om daar te worden onderwezen in de inheemse fluittaal 'El Silbo Gomero'. Een taal die daar sinds oudsher door de lokale bevolking gebruikt wordt om over grote afstanden berichten te kunnen doorgeven. Samen met femme fatale Gilda moet hij proberen onder de radar te blijven en laveren tussen verraad en bedrog.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210723200500 +0000" stop="20210723213500 +0000" catchup-id="988277932"><title>Cruise</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/66/20210716080022428201.jpg"></icon><desc>de Italiaans-Amerikaanse straatracer Gio wordt in het New York van de jaren tachtig door zijn nieuwe vriendin Jessica, een Joods meisje uit Long Island, uitgedaagd om steeds gevaarlijkere diefstallen te plegen.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723213500 +0000" stop="20210723220500 +0000" catchup-id="988277945"><title>Hollywood's Best Film Directors: James Mangold</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/65/20210716080022428i93.jpg"></icon><desc>James Mangold debuteerde met het kleine drama Heavy, gevolgd door de misdaadfilm Cop Land, maakte het muziekdrama Walk the Line, de western 3:10 to Yuma, de actiefilms Knight and Day, The Wolverine, Logan en de racefilm Ford vs Ferrari.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723220500 +0000" stop="20210723233500 +0000" catchup-id="989451097"><title>Amazing Grace</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/64/20210717080027431x8b.jpg"></icon><desc>In 1972 nam Aretha Franklin Amazing Grace, het meest succesvolle gospelalbum allertijden, op in de New Temple Missionary Baptist Church in Los Angeles. Nooit eerder zijn de filmopnames van deze legendarische avonden vertoond aan het publiek. Tot nu.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210723233500 +0000" stop="20210724013000 +0000" catchup-id="989451103"><title>Hamlet</title><date>1969</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/68/202107170800274315g7.jpg"></icon><desc>Wanneer de Deense prins Hamlet (Nicol Williamson) hoort dat zijn vader is gestorven, keert hij terug naar zijn geboorteland. Hier ontdekt hij tot zijn afschuw dat zijn moeder Gertrude al hertrouwd is met zijn oom Claudius (Anthony Hopkins), de nieuwe koning. Ze dringen bij Hamlet aan om hem te laten trouwen met zijn geliefde Ophelia. Wanneer de geest van zijn vader echter verschijnt om Hamlet te vertellen dat hij door Claudius en Gertrude vermoord is, is Hamlet uit op wraak.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724013000 +0000" stop="20210724031500 +0000" catchup-id="989451109"><title>Age of Consent</title><date>1969</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/21/20210717080027431a2f.jpg"></icon><desc>De gekwelde kunstenaar Bradley Morahan zoekt de stilte op van het Groot Barrièrerif bij Australië. Hier raakt hij geïnspireerd door een aantrekkelijke jongedame die hij weet over te halen om naakt voor hem te poseren.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724031500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="989451115"><title>Child of God</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/83/20210717080027431r4o.jpg"></icon><desc>Een gewelddadige, wanhopige man belandt in een neerwaartse spiraal van misdaad.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724050000 +0000" stop="20210724062500 +0000" catchup-id="989451121"><title>The Lords of Flatbush</title><date>1974</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/25/20210717080027431d0m.jpg"></icon><desc>Brooklyn, 1958. Vier vrienden - Stanley (Sylvester Stallone), Chico, Butchey en Wimpy - richten hun motorbende The Lords of Flatbush op. Ze zitten meisjes achterna, stelen auto's, spelen poolbiljart en hangen rond in de lokale ijssalon. Wanneer Stanley van zijn vriendin Frannie te horen krijgt dat zij zwanger van hem is geraakt, zit er voor hem niets anders op dan haar ten huwelijk te vragen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724062500 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="989451127"><title>Experimenter</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/9/20210717080027431a28.jpg"></icon><desc>Dokter Stanley Milgram bedenkt op de universiteit van Yale een controversieel psychologisch experiment: proefpersonen geloven dat ze elektrische schokken toedienen aan iemand in een andere kamer. Hiermee test hij gehoorzaamheid, geweten en vrije wil.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724080000 +0000" stop="20210724093000 +0000" catchup-id="989451133"><title>Jackie &amp; Ryan</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/55/20210717080027431zmw.jpg"></icon><desc>Jackie is een alleenstaande moeder, die worstelt om de voogdij van haar dochter te behouden. Ze ontmoet Ryan, een arme straatmuzikant die droomt van een succesvolle carrière.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724093000 +0000" stop="20210724110000 +0000" catchup-id="989451395"><title>Citizen Jane</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/52/20210717080027431jok.jpg"></icon><desc>Jane geniet van een comfortabel leven in Pacific Heights met haar man Tom, maar wanneer haar geliefde tante Gertrude wordt vermoord is ze vastberaden om de dader op te sporen.</desc><category>Film, Docudrama, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724110000 +0000" stop="20210724131500 +0000" catchup-id="989451401"><title>Close Encounters of the Third Kind</title><date>1977</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/96/20210717080027431ym5.jpg"></icon><desc>Roy Neary heeft samen met een aantal andere verbijsterde omstanders een ontmoeting met een UFO. Na deze schokkende gebeurtenis wordt hij achtervolgd door een visioen. Hij begint geobsedeerd uit te zoeken waar dit visioen voor staat.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724131500 +0000" stop="20210724150500 +0000" catchup-id="989451407"><title>Apt Pupil</title><date>1998</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/82/202107170800274319sc.jpg"></icon><desc>Todd ontdekt dat de oude Arthur die in de buurt woont een nazi-oorlogsmisdadiger is. Todd confronteert hem en biedt hem een deal aan: Todd vertelt het niet door en in ruil moet Arthur hem verhalen vertellen over de concentratiekampen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724150500 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="989451413"><title>Fête de Famille</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/91/20210717080027431128.jpg"></icon><desc>Komisch Frans drama waarin een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724164500 +0000" stop="20210724183000 +0000" catchup-id="989451419"><title>Gattaca</title><date>1997</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/25/20210717080027431tyx.jpg"></icon><desc>Vincent Freeman is een uit liefde geboren persoon. Hij is op de natuurlijke wijze geboren en moet zich staande weten te houden tussen mensen voor wie de beste genen zijn uitgezocht. Om zijn droom, een missie naar de ruimte, te verwezenlijken neemt hij de identiteit aan van een genetisch perfect persoon. Vincent komt steeds dichterbij zijn doel. Totdat de missieleider wordt vermoord. Opeens is hij verdachte nummer 1 en moet hij alles op alles zetten om te voorkomen dat de politie achter de waar.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724183000 +0000" stop="20210724203000 +0000" catchup-id="989451425"><title>The Professor and the Madman</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/78/20210717080027431zi1.jpg"></icon><desc>Professor James Murray begint halverwege de negentiende eeuw met het samenstellen van woorden voor de eerste editie van het Oxford English Dictionary. Om hulp te krijgen, vraagt hij aan Engels-sprekers over de hele wereld om inzendingen te maken. Terwijl hij de toezichthoudende commissie leidt, ontvangt de professor meer dan tienduizend vermeldingen van één bron in het bijzonder, een patiënt van het Broadmoor Criminal Lunatic Asylum, Dr William Minor.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724203000 +0000" stop="20210724222500 +0000" catchup-id="989451431"><title>Passengers</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/50/2021071708002743196z.jpg"></icon><desc>Op een reis door de ruimte naar een verre kolonie worden twee passagiers 90 jaar te vroeg ontwaakt uit hun slaap. Jim en Aurora zullen de rest van hun leven op het luxe ruimteschip moeten verblijven.</desc><category>Film, Sciencefiction, Avontuur, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210724222500 +0000" stop="20210725012000 +0000" catchup-id="990710779"><title>The Wolf of Wall Street</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/57/20210718080022472v4w.jpg"></icon><desc>Effectenhandelaar Jordan Belfort verliest zich in zijn luxe levensstijl. Zijn corrupte hedonistische leventje trekt echter de aandacht van de FBI.</desc><category>Film, Biografie, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725012000 +0000" stop="20210725031000 +0000" catchup-id="990710977"><title>About Last Night…</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/2/20210718080022472btf.jpg"></icon><desc>Romantische komedie met Rob Lowe en Demi Moore als twee happy singles die na een avondje stappen in Chicago een voorspelbare onenightstand beleven, maar elkaar toch willen blijven ontmoeten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725031000 +0000" stop="20210725050000 +0000" catchup-id="990710983"><title>Tommy</title><date>1975</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/43/202107180800224720z9.jpg"></icon><desc>Ken Russell's flamboyante behandeling van The Who's rockopera over een dove, stomme en blinde jongen die een buitengewone vaardigheid ontwikkelt in flipperen.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725050000 +0000" stop="20210725063500 +0000" catchup-id="990710989"><title>Sparring</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/52/20210718080022472v7l.jpg"></icon><desc>Om zijn gezin te onderhouden, neemt een middelbare ex-bokser een gevaarlijke baan aan, als sparpartner van een bokskampioen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725063500 +0000" stop="20210725084000 +0000" catchup-id="990710995"><title>Chapter Two</title><date>1979</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/67/20210718080022473gg2.jpg"></icon><desc>George Schneider is een schrijver wiens vrouw net overleden is. Zijn broer Leo geeft hem het telefoonnummer van Jennie MacLaine en op de een of andere manier klikt het tussen hen. Wanneer de relatie met Jennie serieuzer wordt, komen bij George de herinneringen van zijn overleden vrouw weer naar boven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725084000 +0000" stop="20210725102000 +0000" catchup-id="990711001"><title>The Road Within</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/63/20210718080022473ezv.jpg"></icon><desc>Een man met Tourette's gaat op reis met zijn obsessieve compulsieve kamergenoot en een vrouw met anorexia, om de as van zijn overleden moeder naar de oceaan te brengen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725102000 +0000" stop="20210725120500 +0000" catchup-id="990711007"><title>The War is Over</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/92/20210718080022473n5t.jpg"></icon><desc>Negen jaar nadat ze de oorlog in Kosovo zijn ontvlucht naar Zwitserland, dreigt de familie Rahmani uitgezet te worden. De patriarch creëert een dansgroep om steun van de gemeenschap te krijgen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725120500 +0000" stop="20210725135500 +0000" catchup-id="990711013"><title>Die verlorene Zeit</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/25/20210718080022473hhy.jpg"></icon><desc>Te midden van de terreur in een Duits concentratiekamp in 1944 in Polen, bloeit de liefde op tussen een Poolse gevangene en een Joods meisje. Tegen alle verwachtingen in weten zij te ontsnappen uit het kamp, om een gevaarlijke reis naar de vrijheid te maken. Maar tijdens de chaos aan het einde van de oorlog worden de twee van elkaar gescheiden. Meer dan dertig jaar later ontdekt de gelukkig getrouwde 52-jarige vrouw in New York per ongeluk dat haar voormalige Poolse minnaar nog leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210725135500 +0000" stop="20210725153000 +0000" catchup-id="990711019"><title>The Door</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/15/202107180800224736gf.jpg"></icon><desc>Een speciale relatie tussen twee vrouwen, een schrijfster en haar huishoudster.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725153000 +0000" stop="20210725165500 +0000" catchup-id="990711025"><title>Wreckers</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/45/2021071808002247311s.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van een koppel komt onder druk te staan door de onverwachte komst van zijn broer. Die onthult de leugens uit hun verleden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725165500 +0000" stop="20210725183000 +0000" catchup-id="990711031"><title>Warm Bodies</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/86/20210718080022473o7y.jpg"></icon><desc>R is een zombie die samen met honderden ondoden zwerft op een verlaten vliegveld. Tijdens de jacht op avondeten ontmoet R de stoere Julie, die hij redt van de andere zombies. Er ontstaat een ongewone romance tussen hen.</desc><category>Film, Romantische komedie, Horror</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725183000 +0000" stop="20210725200000 +0000" catchup-id="990711037"><title>You Were Never Really Here</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/62/202107180800224731uq.jpg"></icon><desc>Joe, een getraumatiseerde oorlogsveteraan, krijgt de opdracht om de vermiste dochter van een bekende politicus op te sporen. Wanneer hij haar redt uit een bordeel in Manhattan raakt hij echter verstrikt in een wereld van corruptie en wraak.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725200000 +0000" stop="20210725215000 +0000" catchup-id="990711043"><title>Taxi Driver</title><date>1976</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/8/202107180800224736yb.jpg"></icon><desc>De oorlogsveteraan Travis Bickle werkt als taxichauffeur. Hij is een eenzame man die geobsedeerd is door pornografie en geweld. Zijn leven gaat steeds verder neerwaarts en hij verliest zichzelf langzaam in zijn paranoia. Hij raakt steeds verder geïrriteerd door het tuig dat er 's nachts over straat loopt en het is slechts een kwestie van tijd voordat hij in actie komt. Wanneer op een nacht Iris, een jonge prostituee, in zijn taxi stapt, wil hij niets liever doen dan haar helpen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725215000 +0000" stop="20210725235000 +0000" catchup-id="990711049"><title>Seven Pounds</title><date>2008</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/39/20210718080022473dxd.jpg"></icon><desc>Ben Thomas wil de fouten die hij in zijn leven heeft gemaakt compenseren en besluit zeven onbekende mensen een helpende hand te reiken om zo hun leven drastisch te veranderen. Een van hen is Emily Posa, een aantrekkelijke en levenslustige vrouw die kampt met een hartkwaal en een belastingschuld. Terwijl Ben haar helpt met grote en kleine klusjes ontdooit zijn eigen kille hart. Hun ontluikende liefde maakte echter geen onderdeel uit van zijn grote plan.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210725235000 +0000" stop="20210726023000 +0000" catchup-id="991879050"><title>The Bridge on the River Kwai</title><date>1957</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/17/20210719080020143pkk.jpg"></icon><desc>Tijdens de Tweede Wereldoorlog krijgt een groep Britse krijgsgevangenen in Birma van de Japanse kolonel Saito het bevel om een brug te bouwen. De Britse kolonel Nicholson weigert eerst, maar verandert van gedachten als de Japanners het verprutsen.</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726023000 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="991879056"><title>Admiral</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/85/20210719080020143hzp.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van admiraal Maarten Tromp wordt Michiel de Ruyter aangesteld als zijn opvolger. De Ruyter behaalt grote successen als admiraal over de oorlogsvloot van de Republiek der Zeven Verenigde Nederlanden en weet met zijn vlaggenschip de Zeven Provinciën de Engelsen te verslaan. In de Republiek is echter een interne machtsstrijd losgebroken tussen enerzijds de republikeinen met als aanvoerder Johan de Witt en anderzijds de Orangisten die prins Willem III op de troon willen plaatsen. Als De Witt wordt vermoord en Willem III als stadhouder is geïnstalleerd wordt De Ruyter op een onmogelijke missie gestuurd.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210726050000 +0000" stop="20210726063500 +0000" catchup-id="991879062"><title>The Swimmer</title><date>1968</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/82/20210719080020143ive.jpg"></icon><desc>Ned Merrill besluit op een mooie zomerdag in de tuin van zijn vrienden om van zwembad naar zwembad terug naar zijn eigen huis te zwemmen en treft onderweg allerlei mensen uit zijn persoonlijke verleden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726063500 +0000" stop="20210726083000 +0000" catchup-id="991879068"><title>Knielen op een bed violen</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/45/20210719080020143z2f.jpg"></icon><desc>Boer Hans worstelt met de strenge religieuze opvoeding uit zijn jeugd. Zijn ontmoeting met de mysterieuze Jozef Mieras dreigt nare gevolgen te hebben voor zijn gelukkige gezinsleven.</desc><category>Drama, Film, Actie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726083000 +0000" stop="20210726101500 +0000" catchup-id="991879074"><title>Upside Down</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/10/20210719080020143t37.jpg"></icon><desc>Adam is een gewone jongen in een buitengewoon universum. Hij droomt van een meisje: Eden. Een meisje uit een andere wereld Hij wil er alles aan doen om haar weer te zien.</desc><category>Film, Romantiek, Sciencefiction, Fantasy</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726101500 +0000" stop="20210726120500 +0000" catchup-id="991879080"><title>Miss You Already</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/23/20210719080020144vfe.jpg"></icon><desc>Een vrouw wordt behandeld voor borstkanker, terwijl haar beste vriendin probeert zwanger te raken. Hun relatie wordt daardoor flink op de proef gesteld.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726120500 +0000" stop="20210726134000 +0000" catchup-id="991879086"><title>Buried</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/9/20210719080020144jls.jpg"></icon><desc>Paul Conroy, een Amerikaanse vrachtwagenchauffeur, werkt in Irak mee aan de wederopbouw van het land. Na een aanval door Iraakse rebellen wordt hij wakker in het donker - hij is levend begraven in een houten kist, bedolven onder kilo's .</desc><category>Drama, Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726134000 +0000" stop="20210726151500 +0000" catchup-id="991879092"><title>A Better Life</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/80/20210719080020144pew.jpg"></icon><desc>De Mexicaanse Carlos Galindo werkt illegaal als tuinman in Los Angeles. Samen met zijn tienerzoon Luis gaat hij op zoek naar zijn gestolen truck. Deze trip brengt hen dichter bij elkaar, al is het maar voor korte duur.</desc><category>Drama, Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726151500 +0000" stop="20210726164500 +0000" catchup-id="991879098"><title>Lady Macbeth</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/46/20210719080020144xie.jpg"></icon><desc>Het Engelse platteland, 1865. Katherine wordt uitgehuwelijkt aan een oudere, rijke man. Ze worstelt met de strenge sociale regels van haar tijd en haar liefdeloze huwelijk, tot ze een affaire krijgt met een jonge stalknecht.</desc><category>Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726164500 +0000" stop="20210726183000 +0000" catchup-id="991879104"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/81/20210719080020144321.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726183000 +0000" stop="20210726203500 +0000" catchup-id="991879110"><title>Green Book</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/60/20210719080020144vz3.jpg"></icon><desc>Wanneer pianist Don Shirley in 1962 op zoek is naar een lijfwacht voor zijn tournee door het zuiden van Amerika, komt hij in contact met Tony Lip. Een Italiaans-Amerikaanse uitsmijter die graag wat wilt bijverdienen. Samen reizen ze door verschillende 'blanke' staten aan de hand van een speciale reisgids (The Green Book) die hen informeert over plekken waar Afro-Afrikanen welkom en veilig zijn.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726203500 +0000" stop="20210726222000 +0000" catchup-id="991879116"><title>The Death of Stalin</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/10/20210719080020144kj5.jpg"></icon><desc>Het is 1953 en Josef Stalin is in topvorm. Hij vaardigt doodvonnissen en uitzettingen uit naar rechts en links en verwacht ultieme loyaliteit. Op een dag sterft de despoot zonder waarschuwing, en dan begint een intense intrige achter de schermen.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726222000 +0000" stop="20210726235000 +0000" catchup-id="993122769"><title>Bottle Rocket</title><date>1996</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/45/20210720080022429ppy.jpg"></icon><desc>Stel je voor: om je vriend een plezier te doen, vraag je permissie om het ziekenhuis te verlaten via een uit het raam gehangen laken. Diezelfde vriend wil ook graag op de criminele toer en als een echte vriend ga je daar in mee...</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210726235000 +0000" stop="20210727015500 +0000" catchup-id="993122777"><title>Professione: reporter</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/73/202107200800224291su.jpg"></icon><desc>Wanneer een medereiziger plotseling komt te overlijden in een Afrikaans hotel, neemt de uitgebluste tv-journalist David Locke (Jack Nicholson) diens identiteit aan. Met de agenda van de man als gids reist Locke door Europa en Afrika waarbij hij ontmoetingen heeft met levensgevaarlijke wapensmokkelaars en valt voor een verleidelijke jonge vrouw (Maria Schneider). Maar hij betaalt een hoge prijs voor zijn opwindende, nieuw gevonden vrijheid als hij er gaandeweg achter komt dat hij zijn nek te ver heeft uitgestoken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210727015500 +0000" stop="20210727033000 +0000" catchup-id="993122793"><title>You Got Served</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/28/202107200800224300lq.jpg"></icon><desc>Nadat hun dansje is gestolen door rijke kinderen van Orange County, moeten de vrienden uit de buurt nieuwe danspasjes bedenken voor de grote streetdance-wedstrijd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727033000 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="993122808"><title>The Pursuit of Happiness</title><date>1971</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/17/20210720080022430i06.jpg"></icon><desc>Misdaaddrama over een student wiens leven compleet verandert wanneer hij per ongeluk een vrouw doodrijdt en naar de gevangenis moet. Hij weet te ontsnappen, maar de vraag is hoe lang hij op de vlucht kan blijven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727050000 +0000" stop="20210727065500 +0000" catchup-id="993122820"><title>The Brand New Testament</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/60/20210720080022430b3f.jpg"></icon><desc>God bestaat. Hij woont met zijn vrouw en tienerdochter in Brussel en manipuleert de wereld via zijn PC. Zijn dochter vind hem waardeloos en besluit een gloednieuw testament te schrijven om de status quo te veranderen.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727065500 +0000" stop="20210727084000 +0000" catchup-id="993122832"><title>The Knife That Killed Me</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/0/202107200800224308jf.jpg"></icon><desc>Tiener Paul Varderman denkt na over de gebeurtenissen die leiden tot het fatale moment waarop zijn leven voortijdig wordt beëindigd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727084000 +0000" stop="20210727103000 +0000" catchup-id="993122844"><title>Mr. Jones</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/94/20210720080022430omm.jpg"></icon><desc>Psychiater Libbie Bowen is de beste in haar vak, maar zelfs zij lijkt niet klaar te zijn voor de manisch depressieve Mr. Jones. Wanneer hij zich goed voelt, kan hij Libbie betoveren en dat brengt haar helemaal in de war.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727103000 +0000" stop="20210727110000 +0000" catchup-id="993122856"><title>Hollywood's Best Film Directors: Paul Feig</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/6/20210720080022430d5v.jpg"></icon><desc>Paul Feig regisseerde afleveringen uit spraakmakende sitcoms als 'Arrested Development', 'Nurse Jackie' en 'The Office' voordat hij op het witte doek doorbrak met de komedie 'Bridesmaids', gevolgd door 'The Heat', 'Spy' en 'A Simple Favor'.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727110000 +0000" stop="20210727124500 +0000" catchup-id="993122868"><title>Wildlife </title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/99/20210720080022430r8u.jpg"></icon><desc>Jerry verlaat zijn gezin. Zijn veertienjarige zoon, Joe, blijft alleen achter bij zijn moeder, die op haar eigen unieke manier reageert op de nieuwe gezinssituatie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727124500 +0000" stop="20210727144500 +0000" catchup-id="993122880"><title>Manbiki kazoku</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/24/20210720080022430rk2.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210727144500 +0000" stop="20210727164500 +0000" catchup-id="993122898"><title>Running with Scissors</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/26/202107200800224308sx.jpg"></icon><desc>De jonge Augusten wordt ter adoptie afgestaan door zijn gespannen moeder en groeit op bij de bizarre familie van haar psychiater Dr. Finch.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727164500 +0000" stop="20210727183000 +0000" catchup-id="993122911"><title>Inside Llewyn Davis</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/8/202107200800224305hh.jpg"></icon><desc>New York, begin jaren 60. Folkmuzikant Llewyn Davis wil succes als muzikant, maar de weg naar de roem is bezaaid met obstakels, waarvan een aantal van eigen makelij. Hij droomt van een auditie bij de legendarische Bud Grossman.</desc><category>Drama, Film, Zwarte komedie, Muziek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727183000 +0000" stop="20210727204000 +0000" catchup-id="993122923"><title>The Big Short</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/2/20210720080022430ujv.jpg"></icon><desc>Terwijl alle banken feestvierden zagen een paar slimme buitenstaanders op Wall Street wat de grote banken, de media en overheid niet zagen: de wereldeconomie stond op instorten. Zij bedachten een plan om ervan te profiteren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210727204000 +0000" stop="20210727222000 +0000" catchup-id="993122935"><title>Open Seas</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/7/20210720080022430829.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210727222000 +0000" stop="20210728011000 +0000" catchup-id="994364563"><title>Cloud Atlas</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/59/202107210800224263hv.jpg"></icon><desc>Zes verhalen uit verschillende tijden zijn met elkaar verbonden vanwege de gevolgen van handelingen op elkaars leven in het verleden, heden en toekomst. Het eerste verhaal speelt zich rond 1850 af, het laatste verhaal honderden jaren in de toekomst.</desc><category>Drama, Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728011000 +0000" stop="20210728024000 +0000" catchup-id="994364575"><title>You Light Up My Life</title><date>1977</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/60/2021072108002242660k.jpg"></icon><desc>Laurie probeert haar vader, een beroemd komiek, tevreden te stellen door in diens voetsporen te treden, maar ze wil liever zangerer worden. Haar frustratie leidt tot een onenightstand met Chris die regisseur blijkt te zijn.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728024000 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="994364587"><title>Young Winston</title><date>1972</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/66/20210721080022427t2k.jpg"></icon><desc>Het verhaal over de jonge jaren van de legendarische Britse politicus Winston Churchill. Zijn tijd op de kostschool, zijn avonturen in Afrika, zijn tijd als oorlogscorrespondent in India en zijn uiteindelijke toetreding tot het Britse parlement.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728050000 +0000" stop="20210728063500 +0000" catchup-id="994364600"><title>Gloves Off</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/25/20210721080022427m8o.jpg"></icon><desc>Doug is een fantische bokser, maar een slechte zakenman. Hij moet de gym redden van de ondergang wanneer de financiële zaken er slecht voor staan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728063500 +0000" stop="20210728080500 +0000" catchup-id="994377219"><title>Nessuno mi pettina bene come il vento</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/17/20210721080022427n4q.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210728080500 +0000" stop="20210728093500 +0000" catchup-id="994377231"><title>Twenty Twenty-Four</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/98/20210721080022427a65.jpg"></icon><desc>Een eenzame wetenschapper trekt zijn geestelijke gezondheid in twijfel wanneer hij in z'n eentje opgesloten komt te zitten in een bunker die de mensheid tegen een kernramp moet beschermen.</desc><category>Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728093500 +0000" stop="20210728111000 +0000" catchup-id="994377243"><title>Kino Caravan</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/56/20210721080022427rm6.jpg"></icon><desc>Wanneer twee jongens met Sovjet-propagandafilms in een klein dorp in Transsylvanië arriveren, worden ze door geen enkele dorpsbewoner begroet.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728111000 +0000" stop="20210728124500 +0000" catchup-id="994377255"><title>Tatal fantoma</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/40/20210721080022427kqq.jpg"></icon><desc>Een Amerikaanse professor reist door Bucovina om iets te leren over zijn Roemeens-Joodse afkomst. De enige persoon die hem zou kunnen helpen heet Sami.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728124500 +0000" stop="20210728152000 +0000" catchup-id="994377265"><title>Mr. Nobody</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/75/20210721080022427o5f.jpg"></icon><desc>Nemo Nobody is de laatste sterveling op aarde. Hij herinnert zich een oneindig aantal levens. Op zijn zevende werd hij geconfronteerd met een onmogelijke keuze, maar hij besloot niet te kiezen.</desc><category>Drama, Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728152000 +0000" stop="20210728165500 +0000" catchup-id="994377277"><title>The Eichmann Show</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/37/202107210800224274ym.jpg"></icon><desc>Het verhaal van de producer en regisseur die de getuigenis van de Nazi Adolf Eichmann volgden en wilden vastleggen, in Jeruzalem.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728165500 +0000" stop="20210728183000 +0000" catchup-id="994377290"><title>Punch-Drunk Love</title><date>2002</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/6/20210721080022427rfh.jpg"></icon><desc>Vanwege de manier waarop Barry Egan door zijn zeven zussen is behandeld, is het voor hem onmogelijk om verliefd te worden. Wanneer een harmonium en een mysterieuze vrouw zijn leven binnen komen, begint hij aan een romantische trip.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728183000 +0000" stop="20210728202000 +0000" catchup-id="994377302"><title>The Florida Project</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/4/20210721080022427849.jpg"></icon><desc>De zesjarige Moonee woont met haar moeder Halley in een motel in de schaduw van Disney World Florida. De zomervakantie is net begonnen en Moonee vult haar dagen door samen met haar vriendjes het terrein te verkennen en kattenkwaad uit te halen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728202000 +0000" stop="20210728223000 +0000" catchup-id="994377316"><title>Moneyball</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/91/20210721080022427v1i.jpg"></icon><desc>Wanneer Billy Beane manager wordt van de Oakland A's, een honkbalteam met geldproblemen, gebruikt hij een wel heel onorthodoxe manier om resultaten te halen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210728223000 +0000" stop="20210729004000 +0000" catchup-id="995654643"><title>Erin Brockovich</title><date>2000</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/8/20210722080020597knk.jpg"></icon><desc>Erin Brockovich is een gescheiden moeder van drie kinderen, zonder werk, zonder geld en met weinig vooruitzichten. Wanneer ze een auto-ongeval heeft, wordt haar situatie nog uitzichtlozer. Erin smeekt haar advocaat om een job in zijn kantoor. Ze geeft de moed niet op en uiteindelijk krijgt ze de baan. In het advocatenkantoor stuit ze op enkele verdachte medische gegevens die te maken hebben met vervuild water in een sloppenwijk. Erin vindt ook verbanden met een chemisch bedrijf.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729004000 +0000" stop="20210729025000 +0000" catchup-id="995654649"><title>The Remains of the Day</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/69/20210722080020597f8q.jpg"></icon><desc>Anthony Hopkins is Stevens, de perfecte butler, wiens leven in het teken staat van zijn baas Lord Darlington. Hij blikt terug op zijn trouwe dienst aan de Engelse aristocraat en zoekt opnieuw contact met Miss Kenton, de huishoudster (Emma Thompson). Hun onuitgesproken liefde voor elkaar en de meesterlijke discussies tussen beiden, vormen een knap element in het verhaal over het wel en wee van het personeel en de contacten van Lord Darlington met de nazi's.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729025000 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="995654655"><title>Husbands</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/84/20210722080020597ied.jpg"></icon><desc>Drie gelukkig getrouwde mannen ontvluchten New York na de plotselinge dood van een oude vriend, in een wanhopige poging om in Londen hun verloren jeugdjaren te doen herleven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729050000 +0000" stop="20210729071000 +0000" catchup-id="995654981"><title>La migliore offerta</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/48/2021072208002059761e.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210729071000 +0000" stop="20210729084500 +0000" catchup-id="995654987"><title>Five Easy Pieces</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/52/20210722080020597hkn.jpg"></icon><desc>Robert (Jack Nicholson) is een veelbelovende pianist die zijn familie verlaten heeft omdat hij de druk om te presteren niet meer aan kon. Inmiddels heeft hij zijn leven een totaal andere wending gekregen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729084500 +0000" stop="20210729110000 +0000" catchup-id="995654993"><title>By the Grace of God</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/82/202107220800205975vu.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20210729110000 +0000" stop="20210729130500 +0000" catchup-id="995654999"><title>The Last Picture Show</title><date>1971</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/9/20210722080020597uvv.jpg"></icon><desc>Het is 1951, Anarene is een klein plaatsje in Texas waar iedereen elkaar kent. Hier ontdekken Duane, Jacy en Sonny de liefde en de teleurstellingen van het leven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729130500 +0000" stop="20210729145500 +0000" catchup-id="995655005"><title>Rachel Getting Married</title><date>2008</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/89/20210722080020597x9f.jpg"></icon><desc>Kym Buchman verblijft in een afkickkliniek, maar mag een paar dagen met verlof om de bruiloft van haar zus Rachel bij te wonen. De komst van Kym rakelt oude spanningen binnen de familie op.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280715028" start="20210729145500 +0000" stop="20210729164000 +0000" catchup-id="995655011"><title>Upside Down</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/13/202107220800205982nc.jpg"></icon><desc>Adam is een gewone jongen in een buitengewoon universum. Hij droomt van een meisje: Eden. Een meisje uit een andere wereld Hij wil er alles aan doen om haar weer te zien.</desc><category>Film, Romantiek, Sciencefiction, Fantasy</category></programme>