<programme channel="280714878" start="20210715161500 +0000" stop="20210715180000 +0000" catchup-id="978314783"><title>La famille Bélier</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/12/20210708080022431poq.jpg"></icon><desc>In het gezin Bélier is iedereen doof, behalve de oudste dochter Paula. Zij is de onmisbare tolk in het dagelijks leven van haar ouders, waar zij met name een belangrijke rol speelt in het managen van de familieboerderij. Op een dag besluit Paula met de steun van haar muziekleraar, die ontdekt dat ze geweldig kan zingen, mee te doen aan een zangwedstrijd. Een keuze die haar bij haar gezin kan weghalen, maar haar leven voorgoed zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210715180000 +0000" stop="20210715193500 +0000" catchup-id="978314789"><title>Hyde Park on Hudson</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/32/20210708080022431c0b.jpg"></icon><desc>In juni 1939 ontvangt president Franklin Delano Roosevelt de Britse vorsten in zijn huis in de staat New York voor een onvergetelijk weekend.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210715193500 +0000" stop="20210715211000 +0000" catchup-id="978314795"><title>Stan &amp; Ollie</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/61/2021070808002243141j.jpg"></icon><desc>Laurel en Hardy, 's werelds grootste komedie team, zien een onzekere toekomst tegemoet nu hun gouden tijdperk van Hollywood films ver achter hen ligt. Door ouderdom verzwakt, probeert het duo opnieuw contact te maken met hun aanbiddende fans door in 1953 in Groot-Brittannië een tournee langs variétézalen te houden. De shows worden een onmiddellijke hit, maar Stan en Ollie kunnen het verleden niet helemaal van zich afschudden.</desc><category>Film, Biografie, Komedie, Historisch drama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210715211000 +0000" stop="20210715224000 +0000" catchup-id="978314801"><title>Ideal Home</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210708/27/20210708080022431jey.jpg"></icon><desc>Erasmus en Paul zijn een kibbelend homopaar met een extravagant leven. Hun leven komt op zijn kop te staan als een tienjarige jongen opduikt die beweert de kleinzoon van Erasmus te zijn.</desc><category>Film, Komedie, LHBTI</category></programme><programme channel="280714878" start="20210715224000 +0000" stop="20210716002000 +0000" catchup-id="979528636"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/54/20210709080022430tra.jpg"></icon><desc>Een man helpt met veel tegenzin zijn chagrijnige schoonvader naar Oregon te brengen waar hij kan worden geëuthanaseerd. Onderweg voorziet hij hem echter van een dosis levenslust.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716002000 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="979528642"><title>Voor elkaar gemaakt</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/19/20210709080022430okb.jpg"></icon><desc>Door een bizar ongeluk wordt de zorgeloze Felix onvruchtbaar. Hij komt erachter dat een bekende tv-presentatrice zwanger is van een vroegere donatie van hem aan de spermabank.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716015000 +0000" stop="20210716033000 +0000" catchup-id="979528648"><title>Vaniglia e cioccolato</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/58/20210709080022430gkk.jpg"></icon><desc>Een getrouwde vrouw heeft het gehad met de ontrouw van haar egoïstische echtgenoot. Ze vertrekt naar een villa en raakt daar aan de praat met een oude vlam.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716033000 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="979528654"><title>3, 2, 1... Frankie Go Boom</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/58/20210709080022430r8g.jpg"></icon><desc>Heel zijn jeugd werd Frankie gepest door zijn maffe broer Bruce. Als Frankie na jaren van afwezigheid weer terugkeert naar huis blijkt Bruce zijn oude streken nog niet te zijn verleerd.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716050000 +0000" stop="20210716063000 +0000" catchup-id="979528660"><title>Robinson Crusoe</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/22/20210709080022430sxr.jpg"></icon><desc>Robinson Crusoe belandt op een onbewoond eiland en raakt bevriend met de dieren, geleid door papegaai Tuesday. Uiteindelijk moeten ze samen hun paradijs verdedigen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716063000 +0000" stop="20210716082000 +0000" catchup-id="979528666"><title>Bandslam</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/71/20210709080022430kxn.jpg"></icon><desc>Will Burton is een echt buitenbeentje op school. Hij is dan ook verbaasd wanneer cheerleader Charlotte Banks hem benadert. Charlotte is onder de indruk van Wills muziekkennis en vraagt hem om het management van haar rockband op zich te nemen.</desc><category>Film, Komedie, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716082000 +0000" stop="20210716100500 +0000" catchup-id="979528672"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/60/202107090800224309iy.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716100500 +0000" stop="20210716115000 +0000" catchup-id="979528678"><title>La famille Bélier</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/4/20210709080022430brs.jpg"></icon><desc>In het gezin Bélier is iedereen doof, behalve de oudste dochter Paula. Zij is de onmisbare tolk in het dagelijks leven van haar ouders, waar zij met name een belangrijke rol speelt in het managen van de familieboerderij. Op een dag besluit Paula met de steun van haar muziekleraar, die ontdekt dat ze geweldig kan zingen, mee te doen aan een zangwedstrijd. Een keuze die haar bij haar gezin kan weghalen, maar haar leven voorgoed zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210716115000 +0000" stop="20210716131500 +0000" catchup-id="979528684"><title>Destination Wedding</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/91/20210709080022431u9a.jpg"></icon><desc>Romantische komedie met Keanu Reeves en Winona Ryder als twee vervelende en ongelukkige gasten op een bruiloft die ondanks zichzelf iets voor elkaar beginnen te voelen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716131500 +0000" stop="20210716144000 +0000" catchup-id="979528690"><title>L.M. Montgomery's Anne of Green Gables: The Good Stars</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/81/202107090800224316ef.jpg"></icon><desc>Anne is gelukkig op Green Gables. De dertienjarige brengt veel tijd door met Gilbert, die bij haar op school zit. Ondertussen verslechtert de gezondheid van Matthew and daar maakt Anne zich zorgen over.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716144000 +0000" stop="20210716161000 +0000" catchup-id="979528696"><title>Alvin and the Chipmunks: The Squeakquel</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/80/20210709080022431twu.jpg"></icon><desc>Het wereldberoemde zingende Chipmunk-trio gaat naar school en dat brengt uitdagingen met zich mee. Het muziekdepartement loopt gevaar en een nieuwe groep, de Chipettes, zitten de Chipmunks dwars.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716161000 +0000" stop="20210716180000 +0000" catchup-id="979528702"><title>About Last Night…</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/78/202107090800224316ds.jpg"></icon><desc>Romantische komedie met Rob Lowe en Demi Moore als twee happy singles die na een avondje stappen in Chicago een voorspelbare onenightstand beleven, maar elkaar toch willen blijven ontmoeten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716180000 +0000" stop="20210716193000 +0000" catchup-id="979528708"><title>Cruise</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/32/20210709080022431o1j.jpg"></icon><desc>de Italiaans-Amerikaanse straatracer Gio wordt in het New York van de jaren tachtig door zijn nieuwe vriendin Jessica, een Joods meisje uit Long Island, uitgedaagd om steeds gevaarlijkere diefstallen te plegen.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716193000 +0000" stop="20210716212500 +0000" catchup-id="979528714"><title>En man som heter Ove</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/60/20210709080022431nbo.jpg"></icon><desc>Ove is de ultieme gefrustreerde boze buurman, een gepensioneerde met principes en een kort lontje. Het leven van Ove verandert echter wanneer hij bevriend raakt met zijn nieuwe buren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716212500 +0000" stop="20210716231500 +0000" catchup-id="979528720"><title>Stranger Than Fiction</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210709/28/202107090800224319gy.jpg"></icon><desc>Harold Crick hoort zijn levensverhaal door een stem die alleen hij kan horen. Deze vertelster, Karen Eiffel, is een schrijfster die haar laatste roman probeert af te maken, maar zij weet niet dat haar hoofdpersoon daadwerkelijk leeft.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210716231500 +0000" stop="20210717011000 +0000" catchup-id="980857341"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/70/202107100800274444ph.jpg"></icon><desc>Caroline en haar zoon Toby starten een nieuw leven in Seattle. Caroline ontmoet daar Dwight. Ze trouwen maar het blijkt dat de man Toby niet kan luchten en pakt iedere kans om hem te vernederen. Toby is ongelukkig en wil wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717011000 +0000" stop="20210717024000 +0000" catchup-id="980857347"><title>The Big Ask</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/26/20210710080027444700.jpg"></icon><desc>Drie stellen gaan naar de woestijn om een vriend te helpen na de dood van zijn moeder.</desc><category>Drama, Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717024000 +0000" stop="20210717043000 +0000" catchup-id="980857353"><title>Harry and Walter Go to New York</title><date>1976</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/18/20210710080027444de6.jpg"></icon><desc>Wanneer de kermisklanten Harry Dighby en Walter Hill aan het eind van de negentiende eeuw in de gevangenis belanden, ontmoeten ze de geciviliseerde bankovervaller Adam Worth. Worth is van plan om een grote bank in New York City te beroven. Harry en Walter volgen Worths voorbereidingen op de voet en besluiten om de kraak zelf te zetten met behulp van een activistische journaliste Lissa Chestnut.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717043000 +0000" stop="20210717050000 +0000" catchup-id="980857359"><title>Hollywood's Best Film Directors: Norman Jewison</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/80/20210710080027444odu.jpg"></icon><desc>Zeven nominaties had veteraan Norman Jewison op zijn naam staan (voor onder meer In The Heat of the Night, Fiddler on the Roof en Moonstruck) alvorens hij een Oscar kreeg voor zijn gehele oeuvre in 1999, het jaar van The Hurricane.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717050000 +0000" stop="20210717063000 +0000" catchup-id="980857365"><title>Deep</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/39/20210710080027445faf.jpg"></icon><desc>Diep verborgen in een grot op de bodem van de oceaan leeft de eigenwijze octopus Diep.Samen met zijn twee beste vrienden, een brutale garnaal en een wat domme zeeduivel, gaat hij tegen de regels in op ontdekkingstocht. Wat begint als een onschuldig tripje verandert al snel in een enorme ramp wanneer Diep per ongeluk een oude torpedo laat ontploffen. De trillingen van de explosie zijn over de hele zeebodem voelbaar en zorgen ervoor dat een grote steen precies op de ingang van de grot valt. Iedereen zit gevangen! Samen met zijn vriendjes gaat Diep op een ongelofelijk spannend avontuur. Lukt het hen de kolonie te bevrijden?</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717063000 +0000" stop="20210717075500 +0000" catchup-id="980857371"><title>Alvin and the Chipmunks: Chipwrecked</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/28/20210710080027445jz8.jpg"></icon><desc>Avin en de rest zijn gestrand op een niet-zo-onbewoond eiland. Dave probeert ze ondertussen snel te redden.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717075500 +0000" stop="20210717092000 +0000" catchup-id="980857377"><title>Surf's Up</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/25/20210710080027445uw7.jpg"></icon><desc>Pinguïn Cody Maverick is een veelbelovende jonge surfer die zich klaarmaakt voor zijn eerste profwedstrijd. Hij trekt naar Pen-Gu Island voor de Big Z Memorial Surf Off en hij doet zijn best om de wedstrijd te winnen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717092000 +0000" stop="20210717104000 +0000" catchup-id="980857383"><title>Karsten og Petra lager teater</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/58/20210710080027445td1.jpg"></icon><desc>Op een dag gaan Casper en Emma met de opvoeders naar het theater. Het wordt voor de twee kinderen een opwindende kennismaking met theaterpoppen. Ze besluiten hun eigen theatervoorstelling te maken.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717104000 +0000" stop="20210717122000 +0000" catchup-id="980857389"><title>Gespensterjäger</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/32/20210710080027445b28.jpg"></icon><desc>De bangige Tom ontdekt thuis in de kelder een spook. Gelukkig doet deze Hugo geen vlieg kwaad, maar hij heeft wel dringend Toms hulp nodig. Hugo kan namelijk niet terug naar het spookhuis waar hij woont. Daar is een gevaarlijke Oude IJsgeest komen wonen, die midden in de zomer de hele stad bevriest. Tom en Hugo roepen de hulp in van de professionele spokenjager Hetty, die net ontslagen is bij het Spokenjagersinstituut. Hetty heeft het niet zo op kinderen en spoken, maar Tom en Hugo weten haar over te halen om samen op jacht te gaan. Zal het deze stoere spokenjagers lukken de stad te redden?</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717122000 +0000" stop="20210717133500 +0000" catchup-id="980857395"><title>Stuart Little 2</title><date>2002</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/12/20210710080027445kio.jpg"></icon><desc>Stuart redt een gewond vogeltje genaamd Margalo van een gemene valk. Hij brengt haar naar het huis van de Littles en daar wordt Margalo liefdevol opgevangen. Margalo en Stuart worden dikke vriendjes maar dan verdwijnt Margalo plotseling.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717133500 +0000" stop="20210717150500 +0000" catchup-id="980857401"><title>Shaun het Schaap: Het Ruimteschaap</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/9/20210710080027445mvn.jpg"></icon><desc>Wanneer een alien met vreemde krachten een noodlanding maakt in de buurt van Mossy Bottom Farm, wordt Shaun the Sheep al snel vrienden met hem. Samen moeten ze vluchten voor een gevaarlijke organisatie die de intergalactische bezoeker wil vangen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Sciencefiction, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210717150500 +0000" stop="20210717163500 +0000" catchup-id="980857476"><title>Sammy's avonturen 2</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/66/20210710080027445u9n.jpg"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717163500 +0000" stop="20210717180000 +0000" catchup-id="980857487"><title>Baas in eigen bos</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/90/20210710080027445icq.jpg"></icon><desc>Het leventje van Boog, een grizzlybeer, wordt ondersteboven gehaald als hij kennismaakt met Elliot, een broodmager hert met één hoorn. In het stadje Timberline leidt Boog een idyllisch bestaan. Overdag is hij de ster van een natuurshow en 's avonds vindt hij geborgenheid in de garage van parkwachter Beth die hem grootgebracht heeft. Als de paranoïde jager Shaw de stad binnenrijdt met Elliot op z'n motorkap gebonden besluit Boog Eliot te bevrijden. Die wil daarna Boog op zijn beurt 'bevrijden' uit de garage. De situatie loopt uit de hand en het tweetal wordt ergens diep in het woud gedumpt, net voor het begin van het jachtseizoen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717180000 +0000" stop="20210717200000 +0000" catchup-id="980857500"><title>Jayne Mansfield’s Car</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/64/20210710080027445tp0.jpg"></icon><desc>Alabama, jaren '40. Sinds zijn vrouw hem dertig jaar geleden verliet voor de Engelsman Kingsley Bedford en naar Groot-Brittannië verhuisde, heeft Jim Caldwell zijn kinderen helemaal alleen opgevoed. Wanneer zijn ex-vrouw overlijdt, heeft ze het verzoek achtergelaten om terug te worden gebracht naar Alabama, om aldaar begraven te worden. Wanneer de Engelse familie Bedford en de Amerikaanse familie Caldwell bij elkaar komen voor deze plechtigheid, moeten ze allemaal een poging doen om zich aan elkaar aan te passen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717200000 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="980857511"><title>Hyde Park on Hudson</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/12/20210710080027445wfo.jpg"></icon><desc>Amerika, 1939. Margaret 'Daisy' Suckley (Laura Linney), een verre nicht van president Roosevelt (Bill Murray), wordt plots uitgenodigd op diens zomerverblijf om hem wat gezelschap te houden. De twee ontwikkelen een intieme band en Margaret is ook aanwezig als Roosevelt het Britse koninklijke echtpaar voor een informeel weekend te gast krijgt. Een belangrijke gebeurtenis voor iedereen. Het is de eerste keer in de Amerikaanse geschiedenis dat een Britse monarch op bezoek komt. En met de dreiging van een oorlog kan de Britse koning wel wat steun van Amerika gebruiken.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717213500 +0000" stop="20210717231000 +0000" catchup-id="980857523"><title>Drunk Parents</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210710/79/202107100800274459g9.jpg"></icon><desc>Frank en Nancy Teagarten (Alec Baldwin en Salma Hayek) zijn een welgestelde familie met een glanzende, zwarte Range Rover en een smaakvolle woning. Met knikkende knieën maar vol trots zetten ze hun dochter af voor haar eerste dag op de universiteit. Wanneer kort daarna de deurwaarder op de stoep staat, blijkt hun rijkdom minder groot dan gedacht. In een poging de studie van hun dochter te bekostigen, besluiten ze een rommelmarkt te organiseren gevolgd door een nacht met veel drank. De volgende ochtend blijken ze een aantal betreurenswaardige beslissingen genomen te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210717231000 +0000" stop="20210718010500 +0000" catchup-id="982031861"><title>Steel Magnolias</title><date>1989</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/26/20210711080025139cql.jpg"></icon><desc>De kapsalon in Louisiana van Truvy vormt de centrale locatie van dit melodrama rond zes southern belles. Truvy en Annelle verzorgen dameshaar, terwijl rijke Ouiser Boudreaux en rusteloze Clairee geregeld binnen stappen voor de laatste roddels en het uitwisselen van levenswijsheden. Shelby is een aanstaande bruid die tijdens een bezoekje aan de salon flauwvalt, M'Lynn is haar moeder.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718010500 +0000" stop="20210718023500 +0000" catchup-id="982031867"><title>Despre oameni si melci</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/67/202107110800251396y3.jpg"></icon><desc>1992. In de kleine Roemeense stad Muscel wordt een van de belangrijkste autofabrieken gesloten. Wanneer vakbondsleider George Petrescu ontdekt dat er geld te verdienen valt met het doneren van sperma, zet hij een wanhopige actie op touw om zelf het bedrijf te redden van een faillissement.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210718023500 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="982040321"><title>Funny Girl</title><date>1968</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/30/20210711080025139smf.jpg"></icon><desc>Fanny Brice wil carrière maken als actrice, maar als arm joods meisje uit de achterbuurten van New York heeft ze het niet gemakkelijk.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718050000 +0000" stop="20210718062000 +0000" catchup-id="982040327"><title>De Familie Slim</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/20/20210711080025139ook.jpg"></icon><desc>De jonge uitvinder Max baalt ervan dat zijn uitvindingen nooit werken. Als zijn familie plotseling wordt ontvoerd, moet hij er alles aan doen om ze te redden.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718062000 +0000" stop="20210718074500 +0000" catchup-id="982040333"><title>Le petit Spirou</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/52/20210711080025139jim.jpg"></icon><desc>Kleine Robbes toekomst staat, net zoals die van zijn hele familie, al heel lang vast. Bij het begin van volgend schooljaar start hij op de School voor Piccolo's. Kleine Robbe wil samen met zijn beste vrienden nog even heel hard genieten van de laatste dagen op zijn oude school en besluit zijn liefde te verklaren aan Suzette. En hoe. Kleine Robbe neemt Suzette mee op een ongelooflijk avontuur. En zo ontdekt hij zijn ware passie, hij wil avonturier worden. Maar tegen de wil van zijn familie ingaan blijkt moeilijker dan gedacht...</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210718074500 +0000" stop="20210718092000 +0000" catchup-id="982040339"><title>Fünf Freunde 3</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/59/202107110800251397nt.jpg"></icon><desc>In een oud scheepswrak dat op een tropisch eiland is aangespoeld na een storm wordt een geheimzinnig koperen medaillon gevonden. Joe, dochter van een plaatselijke visser, denkt dat het de sleutel is tot een piratenschat die lang geleden is verdwenen. Ze vertelt de Vijf ook dat een projectontwikkelaar de vissers uit hun geliefde baai wil verbannen, zodat hij er een luxe hotel kan bouwen. De piratenschat zou Joe's laatste kans zijn om dat te voorkomen. Samen gaan de vrienden op jacht naar de schat, dwars door de gevaarlijke jungle. Maar het gangsterduo Nick en Cassi zit hen op de hielen, dus ze moeten voortmaken.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210718092000 +0000" stop="20210718110500 +0000" catchup-id="982040345"><title>Ostwind 3: Aufbruch nach Ora</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/83/20210711080025139g31.jpg"></icon><desc>Mika vertrekt naar Andalusië waar ze een grote kudde wilde paarden ontdekt. Hun leefgebied wordt bedreigd, omdat de eigenaar het landgoed moet verkopen. Met behulp van een oude traditie wil Mika het gebied redden.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718110500 +0000" stop="20210718124000 +0000" catchup-id="982040351"><title>Mr. Magorium's Wonder Emporium</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/3/20210711080025139t7t.jpg"></icon><desc>Op een dag besluit meneer Magorium, de excentrieke eigenaar van de meest wonderbaarlijke speelgoedwinkel ter wereld, dat het tijd is om met pensioen te gaan. Het speelgoed in de winkel is het helaas niet met hem eens en komt in opstand.</desc><category>Kinderen, Film, Fantasy, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718124000 +0000" stop="20210718143000 +0000" catchup-id="982040357"><title>Bibi &amp; Tina voll verhext!</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/43/20210711080025140pml.jpg"></icon><desc>Terwijl er op kasteel Falkenstein een grote diefstal plaatsvindt, is de sfeer op manege Martinshof ook verre van vrolijk. Er heeft nog geen enkele gast geboekt voor het paardenkamp, dus maken de magische Bibi en haar beste vriendin Tina een plan om reclame te maken. Tijdens haar promotietour ontmoet Bibi de knappe Tarik en wordt ze voor het eerst verliefd. Tarik woont met zijn vier broers en zussen in een camper en hun komst zet de manege volledig op z'n kop. Vooral als duidelijk wordt dat hij een duister geheim met zich meedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210718143000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="982040363"><title>Trouble</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/54/202107110800251407ey.jpg"></icon><desc>De verwende hond Trouble kreeg altijd alles wat hij wilde. Nu moet hij echter leren leven in de echte wereld, terwijl hij probeert te ontsnappen aan de hebzuchtige kinderen van zijn voormalige eigenaar.</desc><category>Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718155500 +0000" stop="20210718180000 +0000" catchup-id="982040369"><title>Annie</title><date>1982</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/99/20210711080025140ip1.jpg"></icon><desc>Annie droomt van een leven buiten het weeshuis waarin zij opgroeit. Ze doet verschillende pogingen om aan haar uitzichtloze bestaan te ontsnappen. Dan wordt Annie uitverkoren om een week door te brengen bij de beroemde miljonair Daddy Warbucks.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718180000 +0000" stop="20210718193500 +0000" catchup-id="982040375"><title>Joyeuse retraite!</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/82/20210711080025140h8r.jpg"></icon><desc>Philippe en Marilou kunnen eindelijk met pensioen gaan. Ze bereiden zich voor om hun droom te realiseren: ze willen naar Portugal verhuizen. Ze hoeven zich niet langer druk te maken om hun werk, familie of vervelende problemen. De toekomstplannen van stel worden echter gedwarsboomd door familieleden.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718193500 +0000" stop="20210718210500 +0000" catchup-id="982040381"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/54/20210711080025140y5n.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718210500 +0000" stop="20210718224500 +0000" catchup-id="982040387"><title>Sleeping with Other People</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210711/0/20210711080025140ysk.jpg"></icon><desc>Ooit verloren ze hun maagdelijkheid aan elkaar, maar twaalf jaar later ontmoeten Elaine en Jake elkaar opnieuw wanneer ze toevallig dezelfde therapie tegen hun seksverslaving moeten volgen. Het draait uit op een eerste afspraakje, maar de twee sluiten al snel een pact: hun relatie blijft puur platonisch en ze verzinnen zelfs een alarmwoord voor wanneer hun conversaties of gedrag te seksueel van aard worden.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210718224500 +0000" stop="20210719002500 +0000" catchup-id="983238326"><title>Labyrinth</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/91/2021071208003243371v.jpg"></icon><desc>Sarah's broer werd ontvoerd door de koning van de kobolds. Het meisje heeft maar dertien uur om hem te bevrijden. De avontuurlijke reis voert door een griezelig labyrint vol gevaren, wonderen en vreemde wezens.</desc><category>Film, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719002500 +0000" stop="20210719020000 +0000" catchup-id="983238332"><title>Black Knight</title><date>2001</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/59/20210712080032433mwl.jpg"></icon><desc>Jamal, een werknemer van een middeleeuws pretpark, komt terecht in het veertiende eeuwse Engeland waar hij tegen een slechte koning moet vechten.</desc><category>Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719020000 +0000" stop="20210719033000 +0000" catchup-id="983238466"><title>Daddy Day Camp</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/43/202107120800324336b9.jpg"></icon><desc>Charlie en Phil besluiten een zomerkamp voor kinderen te leiden. Het blijkt dat dit niet zo gemakkelijk is en als zij door alle problemen op het punt van sluiten staan, is Charlie genoodzaakt zijn vader kolonel Buck Hinton in te schakelen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719033000 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="983238472"><title>I Never Sang for My Father</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/36/202107120800324335ge.jpg"></icon><desc>Een professor uit New York is van plan om te trouwen en naar Californië te verhuizen. Zijn moeder en zus adviseren hem om zijn eigen leven te leiden, maar zijn vader zal het hem niet gemakkelijk maken aangezien hij altijd erg controlerend is geweest.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719050000 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="983238478"><title>Amelie rennt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/20/20210712080032433m6b.jpg"></icon><desc>Als stadsmeid Amelie voor de zoveelste keer een astma-aanval heeft gehad, sturen haar ouders haar naar een speciale kliniek in de bergen. Daar vindt ze het helemaal niks, dus vlucht ze naar een plek waar niemand haar zal zoeken: de top van een berg. Als de kliniek en haar ouders zich realiseren dat ze weg is, wordt er een grote zoektocht gestart. Intussen ontmoet Amelie in de bergen een jongen die Bart heet. Hij is nogal vreemd, maar op een gegeven moment redt hij haar leven. Als hij hoort over haar ziekte, vertelt hij haar over de jaarlijkse Alpenvuren waarvan men zegt dat ze zieke mensen en dieren kunnen helpen genezen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210719063500 +0000" stop="20210719082500 +0000" catchup-id="983238484"><title>La belle et la bête</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/55/20210712080032433kfr.jpg"></icon><desc>Om zijn jongste dochter Belle een plezier te doen, plukt een handelsreiziger op een van zijn reizen een roos voor haar op het landgoed van het Beest. Dat loopt niet goed af, het Beest wil de man doden voor de diefstal. Belle voelt zich zo schuldig dat ze naar het kasteel van het Beest gaat om de plek van haar vader in te nemen. Ze is doodsbang, maar het kasteel blijkt een plek vol magie te zijn. Het Beest wil iedere avond met haar dineren, ze leren elkaar kennen en Belle begint in te zien dat er geen monster schuilt in het Beest. Sterker nog: in haar dromen ziet ze hoe hij ooit een knappe prins was.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210719082500 +0000" stop="20210719100000 +0000" catchup-id="983238490"><title>The Year Dolly Parton Was My Mom</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/45/20210712080032433zm4.jpg"></icon><desc>De elfjarige Elizabeth ontdekt dat ze geadopteerd is. Ze besluit van huis weg te lopen om haar echte moeder te gaan zoeken, met alleen haar intuïtie als routeplanner. Wanneer haar pleegmoeder merkt dat Elizabeth weg is, gaat ze haar achterna.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719100000 +0000" stop="20210719113500 +0000" catchup-id="983238496"><title>My Super Ex-Girlfriend</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/27/202107120800324344r4.jpg"></icon><desc>Matt Saunders is in het geheim verliefd op een vrouw genaamd Hannah Lewis, maar durft haar nooit mee uit te vragen. Op een dag ontmoet hij de verlegen Jenny Johnson. Nadat hij haar tas, die was gestolen, terugbezorgt, krijgen de twee een relatie. Uiteindelijk biecht ze op dat ze in werkelijkheid de superheldin G-Girl is. Jenny wordt echter steeds baziger en agressiever in hun relatie en Matt schraapt eindelijk de moed bijeen om het uit te maken met Jenny.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719113500 +0000" stop="20210719131000 +0000" catchup-id="983238502"><title>The Last Five Years</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/4/20210712080032434x4c.jpg"></icon><desc>Cathy en Jamie doen hun liefdesgeschiedenis uit de doeken begeleid door mooie liederen. Hij vanaf hun eerste ontmoeting tot aan de breuk en zij juist vanaf het bittere einde terug naar het prille begin.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719131000 +0000" stop="20210719150000 +0000" catchup-id="983238508"><title>Bibi &amp; Tina: Mädchen gegen Jungs</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/13/202107120800324349bv.jpg"></icon><desc>Bibi en haar vriendin Tina wonen op de paardenboerderij van de familie Martin. Op een dag komt er een aantal studenten op bezoek om het Duitse plattelandsleven te ontdekken. Ze beleven samen avonturen tijdens een Falkensteiner-schattenjacht.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719150000 +0000" stop="20210719164000 +0000" catchup-id="983238514"><title>Sepp de wolvenvriend</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/60/202107120800324343lk.jpg"></icon><desc>Sepp woont in de Zwitserse alpen en redt tijdens een strenge winter zijn familie van financiële problemen door naar hun zomerhuis te klimmen en een kostbaar bezit op te halen. Tijdens zijn tocht redt hij een geit en rekent hij af met een pestkop.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719164000 +0000" stop="20210719180000 +0000" catchup-id="983238520"><title>100% Coco New York</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/72/202107120800324349vn.jpg"></icon><desc>Coco heeft een cursus op de New York Fashion School gewonnen en mag de hele zomer naar het hippe en va va vooming New York om spannende fashion-avonturen te beleven.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719180000 +0000" stop="20210719193500 +0000" catchup-id="983238526"><title>Then Came You</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/7/20210712080032434505.jpg"></icon><desc>Op de avond dat Hollywoodacteur James Franco een feestje geeft in zijn huis, wordt Los Angeles aangevallen door buitenaardse wezens die de stad verwoesten. Nu zit hij opgescheept met zijn acteervrienden Jonah Hill, Seth Rogen, Jay Baruchel, Danny McBride en Craig Robinson. Hun vriendschap wordt op de proef gesteld wanneer hun voedselvoorraad opraakt en als blijkt dat de situatie buitenshuis steeds meer bizarre gevaren brengt. Uiteindelijk moeten ze toch het huis verlaten en worden ze geconfronteerd met zichzelf, hun lot en het einde van de wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210719193500 +0000" stop="20210719213500 +0000" catchup-id="983238532"><title>Sink or Swim</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/61/202107120800324340qu.jpg"></icon><desc>In het gemeentelijk zwembad bekwaamt een groepje mannen van middelbare leeftijd zich in de kunst van het synchroonzwemmen. Hun trainster Delphine is een voormalig zwemkampioene die haar portie ellende wel gehad heeft. De heren zelf zijn van diverse pluimage en hebben ook allemaal zo hun eigen besognes. Samen vormen ze echter een hecht team en zijn ze er voor elkaar. Ondanks sceptische reacties van familie en vrienden besluiten ze als team voor Frankrijk uit te komen op het WK synchroonzwemmen. Met veel wilskracht storten ze zich in het avontuur, dat hen het zelfvertrouwen en het plezier in het leven teruggeeft.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210719213500 +0000" stop="20210719234500 +0000" catchup-id="983238538"><title>Spanglish</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210712/4/2021071208003243449b.jpg"></icon><desc>Een alleenstaande moeder wordt een huishoudster voor een chef-kok en zijn vrouw. Ze moet een nieuwe taal leren en haar nieuwe leven met deze excentrieke familie navigeren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210719234500 +0000" stop="20210720013500 +0000" catchup-id="984506597"><title>Strings</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/10/20210713080022427zey.jpg"></icon><desc>Door een foute dosis drugs ontsnapt de getalenteerde DJ Josh op een haartje na aan de dood. Zijn moeder stuurt hem vanuit New York naar het plattelandsstadje van zijn vader, waar Josh terug naar school moet en zijn ontspoorde leven weer op de rit moet krijgen. De enige met wie hij een klein beetje contact maakt is zijn reclasseringsambtenaar, Alex. Dan ontmoet hij Mary, die hem vraagt om te draaien voor haar dansteam. Het regionale kampioenschap staat voor de deur en met de trendy undergroundmuziek van Josh wil ze de cup pakken. Josh raakt beetje bij beetje gemotiveerd om de problemen van Alex, Mary én zichzelf te overwinnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210720013500 +0000" stop="20210720031500 +0000" catchup-id="984506603"><title>About Last Night</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/70/20210713080022427oma.jpg"></icon><desc>Danny begint een relatie met Debbie, waardoor zijn leven een geheel andere wending aanneemt. De beste vriendin van Debbie, Joan, ontdekt dat het vinden van ware liefde moeilijker is dan het lijkt.</desc><category>Drama, Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720031500 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="984506609"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/39/20210713080022427pls.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley brengt op vakantie in Griekenland de nacht door met een twintig jaar jongere man. Terug in New York komt Ann erachter dat deze man aan het daten is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720050000 +0000" stop="20210720062500 +0000" catchup-id="984506615"><title>Heksen bestaan niet</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/48/20210713080022427umt.jpg"></icon><desc>De heks Concuela heeft kwade plannen met de wereld en niets lijkt haar tegen te kunnen houden. De andere heksen proberen haar plannen te dwarsbomen en hebben hun hoop gevestigd op de getalenteerde Katie, die haar krachten net ontdekt heeft.</desc><category>Film, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720062500 +0000" stop="20210720081000 +0000" catchup-id="984506621"><title>Admission</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/54/202107130800224275se.jpg"></icon><desc>De rechtlijnige Portia komt tijdens haar werk als toelatingscoördinator van een vooraanstaande universiteit voor een groot dilemma te staan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720081000 +0000" stop="20210720094500 +0000" catchup-id="984506629"><title>Now Add Honey</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/80/20210713080022428fkn.jpg"></icon><desc>Aan het relaxte stadsleven van Caroline Morgan dreigt een einde te komen. Haar twee kibbelende dochters zijn erg vermoeiend, terwijl haar baas haar ook nog eens uitput met ondankbare klusjes. Bovendien kondigt haar man aan dat hij gevallen is voor de charmes van zijn jonge yoga-instructrice, die ook nog eens zwanger van hem blijkt te zijn. Op het moment dat het gezin uit elkaar dreigt te vallen, komt de zus van Caroline op bezoek met haar dochter Honey.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720094500 +0000" stop="20210720111500 +0000" catchup-id="984506640"><title>Are We Done Yet?</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/74/202107130800224288m6.jpg"></icon><desc>Nick en Suzanne zijn pas getrouwd en besluiten naar een buitenwijk te verhuizen, om een wat rustiger omgeving voor hun twee kinderen te krijgen. Helaas valt dit voornemen in het water als Nick het zwaar aan de stok krijgt met hun aannemer.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720111500 +0000" stop="20210720131000 +0000" catchup-id="984506650"><title>Steel Magnolias</title><date>1989</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/43/20210713080022428e4i.jpg"></icon><desc>De kapsalon in Louisiana van Truvy vormt de centrale locatie van dit melodrama rond zes southern belles. Truvy en Annelle verzorgen dameshaar, terwijl rijke Ouiser Boudreaux en rusteloze Clairee geregeld binnen stappen voor de laatste roddels en het uitwisselen van levenswijsheden. Shelby is een aanstaande bruid die tijdens een bezoekje aan de salon flauwvalt, M'Lynn is haar moeder.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720131000 +0000" stop="20210720143500 +0000" catchup-id="984506662"><title>100% Coco</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/15/20210713080022428lgy.jpg"></icon><desc>De modebewuste dertienjarige Coco besluit mee te doen aan een modevlog-wedstrijd. Ze moet haar identiteit echter verborgen houden en schrijft zich in als Style Tiger en die naam wordt al snel bekend op school.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720143500 +0000" stop="20210720160500 +0000" catchup-id="984506674"><title>Against the Wild</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/68/20210713080022428mkm.jpg"></icon><desc>De 13-jarige Zach en de 12-jarige Hannah gaan samen met hun hond Chinook op bezoek bij hun vader met een watervliegtuig. Als het vliegtuig in de problemen komt en crasht, moet het drietal zien te overleven in de wildernis. Op zoek naar hulp verdwalen ze en moeten allerlei gevaren zien te overwinnen. Ondertussen gaan de ouders Robert en Susan op zoek naar hun kinderen. De ouders willen scheiden, maar misschien brengt deze zoektocht hen wel dichter bij elkaar.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210720160500 +0000" stop="20210720180000 +0000" catchup-id="984506686"><title>Samba</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/46/20210713080022428ad6.jpg"></icon><desc>Samba Cissé werkt al tien jaar zonder verblijfsvergunning in Frankrijk en houdt het hoofd boven water met laagbetaalde klussen. Hij ontmoet vrijwilligster Alice in het asielzoekerscentrum waar hij belandt als hij een vergunning aanvraagt.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720180000 +0000" stop="20210720193000 +0000" catchup-id="984506697"><title>Stand by Me</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/78/20210713080022428gbx.jpg"></icon><desc>Gordie, Chris, Vern en Teddy groeien stilaan op als jonge volwassenen. Het leven in Oregon is niet al te spannend, dus wanneer ze vernemen dat er een lijk is ontdekt, willen ze dit met eigen ogen zien.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720193000 +0000" stop="20210720205500 +0000" catchup-id="984506707"><title>Infinitely Polar Bear</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/63/20210713080022428ks3.jpg"></icon><desc>Komisch drama waarin de bipolaire Cameron de zorg van zijn twee dochters op zich neemt terwijl zijn vrouw haar studie afmaakt in New York.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720205500 +0000" stop="20210720223500 +0000" catchup-id="984506717"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210713/99/20210713080022428oqw.jpg"></icon><desc>Een man helpt met veel tegenzin zijn chagrijnige schoonvader naar Oregon te brengen waar hij kan worden geëuthanaseerd. Onderweg voorziet hij hem echter van een dosis levenslust.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210720223500 +0000" stop="20210721001000 +0000" catchup-id="985767477"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/2/20210714080020139r1q.jpg"></icon><desc>Meghan raakt na een onbezonnen onenightstand gestrand in L.A. Ze heeft geen geld en geen auto, maar heeft slechts acht uur de tijd om naar haar sollicitatiegesprek te gaan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721001000 +0000" stop="20210721015000 +0000" catchup-id="985767490"><title>Tutta colpa di Giuda</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/24/20210714080020139p1d.jpg"></icon><desc>Musical producente Irena stemt ermee in om samen te werken met pater Iridio aan de opvoering van een toneelstuk in een gevangenisinstelling. Ze is zeer enthousiast en onbevangen, maar de pater loopt haar voortdurend voor de voeten. Ze beseft niet dat deze ervaring haar leven zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210721015000 +0000" stop="20210721033000 +0000" catchup-id="985767500"><title>Vaniglia e cioccolato</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/36/202107140800201391xb.jpg"></icon><desc>Een getrouwde vrouw heeft het gehad met de ontrouw van haar egoïstische echtgenoot. Ze vertrekt naar een villa en raakt daar aan de praat met een oude vlam.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721033000 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="985767506"><title>Group Sex</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/63/20210714080020139u8m.jpg"></icon><desc>Hermans zwakte is stripclubs, Donny's perversiteiten hebben te maken met genot, en Tiffany is een wedergeboren maagdelijke kungfu-expert. Dit zijn Andy's nieuwe vrienden nadat hij nietsvermoedend zijn droommeisje is gevolgd in een therapiegroep voor seksverslaafden. Hoewel Andy zelf geen seksverslaafde is, moet hij doen alsof hij dichterbij de vrouw komt die hij wenst te krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721050000 +0000" stop="20210721063000 +0000" catchup-id="985767512"><title>Alvin and the Chipmunks</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/95/20210714080020139m6u.jpg"></icon><desc>Drie zingende chipmunks raken bevriend met songwriter Dave die beseft dat de beestjes kunnen zingen. Al snel krijgen ze een platendeal, maar zal al dit succes hen niet naar het hoofd stijgen?</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721063000 +0000" stop="20210721082000 +0000" catchup-id="985767518"><title>Rat Race</title><date>2001</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/56/20210714080020139ta5.jpg"></icon><desc>Zes geluksvogels winnen een prijs in een casino in Las Vegas. Eigenaar Donald Sinclair laat hen weten dat ze mogen deelnemen aan een race. De winnaar krijgt maar liefst twee miljoen dollar.</desc><category>Film, Komedie, Actie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721082000 +0000" stop="20210721095000 +0000" catchup-id="985767524"><title>She's Funny That Way</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/4/20210714080020139ifw.jpg"></icon><desc>Op de set van een nieuwe film van de Broadway-regisseur Arnold Albertson, vormt zich een liefdesdriehoek tussen zijn vrouw, haar ex-geliefde en de callgirl die werd gecast voor de film.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721095000 +0000" stop="20210721115000 +0000" catchup-id="985767530"><title>Unga Astrid</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/43/202107140800201397iv.jpg"></icon><desc>Drama over de vroege jaren van Astrid Lindgren voordat ze een beroemd schrijfster werd. Uiteindelijk werd ze bekend van boeken als Pippi Langkous en haar boeken over &quot;The Six Bullerby Children&quot;.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721115000 +0000" stop="20210721132500 +0000" catchup-id="985767536"><title>All I Wish</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/26/202107140800201396ly.jpg"></icon><desc>Senna Burges (Sharon Stone), een worstelende kledingontwerper die zichzelf nog niet helemaal heeft gevonden, heeft het opgegeven om haar soulmate te vinden. Ondanks pogingen van haar beste vriendin en overbezorgde moeder om haar te helpen blijft ze een pad volgen van onverantwoord gedrag, verloren banen, en dates met jonge mannen. Alles lijkt in het honderd te lopen voor Senna, tot haar 46e verjaardagsfeest, waar ze de knappe advocaat Adam ontmoet. In de veronderstelling hem nooit meer tegen te komen ontmoet ze hem weer op haar 47e verjaardag als haar leven weer een beetje kleur krijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210721132500 +0000" stop="20210721150000 +0000" catchup-id="985767542"><title>Fashion Chicks</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/36/202107140800201391wn.jpg"></icon><desc>De introverte Esmee bedenkt een alter ego dat veel hipper en cooler is dan zij: Lizzy. Ze start onder haar `nieuwe naam' een blog en deze wordt al snel uitermate populair.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721150000 +0000" stop="20210721162500 +0000" catchup-id="985767548"><title>Karsten og Petra ut på tur</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/14/202107140800201396oh.jpg"></icon><desc>Het is vakantie en Casper en Emma staan te trappelen om met hun knuffels, Welpje en Mevrouw Konijn, op reis te gaan. Caspers vader heeft een avontuurlijk verblijf geboekt in de bergen, ver van de bewoonde wereld. Ook Emma's moeder en Aksel, een goede vriend van Caspers vader, gaan mee. Casper vindt het zielig voor Emma dat ze haar vader zo mist en hoopt dat haar moeder en Aksel verliefd op elkaar worden. Dan zou Emma weer een perfect gezin hebben. Maar helaas: de vonk tussen Aksel en Emma's moeder slaat niet over. Casper blijft hardnekkig proberen de twee te koppelen, maar neemt daarbij steeds meer risico's.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210721162500 +0000" stop="20210721180000 +0000" catchup-id="985767554"><title>My Super Ex-Girlfriend</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/20/20210714080020140l2e.jpg"></icon><desc>Matt Saunders is in het geheim verliefd op een vrouw genaamd Hannah Lewis, maar durft haar nooit mee uit te vragen. Op een dag ontmoet hij de verlegen Jenny Johnson. Nadat hij haar tas, die was gestolen, terugbezorgt, krijgen de twee een relatie. Uiteindelijk biecht ze op dat ze in werkelijkheid de superheldin G-Girl is. Jenny wordt echter steeds baziger en agressiever in hun relatie en Matt schraapt eindelijk de moed bijeen om het uit te maken met Jenny.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721180000 +0000" stop="20210721195500 +0000" catchup-id="985767560"><title>Chef</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/46/20210714080020140i8w.jpg"></icon><desc>Chef-kok Carl Casper runt de keuken van een goed draaiend restaurant in Los Angeles. Voor de komst van een vooraanstaand restaurantcriticus wil Carl experimenteren met een nieuw menu, maar de commerciële restauranteigenaar laat dat niet toe. Met als gevolg een vernietigende recensie. De gefrustreerde Carl krijgt het aan de stok met zowel de criticus als met zijn baas en neemt ontslag.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721195500 +0000" stop="20210721212000 +0000" catchup-id="985767566"><title>The Angriest Man in Brooklyn</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/38/20210714080020140wxw.jpg"></icon><desc>De zeer chagrijnige Henry krijgt te horen dat hij nog maar negentig minuten te leven heeft en probeert het in die korte tijd nog goed te maken met zijn vrienden en familie.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721212000 +0000" stop="20210721225000 +0000" catchup-id="985767572"><title>Hartenstraat</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210714/20/20210714080020140vou.jpg"></icon><desc>Daan heeft een traiteurswinkel in de Hartenstraat in Amsterdam. Naast hem opent Katje een modezaak. De twee hebben meteen een hekel aan elkaar. Maar net als anderen in de Hartenstraat, zijn ook zij op zoek naar de ware liefde.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210721225000 +0000" stop="20210722002000 +0000" catchup-id="986997369"><title>Comet</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/28/202107150800201680tu.jpg"></icon><desc>Een cynische jongen en een jonge vrouw beginnen een relatie van zes jaar na een toevallige ontmoeting tijdens een meteorenregen.</desc><category>Film, Romantiek, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722002000 +0000" stop="20210722020500 +0000" catchup-id="986997375"><title>Les aventures extraordinaires d'Adèle Blanc-Sec</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/48/20210715080020168vo0.jpg"></icon><desc>Een bekende schrijfster gaat in Egypte op zoek naar een gemummificeerde dokter. Als haar vriend, professor Espérandieu, hem weer tot leven kan wekken, hoopt ze dat die haar comateuze zus kan helpen.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Fantasy, Mysterie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722020500 +0000" stop="20210722033500 +0000" catchup-id="986997637"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/31/2021071508002016803k.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722033500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="986997643"><title>Guido Superstar: The Rise of Guido</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/82/20210715080020168wkz.jpg"></icon><desc>Een Italiaanse emigrant moet van de regering een criminele groep zien te infiltreren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722050000 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="986997649"><title>Bibi &amp; Tina: Mädchen gegen Jungs</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/5/20210715080020168m5z.jpg"></icon><desc>Bibi en haar vriendin Tina wonen op de paardenboerderij van de familie Martin. Op een dag komt er een aantal studenten op bezoek om het Duitse plattelandsleven te ontdekken. Ze beleven samen avonturen tijdens een Falkensteiner-schattenjacht.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722065000 +0000" stop="20210722083000 +0000" catchup-id="986997655"><title>Médecin de campagne</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/17/20210715080020168vp0.jpg"></icon><desc>Jean-Pierre (François Cluzet) is een huisarts van de oude stempel met een drukke praktijk op het Franse platteland. Zeven dagen per week kunnen zijn patiënten op hem rekenen. Hij luistert, verzorgt, stelt gerust. Wanneer bij Jean-Pierre kanker wordt geconstateerd, stuurt zijn dokter een vervanger naar de praktijk. Nathalie is nog maar net begonnen en niet gewend aan het dorpse leven. Ze wordt door Jean-Pierre behoorlijk op de proef gesteld. Maar Nathalie laat zich niet kennen en gaandeweg weet ze de harten van de dorpsbewoners voor zich te winnen. En dat van Jean-Pierre die niet anders kan dan toegeven dat ook hij vervangbaar is.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210722083000 +0000" stop="20210722100500 +0000" catchup-id="986997661"><title>Weg van jou</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/29/20210715080020168mmm.jpg"></icon><desc>Evi heeft alles. Ze is een succesvol ingenieur en woont samen met haar vriendje in een appartement in Rotterdam. Dan krijgt ze van haar baas te horen dat ze wordt overgeplaatst naar het kleine stadje Terneuzen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722100500 +0000" stop="20210722114000 +0000" catchup-id="986997667"><title>The Last Five Years</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/81/20210715080020168k46.jpg"></icon><desc>Cathy en Jamie doen hun liefdesgeschiedenis uit de doeken begeleid door mooie liederen. Hij vanaf hun eerste ontmoeting tot aan de breuk en zij juist vanaf het bittere einde terug naar het prille begin.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722114000 +0000" stop="20210722131500 +0000" catchup-id="986997673"><title>The Year Dolly Parton Was My Mom</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/2/20210715080020168p3n.jpg"></icon><desc>De elfjarige Elizabeth ontdekt dat ze geadopteerd is. Ze besluit van huis weg te lopen om haar echte moeder te gaan zoeken, met alleen haar intuïtie als routeplanner. Wanneer haar pleegmoeder merkt dat Elizabeth weg is, gaat ze haar achterna.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722131500 +0000" stop="20210722145000 +0000" catchup-id="986997679"><title>Amelie rennt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/99/20210715080020168dzv.jpg"></icon><desc>Als stadsmeid Amelie voor de zoveelste keer een astma-aanval heeft gehad, sturen haar ouders haar naar een speciale kliniek in de bergen. Daar vindt ze het helemaal niks, dus vlucht ze naar een plek waar niemand haar zal zoeken: de top van een berg. Als de kliniek en haar ouders zich realiseren dat ze weg is, wordt er een grote zoektocht gestart. Intussen ontmoet Amelie in de bergen een jongen die Bart heet. Hij is nogal vreemd, maar op een gegeven moment redt hij haar leven. Als hij hoort over haar ziekte, vertelt hij haar over de jaarlijkse Alpenvuren waarvan men zegt dat ze zieke mensen en dieren kunnen helpen genezen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210722145000 +0000" stop="20210722161500 +0000" catchup-id="986997685"><title>L.M. Montgomery's Anne of Green Gables: Fire &amp; Dew</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/3/20210715080020168kgz.jpg"></icon><desc>Anne arriveert in Charlottetown met het verlangen om schoollerares te worden. Ze krijgt te maken met keuzes omtrent haar toekomst, romantiek en tragiek.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722161500 +0000" stop="20210722180000 +0000" catchup-id="986997691"><title>Monte Carlo</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/60/202107150800201686qi.jpg"></icon><desc>De drie meiden Grace, Emma en Meg besluiten om een droomreis te gaan maken naar Parijs. Grace wordt hier echter per ongeluk aangezien voor een verwende Britse 'socialite'. Voordat het drietal de kans krijgt om hun ware identiteit te onthullen, raken ze verzeild in een avontuur van paparazzi, privé-vliegtuigen, haute couture kleding, sprookjesachtige romances en een vakantie in Monte Carlo.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210722180000 +0000" stop="20210722200000 +0000" catchup-id="986997697"><title>Jayne Mansfield’s Car</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/18/20210715080020168sde.jpg"></icon><desc>Alabama, jaren '40. Sinds zijn vrouw hem dertig jaar geleden verliet voor de Engelsman Kingsley Bedford en naar Groot-Brittannië verhuisde, heeft Jim Caldwell zijn kinderen helemaal alleen opgevoed. Wanneer zijn ex-vrouw overlijdt, heeft ze het verzoek achtergelaten om terug te worden gebracht naar Alabama, om aldaar begraven te worden. Wanneer de Engelse familie Bedford en de Amerikaanse familie Caldwell bij elkaar komen voor deze plechtigheid, moeten ze allemaal een poging doen om zich aan elkaar aan te passen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210722200000 +0000" stop="20210722213500 +0000" catchup-id="986997703"><title>Drunk Parents</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/1/20210715080020169skg.jpg"></icon><desc>Frank en Nancy Teagarten (Alec Baldwin en Salma Hayek) zijn een welgestelde familie met een glanzende, zwarte Range Rover en een smaakvolle woning. Met knikkende knieën maar vol trots zetten ze hun dochter af voor haar eerste dag op de universiteit. Wanneer kort daarna de deurwaarder op de stoep staat, blijkt hun rijkdom minder groot dan gedacht. In een poging de studie van hun dochter te bekostigen, besluiten ze een rommelmarkt te organiseren gevolgd door een nacht met veel drank. De volgende ochtend blijken ze een aantal betreurenswaardige beslissingen genomen te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210722213500 +0000" stop="20210722234500 +0000" catchup-id="986997709"><title>Spanglish</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210715/30/2021071508002016980k.jpg"></icon><desc>Flor is een alleenstaande Mexicaanse moeder die hoopt in Amerika een betere toekomst voor haar dochter Cristina te kunnen garanderen. Ze krijgt een baantje als huishoudster van Deborah en John Clasky, die ogenschijnlijk een gelukkig leven leiden. Achter de mooie façade gaat echter een slecht huwelijk schuil. Ondanks dat Flor amper Engels spreekt heeft ze heel goed door welke problemen er spelen in het gezin, maar ze probeert zich er zoveel mogelijk buiten te houden. Als Deborah erop staat dat de huishoudster en haar dochter bij hen in het zomerhuis komen wonen, beseft Flor dat ze te nauw betrokken is geraakt bij de familie.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210722234500 +0000" stop="20210723012500 +0000" catchup-id="988278079"><title>The Opposite of Sex</title><date>1998</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/44/20210716080022430cdd.jpg"></icon><desc>De 16-jarige Deedee loopt van huis weg en klopt aan bij haar halfbroer Bill. Hij woont samen met zijn nieuwe vriend en beschikt over een aardig vermogen; een erfenis van zijn overleden vriend. Deedee maakt volop misbruik van de situatie.</desc><category>Film, Komedie, LHBTI</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723012500 +0000" stop="20210723031000 +0000" catchup-id="988278085"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/53/20210716080022430sls.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley brengt op vakantie in Griekenland de nacht door met een twintig jaar jongere man. Terug in New York komt Ann erachter dat deze man aan het daten is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723031000 +0000" stop="20210723050000 +0000" catchup-id="988278091"><title>Harry and Walter Go to New York</title><date>1976</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/1/20210716080022430x2h.jpg"></icon><desc>Wanneer de kermisklanten Harry Dighby en Walter Hill aan het eind van de negentiende eeuw in de gevangenis belanden, ontmoeten ze de geciviliseerde bankovervaller Adam Worth. Worth is van plan om een grote bank in New York City te beroven. Harry en Walter volgen Worths voorbereidingen op de voet en besluiten om de kraak zelf te zetten met behulp van een activistische journaliste Lissa Chestnut.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723050000 +0000" stop="20210723062000 +0000" catchup-id="988278097"><title>Wiener Dog Nationals</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/98/20210716080022430w0l.jpg"></icon><desc>Een familie adopteert een kleine teckel uit het asiel en doet mee aan een van de grootste en meest prestigieuze hondenraces `Wiener Dog Nationals'.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723062000 +0000" stop="20210723075500 +0000" catchup-id="988278103"><title>Now Add Honey</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/3/20210716080022430v18.jpg"></icon><desc>Aan het relaxte stadsleven van Caroline Morgan dreigt een einde te komen. Haar twee kibbelende dochters zijn erg vermoeiend, terwijl haar baas haar ook nog eens uitput met ondankbare klusjes. Bovendien kondigt haar man aan dat hij gevallen is voor de charmes van zijn jonge yoga-instructrice, die ook nog eens zwanger van hem blijkt te zijn. Op het moment dat het gezin uit elkaar dreigt te vallen, komt de zus van Caroline op bezoek met haar dochter Honey.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723075500 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="988278109"><title>No Clue</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/25/20210716080022430mox.jpg"></icon><desc>Wanneer de beeldschone Kyra het kantoor van Leo binnenvalt en om hulp smeekt bij het vinden van haar vermiste broer, kan hij haar niet weigeren. Leo is echter geen detective, maar een potloodverkoper. Kyra is het verkeerde kantoor binnengelopen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723093000 +0000" stop="20210723111000 +0000" catchup-id="988278115"><title>Peggy Sue Got Married</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/79/202107160800224304it.jpg"></icon><desc>Tijdens het bijwonen van haar 25-jarige middelbare schoolreünie in 1985, valt een huisvrouw flauw en wordt ze wakker in 1960 met de kans om haar leven opnieuw te leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723111000 +0000" stop="20210723124000 +0000" catchup-id="988278121"><title>An American in China</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/47/20210716080022430sen.jpg"></icon><desc>Na zijn afstuderen weet de tweeëntwintigjarige David Braddock niet goed welke richting hij uit wil met zijn leven. In China ontmoet hij Mei, een ambitieus meisje dat hem aanspoort om uit te zoeken wat hij wil.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723124000 +0000" stop="20210723142500 +0000" catchup-id="988278127"><title>Little Gangster</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/64/20210716080022430ght.jpg"></icon><desc>Rik Boskamp is de zoon van boekhouder Paul Boskamp. Paul wordt door zijn collega's en de kinderen uit de buurt gepest. Tevens kan hij geen nee zeggen tegen telemarketeers. Rik wordt eveneens gepest, vooral door Roderick, de zoon van een van de collega's van Paul. Als Paul een promotie kan krijgen, waardoor ze moeten verhuizen, wil hij de promotie niet. Hij kan niet tegen veranderingen. Rik die de verhuizing wel ziet zitten, zorgt dat de promotie toch doorgaat. Ze verhuizen naar een luxe wijk en Rik gaat naar een andere school. Om te voorkomen dat hij gepest wordt, past hij zijn uiterlijk aan naar dat van een stoere jongen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210723142500 +0000" stop="20210723155500 +0000" catchup-id="988278133"><title>Alvin and the Chipmunks: The Road Chip</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/56/20210716080022430hu8.jpg"></icon><desc>Chipmunks Alvin, Simon en Theodore denken dat manager Dave wil trouwen met Samantha. De chipmunks proberen dit te voorkomen, want anders zitten ze voor altijd opgescheept met een pestkop als stiefbroer.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723155500 +0000" stop="20210723180000 +0000" catchup-id="988278139"><title>Stepmom</title><date>1998</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/94/2021071608002243087y.jpg"></icon><desc>Een fotografe krijgt een nieuwe vriend, en daarbij ook twee stiefkinderen. Ze doet haar best om een relatie te smeden met de kinderen, maar de hysterische ex-vrouw van haar vriend maakt dat haar erg moeilijk.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723180000 +0000" stop="20210723201000 +0000" catchup-id="988278145"><title>Across the Universe</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/97/20210716080022430nrq.jpg"></icon><desc>Onder de klanken van The Beatles en tegen de achtergrond van de oorlog in Vietnam wordt het fantasievolle liefdesverhaal verteld van de Engelse jongen Jude die naar de Verenigde Staten komt en verliefd wordt op het Amerikaanse meisje Lucy.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723201000 +0000" stop="20210723215500 +0000" catchup-id="988278151"><title>Gek van Oranje</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/72/20210716080022430efu.jpg"></icon><desc>Een feelgood-mozaïekfilm, die zich afspeelt tijdens die paar weken dat Nederland zijn doe-maar-gewoon mentaliteit van zich afschudt en helemaal opgaat in de totale oranjegekte.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723215500 +0000" stop="20210723235000 +0000" catchup-id="988278157"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210716/61/20210716080022430sq0.jpg"></icon><desc>Caroline en haar zoon Toby starten een nieuw leven in Seattle. Caroline ontmoet daar Dwight. Ze trouwen maar het blijkt dat de man Toby niet kan luchten en pakt iedere kans om hem te vernederen. Toby is ongelukkig en wil wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="280714878" start="20210723235000 +0000" stop="20210724014000 +0000" catchup-id="989451629"><title>Kid Cannabis</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/75/20210717080025141ukn.jpg"></icon><desc>Iemand die van school is gegaan en zijn zevenentwintigjarige vriend besluiten samen marihuana langs de Canadese grens te smokkelen om geld te verdienen.</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724014000 +0000" stop="20210724032500 +0000" catchup-id="989451635"><title>Robin and Marian</title><date>1976</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/52/20210717080025141w58.jpg"></icon><desc>Robin Hood keert terug van de oorlog naar Marian die inmiddels een non is geworden. En zijn aartsvijand, de Sheriff van Nottingham, wil hem nog steeds vermoorden.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724032500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="989451641"><title>The Owl and the Pussycat</title><date>1970</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/61/20210717080025141qfc.jpg"></icon><desc>Een grofgebekte prostituee en een saaie schrijver wonen in hetzelfde appartementencomplex. Hij haat haar levensstijl en zij vindt hem enorm preuts. Door hun onderling geruzie worden ze allebei op straat gezet en moeten ze leren samen te leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724050000 +0000" stop="20210724063000 +0000" catchup-id="989451647"><title>Abner, the invisible dog</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/15/202107170800251413bc.jpg"></icon><desc>Tijdens een experiment, begint de hond van Chad opeens te spreken en wordt onzichtbaar. Chad moet het geheim zien te houden voor zijn ouders, maar tegelijkertijd de plannen van gevaarlijke criminelen dwarsbomen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724063000 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="989451653"><title>Sammy's avonturen 2</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/75/202107170800251418e9.jpg"></icon><desc>Sammy en Ray worden gevangen en naar een aquariumshow in Dubai gebracht. De babyschildpadden Ella en Ricky zullen hen moeten helpen ontsnappen.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724080000 +0000" stop="20210724095000 +0000" catchup-id="989451659"><title>Bibi &amp; Tina voll verhext!</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/40/20210717080025141o74.jpg"></icon><desc>Terwijl er op kasteel Falkenstein een grote diefstal plaatsvindt, is de sfeer op manege Martinshof ook verre van vrolijk. Er heeft nog geen enkele gast geboekt voor het paardenkamp, dus maken de magische Bibi en haar beste vriendin Tina een plan om reclame te maken. Tijdens haar promotietour ontmoet Bibi de knappe Tarik en wordt ze voor het eerst verliefd. Tarik woont met zijn vier broers en zussen in een camper en hun komst zet de manege volledig op z'n kop. Vooral als duidelijk wordt dat hij een duister geheim met zich meedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210724095000 +0000" stop="20210724115500 +0000" catchup-id="989451665"><title>Annie</title><date>1982</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/42/20210717080025142t7n.jpg"></icon><desc>Annie droomt van een leven buiten het weeshuis waarin zij opgroeit. Ze doet verschillende pogingen om aan haar uitzichtloze bestaan te ontsnappen. Dan wordt Annie uitverkoren om een week door te brengen bij de beroemde miljonair Daddy Warbucks.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724115500 +0000" stop="20210724132000 +0000" catchup-id="989451671"><title>Surf's Up</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/38/20210717080025142hew.jpg"></icon><desc>Pinguïn Cody Maverick is een veelbelovende jonge surfer die zich klaarmaakt voor zijn eerste profwedstrijd. Hij trekt naar Pen-Gu Island voor de Big Z Memorial Surf Off en hij doet zijn best om de wedstrijd te winnen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724132000 +0000" stop="20210724145000 +0000" catchup-id="989451677"><title>Vader met vier kinderen: op vakantie</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/93/20210717080025142ajr.jpg"></icon><desc>Wanneer Vader met zijn vier kinderen op vakantie gaan naar het zonnige Gran Canaria, doet het gezin mee aan de wedstrijd van het hotel om 'The Sunny Family of The Year' te worden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724145000 +0000" stop="20210724162500 +0000" catchup-id="989451683"><title>Mr. Magorium's Wonder Emporium</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/90/20210717080025142mj7.jpg"></icon><desc>Op een dag besluit meneer Magorium, de excentrieke eigenaar van de meest wonderbaarlijke speelgoedwinkel ter wereld, dat het tijd is om met pensioen te gaan. Het speelgoed in de winkel is het helaas niet met hem eens en komt in opstand.</desc><category>Kinderen, Film, Fantasy, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724162500 +0000" stop="20210724180000 +0000" catchup-id="989451689"><title>Fünf Freunde 4</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/57/202107170800251425w6.jpg"></icon><desc>Bernhard, de vader van Julian, Dick en Anne, organiseert een tentoonstelling over het oude Egypte. Na een confrontatie met een inbreker ontdekken De Vijf een amulet die ooit eigendom was van farao Tutalun I, wiens kostbare schat nooit gevonden is. Op de amulet staan aanwijzingen over de locatie van Tutaluns verborgen piramide. Samen vliegen ze naar Caïro om de amulet over te dragen aan het Oudheidkundig Instituut. Maar dan wordt Bernhard plotseling gearresteerd; hij wordt ervan beschuldigd dat hij de amulet heeft gestolen en vervangen met een vervalsing! De Vijf moeten de echte dader vinden om Bernhard's onschuld te bewijzen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210724180000 +0000" stop="20210724192500 +0000" catchup-id="989451695"><title>Infinitely Polar Bear</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/44/2021071708002514288w.jpg"></icon><desc>Komisch drama waarin de bipolaire Cameron de zorg van zijn twee dochters op zich neemt terwijl zijn vrouw haar studie afmaakt in New York.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724192500 +0000" stop="20210724211500 +0000" catchup-id="989451701"><title>De marathon</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/2/20210717080025142x25.jpg"></icon><desc>Vier collega's gaan trainen voor de marathon in de hoop met het prijzengeld hun schuld aan de belasting te kunnen betalen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210724211500 +0000" stop="20210724225000 +0000" catchup-id="989451707"><title>Behaving Badly</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210717/8/20210717080025142yri.jpg"></icon><desc>Rick is smoorverliefd op Nina (Selena Gomez). Hij moet en zal verkering met haar krijgen en bedenkt een reeks wilde plannen om haar hart te veroveren. Maar alles wat hij probeert loopt enorm uit de hand en voor hij het weet krijgt hij het aan de stok met Nina's jaloerse ex-vriend, de oversekste moeder van z'n beste vriend, de zoon van een maffiabaas, een leger bloedmooie strippers, en de perverse rector van z'n school. Wanneer zijn pogingen om Nina te versieren ook nog de Mobiele Eenheid op de been brengt is de chaos helemaal compleet. En of dit alles hem ook maar één stap dichterbij zijn doel brengt is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210724225000 +0000" stop="20210725002500 +0000" catchup-id="990711241"><title>The Better Half</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/86/202107180800224260s1.jpg"></icon><desc>Wanneer Calista door een ongeluk bij de sportschool in het vagevuur belandt, krijgt ze een tweede kans. Haar persoonlijkheid is in tweeën gespleten, in een feestende en serieuze helft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725002500 +0000" stop="20210725020000 +0000" catchup-id="990711247"><title>10 regole per fare innamorare</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/94/20210718080022426p7f.jpg"></icon><desc>Italiaanse komedie waarin een onvervalste rokkenjager zijn onhandige zoon de kneepjes van het vak leert: tien vuistregels waarmee je iedere vrouw kunt krijgen. Maar de resultaten zijn verre van verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210725020000 +0000" stop="20210725033500 +0000" catchup-id="990711253"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/72/20210718080022426k7z.jpg"></icon><desc>Meghan raakt na een onbezonnen onenightstand gestrand in L.A. Ze heeft geen geld en geen auto, maar heeft slechts acht uur de tijd om naar haar sollicitatiegesprek te gaan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725033500 +0000" stop="20210725050000 +0000" catchup-id="990711259"><title>Guido Superstar: The Rise of Guido</title><date>2010</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/62/20210718080022426km6.jpg"></icon><desc>Een Italiaanse emigrant moet van de regering een criminele groep zien te infiltreren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725050000 +0000" stop="20210725063500 +0000" catchup-id="990711265"><title>Amelie rennt</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/3/20210718080022426vvi.jpg"></icon><desc>Als stadsmeid Amelie voor de zoveelste keer een astma-aanval heeft gehad, sturen haar ouders haar naar een speciale kliniek in de bergen. Daar vindt ze het helemaal niks, dus vlucht ze naar een plek waar niemand haar zal zoeken: de top van een berg. Als de kliniek en haar ouders zich realiseren dat ze weg is, wordt er een grote zoektocht gestart. Intussen ontmoet Amelie in de bergen een jongen die Bart heet. Hij is nogal vreemd, maar op een gegeven moment redt hij haar leven. Als hij hoort over haar ziekte, vertelt hij haar over de jaarlijkse Alpenvuren waarvan men zegt dat ze zieke mensen en dieren kunnen helpen genezen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210725063500 +0000" stop="20210725080500 +0000" catchup-id="990711271"><title>K-9 Adventures: Legend of the Lost Gold</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/69/20210718080022427gl1.jpg"></icon><desc>De saaie zomer van Kassie Stevenson en haar trouwe hond Scoot verandert in een spannend avontuur wanneer Kassie in het bezit komt van een geheimzinnig zakhorloge dat het geheim herbergt van het legendarische Garrinson goud. Kassie en Scoot gaan op zoek naar de schat, op de voet gevolgd door 2 boeven die het goud willen stelen. Zal het hen lukken om de schat te vinden en de boeven een stap voor te blijven?</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210725080500 +0000" stop="20210725094500 +0000" catchup-id="990711277"><title>Sepp de wolvenvriend</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/44/202107180800224279p4.jpg"></icon><desc>Sepp woont in de Zwitserse alpen en redt tijdens een strenge winter zijn familie van financiële problemen door naar hun zomerhuis te klimmen en een kostbaar bezit op te halen. Tijdens zijn tocht redt hij een geit en rekent hij af met een pestkop.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725094500 +0000" stop="20210725113500 +0000" catchup-id="990711283"><title>Bibi &amp; Tina: Mädchen gegen Jungs</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/13/20210718080022427plc.jpg"></icon><desc>Bibi en haar vriendin Tina wonen op de paardenboerderij van de familie Martin. Op een dag komt er een aantal studenten op bezoek om het Duitse plattelandsleven te ontdekken. Ze beleven samen avonturen tijdens een Falkensteiner-schattenjacht.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725113500 +0000" stop="20210725130500 +0000" catchup-id="990711289"><title>Robinson Crusoe</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/88/2021071808002242778m.jpg"></icon><desc>Robinson Crusoe belandt op een onbewoond eiland en raakt bevriend met de dieren, geleid door papegaai Tuesday. Uiteindelijk moeten ze samen hun paradijs verdedigen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725130500 +0000" stop="20210725143500 +0000" catchup-id="990711295"><title>Willy op de onbekende planeet</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/54/20210718080022427bjw.jpg"></icon><desc>De jonge Willy raakt gescheiden van zijn ouders en landt op een mysterieuze planeet. Samen met zijn robot Buck moet hij in deze wildernis zien te overleven totdat iemand ze komt redden.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Sciencefiction, Animatie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725143500 +0000" stop="20210725161000 +0000" catchup-id="990711557"><title>The Legend of Longwood</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/5/202107180800224276yw.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Mickey Miller van New York verhuist naar Ierland. Daar ontdekt ze dat ze een zwarte ridder moet verlossen om een klein Iers stadje te bevrijden van een 300 jaar oude vloek en een kudde magische paarden moet redden.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725161000 +0000" stop="20210725180000 +0000" catchup-id="990711563"><title>Spread Your Wings</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/96/2021071808002242759a.jpg"></icon><desc>Bioloog Christian bestudeert wilde ganzen. Zijn tienerzoon Thomas is meer geïnteresseerd in videogames en daarom is het idee van een vakantie bij zijn vader in de vrije natuur een nachtmerrie. Toch komen de twee nader tot elkaar wanneer ze aan een bijzonder project beginnen: het redden van een bedreigde ganzensoort. Christian wil de vogels een minder gevaarlijke route aanleren naar Noorwegen, door in zijn ultralichte motorluchtvaartuig voor ze uit te gaan vliegen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210725180000 +0000" stop="20210725193500 +0000" catchup-id="990711569"><title>Drunk Parents</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/25/2021071808002242718m.jpg"></icon><desc>Na een borrel te veel, bedenken twee ouders een uitgebreid plan om hun steeds groter wordende financiële moeilijkheden te verbergen voor hun dochter en hun veroordelende sociale omgeving.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725193500 +0000" stop="20210725214500 +0000" catchup-id="990711575"><title>Spanglish</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/28/20210718080022427zeq.jpg"></icon><desc>Een alleenstaande moeder wordt een huishoudster voor een chef-kok en zijn vrouw. Ze moet een nieuwe taal leren en haar nieuwe leven met deze excentrieke familie navigeren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725214500 +0000" stop="20210725233000 +0000" catchup-id="990711581"><title>The Girl Next Door</title><date>2004</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210718/55/20210718080022427z8e.jpg"></icon><desc>Matthew staat op het punt te slagen voor zijn eindexamen als hij zijn nieuwe buurmeisje Danielle ontmoet. Matthew denkt dat hij het meisje van zijn dromen heeft gevonden, totdat zijn vriend Eli onthult dat Danielle een pornoster is.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210725233000 +0000" stop="20210726013000 +0000" catchup-id="991879192"><title>Sink or Swim</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/22/20210719080022427zph.jpg"></icon><desc>In het gemeentelijk zwembad bekwaamt een groepje mannen van middelbare leeftijd zich in de kunst van het synchroonzwemmen. Hun trainster Delphine is een voormalig zwemkampioene die haar portie ellende wel gehad heeft. De heren zelf zijn van diverse pluimage en hebben ook allemaal zo hun eigen besognes. Samen vormen ze echter een hecht team en zijn ze er voor elkaar. Ondanks sceptische reacties van familie en vrienden besluiten ze als team voor Frankrijk uit te komen op het WK synchroonzwemmen. Met veel wilskracht storten ze zich in het avontuur, dat hen het zelfvertrouwen en het plezier in het leven teruggeeft.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210726013000 +0000" stop="20210726031500 +0000" catchup-id="991879205"><title>Spike Island</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/13/202107190800224273dk.jpg"></icon><desc>Vijf tienerjongens willen dolgraag een concert van rockband Stone Roses bijwonen op Spike Island, Cheshire. Maar om er te komen, zijn ze wel drie dagen onderweg. Tijdens deze trip wordt hun vriendschap danig op de proef gesteld.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726031500 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="991879217"><title>The Wrecking Crew</title><date>1968</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/14/20210719080022427431.jpg"></icon><desc>Amerikaanse geheim agent Matt Helm moet tegen wil en dank samenwerken met de mysterieuze blondine Freya Carlson om jacht te maken op een graaf die veel geld heeft gestolen. Hun samenwerking loopt niet altijd op rolletjes.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726050000 +0000" stop="20210726062500 +0000" catchup-id="991879229"><title>Karsten og Petra på safari</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/83/202107190800224275w9.jpg"></icon><desc>Casper en Emma gaan naar Afrika. Als de twee beste vrienden mee mogen op safari, vinden ze een gevangen leeuwtje en nemen hem mee naar Camp Eden. Ze noemen hem Leo.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726062500 +0000" stop="20210726081500 +0000" catchup-id="991879241"><title>La belle et la bête</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/8/20210719080022427y81.jpg"></icon><desc>Om zijn jongste dochter Belle een plezier te doen, plukt een handelsreiziger op een van zijn reizen een roos voor haar op het landgoed van het Beest. Dat loopt niet goed af, het Beest wil de man doden voor de diefstal. Belle voelt zich zo schuldig dat ze naar het kasteel van het Beest gaat om de plek van haar vader in te nemen. Ze is doodsbang, maar het kasteel blijkt een plek vol magie te zijn. Het Beest wil iedere avond met haar dineren, ze leren elkaar kennen en Belle begint in te zien dat er geen monster schuilt in het Beest. Sterker nog: in haar dromen ziet ze hoe hij ooit een knappe prins was.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210726081500 +0000" stop="20210726095000 +0000" catchup-id="991879253"><title>Weg van jou</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/45/20210719080022427ccn.jpg"></icon><desc>Evi heeft alles. Ze is een succesvol ingenieur en woont samen met haar vriendje in een appartement in Rotterdam. Dan krijgt ze van haar baas te horen dat ze wordt overgeplaatst naar het kleine stadje Terneuzen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726095000 +0000" stop="20210726114000 +0000" catchup-id="991879265"><title>Stranger Than Fiction</title><date>2006</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/57/20210719080022427ni9.jpg"></icon><desc>Harold Crick hoort zijn levensverhaal door een stem die alleen hij kan horen. Deze vertelster, Karen Eiffel, is een schrijfster die haar laatste roman probeert af te maken, maar zij weet niet dat haar hoofdpersoon daadwerkelijk leeft.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726114000 +0000" stop="20210726132500 +0000" catchup-id="991879278"><title>La famille Bélier</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/30/20210719080022427ehq.jpg"></icon><desc>In het gezin Bélier is iedereen doof, behalve de oudste dochter Paula. Zij is de onmisbare tolk in het dagelijks leven van haar ouders, waar zij met name een belangrijke rol speelt in het managen van de familieboerderij. Op een dag besluit Paula met de steun van haar muziekleraar, die ontdekt dat ze geweldig kan zingen, mee te doen aan een zangwedstrijd. Een keuze die haar bij haar gezin kan weghalen, maar haar leven voorgoed zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210726132500 +0000" stop="20210726145000 +0000" catchup-id="991879290"><title>L.M. Montgomery's Anne of Green Gables: The Good Stars</title><date>2017</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/74/202107190800224279wx.jpg"></icon><desc>Anne is gelukkig op Green Gables. De dertienjarige brengt veel tijd door met Gilbert, die bij haar op school zit. Ondertussen verslechtert de gezondheid van Matthew and daar maakt Anne zich zorgen over.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726145000 +0000" stop="20210726161500 +0000" catchup-id="991879297"><title>Le petit Spirou</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/36/202107190800224274qe.jpg"></icon><desc>Kleine Robbes toekomst staat, net zoals die van zijn hele familie, al heel lang vast. Bij het begin van volgend schooljaar start hij op de School voor Piccolo's. Kleine Robbe wil samen met zijn beste vrienden nog even heel hard genieten van de laatste dagen op zijn oude school en besluit zijn liefde te verklaren aan Suzette. En hoe. Kleine Robbe neemt Suzette mee op een ongelooflijk avontuur. En zo ontdekt hij zijn ware passie, hij wil avonturier worden. Maar tegen de wil van zijn familie ingaan blijkt moeilijker dan gedacht...</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210726161500 +0000" stop="20210726180000 +0000" catchup-id="991879303"><title>The Young and Prodigious T.S. Spivet</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/70/202107190800224274gm.jpg"></icon><desc>T.S. Spivet krijgt een onverwacht telefoontje van het Smithsonian Museum. Hij krijgt te horen dat hij de winnaar van een zeer prestigieuze prijs. Hij besluit stiekem per trein naar Washington te gaan om de ceremonie bij te wonen.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726180000 +0000" stop="20210726193000 +0000" catchup-id="991879309"><title>The Professor</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/73/20210719080022428gpt.jpg"></icon><desc>ichard is een hoogleraar die het leven niet meer ziet zitten, nadat hij gediagnosticeerd wordt met iets dat zijn leven totaal ondersteboven zet. Hij besluit alles opzij te schuiven en zijn bestaan zo brutaal en onbezorgd door te brengen. Met een apart gevoel voor humor en een roekeloze manier van doen en laten, pakt hij alles aan wat hij eerder niet deed, waaronder drinken, roken, seks en het klakkeloos uitschelden van voorbijgangers die hem irriteren. Het zal hem meer plezier geven dan hij in jaren had.</desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210726193000 +0000" stop="20210726210500 +0000" catchup-id="991879315"><title>Trio</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/81/20210719080022428n9s.jpg"></icon><desc>'Trio' volgt het verhaal van Wim, boekhouder, neuroot en eenzaat die al een tijdje met een depressie worstelt. Zijn halfbroer en tegenpool Gert probeert hem op te beuren met een niet zo alledaags cadeau: Lise, een grofgebekte escorte!</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726210500 +0000" stop="20210726224500 +0000" catchup-id="991879321"><title>Down with Love</title><date>2003</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210719/5/20210719080022428gke.jpg"></icon><desc>Barbara heeft een boek uitgebracht waarin zij vrouwen aanspoort om op dezelfde manier met mannen om te gaan, als zij met vrouwen omgaan. Dit leidt tot grote ergernis bij mannen, waaronder journalist Catcher, die Barbara gaat interviewen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210726224500 +0000" stop="20210727001500 +0000" catchup-id="993122774"><title>Ideal Home</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/59/20210720080020138d81.jpg"></icon><desc>Erasmus en Paul zijn een kibbelend homopaar met een extravagant leven. Hun leven komt op zijn kop te staan als een tienjarige jongen opduikt die beweert de kleinzoon van Erasmus te zijn.</desc><category>Film, Komedie, LHBTI</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727001500 +0000" stop="20210727015500 +0000" catchup-id="993122784"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/61/20210720080020138hgr.jpg"></icon><desc>Een man helpt met veel tegenzin zijn chagrijnige schoonvader naar Oregon te brengen waar hij kan worden geëuthanaseerd. Onderweg voorziet hij hem echter van een dosis levenslust.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727015500 +0000" stop="20210727032500 +0000" catchup-id="993122794"><title>Sanctuary</title><date>2016</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/87/20210720080020139mrd.jpg"></icon><desc>Twee mensen met ontwikkelingsstoornissen verlangen ernaar samen te zijn in een wereld die hen gescheiden houdt.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727032500 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="993122804"><title>Kino Caravan</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/79/202107200800201391d2.jpg"></icon><desc>Wanneer twee jongens met Sovjet-propagandafilms in een klein dorp in Transsylvanië arriveren, worden ze door geen enkele dorpsbewoner begroet.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727050000 +0000" stop="20210727065000 +0000" catchup-id="993122815"><title>Bibi &amp; Tina voll verhext!</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/64/20210720080020139hss.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210727065000 +0000" stop="20210727082000 +0000" catchup-id="993122827"><title>All Roads Lead to Rome</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/94/20210720080020139on5.jpg"></icon><desc>Om de banden met haar tienerdochter Summer te herstellen, besluit Maggie samen naar Italië te reizen. Bij aankomst loopt Maggie er haar jeugdliefde Luca tegen het lijf. Haar dochter besluit om met zijn moeder weg te lopen.</desc><category>Film, Romantische komedie, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727082000 +0000" stop="20210727095000 +0000" catchup-id="993122839"><title>For Pete's Sake</title><date>1974</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/44/20210720080020139m2e.jpg"></icon><desc>Een huisvrouw leent een grote som geld van de maffia voor de investering van haar echtgenoot in varkensspek, maar moet zich in allerlei bochten wringen om deze schuld af te kunnen lossen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727095000 +0000" stop="20210727113500 +0000" catchup-id="993122851"><title>Aloha</title><date>2015</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/88/20210720080020139ol8.jpg"></icon><desc>Een geslaagde militaire aannemer keert terug naar de plek waar hij het meest succesvol was. Als hij contact zoekt met zijn grote liefde van vroeger krijgt hij onverwacht gevoelens voor een jonge, veelbelovende luchtmachtpiloot.</desc><category>Film, Romantische komedie, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727113500 +0000" stop="20210727132000 +0000" catchup-id="993122863"><title>The Rewrite</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/1/20210720080020139831.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210727132000 +0000" stop="20210727145000 +0000" catchup-id="993122875"><title>Las aventuras de Tadeo Jones</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/86/20210720080020139c2g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210727145000 +0000" stop="20210727162500 +0000" catchup-id="993122884"><title>Mr. Magorium's Wonder Emporium</title><date>2007</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/51/202107200800201398md.jpg"></icon><desc>Op een dag besluit meneer Magorium, de excentrieke eigenaar van de meest wonderbaarlijke speelgoedwinkel ter wereld, dat het tijd is om met pensioen te gaan. Het speelgoed in de winkel is het helaas niet met hem eens en komt in opstand.</desc><category>Kinderen, Film, Fantasy, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727162500 +0000" stop="20210727180000 +0000" catchup-id="993122893"><title>Walking on Sunshine</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/88/20210720080020139kh7.jpg"></icon><desc>Maddie staat op het punt om te trouwen met de knappe Italiaan Raf. Ze nodigt haar zus Taylor uit voor het trouwfeest, maar wat Maddie niet weet is dat Raf ooit nog het vakantieliefje is geweest van haar zus.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727180000 +0000" stop="20210727195000 +0000" catchup-id="993122904"><title>De marathon</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/75/20210720080020139078.jpg"></icon><desc>Vier collega's gaan trainen voor de marathon in de hoop met het prijzengeld hun schuld aan de belasting te kunnen betalen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727195000 +0000" stop="20210727213000 +0000" catchup-id="993122916"><title>About Last Night</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/50/20210720080020139znz.jpg"></icon><desc>Danny begint een relatie met Debbie, waardoor zijn leven een geheel andere wending aanneemt. De beste vriendin van Debbie, Joan, ontdekt dat het vinden van ware liefde moeilijker is dan het lijkt.</desc><category>Drama, Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727213000 +0000" stop="20210727231500 +0000" catchup-id="993122929"><title>Time Freak</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210720/4/20210720080020139usi.jpg"></icon><desc>Stillman is een geniale natuurkundige die een relatie met Debbie heeft. Tot zij hem dumpt. Hij komt op het idee een tijdmachine te bouwen om terug te keren naar de periode waar hun relatie nog intact was. Hij krijgt hulp van zijn vriend Evan.</desc><category>Film, Romantische komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210727231500 +0000" stop="20210728014000 +0000" catchup-id="994377309"><title>Funny Girl</title><date>1968</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/53/20210721080022427wvs.jpg"></icon><desc>Fanny Brice wil carrière maken als actrice, maar als arm joods meisje uit de achterbuurten van New York heeft ze het niet gemakkelijk.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728014000 +0000" stop="20210728031500 +0000" catchup-id="994377321"><title>The National Health</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/63/20210721080022427tdf.jpg"></icon><desc>De Britse gezondheidszorg wordt op de hak genomen als een echt ziekenhuis vergeleken wordt met een medische soap. In een Londens ziekenhuis dat rijp is voor de sloop werken gekke stafleden, terwijl patiënten fantaseren over hun knappe verpleegsters.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728031500 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="994377330"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/60/20210721080022427jux.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley brengt op vakantie in Griekenland de nacht door met een twintig jaar jongere man. Terug in New York komt Ann erachter dat deze man aan het daten is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728050000 +0000" stop="20210728063000 +0000" catchup-id="994377336"><title>Monsters at Large</title><date>2018</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/18/20210721080022427l8z.jpg"></icon><desc>De jonge Alex stelt een team samen om korte metten te maken met de monsters uit de nachtmerries van zijn jongere broertje. Wanneer hij een team bij elkaar heeft, kan er niks meer mis gaan. Tot een van de monsters enorm blijkt te zijn.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728063000 +0000" stop="20210728081000 +0000" catchup-id="994377342"><title>Peggy Sue Got Married</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/56/20210721080022427ps8.jpg"></icon><desc>Tijdens het bijwonen van haar 25-jarige middelbare schoolreünie in 1985, valt een huisvrouw flauw en wordt ze wakker in 1960 met de kans om haar leven opnieuw te leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728081000 +0000" stop="20210728095000 +0000" catchup-id="994377412"><title>Vykrutasy</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/70/20210721080022427sct.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210728095000 +0000" stop="20210728114000 +0000" catchup-id="994377418"><title>Kelly &amp; Cal</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/93/20210721080022427pka.jpg"></icon><desc>Kelly verlangt terug naar haar oude leven. De zeventienjarige Cal is gefrustreerd over de pech in zijn leven. Er ontstaat een onwaarschijnlijke vriendschap tussen de twee.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728114000 +0000" stop="20210728131000 +0000" catchup-id="994377424"><title>Meet Dave</title><date>2008</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/18/20210721080022427zik.jpg"></icon><desc>Om hun eigen planeet te redden neemt een ruimteschip van mini aliens de vorm aan van een mensen man: Dave. Er doen zich echter problemen voor wanneer er een vrouw in het spel komt, die het hart van Dave verovert.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728131000 +0000" stop="20210728145000 +0000" catchup-id="994377430"><title>Bibi &amp; Tina</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/33/20210721080022427tro.jpg"></icon><desc>Tienerheks Bibi en paardenliefhebster Tina hebben een bewogen zomer omdat Sophia achter Tina's vriendje Alexander aanzit en Alexanders veulen Socrates gevaar loopt.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728145000 +0000" stop="20210728162000 +0000" catchup-id="994377436"><title>Abner, the invisible dog</title><date>2013</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/97/20210721080022427t48.jpg"></icon><desc>Tijdens een experiment, begint de hond van Chad opeens te spreken en wordt onzichtbaar. Chad moet het geheim zien te houden voor zijn ouders, maar tegelijkertijd de plannen van gevaarlijke criminelen dwarsbomen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728162000 +0000" stop="20210728180000 +0000" catchup-id="994377442"><title>My Girl</title><date>1991</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/89/20210721080022428tt4.jpg"></icon><desc>Voor de elfjarige vroegrijpe wildebras Vada Sultenfuss wordt dit een memorabele zomer: ze krijgt haar eerste kus, beleeft haar eerste kalverliefde en zet haar eerste stappen op het pad naar volwassenheid wanneer ze haar eerste grote verdriet te verwerken krijgt. Vada's vader, Harry, een weduwnaar én begrafenisondernemer, bestuurt het excentrieke huishouden zo goed als mogelijk. Wanneer Shelly DeVota in de begrafenisonderneming komt werken, begint voor Harry z'n tweede jeugd.</desc><category>Kinderen, Film, Drama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728180000 +0000" stop="20210728194000 +0000" catchup-id="994377448"><title>America's Sweethearts</title><date>2001</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/55/202107210800224289h6.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van filmsterren Gwen Harrison en Eddie Thomas liep tijdens de opnames van hun meest recente film op de klippen. Nu de film klaar is, moeten Gwen en Eddie hem samen promoten, en dat is voor geen van beiden gemakkelijk.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728194000 +0000" stop="20210728212500 +0000" catchup-id="994377454"><title>Manhattan Murder Mystery</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/47/202107210800224288x8.jpg"></icon><desc>Een achterdochtige New Yorker en haar niet-overtuigde echtgenoot onderzoeken de mogelijkheid van vals spel bij de dood van hun buurman.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728212500 +0000" stop="20210728230000 +0000" catchup-id="994377460"><title>Hyde Park on Hudson</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210721/41/20210721080022428y8m.jpg"></icon><desc>In juni 1939 ontvangt president Franklin Delano Roosevelt de Britse vorsten in zijn huis in de staat New York voor een onvergetelijk weekend.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="280714878" start="20210728230000 +0000" stop="20210729003000 +0000" catchup-id="995654691"><title>Stand by Me</title><date>1986</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/50/20210722080022432fj3.jpg"></icon><desc>Gordie, Chris, Vern en Teddy groeien stilaan op als jonge volwassenen. Het leven in Oregon is niet al te spannend, dus wanneer ze vernemen dat er een lijk is ontdekt, willen ze dit met eigen ogen zien.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729003000 +0000" stop="20210729020500 +0000" catchup-id="995654697"><title>Riprendimi</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/32/20210722080022432xwf.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210729020500 +0000" stop="20210729033000 +0000" catchup-id="995654703"><title>Rock Slyde</title><date>2009</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/71/20210722080022432hvs.jpg"></icon><desc>Een privé-detective neemt het op tegen de leider van een religieuze cultus tijdens zijn nieuwste opdracht.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729033000 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="995654709"><title>Tuvalu</title><date>1999</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/3/20210722080022432sb9.jpg"></icon><desc>Anton houdt zijn oude, blinde vader in de waan dat het vervallen zwembad, waar hij heel zijn leven gewerkt heeft, nog in volle glorie functioneert. Hij draait bandjes met zwembadgeluiden en start iedere dag de luidruchtige machines, terwijl het zwembad allang gesloten is. Een broer wil het pand verkopen en Eva probeert een onderdeel van de verwarmingsinstallatie te stelen om haar boot aan de praat te krijgen. Daarmee wil ze naar het verre, niet bestaande eiland Tuvalu.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729050000 +0000" stop="20210729064000 +0000" catchup-id="995654715"><title>Gespensterjäger</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/75/20210722080022432jnr.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="280714878" start="20210729064000 +0000" stop="20210729081500 +0000" catchup-id="995654721"><title>Are We There Yet?</title><date>2005</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/42/202107220800224325xi.jpg"></icon><desc>Om indruk te maken op de pas gescheiden Suzanne, biedt Nick aan om haar twee ondeugende kinderen mee te nemen op een rampzalige roadtrip.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729081500 +0000" stop="20210729100000 +0000" catchup-id="995654727"><title>Monte Carlo</title><date>2011</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/83/20210722080022432rc5.jpg"></icon><desc>De drie meiden Grace, Emma en Meg besluiten om een droomreis te gaan maken naar Parijs. Grace wordt hier echter per ongeluk aangezien voor een verwende Britse 'socialite'. Voordat het drietal de kans krijgt om hun ware identiteit te onthullen, raken ze verzeild in een avontuur van paparazzi, privé-vliegtuigen, haute couture kleding, sprookjesachtige romances en een vakantie in Monte Carlo.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729100000 +0000" stop="20210729113000 +0000" catchup-id="995654733"><title>It's a Disaster</title><date>2012</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/14/202107220800224322e8.jpg"></icon><desc>Vier jonge stellen komen om de zoveel tijd bij elkaar voor een zondagse brunch. Dan komt het bericht dat er in de buurt een chemisch ongeval is gebeurd en dat iedereen binnen moet blijven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729113000 +0000" stop="20210729131500 +0000" catchup-id="995654739"><title>Robin Hood: Men in Tights</title><date>1993</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/26/202107220800224325v4.jpg"></icon><desc>De boogschutter van Sherwood Forest leidt zijn bende tegen prins John en de sheriff van Rottingham, terwijl koning Richard weg is vanwege de Kruistochten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729131500 +0000" stop="20210729143500 +0000" catchup-id="995654745"><title>100% Coco New York</title><date>2019</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/62/20210722080022432z7m.jpg"></icon><desc>Coco heeft een cursus op de New York Fashion School gewonnen en mag de hele zomer naar het hippe en va va vooming New York om spannende fashion-avonturen te beleven.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="280714878" start="20210729143500 +0000" stop="20210729160000 +0000" catchup-id="995654751"><title>Doktor Proktors prompepulver</title><date>2014</date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202107/20210722/52/20210722080022432p7r.jpg"></icon><desc>Twee eenzame kinderen, Lisa met vlechtjes en de roodharige Bulle, helpen Doktor Proktor om van zijn uitvinding, krachtig schetenpoeder, een commercieel succes te maken. De boosaardige Thrane wil het poeder ook hebben.</desc><category>Film, Fantasy, Komedie</category></programme>