<programme channel="280715028" start="20221229174000 +0000" stop="20221229193000 +0000" catchup-id="1311743859"><title>Luce</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221222/28/202212220200355232gh.jpg"></icon><desc>Tien jaar geleden adopteerden Amy (Naomi Watts) en Peter Edgar (Tim Roth) hun zoon Luce uit Eritrea. De jongen ontwikkelt zich, ondanks zijn moeilijke kinderjaren, niet alleen als een getalenteerd atleet, maar ook als een modelstudent. Dan doet zijn leerkracht (Octavia Spencer) een verontrustende ontdekking over Luce en worden Amy en Peter geconfronteerd met het duistere verleden van hun zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221229193000 +0000" stop="20221229210000 +0000" catchup-id="1311743865"><title>Fallen</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221222/81/20221222020035523nv0.jpg"></icon><desc>De eigenzinnige 17-jarige Lucinda 'Luce' Price wordt naar de Sword &amp; Cross heropvoedingschool gestuurd nadat ze onterecht van een misdaad wordt beschuldigd. Ze ontmoet er twee jongens met wie ze zich op onverklaarbare wijze verbonden mee voelt. De jongens blijken gevallen engelen die al eeuwen elkaar bevechten voor haar liefde. Luce moet kiezen tussen Hemel en Hel in dit epische gevecht om ware liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221229210000 +0000" stop="20221229223000 +0000" catchup-id="1311743871"><title>Lions for Lambs</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221222/57/202212220200355232mv.jpg"></icon><desc>Een politicus (Tom Cruise) probeert zijn nieuwste wereldomvattende strategie te verkopen aan een journaliste (Meryl Streep). Een idealistische docent (Robert Redford) wil een van zijn beste studenten ervan te overtuigen een andere richting te kiezen in zijn leven. En tenslotte hebben twee studenten zich aangemeld bij het leger om al vechtend hun leven zinvoller te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221229223000 +0000" stop="20221230001500 +0000" catchup-id="1311743877"><title>What Just Happened</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/90/20221227210024806r4i.jpg"></icon><desc>Een filmproducer in Hollywood (Robert de Niro) probeert zich te manoeuvreren langs de valkuilen van de filmindustrie. Hij moet binnen twee weken zowel zijn nieuwste film maken en tegelijkertijd zijn huwelijk zien te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230001500 +0000" stop="20221230021500 +0000" catchup-id="1311743883"><title>Dead Man Walking</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221222/87/20221222020035524ggf.jpg"></icon><desc>Zuster Helen Prejean (Susan Sarandon) uit New Orleans is de geestelijke raadsvrouw van Matthew Poncelet (Sean Penn), een ter dood veroordeelde moordenaar die op zijn executie wacht. Het is haar opdracht om de ziel van Matthew te redden. Maar als ze haar weg probeert te vinden in het duistere doolhof van zijn ziel, komt ze zoveel haat tegen dat ze zich afvraagt hoe ver verlossing moet gaan. Kan ze de naderende executie zo lang uitstellen dat ze Matthew kan verlossen of vindt ze een waarheid die het geloof, de basis van haar leven, op zijn grondvesten zal doen schudden?</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230021500 +0000" stop="20221230044000 +0000" catchup-id="1311743889"><title>Pelle erobreren</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221222/96/20221222020035524jyh.jpg"></icon><desc>Aan het eind van de 19e eeuw komt een boot vol Zweedse migranten naar het Deense eiland Bornholm. Onder hen zijn Lasse (Max von Sydow) en zijn zoontje Pelle die naar Denemarken verhuizen om werk te vinden. Dat werk vinden ze op een grote boerderij, maar ze worden er behandeld als beesten. Toch weigeren ze de hoop op een beter leven op te geven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230044000 +0000" stop="20221230060000 +0000" catchup-id="1312149919"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/51/20221223020039708weo.jpg"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230060000 +0000" stop="20221230073500 +0000" catchup-id="1312149925"><title>War Flowers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/53/202212230200397085og.jpg"></icon><desc>Sarabeth (Christina Ricci) is een jonge vrouw uit North Carolina wiens man haar en hun dochter verlaat om te vechten voor het Zuiden in de Amerikaanse Burgeroorlog. De oorlog creëert voor Sarabeth en haar dochter ontberingen en verwoesting en ze moeten om zien te gaan met de hoop en overtuiging dat de man die ze lief hebben weer terug zal keren. Ondertussen moeten ze beslissen over het lot van een Yankee soldaat (Jason Gedrick) waar ze mee geconfronteerd worden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230073500 +0000" stop="20221230092000 +0000" catchup-id="1312150187"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/27/20221223020039709f9e.jpg"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230092000 +0000" stop="20221230111500 +0000" catchup-id="1312150193"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/69/20221223020039709ql6.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230111500 +0000" stop="20221230131000 +0000" catchup-id="1312150199"><title>Knight of Cups</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/73/20221227210024806q1n.jpg"></icon><desc>Scenarioschrijver Rick struint van feest naar feest in een bleek en harteloos Los Angeles, op zoek naar zichzelf, de liefde en een manier om zijn lege bestaan te voorzien van betekenis. Maar alle drank, drugs en vele vrouwen lijken die leegte niet te kunnen vullen, en Rick wordt gedwongen stil te staan bij de realisatie dat misschien niets in zijn leven is wat hij zichzelf voorhield.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230131000 +0000" stop="20221230143500 +0000" catchup-id="1312150205"><title>The Killing of Two Lovers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/96/20221223020039709xbw.jpg"></icon><desc>David en Nikki zijn twee high school sweethearts die al jaren getrouwd zijn en met hun vier kinderen wonen in het desolate landschap van een klein stadje in Utah. De twee hebben besloten wat afstand van elkaar te nemen om het huwelijk te redden dat ze tot nu toe als vanzelfsprekend hebben beschouwd. David stemt in met Nikki's wensen, omdat hij denkt dat het de enige manier is om hun gezin samen te houden. Die hoop vervliegt als Nikki een nieuwe vriend lijkt te hebben. David reageert impulsief en jaloers. Hij is doodsbang om zijn gezin te verliezen en zoekt de confrontatie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230143500 +0000" stop="20221230161000 +0000" catchup-id="1312150211"><title>Two Days in New York</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/40/202212272100248065t2.jpg"></icon><desc>Marion (Julie Delpy) leeft samen met haar zoon en haar nieuwe vriend Mingus (Chris Rock) in New York. Als haar Franse vader, zus en diens vriend op bezoek komen blijkt dat de culturele verschillen tussen haar familie en haar Amerikaanse vriend Mingus voor explosieve situaties zorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230161000 +0000" stop="20221230174500 +0000" catchup-id="1312150217"><title>Blue Jasmine</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/56/20221223020039709ucr.jpg"></icon><desc>De New Yorkse socialite Jasmine (Cate Blanchett) krijgt van haar rijke echtgenoot Hal alles wat haar hartje begeert. Wanneer aan het licht komt dat Hal er diverse duistere zaken op nahoudt, ontstaat er een groot schandaal rondom het echtpaar en raken zij in één klap al hun luxe en aanzien kwijt. Jasmine wordt gedwongen in te trekken bij bij haar nuchtere, bescheiden zus Ginger in San Francisco. Zij tracht Jasmine's verknipte zelfbeeld wat bij te stellen door haar te stimuleren zelfstandig op zoek te gaan naar persoonlijk geluk en succes - een ambitieuze onderneming die het uiterste blijkt te vergen van beide zussen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230174500 +0000" stop="20221230193000 +0000" catchup-id="1312150223"><title>Gelukkige Huisvrouw</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/98/202212230200397090zf.jpg"></icon><desc>Lea Meyer (Carice van Houten) is dolgelukkig met haar man Harry (Waldemar Torenstra), totdat Harry hij een kind wil. De bevalling van Harry Junior is een uitputtingsslag. Lea's humor en optimisme leggen het af tegen het natuurgeweld. Terwijl Harry een gelukkige vader is, voelt Lea geen enkele band met de baby. Ze krijgt waanvoorstellingen, zakt weg in een psychose en wordt verplicht opgenomen. Aanvankelijk steekt ze de draak met alles en iedereen. Maar gaandeweg ontdekt ze dat de medepatiënten mensen zijn met herkenbare emoties en dat er, onder haar gewoonte om van alles een grap te maken, een hoop onverwerkt verdriet schuilt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230193000 +0000" stop="20221230210000 +0000" catchup-id="1312150229"><title>Mrs Lowry &amp; Son</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/80/20221223020039709gqi.jpg"></icon><desc>De inmiddels gevierde Britse kunstenaar L.S. Lowry (Timothy Spall) had een getroubleerde relatie met zijn aan bed gekluisterde, dominante moeder (Vanessa Redgrave). Werkend als huurincasseerder mengt Lowry zich overdag tussen de fabriekswerkers op de straten van Salford. Zijn vrije uren besteedt hij aan het maken van zijn schilderijen en de zorg voor zijn moeder, die zijn artistieke ambities enkel bekritiseert.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230210000 +0000" stop="20221230230000 +0000" catchup-id="1312150235"><title>La giovinezza</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/36/20221223020039709fj6.jpg"></icon><desc>Fred en Mick, twee oude vrienden, vertoeven in een luxe resort in de Alpen voor een lange rustgevende vakantie. Ze kijken terug op hun veelbewogen levens als respectievelijk componist-dirigent en regisseur. In tegenstelling tot Mick, die nog steeds werkt aan zijn laatste filmscript, is Fred ondertussen gepensioneerd. Hij heeft geen enkel verlangen nog terug te gaan naar zijn muziek. Maar iemand van hoog aanzien heeft er alles voor over om de grootmeester nog eenmaal zijn composities te zien dirigeren.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221230230000 +0000" stop="20221231011000 +0000" catchup-id="1312150241"><title>The Racer and the Jailbird</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/83/20221223020039709vvr.jpg"></icon><desc>Het is liefde op het eerste gezicht tussen de raadselachtige Gino 'Gigi' Vanoirbeek (Matthias Schoenaerts) en de veelbelovende autocoureur Bénédicte 'Bibi' Delhany (Adèle Exarchopoulos). Maar Gigi draagt een geheim met zich mee. Dit geheim is niet alleen levensbedreigend voor hen maar ook voor iedereen om hen heen. Om hun liefde te redden, zullen Gigi en Bibi tegen noodlot en hun eigen zwaktes moeten vechten. Maar hoe lang kan je vechten voor iets dat misschien al lang verloren is? Een romantische misdaadfilm van Rundskop-regisseur Michaël R. Roskam.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231011000 +0000" stop="20221231025000 +0000" catchup-id="1312150247"><title>The Perks of Being a Wallflower</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/37/202212230200397090jx.jpg"></icon><desc>De vijftienjarige Charlie is een eenzame en nerveuze puber, die zich niet thuis voelt op zijn school in Pittsburgh. Hij heeft nooit echt ergens bij gehoord, maar wanneer hij kennis maakt met de flamboyante Patrick en diens aantrekkelijke stiefzus Sam gaat er een nieuwe wereld voor hem open. Samen beleven ze tal van hoogte- en dieptepunten op weg naar volwassenheid.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231025000 +0000" stop="20221231043000 +0000" catchup-id="1312150253"><title>My Salinger Year</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/96/20221223020039709vlm.jpg"></icon><desc>New York, de jaren 90. Na haar afstuderen droomt Joanna ervan schrijfster te worden. Ze vindt een baan als assistente van Margaret, een onverstoorbare en ook wel ouderwetse literair agente, met J.D. Salinger als een van haar beroemdste cliënten. Joanna leeft ondertussen in twee tegengestelde werelden. Want begeeft ze zich overdag in de wereld van glamour in het statige kantoor vol ouderwetse dictafoons, typemachines en lunches waar drie martini's de norm zijn, is het 's avonds armoe troef in het huis waar ze woont mét haar socialistische vriend, maar zónder gootsteen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231043000 +0000" stop="20221231060000 +0000" catchup-id="1312150259"><title>Nessuno mi pettina bene come il vento</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221223/98/20221223020039709duc.jpg"></icon><desc>Italiaans drama over het leven van eenzame zielen in een wanhopige zoektocht: de moeizame relatie tussen een eenzame schrijfster en een jong meisje dat haar leven binnenkomt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231060000 +0000" stop="20221231081000 +0000" catchup-id="1312547008"><title>The Realm</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/68/20221224020029711lh5.jpg"></icon><desc>Manuel Gómez Vidal is een geliefde en charismatische politicus die het goed voor elkaar heeft: hij heeft veel aanzien, een liefde volle familie en veel vrienden. Maar hij is ook onderdeel van een corrupt politiek systeem, waar ieder zich verrijkt met publiek geld. Terwijl hij een collega en goede vriend indekt, wordt hij zelf het middelpunt van de aandacht en schuiven zijn partijgenoten alle schuld op hem. Maar Manuel laat zich niet kennen en duikt diep in het vuile spelletje.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231081000 +0000" stop="20221231101500 +0000" catchup-id="1312547014"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/44/20221224020029711xj5.jpg"></icon><desc>Na een succesvolle internationale tour met haar dansgezelschap, keert Anja (Andrea Bræin Hovig) terug naar huis om Kerst te vieren. Daar wacht haar gezin op haar: partner en theaterregisseur Tomas (Stellan Skarsgård), hun drie biologische kinderen, en de drie kinderen uit Tomas' eerste huwelijk. Maar vlak voor Kerst krijgen Anja en Tomas nieuws dat inslaat als een bom: Anja heeft een hersentumor en niet lang meer te leven. Samen proberen ze een manier te vinden om het nieuws te delen met hun familie. In de tijd die volgt wordt de relatie tussen Anja en Tomas hevig op de proef gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231101500 +0000" stop="20221231121000 +0000" catchup-id="1312547020"><title>Sniegu juz nigdy nie bedzie</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/68/20221224020029712tw0.jpg"></icon><desc>Op een grijze, mistige ochtend in een Oost-Europese stad verschijnt een mysterieus persoon, die in een omheinde gemeenschap aan de slag gaat als masseur. De identieke huizen worden allen bewoond door de welgestelde hogere klasse, die ondanks hun rijkdom met verdriet en innerlijke leegte rondlopen. De masseur biedt hen troost met zijn handen die genezen en zijn ogen die de zielen van deze eenzame bewoners doordringen. Voor hen klinkt zijn Russische accent als het lied van het verleden, een vredige melodie uit hun kindertijd, toen de wereld een veiligere plek was. Hij heet Zhenia en verandert hun leven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231121000 +0000" stop="20221231135500 +0000" catchup-id="1312547026"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/41/20221224020029712qcn.jpg"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231135500 +0000" stop="20221231160500 +0000" catchup-id="1312547032"><title>The Man Who Killed Don Quixote</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/53/20221224020029712vux.jpg"></icon><desc>Ooit was Toby (Adam Driver) een ambitieuze, idealistische student die in een Spaans dorpje zijn afstudeerproject 'Don Quixote' regisseerde. Vandaag is hij een gevierde, maar verwaande filmmaker. Wanneer hij na vele jaren terugkeert naar Spanje, ontmoet hij de oude man die ooit de rol van Don Quixote speelde. Maar de acteur waant zich nog steeds de man van La Mancha en ziet in Toby zijn trouwe volgeling Sancho Panza. Het duo begint aan een bizarre tocht en langzaam wordt Toby meegezogen in een wereld van illusie waarin hij dromen en realiteit niet meer van elkaar kan onderscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231160500 +0000" stop="20221231173500 +0000" catchup-id="1312547038"><title>Passengers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/96/202212240200297129sb.jpg"></icon><desc>Na een vliegtuigcrash, wordt Claire Summers (Anne Hathaway) aangewezen om de vijf overlevenden te begeleiden. Sommige van hen beweren dat het ongeluk is veroorzaakt door een explosie, maar de luchtvaartmaatschappij ontkent dat. Een van de overlevenden is Eric (Patrick Wilson), Claire ontdekt dat ze speciale gevoelens voor hem heeft. Net als hun professionele relatie overgaat in een romance, verdwijnen de overige overlevenden en Claire beseft dat Eric haar laatste hoop is.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231173500 +0000" stop="20221231193000 +0000" catchup-id="1312547044"><title>Bright Star</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/83/20221224020029712svn.jpg"></icon><desc>Tussen poëet John Keats en zijn buurmeisje Fanny, een eigenzinnige modestudente, ontstaat een geheime liefde. Wanneer haar moeder en zijn beste vriend hoogte krijgen van deze, in hun ogen, ongepaste relatie, hebben Fanny en John al een onuitwisbare invloed op elkaars bestaan gekregen. Als John ernstig ziek wordt, luidt dit voor de jonge geliefden in plaats van een begin juist een voortijdig einde aan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231193000 +0000" stop="20221231210500 +0000" catchup-id="1312547498"><title>The Duke</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/8/20221224020029712349.jpg"></icon><desc>In 1961 stal Kempton Bunton, een 60-jarige taxichauffeur, Goya's portret van de hertog van Wellington uit de National Gallery in Londen. Het was de eerste (en nog steeds de enige) diefstal uit de geschiedenis van het museum. In zijn losgeldbrieven schreef Bunton dat hij het schilderij zou teruggeven op voorwaarde dat de overheid ermee in zou stemmen om gratis televisie te verstrekken aan ouderen. Pas vijftig jaar later zou de volledige geschiedenis achter de diefstal bekend worden - een verbazingwekkend verhaal over hoe een rechtschapen man de wereld wilde veranderen en daarmee zijn zoon en zijn huwelijk redde.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231210500 +0000" stop="20221231230000 +0000" catchup-id="1312547504"><title>Lawless</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/23/20221224020029712z9x.jpg"></icon><desc>De gebroeders Bondurant (Tom Hardy, Shia LaBoeuf en Jason Clarke) zetten tijdens de drooglegging in de jaren '30 een illegale drankhandel op, wat al snel tot een zeer succesvolle onderneming uitgroeit met behulp van lokale crimineel Floyd Banner (Gary Oldman). Hiermee halen ze zich echter wel de woede op de hals van corrupt special agent Rakes (Guy Pearce), die een gewelddadige werkwijze niet schuwt bij het naleven van de wet.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20221231230000 +0000" stop="20230101003500 +0000" catchup-id="1312547510"><title>Deux jours, une nuit</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/82/20221224020029712zvm.jpg"></icon><desc>Sandra (Marion Cotillard) is herstellende van een depressie en wil graag weer aan het werk, maar haar baan staat op de tocht. De enige manier waarop ze deze kan houden is wanneer ze haar collega's ervan weet te overtuigen hun bonus af te staan. Ze heeft een weekend de tijd om dit voor elkaar te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101003500 +0000" stop="20230101024500 +0000" catchup-id="1312547516"><title>All the Money in the World</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/92/20221224020029712yk4.jpg"></icon><desc>Oliemagnaat J.P. Getty (Christopher Plummer) is de rijkste man ter wereld. Wanneer in de zomer van 1973 zijn kleinzoon in Rome wordt ontvoerd door de Italiaanse maffia, eist men 17 miljoen dollar aan losgeld. De miljardair weiger echter ook maar één cent te betalen, waarna de familie het afgesneden oor van de jongen ontvangt. Wanhopig om haar zoon te redden alvorens hij verder in stukjes wordt gesneden, besluit zijn moeder Gail (Michelle Williams) om zelf te onderhandelen met de ontvoerders. Zelfs met de hulp van een ex-CIA-agent (Mark Wahlberg) zal Gail vindingrijk moeten zijn om zonder geld haar zoon te bevrijden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101024500 +0000" stop="20230101042000 +0000" catchup-id="1312547522"><title>The Beach Bum</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/34/20221224020029712wy2.jpg"></icon><desc>Moondog (Matthew McConaughey) is een succesvolle dichter die zijn leven volgens zijn eigen regels leeft. Samen met zijn rijke vrouw (Isla Fisher), zijn verwaande agent (Jonah Hill) en zijn beste vriend (Snoop Dogg) is het leven één groot feest vol drugs en drank. Moondog is de rockster onder de dichters, ook al heeft hij de laatste jaren niet veel op papier gezet. Wanneer het noodlot plotseling toeslaat, moet hij zich echter herpakken en zich richten op zijn grote talent: schrijven. Maar dat lijkt makkelijker gezegd dan gedaan wanneer het merendeel van je dagen in het teken staan van drank, drugs en vrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101042000 +0000" stop="20230101060000 +0000" catchup-id="1312547528"><title>The Cooler</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221224/56/20221224020029712yq9.jpg"></icon><desc>Het leven van pechvogel Bernie Lootz (William H. Macy) gaat niet over rozen. Sterker nog, zijn aanleg voor het ongeluk blijkt besmettelijk te zijn. In de casino's van Las Vegas bouwt hij een steeds grotere schuld op. Casino-eigenaar Shelly lost alle schulden af, maar dwingt Bernie wel te werken als een zogenaamde Cooler. Voor het eerst werkt Bernie's aantrekkingskracht voor ongeluk in zijn eigen voordeel: elke keer als een tafel te veel geld moet uitbetalen, gaat Bernie erbij staan waardoor al het geluk van de speler verdwijnt. Alles gaat goed tot hij verliefd wordt op de knappe serveerster Natalie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101060000 +0000" stop="20230101072000 +0000" catchup-id="1312901490"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/90/20221225020035511fy2.jpg"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101072000 +0000" stop="20230101083500 +0000" catchup-id="1312901496"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/57/20221225020035511rz2.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101083500 +0000" stop="20230101100500 +0000" catchup-id="1312901502"><title>Undine</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/30/20221225020035512utk.jpg"></icon><desc>&quot;Als je weggaat, moet je dood.&quot; Met deze woorden laat de schijnbaar onbewogen Undine Johannes achter op een Berlijns terras, net nadat hij gezegd heeft niet met haar verder te willen. Undine is historica en gids, gespecialiseerd in de stadsontwikkeling van Berlijn en ze gaat naar haar werk. Tijdens haar volgende pauze valt ze halsoverkop voor beroepsduiker Christoph, als ze samen door een merkwaardig ongeluk doorweekt tussen de scherven en vissen van een uit elkaar gespat aquarium belanden. Voor hen beiden gaat een nieuwe wereld open, vol liefde en vertrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101100500 +0000" stop="20230101113500 +0000" catchup-id="1312901508"><title>Fly Me Away</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/34/202212250200355127o6.jpg"></icon><desc>Thomas brengt zijn nachten door in clubs en zijn dagen in bed, tot op de dag dat zijn vader, Dr. Reinhard, zijn capriolen beu is. Hij besluit hem de pas af te snijden en dwingt hem de zorg op zich te nemen voor één van zijn jonge patiënten. Marcus is twaalf jaar oud en woont alleen bij zijn moeder. Sinds zijn geboorte lijdt hij aan een ernstige ziekte die zijn dagen onderbreekt tussen het opvangcentrum waar hij naar school gaat en herhaalde opnames in het ziekenhuis. Deze ontmoeting zal het dagelijks leven van beiden op zijn kop zetten en hun leven danig veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101113500 +0000" stop="20230101140000 +0000" catchup-id="1312901514"><title>Midnight's Children</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/87/202212302100305204tu.jpg"></icon><desc>Op 15 augustus 1947 om klokslag 12 uur, het moment waarop India onafhankelijk wordt verklaard van Groot Brittannië, worden twee pasgeboren jongetjes van bedje verwisseld door een verpleegster in een ziekenhuis in Bombay. Saleem Sinai, het bastaardkind van een arme vrouw, en Shiva, een baby uit een rijk milieu, zijn vanaf dat moment veroordeeld elkaars leven te leiden. Op mysterieuze wijze kruizen hun wegen zich zowel met elkaar als met de geschiedenis van India in de jaren die volgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101140000 +0000" stop="20230101154000 +0000" catchup-id="1312901520"><title>A Dangerous Method</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/85/202212250200355128hh.jpg"></icon><desc>Zwitserland, begin 20e eeuw. Geïntrigeerd door de uitdaging van een lastige zaak, neemt Dr. Carl Jung de onstabiele Sabina Spielrein onder zijn hoede als patiënt. Gewapend met de methode van zijn leermeester, de gerenommeerde Sigmund Freud, gaat Jung aan de slag en ontwikkelt hij de psychoanalyse. Hij valt echter ook voor de charmes van zijn aantrekkelijke patiënte en begint een gecompliceerde affaire met haar. Mede door deze verhouding ontstaan er scheurtjes in de vriendschap tussen Jung en Freud.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101154000 +0000" stop="20230101173000 +0000" catchup-id="1312901526"><title>Animal Kingdom</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/25/20221225020035512gqe.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn moeder sterft aan een overdosis, moet de 17-jarige Joshua Cody uit Melbourne gaan wonen bij zijn grootmoeder Janine 'Smurf' Cody en haar drie criminele zoons. De ooms introduceren hem in een angstaanjagende wereld vol geweld, onder het toeziend oog van de geraffineerde Janine. Joshua probeert uit alle macht op het rechte pad te blijven, maar wanneer de spanningen tussen de politie en zijn criminele familie tot een dodelijke uitbarsting komen, ziet een rechercheur in hem de getuige die de Cody's achter slot en grendel zal krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101173000 +0000" stop="20230101210000 +0000" catchup-id="1312901532"><title>Synecdoche New York</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/38/20221230210030520tmk.jpg"></icon><desc>Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101210000 +0000" stop="20230101224500 +0000" catchup-id="1312901538"><title>Killer Inside Me</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/90/2022123021003052019b.jpg"></icon><desc>De bedrieglijk charmante en bescheiden Lou Ford (Casey Affleck) is sheriff van een klein Amerikaans stadje. Lou heeft veel problemen. Met vrouwen, met de wet en met een groot aantal moorden in zijn Texaanse jurisdictiegebied. Daarnaast is hij een sadistische, psychopathische moordenaar. Steeds meer aanwijzingen beginnen zijn kant op te wijzen, en hij heeft vrijwel alle mogelijke alibi's al gebruikt. In de gitzwarte, barbaarse wereld van Jim Thompson is echter niets wat het lijkt: niet alleen Lou, maar alle personen die zich met de moorden bezighouden blijken een eigen geheim met zich mee te dragen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230101224500 +0000" stop="20230102004000 +0000" catchup-id="1312901544"><title>Alpha Dog</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/36/20221230210030520vra.jpg"></icon><desc>Johnny Truelove (Emile Hirsch) is een jonge drugsdealer in de San Gabriel Valley van Los Angeles. Zijn bende ontvoert de vijftienjarige Zack (Anton Yelchin), de jongere broer van iemand die hen nog geld verschuldigd is. Onder de hoede van Johnny's vriend Frankie (Justin Timberlake) mag de gegijzelde Zack mee feesten met de bendeleden en geniet hij van de mooie dames die bij Johnny over de vloer komen. Ondertussen probeert de vader van Johnny (Bruce Willis) zijn zoon uit de gevangenis te houden, maar in drie dagen tijd kan er veel gebeuren.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102004000 +0000" stop="20230102025000 +0000" catchup-id="1312901550"><title>The Butler</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/33/20221225020035512kkn.jpg"></icon><desc>Butler Cecil Gaines (Forest Whitaker) werkt tijdens de ambtstermijnen van maar liefst acht Amerikaanse presidenten in het Witte Huis. In zijn periode als bediende verandert de maatschappij om hem heen door de civil rights movement, de oorlog in Vietnam en andere belangrijke historische gebeurtenissen. Dit alles heeft niet alleen groots effect op Amerika, maar ook op het gezin van Cecil.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102025000 +0000" stop="20230102043000 +0000" catchup-id="1312901556"><title>De Dick Maas Methode</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/97/20221225020035512n69.jpg"></icon><desc>Dick Maas is een van Nederlands succesvolste regisseurs. Wie is die man achter Flodder, Amsterdamned, De Lift, Sint en Prooi nou echt? Aan de hand van unieke beelden, is het de jonge filmmaker Jeffrey de Vore gelukt om het verhaal van Dick Maas voor het grote publiek te vertellen in deze grappige en onthullende documentaire. Met ongelimiteerde budgetten en on-Nederlandse stunts en special effects heeft Maas de Nederlandse film naar een ander niveau getild. Samen met Dick Maas en vele toonaangevende filmmakers en acteurs blikken we terug op een unieke en ongekend succesvolle periode uit de Nederlandse filmgeschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102043000 +0000" stop="20230102060000 +0000" catchup-id="1312901562"><title>Relic</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221225/26/20221225020035513wk1.jpg"></icon><desc>Wanneer de bejaarde weduwe Edna (Robyn Nevin) vermist raakt, reizen haar dochter Kay (Emily Mortimer) en kleindochter Sam (Bella Heathcote) naar het afgelegen familiehuis om haar te zoeken. Maar als Edna plotseling weer opduikt blijft een verklaring uit. Edna's vergeetachtigheid en nachtelijk ronddolen lijken te verergeren. Totdat Kay ontdekt dat een mysterieuze entiteit niet alleen het huis teistert maar ook haar moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102060000 +0000" stop="20230102073000 +0000" catchup-id="1313228116"><title>Quality Time</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/70/20221226020035511x2d.jpg"></icon><desc>Vijf korte verhalen over dertigjarige mannen en hun problemen met het leven. Koen gaat naar een familiereünie waar hij misselijk wordt. Stefaan is een amateurfotograaf die herinneringen ophaalt. Kjell heeft een laag gevoel van eigenwaarde. Karel werd als kind door aliens ontvoerd en keert terug naar aarde als mutant. Tenslotte is er Jef die er alles aan doet om in de smaak te vallen bij zijn schoonfamilie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102073000 +0000" stop="20230102092000 +0000" catchup-id="1313228122"><title>Strings</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/13/202212260200355117lw.jpg"></icon><desc>Door een foute dosis drugs ontsnapt de getalenteerde DJ Josh op een haartje na aan de dood. Zijn moeder stuurt hem vanuit New York naar het plattelandsstadje van zijn vader, waar Josh terug naar school moet en zijn ontspoorde leven weer op de rit moet krijgen. De enige met wie hij een klein beetje contact maakt is zijn reclasseringsambtenaar, Alex. Dan ontmoet hij Mary, die hem vraagt om te draaien voor haar dansteam. Het regionale kampioenschap staat voor de deur en met de trendy undergroundmuziek van Josh wil ze de cup pakken. Josh raakt beetje bij beetje gemotiveerd om de problemen van Alex, Mary én zichzelf te overwinnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102092000 +0000" stop="20230102104500 +0000" catchup-id="1313228128"><title>My Generation</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/82/20221226020035511xbv.jpg"></icon><desc>Brits filmicoon Michael Caine is de hoofdpersoon én verteller van My Generation, een levendige en inspirerende vertelling van zijn persoonlijke ervaringen in het Londen van de jaren 60. Ondersteund door prachtige archiefbeelden, invloedrijke songs en door middel van gesprekken met iconen (uit die tijd) als Paul McCartney, Twiggy, David Baily en David Hockney neemt Michael Caine de kijker mee op een reis naar de geboorte én naar het hart van de pop culture van het Londen van de Swinging Sixties.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102104500 +0000" stop="20230102120500 +0000" catchup-id="1313228134"><title>The Sunlit Night</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/5/20221226020035511shx.jpg"></icon><desc>Frances (Jenny Slate) is een Amerikaanse kunstenares die na een break-up met haar geliefde besluit naar Noorwegen te vertrekken voor een kunstproject. Eenmaal in Noorwegen, kruist haar pad met Yasha (Alex Sharp), een Russische emigrant die in Noorwegen is om zijn vader te begraven. Yasha's vader heeft als laatste wens om als een echte Viking begraven te worden in Noorwegen. Frances is tijdens deze periode een grote steun voor Yasha. Daar, waar de zon nooit ondergaat, laten zij hun verleden achter zich en zien zij de toekomst tegemoet.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102120500 +0000" stop="20230102135500 +0000" catchup-id="1313228204"><title>Tout s'est bien passé</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/45/20221226020035511f7p.jpg"></icon><desc>Nadat de 85 jaar oude André een beroerte krijgt, raakt hij voor de helft verlamd en is het leven niet meer wat het was. Als bon-vivant besluit hij de verdere aftakeling niet af te willen wachten en vraagt zijn dochters Emmanuèle en Pascale om hem te helpen er een eind aan te maken. Hiermee confronteert hij de twee vrouwen niet alleen met een moreel dilemma, maar zadelt hij ze daarbij op met grote praktische en emotionele uitdagingen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102135500 +0000" stop="20230102153000 +0000" catchup-id="1313228210"><title>The Devil Has a Name</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/56/20221226020035511z7f.jpg"></icon><desc>Met de moed der wanhoop bindt een landbouwer de strijd aan met de psychopathische oliebarones die systematisch zijn grond vergiftigt. De volledige oliebranche wil uiteraard verhinderen dat de rechtszaak een precedent schept en probeert hem koste wat kost het zwijgen op te leggen. Wint het grote geld? Of de kleine man?</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102153000 +0000" stop="20230102171500 +0000" catchup-id="1313228216"><title>The Big Hit</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/45/20221226020035511jh2.jpg"></icon><desc>Om toch maar rond te kunnen komen, stemt worstelend acteur Étienne (Kad Merad) ermee in om een theaterworkshop in een gevangenis te geven. Verrast door het daar aanwezige acteertalent besluit hij om samen met zijn bonte groep gedetineerden Samuel Becketts beroemde toneelstuk 'Wachten op Godot' op de planken brengen. Wanneer de groep toestemming krijgt om buiten de gevangenismuren op te treden, heeft Étienne eindelijk de kans zijn talenten te laten zien. De mannen beginnen aan een tournee, die elke terugkeer achter de tralies weer pijnlijker maakt dan de vorige.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102171500 +0000" stop="20230102211000 +0000" catchup-id="1313228222"><title>American Hustle</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/22/20221226020035511oxa.jpg"></icon><desc>Irving Rosenfeld (Christian Bale) is een briljante oplichter die samen met zijn sluwe Britse partner en minnares Sydney Prosser (Amy Adams) wordt gedwongen om te werken voor de losgeslagen FBI-agent Richie DiMaso (Bradley Cooper). DiMaso introduceert ze in de gevaarlijke maar betoverende wereld van politieke oplichters en de maffia.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102211000 +0000" stop="20230102230000 +0000" catchup-id="1313228228"><title>The Card Counter</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/38/20221226020035511l29.jpg"></icon><desc>Ex-militair William Tell (Oscar Isaac) worstelt met zijn geweten sinds zijn dienst in Irak. Na een tijd in de gevangenis te hebben gezeten, vindt hij zichzelf opnieuw uit als professioneel gokker in het pokercircuit. Tijdens een presentatie van majoor Gordo (Willem Dafoe) wordt William benaderd door Cirk (Tye Sheridan), een getroebleerde jongeman. William neemt Cirk mee op reis langs verschillende casino's om hem op het rechte pad te houden. Dit blijkt steeds moeilijker te worden, omdat ook William wordt achtervolgd door de keuzes die hij heeft gemaakt. Zijn enige oplossing lijkt om met geweld te strijden tegen zijn eigen verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230102230000 +0000" stop="20230103010000 +0000" catchup-id="1313228234"><title>The Collini Case</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/87/20221226020035512n2e.jpg"></icon><desc>Wanneer de jonge advocaat Caspar Leinen een spectaculaire zaak toegewezen krijgt, blijkt het slachtoffer een oude bekende van hem te zijn. Maar waarom vermoordde zijn cliënt, de zeventigjarige Fabrizio Collini, deze vooraanstaande industrieel? Terwijl Collini blijft zwijgen over zijn motieven raakt Caspar steeds dieper betrokken in de zaak en wordt hij niet alleen met zijn eigen verleden geconfronteerd, maar stuit hij ook op een van de grootste gerechtelijke schandalen uit de Duitse geschiedenis, eentje die veel mensen liever verborgen hadden gehouden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103010000 +0000" stop="20230103023500 +0000" catchup-id="1313228240"><title>Show Me What You Got</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/43/20221226020035512x6f.jpg"></icon><desc>We volgen de drie millennials vanaf belangrijke momenten in hun leven; de vrolijke Marcello die leeft onder de vleugel van een Italiaanse soapster-vader, de soulvolle Frans-Iraanse acteur Nassim die probeert een succesvolle carrière te krijgen en kunstenares Christine die in de rouw is na de dood van haar grootvader. Het trio vindt elkaar in de deelname aan politieke protesten, hun liefde voor kunst en hun onconventionele liefde, totdat Marcello terug moet naar Italië en de evenwicht in hun relatie wordt ontwricht.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103023500 +0000" stop="20230103041500 +0000" catchup-id="1313228246"><title>The Tender Hook</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/67/20221226020035512bvp.jpg"></icon><desc>In het stijlvolle Sydney uit de jaren twintig van de vorige eeuw, werkt een jonge vrouw zich naar de top van een driehoek van liefde en macht. Femme fatale Iris (Rose Byrne) houdt er twee geliefden op na: de één, een Engelse schurk (Hugo Weaving) en de ander, een goudeerlijke bokser. Iris denkt alles onder controle te hebben, maar de 'verboden' relatie met een van de twee mannen brengt daar verandering in.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103041500 +0000" stop="20230103060000 +0000" catchup-id="1313228252"><title>Misery</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221226/13/20221226020035512j20.jpg"></icon><desc>Romanschrijver Paul Sheldon (James Caan) kan zich de verblindende sneeuwstorm, die zijn auto tollend van de weg af bracht, niet herinneren. Ook kan hij zich niet herinneren dat hij door aandacht en liefdevolle verpleging weer bij bewustzijn is gebracht. Het enige dat hij zich herinnert, is dat hij wakker werd in het huis van Annie (Kathy Bates). Deze voormalige verpleegster verandert echter van een reddende engel in een maniakale fan, die zich heeft voorgenomen om haar favoriete schrijver de rest van zijn leven als persoonlijke gevangene te houden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103060000 +0000" stop="20230103073000 +0000" catchup-id="1313561178"><title>Citizen Jane</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/85/20221227020035512srj.jpg"></icon><desc>Jane Alexander, een aantrekkelijke, atletische vrouw, geniet van een comfortabel leven in Pacific Heights met haar man, de knappe, charismatische Tom. Jane's idyllische leven verandert als haar geliefde tante Gertrude op brute wijze wordt vermoord. Haar verdriet gaat over in afschuw wanneer een politiedetective Jane ervan overtuigt dat Tom de moordenaar is. Jane begint aan een spannende reis om haar vindingrijke echtgenoot op te sporen. Ze verbaast politie en justitie met haar sluwheid en vastberadenheid.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103073000 +0000" stop="20230103091500 +0000" catchup-id="1313561184"><title>Het Bombardement</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/38/20221227020035512vwn.jpg"></icon><desc>Rotterdam, mei 1940. De eenvoudige bakkersknecht en amateurbokser Vincent de Graaf (Jan Smit) raakt halsoverkop verliefd op de welgestelde Eva von Heerle (Roos van Erkel), dochter van Duitse notabelen. Eva moet een verstandshuwelijk aangaan met een rijke industrieel. Alleen een wonder kan Vincent bij haar brengen, of het noodlot... Wanneer de Duitsers Nederland binnenvallen, begeven Vincent en Eva zich op een op de gevaarlijke tocht dwars door de frontlinie om haar ouders op te gaan halen. Wanneer de Maasstad op 14 mei gebombardeerd wordt, veranderen de levens van alle Rotterdammers voorgoed. Ook die van Vincent en Eva.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103091500 +0000" stop="20230103110500 +0000" catchup-id="1313561190"><title>Devil's Knot</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/49/20221230210030520na7.jpg"></icon><desc>Een brute moord op drie jongens zorgt begin jaren `90 voor opschudding bij een kleine gemeenschap in Arkansas. Op zoek naar een makkelijke zondebok worden na een kort onderzoek al gauw drie tieners met een voorliefde voor hardrock en occulte zaken veroordeeld tot zware gevangenisstraffen. Privédetective Ron Lax (Colin Firth) gelooft echter in hun onschuld en gaat de strijd aan met justitie. De jaren die daarop volgen blijft hun zaak de gemoederen zowel binnen als buiten Amerika bezighouden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103110500 +0000" stop="20230103124000 +0000" catchup-id="1313561196"><title>Remember</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/85/20221227020035513j81.jpg"></icon><desc>Elke keer als Zev (Christopher Plummer) wakker wordt, roept hij de naam van zijn vrouw, om vervolgens eraan herinnerd te worden dat ze onlangs is overleden. Zev lijdt aan geheugenverlies. Daarom heeft zijn vriend Max (Martin Landau) uitgebreide instructies opgeschreven voor de reis die Zev gaat maken. Een reis die hem langs meerdere plekken in Canada en Amerika leidt, op zoek naar de man die zeventig jaar eerder verantwoordelijk was voor de dood van zijn familie in het concentratiekamp van Auschwitz.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103124000 +0000" stop="20230103143000 +0000" catchup-id="1313561202"><title>Life</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/36/20221227020035513fss.jpg"></icon><desc>Hollywoodlegende James Dean (Dane DeHaan) en fotograaf Dennis Stock (Robert Pattinson) gaan op roadtrip voor een fotoshoot voor LIFE Magazine en leren elkaar en zichzelf op een heel andere manier kennen. James Dean stierf op 24-jarige leeftijd na een korte, maar indrukwekkende carrière. Het maakte van hem een van de grootste Hollywood iconen ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103143000 +0000" stop="20230103160000 +0000" catchup-id="1313561208"><title>The Runner</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/89/20221227020035513442.jpg"></icon><desc>Colin Pryce (Nicolas Cage) is een politicus met grootse idealen maar niet zonder persoonlijke zwaktes. Na het grootschalige olielek van BP in 2010 en een seksschandaal op zijn eigen naam is Colin gedwongen zijn chaotische leven onder de loep te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103160000 +0000" stop="20230103173500 +0000" catchup-id="1313561214"><title>Police</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/27/20221227020035513dox.jpg"></icon><desc>De Parijse agenten Aristide en Virginie delen niet alleen een heimelijke liefdesaffaire. Samen met hun collega Erik moeten ze een asielzoeker wegbrengen naar het vliegveld, opdat hij kan worden uitgezet naar Tadsjikistan. Hun persoonlijke beslommeringen thuis en de terugkerende menselijke misère waar ze dagelijks mee te maken hebben in hun politiewerk maken de sfeer in de auto soms behoorlijk gespannen. Wanneer Virginie tot het besef komt dat ze het leven van de asielzoeker in gevaar brengen door hem terug te sturen, neemt ze Aristide en Erik mee in haar dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103173500 +0000" stop="20230103193000 +0000" catchup-id="1313561220"><title>Vele hemels boven de zevende</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/11/20221227020035513eas.jpg"></icon><desc>Eva staat altijd klaar om de wereld te redden. Ze is een rots in de branding voor haar puberende nichtje, haar ruziënde ouders en haar dolverliefde zus. Ze is kampioen in geven, behalve aan zichzelf. Want achter haar brede glimlach en overdosis begrip, groeit een knagende eenzaamheid. Een film over obstakels die bergen worden en over durven kiezen voor je eigen geluk. Gebaseerd op de gelijknamige geliefde roman van Griet Op de Beeck, die ook het scenario voor de film schreef.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103193000 +0000" stop="20230103211000 +0000" catchup-id="1313561226"><title>Dogman</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/94/20221227020035513l80.jpg"></icon><desc>Marcello bezit een hondentrimsalon in een vervallen buitenwijk aan de Italiaanse kust. Hij is een bescheiden man, houdt van zijn werk en wordt zeer gewaardeerd door zijn buurtgenoten. De rust in de wijk wordt verstoord als Simone, een ex-bokser verslaafd aan cocaïne, vrijkomt en de buurt terroriseert. De onzekere Marcello laat zich door Simone meeslepen in een spiraal van geweld. Wanneer Marcello zich voor de zoveelste keer verraden ziet door Simone, is de maat vol en begint hij te zinnen op wraak.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230103211000 +0000" stop="20230104001500 +0000" catchup-id="1313561232"><title>JFK</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/58/20221227020035513gp7.jpg"></icon><desc>Op 22 november 1963 wordt president John F. Kennedy doodgeschoten in Dallas, Texas. De vermeende dader, Lee Harvey Oswald, wordt twee dagen later uit wraak doodgeschoten door nachtclubeigenaar Jack Ruby. Een onderzoekscommissie concludeert dat zowel Oswald als Ruby hun misdaden op eigen houtje begingen. Maar officier van justitie Jim Garrison (Kevin Costner) staat erg argwanend ten opzichte van het officiële verhaal dat door de FBI verteld wordt. Samen met zijn team begint hij aan een langdurige missie om het mysterie rond de moordaanslag te ontrafelen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104001500 +0000" stop="20230104022500 +0000" catchup-id="1313561238"><title>12 Years a Slave</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/93/20221227020035513e7e.jpg"></icon><desc>In de 19e eeuw, voorafgaand aan de burgeroorlog, leeft de Afro-Amerikaanse violist en timmerman Solomon Northup als een vrij man met zijn gezin in New York. Hij wordt benaderd om te komen musiceren bij een reizend circus in Washington, maar deze goedbetaalde klus blijkt een gemene valstrik. Solomon wordt ontvoerd en verkocht als slaaf in het zuiden. Hier moet hij niet alleen vechten om te overleven, maar ook zijn waardigheid te behouden. Als slaaf wordt hij geconfronteerd met de verschrikkelijke wreedheid van slaveneigenaar Epps. Twaalf jaar lang leeft Solomon in gevangenschap en onderdrukking.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104022500 +0000" stop="20230104041000 +0000" catchup-id="1313561244"><title>Lizzie</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/25/20221227020035513c7s.jpg"></icon><desc>Massachusetts, 1892. De ongehuwde 32-jarige Lizzie (Chloë Sevigny) wordt door haar omgeving behandeld als een sociale outcast. Ze leidt een claustrofobisch leven wat geheel gedomineerd wordt door haar kille vader. En wanneer de jonge Bridget Sullivan (Kristen Stewart) voor het gezin komt werken vindt Lizzie eindelijk die vriendin waar ze naar heeft verlangd. Hun intimiteit groeit echter uit tot een donker en verontrustend plan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104041000 +0000" stop="20230104060000 +0000" catchup-id="1313561250"><title>Inheritance</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221227/19/202212270200355139c7.jpg"></icon><desc>Lauren is een vooraanstaand lid van een megarijke, machtige Amerikaanse familie. Wanneer haar vader overlijdt, laat hij haar één enkele sleutel na, die een bunker op het familielandgoed blijkt te openen. In de bunker vindt ze een onbekende man, geketend aan de muur. Hij heet Morgan en blijkt decennia lang gevangen gehouden te zijn door haar vader. Hij vertelt Lauren dingen over haar familie die Lauren nooit geweten heeft. Haar vader lijkt zijn rijkdom en macht verkregen te hebben met diefstal, corruptie en moord. Lauren staat voor een dilemma: Wat zijn de gevolgen als ze Morgan bevrijdt? Kan ze hem niet beter vast laten zitten?</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104060000 +0000" stop="20230104075000 +0000" catchup-id="1313939080"><title>Night Train to Lisbon</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/13/20221230210030520wok.jpg"></icon><desc>Het leven van Raimund Gregorius (Jeremy Irons), een leraar Latijn en deskundige in oude talen, neemt een bijzondere wending wanneer hij een mysterieuze jonge vrouw behoedt haar leven te beëindigen door van een brug te springen. Als de vrouw vervolgens spoorloos verdwijnt laat ze haar jas bij Raimund achter, met daarin een boek van Portugese dokter Amadeu de Prado en een nachttreinticket naar Lissabon. Hij besluit het ticket te gebruiken en al zoekende naar de achtergrond van het boek en de schrijver ontvouwt zich langzaam een tragische liefdesgeschiedenis, vol emotionele intriges en overdenkingen naar de ware zin van het leven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104075000 +0000" stop="20230104093000 +0000" catchup-id="1313939086"><title>Fête de Famille</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/9/20221228020040514s7i.jpg"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104093000 +0000" stop="20230104114500 +0000" catchup-id="1313939092"><title>The Natural</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/83/20221228020040514fzz.jpg"></icon><desc>Een onbekende honkballer van middelbare leeftijd (Robert Redford) en met een mysterieus verleden verschijnt uit het niets en brengt een degraderende club naar de top van de competitie, enkel geholpen door zijn 'magische' honkbalknuppel. Krijgt hij nu eindelijk de erkenning en de roem die hij altijd al verdiende?</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104114500 +0000" stop="20230104135500 +0000" catchup-id="1313939098"><title>Moneyball</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/55/20221228020040514mqj.jpg"></icon><desc>Billy Beane (Brad Pitt) is de manager van de 'Oakland Athletics', een honkbalteam uit Californië dat met geldproblemen kampt. Om met een minimaal budget toch ooit een winnend team samen te kunnen stellen en de World Series te winnen, gooit hij het aankoopbeleid over een geheel andere boeg. Waar alle coaches op hun gevoel afgaan, vaart Billy volledig op de statistieken die zijn nieuwe assistent Peter Brand (Jonah Hill) uit de computer haalt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104135500 +0000" stop="20230104154000 +0000" catchup-id="1313939104"><title>Whiplash</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/88/20221228020040514j7q.jpg"></icon><desc>Andrew Neyman (Miles Teller), een jonge jazzmuzikant, is vastberaden om koste wat kost de beste drummer van zijn elitaire conservatorium te worden. De briljante muziekdocent Terence Fletcher (J.K. Simmons), die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethodes, leidt het beste jazz-ensemble van de school. Hij ontdekt de ambitieuze drummer en zorgt ervoor dat Andrew in zijn band terecht komt. Onder invloed van de tirannieke Fletcher wordt Andrews streven naar perfectie een onoverkomelijke obsessie. Zijn meedogenloze leraar drijft hem tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104154000 +0000" stop="20230104175000 +0000" catchup-id="1313939110"><title>Rain Man</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/19/20221228020040514sd9.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van zijn vader, komt yuppie autoverkoper Charlie Babbitt (Tom Cruise) tot de ontdekking dat hij nog een broer heeft. De contactarme Raymond (Dustin Hoffman) is autistisch, maar heeft een fotografisch geheugen en is bovendien in staat om ingewikkelde wiskundige vraagstukken op te lossen. Raymond is de enige erfgenaam van de miljoenen die hun vader heeft achtergelaten. In een poging zijn deel van de erfenis op te eisen, ontvoert Charlie zijn broer uit diens verzorgingshuis en wil hem meenemen naar Los Angeles. Raymond weigert echter te vliegen, waarop de broers aan een lange road trip door Amerika beginnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104175000 +0000" stop="20230104193000 +0000" catchup-id="1313939116"><title>Seeking a Friend for the End of the World</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/27/20221228020040514sze.jpg"></icon><desc>Wanneer bekend wordt dat een asteroïde binnen drie weken een einde zal maken aan al het leven op aarde, besluit de eeuwige loser Dodge op aandringen van zijn excentrieke buurvrouw Penny een roadtrip met haar te maken om zijn jeugdliefde terug vinden. Deze beslissing leidt tot een bijzondere en chaotische reis door een wereld die geen regels en wetten meer kent, waar alles mag en niets meer hoeft.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104193000 +0000" stop="20230104214000 +0000" catchup-id="1313939122"><title>The Fifth Estate</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/54/202212280200405142mx.jpg"></icon><desc>The Fifth Estate vertelt het verhaal van Julian Assange (Benedict Cumberbatch) en zijn compagnon Daniel Domscheit-Berg (Daniel Brühl) in de vroege, onstuimige dagen van de oprichting van Wikileaks. De controversiële organisatie veranderde de geschiedenis door duizenden geheime documenten op internet te publiceren. Het succes van de website zorgde ervoor dat ze op slag beroemd werden en veranderde de informatiestroom naar nieuwsmedia in de wereld en in het algemeen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104214000 +0000" stop="20230104234500 +0000" catchup-id="1313939128"><title>City of God</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/45/20221229210029711ihm.jpg"></icon><desc>Het is verschrikkelijk op te groeien in de 'Stad van God', een arme buitenwijk in De Rio De Janeiro, die jarenlang bekend stond als de gevaarlijkste buurt ter wereld. Zeker niet als je eigenlijk fotograaf wil worden en niets met het criminele milieu te maken wil hebben. Toch overkomt dit de jonge Buscapé, die het choquerende verhaal vertelt van de kinderbendeoorlogen in de jaren '70.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230104234500 +0000" stop="20230105020000 +0000" catchup-id="1313939134"><title>Under the Silver Lake</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/66/202212280200405147va.jpg"></icon><desc>Op een mooie, zwoele avond in Los Angeles maakt de jonge Sam (Andrew Garfield) kennis met zijn aantrekkelijke buurvrouw Sarah (Riley Keough). Wanneer zij de volgende ochtend op mysterieuze wijze blijkt te zijn verdwenen, begint Sam aan een surrealistische zoektocht. Beetje bij beetje ontsluiert hij een sinister complot dat de hele stad lijkt te beheersen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105020000 +0000" stop="20230105035000 +0000" catchup-id="1313939140"><title>Capote</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/98/20221228020040514410.jpg"></icon><desc>Eind 1959 reist Truman Capote (Philip Seymour Hoffman), auteur van Breakfast at Tiffany's, naar een dorpje in Kansas om een artikel te schrijven over de moord op vier leden uit een boerenfamilie. Ondanks zijn kinderlijke stem, artistieke maniertjes en ongewone kleding weet Capote het vertrouwen te winnen van de plattelandsbevolking. Met name dat van rechercheur Dewey, die de leiding heeft over het moordonderzoek. Maar hij leert ook de hoofdverdachte kennen. Capote ziet in dat zijn artikel uit kan groeien tot een diepzinnig boek over zowel de slachtoffers als de daders.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105035000 +0000" stop="20230105060000 +0000" catchup-id="1313939146"><title>Quick</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221228/80/20221228020040514kpl.jpg"></icon><desc>De rechtszaak rond de vermeende seriemoordenaar Thomas Quick is het grootste juridische schandaal in de Zweedse geschiedenis. Verslaggever Hannes Råstam heeft zich erop toegelegd om de onschuld van Quick te bewijzen en de juridische chaos te ontmaskeren die hem veroordeelde tot een leven in een psychiatrische gevangenis. Niemand is echter geïnteresseerd in het vrijpleiten en vrijlaten van de ergste psychopaat in Zweden, een kannibalistische verkrachter die was veroordeeld voor acht moorden en er nog eens vijfentwintig had bekend. Toch legt hij het ongelooflijke verhaal achter de Thomas Quick-zaak stukje bij beetje bloot.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105060000 +0000" stop="20230105073000 +0000" catchup-id="1314359816"><title>Fly Me Away</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/15/20221229020040508rz9.jpg"></icon><desc>Thomas brengt zijn nachten door in clubs en zijn dagen in bed, tot op de dag dat zijn vader, Dr. Reinhard, zijn capriolen beu is. Hij besluit hem de pas af te snijden en dwingt hem de zorg op zich te nemen voor één van zijn jonge patiënten. Marcus is twaalf jaar oud en woont alleen bij zijn moeder. Sinds zijn geboorte lijdt hij aan een ernstige ziekte die zijn dagen onderbreekt tussen het opvangcentrum waar hij naar school gaat en herhaalde opnames in het ziekenhuis. Deze ontmoeting zal het dagelijks leven van beiden op zijn kop zetten en hun leven danig veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105073000 +0000" stop="20230105090000 +0000" catchup-id="1314359822"><title>Aquarela</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/66/202212290200405080yy.jpg"></icon><desc>Prijswinnende documentaire waarin water de hoofdrol heeft, in al haar schoonheid en gruwelijkheid. Van het bevroren water in het Russische Baikalmeer, naar Miami in de greep van orkaan Irma, tot de machtige Angel Falls in Venezuela. Water brengt leven en dood, vreugde en wanhoop voor de kwetsbare mens.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105090000 +0000" stop="20230105105500 +0000" catchup-id="1314359828"><title>Little Women</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/39/20221229020040508alg.jpg"></icon><desc>Gebaseerd op Louisa May Alcotts autobiografische roman uit 1868 over liefde, familie en de vrouwelijke geest binnen de familie March. Terwijl hun vader aan het front vecht van de Amerikaanse Burgeroorlog, groeien de zussen Jo, Amy, Meg en Beth op onder de hoede van hun sterke moeder. Het zijn moeilijke tijden voor de vier jonge vrouwen die hun weg in de maatschappij moeten vinden. Met onder anderen Winona Ryder, Kirsten Dunst, Claire Danes, Susan Sarandon en Christian Bale.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105105500 +0000" stop="20230105125000 +0000" catchup-id="1314359834"><title>The Hours</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/59/20221229020040508x1p.jpg"></icon><desc>Clarissa Vaughan (Meryl Streep) is een welgestelde en succesvolle boekredacteur. Laura Brown (Julianne Moore) is gelukkig getrouwd. Virginia Woolf (Nicole Kidman) is een gewaardeerd auteur. Drie totaal verschillende vrouwen. Op het eerste gezicht succesvol en gelukkig. Met elkaar verbonden door de pijn en tegenslag waar ze mee te maken hebben. Stuk voor stuk moeten ze een dramatische beslissing nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105125000 +0000" stop="20230105143500 +0000" catchup-id="1314359840"><title>Effacer L' Historique</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/28/20221229020040508a63.jpg"></icon><desc>In een woonwijk worden drie buren geconfronteerd met de invloed van social media op hun leven. Marie wordt gechanteerd met een sekstape, Bertrands dochter wordt via Facebook op school gepest en Uber-chauffeur Christine is van slag omdat haar klanten weigeren om positieve recensies achter te laten. Samen besluiten ze de strijd aan te gaan tegen de internetgiganten.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105143500 +0000" stop="20230105161000 +0000" catchup-id="1314359846"><title>Police</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/15/20221229020040508k2y.jpg"></icon><desc>De Parijse agenten Aristide en Virginie delen niet alleen een heimelijke liefdesaffaire. Samen met hun collega Erik moeten ze een asielzoeker wegbrengen naar het vliegveld, opdat hij kan worden uitgezet naar Tadsjikistan. Hun persoonlijke beslommeringen thuis en de terugkerende menselijke misère waar ze dagelijks mee te maken hebben in hun politiewerk maken de sfeer in de auto soms behoorlijk gespannen. Wanneer Virginie tot het besef komt dat ze het leven van de asielzoeker in gevaar brengen door hem terug te sturen, neemt ze Aristide en Erik mee in haar dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105161000 +0000" stop="20230105174000 +0000" catchup-id="1314360172"><title>De vogelwachter</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/20/20221229020040508wwy.jpg"></icon><desc>De vogelwachter (Freek de Jonge) woont al bijna een halve eeuw moederziel alleen en zielsgelukkig op een afgelegen eiland. Op een dag krijgt hij bericht dat zijn post wordt opgeheven. Aan zijn gelukkige bestaan in en met de natuur komt abrupt een einde. De afgedankte vogelwachter weigert echter te gaan en trekt op geheel eigen wijze ten strijde.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105174000 +0000" stop="20230105193000 +0000" catchup-id="1314360178"><title>Tout s'est bien passé</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/66/202212290200405085if.jpg"></icon><desc>Nadat de 85 jaar oude André een beroerte krijgt, raakt hij voor de helft verlamd en is het leven niet meer wat het was. Als bon-vivant besluit hij de verdere aftakeling niet af te willen wachten en vraagt zijn dochters Emmanuèle en Pascale om hem te helpen er een eind aan te maken. Hiermee confronteert hij de twee vrouwen niet alleen met een moreel dilemma, maar zadelt hij ze daarbij op met grote praktische en emotionele uitdagingen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230105193000 +0000" stop="20230106010500 +0000" catchup-id="1314360184"><title>Eiffel</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/57/20221229020040508g9n.jpg"></icon><desc>Na het succesvol afronden van de bouw aan het Vrijheidsbeeld ligt de wereld aan de voeten van ingenieur Gustave Eiffel. De Franse overheid vraagt hem om een spectaculair nieuw ontwerp te maken voor de Wereldtentoonstelling van 1889 in Parijs. Eiffel houdt zich echter liever bezig met een ander project. Alles verandert wanneer zijn pad kruist met de grote liefde uit zijn verleden. De lang verloren en verboden passie tussen de twee inspireert Gustave om zijn wereldberoemde Eiffeltoren te ontwerpen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106010500 +0000" stop="20230106023500 +0000" catchup-id="1314360190"><title>Undir trénu</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/35/20221229020040508t0p.jpg"></icon><desc>Nadat hij door zijn vrouw het huis uit is gezet, gaat Atli weer bij zijn ouders wonen. Zijn vader Baldvin en moeder Inga zijn juist in een bittere burenruzie verwikkeld over een grote boom die naar de zin van de buren een te grote schaduw werpt op hun tuin. Terwijl Atli er alles aan doet om zijn dochter Asa weer te mogen zien, wordt de ruzie tussen zijn ouders en de buren steeds heftiger: eigendommen worden vernield, huisdieren verdwijnen op mysterieuze wijze en er worden camera's geïnstalleerd. Wanneer ook nog het gerucht gaat dat de buurman een kettingzaag wil inzetten, zijn de gewelddadige gevolgen niet meer te overzien.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106023500 +0000" stop="20230106043500 +0000" catchup-id="1314360196"><title>The Forgiven</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221229/65/2022122902004050835h.jpg"></icon><desc>Wanneer Nelson Mandela president wordt van Zuid-Afrika, benoemt hij aartsbisschop Desmond Tutu (Forest Whitaker) tot voorzitter van de Waarheids- en Verzoeningscommissie. In een zwaarbewaakte gevangenis zit Piet Blomfeld (Eric Bana), intellectueel, racist en moordenaar, die zijn leven niet zeker is omdat cipier Schmidt net als hij tijdens de Apartheid bij de doodseskaders betrokken was. Blomfeld ziet in de verzoeningscommissie een manier om zijn racistische gedachtengoed te verspreiden en Tutu publiekelijk belachelijk te maken. Een mentale strijd begint tussen de twee uiterst intelligente tegenpolen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106043500 +0000" stop="20230106060000 +0000" catchup-id="1314810616"><title>Decadencia</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/30/20221230020040511jqn.jpg"></icon><desc>De mooie en onschuldige Anabel probeert de eindjes aan elkaar te knopen met een slechtbetaalde baan, totdat ze een relatie begint met de rijke ondernemer Oskar. Het lijkt of alle dromen van Anabel uitkomen, maar dan blijkt Oskar een perverse kant te hebben waarvan zij steeds verder in de ban raakt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106060000 +0000" stop="20230106074000 +0000" catchup-id="1314810622"><title>Back Roads</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/37/20221230020040512c8b.jpg"></icon><desc>Harley zorgt voor zijn drie jongere zusjes. Moeder zit in de gevangenis omdat ze hun vader heeft vermoord. Harley doet wat hij kan om het gezin een goed leven te bieden maar hij heeft z’n eigen donkere geheimen. Hij leeft zijn frustraties uit met geheime gewelddadige uitstapjes en een heftige seksuele relatie met een oudere, getrouwde buurvrouw. Z'n escapades gaan richting dodelijk en Harley’s verschillende dubbellevens lopen steeds mee door elkaar. Hij wordt een tikkende tijdbom en iedereen in zijn omgeving is in levensgevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106074000 +0000" stop="20230106092500 +0000" catchup-id="1314810628"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/50/20221230020040512kn1.jpg"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106092500 +0000" stop="20230106111500 +0000" catchup-id="1314810634"><title>Die verlorene Zeit</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/93/20221230020040512rh9.jpg"></icon><desc>Te midden van de terreur in een Duits concentratiekamp in 1944 in Polen, bloeit de liefde op tussen een Poolse gevangene en een Joods meisje. Tegen alle verwachtingen in weten zij te ontsnappen uit het kamp, om een gevaarlijke reis naar de vrijheid te maken. Maar tijdens de chaos aan het einde van de oorlog worden de twee van elkaar gescheiden. Meer dan dertig jaar later ontdekt de gelukkig getrouwde 52-jarige vrouw in New York per ongeluk dat haar voormalige Poolse minnaar nog leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106111500 +0000" stop="20230106123700 +0000" catchup-id="1314810640"><title>Cowboys</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/73/20221230020040512qw3.jpg"></icon><desc>Samen met zijn zoon Joe, maakt Troy (Steve Zahn) een trektocht door het ruige Montana. De twee zijn op de vlucht en hopen de Canadese grens te halen door zo min mogelijk op te vallen. Een buitenbeentje binnen de lokale politie, Faith (Ann Dowd), zit achter hen aan. Als Faith dieper in de zaak duikt, ontdekt ze dat deze vermeende ontvoering anders in elkaar steekt dan ze denkt. Joe is een transgender en zijn vader Troy heeft het kind gekidnapt om het te beschermen tegen de intolerante moeder (Jillian Bell). Troy kampt echter met psychische problemen en ontbeert in de wildernis de broodnodige medicatie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106123700 +0000" stop="20230106140500 +0000" catchup-id="1314810646"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/47/20221230020040512bai.jpg"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106140500 +0000" stop="20230106154500 +0000" catchup-id="1314810652"><title>Crime Story</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/52/20221230020040512x2r.jpg"></icon><desc>Ben Myers is een oude, zieke man. En ex-maffiabaas. Maar wanneer hij het doelwit wordt van een inbraak, neemt hij het recht in eigen hand. Zinnend op wraak, laat hij een spoor van dood en verderf achter. Tot ook de veiligheid van zijn eigen familie in het gedrang komt, en hij de gevolgen van zijn duistere verleden onder ogen moet zien.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106154500 +0000" stop="20230106174500 +0000" catchup-id="1314810658"><title>Control</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/38/202212300200405122jy.jpg"></icon><desc>In de jaren zeventig wil de 19-jarige Ian Curtis (Sam Riley) ontsnappen aan het verstikkende leven in een Engels arbeidersstadje door samen met drie vrienden van school de band Joy Division op te richten. De angsten en gevoelens die zijn muziek voeden, beginnen echter al snel aan hem te knagen. Ian verzaakt zijn rol als echtgenoot van Debbie (Samantha Morton) en als vader van hun dochtertje omwille van een nieuwe liefde en de groeiende aspiraties van zijn band. Die spanning speelt zijn fysieke en mentale gezondheid parten. Hij bezwijkt onder de druk die op zijn schouders rust en wordt verteerd door zijn gekwelde geest.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106174500 +0000" stop="20230106213500 +0000" catchup-id="1314810664"><title>Suffragette</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/43/20221230020040512863.jpg"></icon><desc>De werkelijke strijders bij de Suffragettes waren niet de hoogopgeleide vrouwen uit de hoogste klassen, maar de arbeidsters die ervoeren dat hun vreedzame protesten tot niets leidden. De enige kans op verandering die overbleef was radicalisering en geweld. In hun strijd voor gelijke rechten zetten zij alles op het spel: hun banen, hun gezinnen, hun kinderen en hun leven. Maud was zo'n strijder. Het verhaal van haar gevecht voor vrouwenrechten is meeslepend en schokkend als een thriller; en tegelijkertijd hartverscheurend en inspirerend.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106213500 +0000" stop="20230106232000 +0000" catchup-id="1314810670"><title>Bad Luck Banging Or Looney Porn</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/18/202212300200405123ny.jpg"></icon><desc>Emi's reputatie en loopbaan als lerares komen hevig onder druk te staan als er online een sekstape van haar opduikt. De ouders van haar leerlingen zijn woedend en eisen haar vertrek. Maar ondanks de druk die op haar wordt uitgeoefend, weigert Emi zich daarbij neer te leggen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230106232000 +0000" stop="20230107005500 +0000" catchup-id="1314810676"><title>Unsane</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/28/2022123002004051239z.jpg"></icon><desc>Sawyer Valentini verhuist van Boston naar Pennsylvania om te ontsnappen aan de man die haar de afgelopen twee jaar heeft gestalkt. In overleg met een therapeut laat Valentini zich opnemen bij het Highland Creek Behavioral Center. Haar verblijf in de faciliteit wordt snel tegen haar zin in verlengd wanneer artsen en verpleegkundigen haar geestelijke gezondheid beginnen te betwijfelen. Sawyer gelooft nu dat een van de stafleden haar stalker is - en ze zal er alles aan doen om in leven te blijven en haar weg te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107005500 +0000" stop="20230107022600 +0000" catchup-id="1314810682"><title>Show Me What You Got</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/84/202212300200405121rr.jpg"></icon><desc>We volgen de drie millennials vanaf belangrijke momenten in hun leven; de vrolijke Marcello die leeft onder de vleugel van een Italiaanse soapster-vader, de soulvolle Frans-Iraanse acteur Nassim die probeert een succesvolle carrière te krijgen en kunstenares Christine die in de rouw is na de dood van haar grootvader. Het trio vindt elkaar in de deelname aan politieke protesten, hun liefde voor kunst en hun onconventionele liefde, totdat Marcello terug moet naar Italië en de evenwicht in hun relatie wordt ontwricht.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107022600 +0000" stop="20230107041500 +0000" catchup-id="1314810688"><title>Nothing But the Truth</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/78/20221230020040512uub.jpg"></icon><desc>Wanneer politiek verslaggever Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) een artikel schrijft over een mislukte militaire operatie en daarbij de naam van een betrokken CIA-agent onthult, raakt niet alleen haar eigen leven maar ook dat van de mensen in haar omgeving volledig ontwricht. Rachel weigert toe te geven aan de intimidatie en bedreigingen ten koste van de persvrijheid. Maar hoeveel is ze bereid op te geven voor haar journalistieke ambitie, waarvan ook onschuldigen het slachtoffer worden? Het verschil tussen goed en kwaad wordt steeds onduidelijker naarmate de beerput van leugens, corruptie en moord steeds verder wordt opengetrokken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107041500 +0000" stop="20230107060000 +0000" catchup-id="1314810694"><title>Hurricane</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221230/79/202212300200405127p2.jpg"></icon><desc>Tijdens de Tweede Wereldoorlog ontvluchten Poolse gevechtspiloten de verwoesting van hun vaderland om verder te vechten in Engeland. Hoewel de Britse RAF zware verliezen lijdt tegen de Duitse Luftwaffe, worden de Polen belachelijk gemaakt door Britse commando's en collega-piloten. Ondanks hun gevechtservaring blijven ze aan de grond. Maar de situatie wordt wanhopig voor de RAF en de charismatische Jan Zumbach overtuigt uiteindelijk het commando om zijn eskader in de lucht te krijgen. In oude, afgeranselde Hurricane vliegtuigen vechten de Poolse piloten met fanatisme, geen rekening houdend met hun eigen leven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107060000 +0000" stop="20230107075500 +0000" catchup-id="1315219202"><title>Lion</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/40/20221231020039707569.jpg"></icon><desc>Als vijfjarig jongetje komt Saroo Brierly per ongeluk terecht op een trein die hem duizenden kilometers door India voert, ver weg van zijn thuis en familie. Vanuit een weeshuis in Calcutta wordt hij geadopteerd door een Australisch echtpaar. Vijfentwintig jaar later zoekt Saroo (Dev Patel) naar de plek waar hij ooit zijn familie kwijtraakte. Slechts gewapend met Google Earth en zijn vroegste jeugdherinneringen bekijkt hij elke avond de spoorlijnen die naar Calcutta leiden, hopend op een aanknopingspunt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107075500 +0000" stop="20230107094500 +0000" catchup-id="1315219208"><title>Confessions of a Dangerous Mind</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/53/20221231020039707nx3.jpg"></icon><desc>In de jaren zestig en zeventig oogst producent en presentator Chuck Barris (Sam Rockwell) veel succes in een steeds groter wordende televisiewereld en heeft hij de liefde van zijn leven gevonden in Penny (Drew Barrymore). Op een dag wordt hij echter benaderd door de mysterieuze Jim (George Clooney) die een geheim agent blijkt te zijn en met een onverwacht voorstel komt: Chucks hoedanigheid als tv-presentator is een goede dekmantel om als huurmoordenaar te worden gerekruteerd door de CIA. Dit is het begin van een merkwaardig dubbelleven, die op den duur allebei in gevaar komen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107094500 +0000" stop="20230107114000 +0000" catchup-id="1315219214"><title>Crooked House</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/88/202212310200397070dw.jpg"></icon><desc>In het landhuis van de schatrijke familie Leonides wordt de patriarch en eigenaar van het familiefortuin onder verdachte omstandigheden dood aangetroffen. Zijn beeldschone kleindochter Sophia roept de hulp in van haar voormalige minnaar, de privédetective Charles Hayworth. Er zijn verdachten te over: drie generaties van de Leonides dynastie wonen op het weeldige landgoed in een giftige atmosfeer vol bitterheid en jaloezie. En met het ongekende fortuin ligt het motief voor de hand. Maar niets is wat het lijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107114000 +0000" stop="20230107133500 +0000" catchup-id="1315219220"><title>Little Women</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/97/20221231020039707k5v.jpg"></icon><desc>Gebaseerd op Louisa May Alcotts autobiografische roman uit 1868 over liefde, familie en de vrouwelijke geest binnen de familie March. Terwijl hun vader aan het front vecht van de Amerikaanse Burgeroorlog, groeien de zussen Jo, Amy, Meg en Beth op onder de hoede van hun sterke moeder. Het zijn moeilijke tijden voor de vier jonge vrouwen die hun weg in de maatschappij moeten vinden. Met onder anderen Winona Ryder, Kirsten Dunst, Claire Danes, Susan Sarandon en Christian Bale.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107133500 +0000" stop="20230107153500 +0000" catchup-id="1315219226"><title>Mary Shelley</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/53/20221231020039708ecm.jpg"></icon><desc>De rebelse en bevlogen Mary (Elle Fanning) valt op haar zeventiende voor de charmante dichter Percy Shelley. Hun hartstochtelijke affaire schokt hun omgeving en ze besluiten samen weg te lopen. Te gast in Zwitserland daagt Lord Byron zijn genodigden uit een spookverhaal te schrijven. Het is hier waar Mary een van de meest iconische personages aller tijden schept: Frankenstein. De samenleving van 1818 weigerde echter een vrouw als schrijfster van een literair meesterwerk te erkennen, wat Mary geen andere keus liet dan de vooroordelen van de samenleving te trotseren om haar creatie én eigen identiteit te verdedigen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107153500 +0000" stop="20230107174000 +0000" catchup-id="1315219232"><title>Capitalism: A Love Story</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/58/202212310200397084w5.jpg"></icon><desc>Met zijn gebruikelijke humor stelt documaker Michael Moore een taboevraag: welke prijs betalen de Verenigde Staten voor hun liefde voor het kapitalisme? Jaren geleden leek die liefde erg onschuldig. Vandaag lijkt de Amerikaanse droom meer op een nachtmerrie waarin gezinnen hun werk, spaargeld en huizen kwijtraken. Michael Moore neemt ons mee in de huizen van die gewone mensen wier leven helemaal overhoop is gegooid; en hij gaat op zoek naar antwoorden in Washington DC en andere plaatsen. Wat hij vindt zijn de bekende symptomen van een mislukte liefdesrelatie: leugens, misbruik, verraad en 14.000 jobs die elke dag verloren gaan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107174000 +0000" stop="20230107193000 +0000" catchup-id="1315219238"><title>Thanks for Sharing</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/51/20221231020039708zat.jpg"></icon><desc>Adam is een ex-seksverslaafde die al vijf jaar het rechte pad bewandelt. Wanneer hij verliefd wordt op de beeldschone Phoebe, wordt zijn discipline flink op de proef gesteld. Moet hij vertellen dat hij ooit seksverslaafd was, of haar in onwetendheid houden? Adams sponsor Mike worstelt met zijn eigen problemen, terwijl de jonge Neil zichzelf maar amper onder controle weet te houden. Hij heeft het zeer moeilijk in een drukke stad vol seksuele verleidingen, maar wordt gelukkig bijgestaan door de stoere Dede.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107193000 +0000" stop="20230107211000 +0000" catchup-id="1315219308"><title>A Single Man</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/63/20221231020039708m7w.jpg"></icon><desc>In het Los Angeles van 1962 heeft George (Colin Firth), een Britse professor van 52 jaar, moeite zijn leven weer op de rails te krijgen na de dood van zijn partner (Matthew Goode). George leeft in het verleden zonder oog te hebben voor de toekomst. Bijgestaan door zijn beste vriendin Charley (Julianne Moore) probeert hij zich staande te houden. De 48 jarige Charley heeft echter haar eigen problemen met de toekomst en het verval van haar schoonheid. De jonge Kenny (Nicholas Hoult) is een student van George die worstelt met zijn identiteit. Hij bemerkt in George een gelijkgestemde, en achtervolgt hem.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107211000 +0000" stop="20230107224000 +0000" catchup-id="1315219314"><title>Sometimes Always Never</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/75/20221231020039708ml0.jpg"></icon><desc>De zestigjarige kleermaker Alan (Bill Nighy) is net zo scherp als zijn maatpakken gesneden zijn. Hij is al jarenlang op zoek naar zijn vermiste zoon Michael, die wegliep na een hoogopgelopen ruzie tijdens een potje Scrabble. Ondertussen verwaarloosde Alan de relatie met zijn jongste zoon Peter (Sam Riley). Wanneer een lichaam moet worden geïdentificeerd, haalt Alan de band met Peter aan en neemt hij hem op sleeptouw. Maar voordat alle verhoudingen hersteld kunnen worden, moet hij ook nog het mysterie oplossen van een online Scrabble-speler van wie hij vermoedt dat het Michael is.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230107224000 +0000" stop="20230108004500 +0000" catchup-id="1315219320"><title>Tinker Tailor Soldier Spy</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/91/2022123102003970871f.jpg"></icon><desc>Wanneer een geheimagent ontdekt dat er een mogelijke mol aanwezig is in de top van de Britse inlichtingendienst M1-6, wordt in het geheim de gepensioneerde veteraan George Smiley (Gary Oldman) ingeschakeld. De top van de inlichtingendienst mag van niets weten. Smiley's laatste missie staat in het teken van het opsporen van de dubbelspion, maar al snel blijkt er sprake te zijn van een ingewikkelde samenzwering. George belandt in een web van intriges.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108004500 +0000" stop="20230108025000 +0000" catchup-id="1315219326"><title>Selma</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/5/20221231020039708p6m.jpg"></icon><desc>In 1965, ruim een eeuw na de Amerikaanse Burgeroorlog, barsten in de staat Alabama diverse protesten los. De Afro-Amerikaanse bevolking eist stemrecht voor minderheden in Amerika. De spanningen lopen hoger op na de dood van een jonge Afro-Amerikaan en de arrestatie van de Afro-Amerikaanse Annie Lee Cooper, en explodeert wanneer de protestmars van het stadje Selma naar de hoofdstad Montgomery eindigt met bruut geweld en de boeken ingaat als Bloody Sunday. Ze laten het er echter niet bij zitten. Onder leiding van Martin Luther King, Jr. ontstaat een van de grootste protestmarsen ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108025000 +0000" stop="20230108042500 +0000" catchup-id="1315219332"><title>Tatal fantoma</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/26/20221231020039708rrj.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse professor Robert Traum begint aan een avontuurlijke en vermakelijke reis door Bucovina om filmoperateur Sami te vinden. Sami is de enige levende persoon die Traum iets kan vertellen over zijn Roemeens-Joodse afkomst. Zijn symbolische reis is gevuld met gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108042500 +0000" stop="20230108060000 +0000" catchup-id="1315219338"><title>Nel mio amore</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202212/20221231/15/20221231020039708b6x.jpg"></icon><desc>Stella is getrouwd met een harde en wrede zakenman, met wie ze twee kinderen krijgt, een meisje en een jongen. Terwijl de eerste zich aanpast aan het vreselijke gezinsklimaat dat door de vader wordt opgelegd, verzet de jongen zich fel daartegen. Hun ooit zo rustige leven veranderd in een hel. Gebaseerd op de roman Rispondimi van Susanna Tamaro.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108060000 +0000" stop="20230108090500 +0000" catchup-id="1315593928"><title>Gandhi</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/13/20230101020039707qw4.jpg"></icon><desc>Er was één opmerkelijke man voor nodig om een wereldmacht te verslaan en 350 miljoen mensen te bevrijden: Mahatma Gandhi (Ben Kingsley) werd in 1869 geboren in India en begon zijn loopbaan als jurist. Na een jarenlange strijd voor zijn idealen groeide hij uit tot een moderne Messias, wiens passief verzet leidde tot het eind van de Engelse koloniale overheersing in India.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108090500 +0000" stop="20230108104500 +0000" catchup-id="1315593934"><title>The Farewell</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/38/20230101020039708pdy.jpg"></icon><desc>Wanneer de Chinees-Amerikaanse familie van Billi (Awkwafina) ontdekt dat hun geliefde grootmoeder terminale longkanker heeft, besluiten ze haar te gaan bezoeken in China. Omdat ze het slechte nieuws verborgen willen houden voor oma, doen ze alsof iedereen langskomt voor een haastig opgezet huwelijk van een neef. Tegen haar principes in, besluit Billi om mee te gaan. En zo komt ze in aanraking met het leven dat ze als zesjarige gedwongen moest opgeven, haar eigenzinnige grootmoeder en de kracht van onuitgesproken liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108104500 +0000" stop="20230108122500 +0000" catchup-id="1315593940"><title>Hope Gap</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/71/202301010200397087ec.jpg"></icon><desc>Grace (Annette Bening) en Edward (Bill Nighy) wonen in een klein dorp bij de klif van Hope Gap en zijn 29 jaar getrouwd. Als hun zoon Jamie een weekend komt logeren informeert zijn vader hem dat hij van plan is om nog dezelfde dag zijn moeder te verlaten. Het eens zo hechte gezin wordt nu geconfronteerd met een nieuwe situatie waarin emoties als ongeloof, woede, onmacht maar ook hoop elkaar kruisen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108122500 +0000" stop="20230108141000 +0000" catchup-id="1315593946"><title>Fahim</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/97/20230101020039708dja.jpg"></icon><desc>Wanneer de jonge Fahim en zijn vader hun geboorteland Bangladesh moeten ontvluchten en arriveren in Parijs, begint voor hen een nieuwe strijd. Terwijl ze wachten op de goedkeuring van hun politiek asielaanvraag, staan ze onder constante dreiging van uitzetting. Dan leert Fahim de schaakmeester Sylvain kennen, die hem onder zijn hoede neemt. Juist wanneer het nationale kampioenschap schaken begint, lijkt Fahim het land te moeten verlaten. Voor hem is er maar één uitweg: kampioen van Frankrijk worden. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108141000 +0000" stop="20230108154000 +0000" catchup-id="1315593952"><title>Looks that Kill</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/93/20230101020039708f28.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Max (Brandon Flynn) is geboren met een bijzondere afwijking: zijn gezicht is zo mooi, dat iedereen letterlijk dood neervalt bij het zien van zoveel schoonheid. Daarom moet hij overal en altijd zijn gezicht verbergen achter een verband en een zonnebril. Zijn beste vriend Dan probeert hem te koppelen aan een meisje, maar wanneer de eerste date uitloopt op een mislukking, ziet Max het niet meer zitten. Juist wanneer hij van plan is van een brug te springen, ontmoet hij de aantrekkelijke Alex, die net als hij blijkt te kampen met een eigenaardige aangeboren afwijking.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108154000 +0000" stop="20230108171500 +0000" catchup-id="1315593958"><title>The Sapphires</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/88/20230101020039708nti.jpg"></icon><desc>In de swingende sixties worden vier talentvolle zangeressen van Aborginal-afkomst ontdekt door een talent-scout met weinig ervaring, maar een goed oor voor ritme en een hart van goud. Om hun carrière een mooie start te geven, zorgt hij ervoor dat de de dames mogen optreden voor de Amerikaanse legertroepen in Vietnam. Eenmaal daar aangekomen blijkt dit zowel voor hun carrière als de hechte vriendschap die zij delen een grotere uitdaging dan gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108171500 +0000" stop="20230108210500 +0000" catchup-id="1315593964"><title>Annette</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/82/20230101020039708zil.jpg"></icon><desc>Als de beroemde operazangeres Ann na een voorstelling de omstreden cabaretier Henry ontmoet, is het liefde op het eerste gezicht. Al snel worden ze omgedoopt tot het perfecte glamourkoppel. De paparazzi volgt ze op de voet, de wereld adoreert ze. De geboorte van hun bijzondere dochter Annette zal hun leven echter voorgoed veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108210500 +0000" stop="20230108230000 +0000" catchup-id="1315593970"><title>Lawless</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/0/20230101020039708xtp.jpg"></icon><desc>De gebroeders Bondurant (Tom Hardy, Shia LaBoeuf en Jason Clarke) zetten tijdens de drooglegging in de jaren '30 een illegale drankhandel op, wat al snel tot een zeer succesvolle onderneming uitgroeit met behulp van lokale crimineel Floyd Banner (Gary Oldman). Hiermee halen ze zich echter wel de woede op de hals van corrupt special agent Rakes (Guy Pearce), die een gewelddadige werkwijze niet schuwt bij het naleven van de wet.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230108230000 +0000" stop="20230109011000 +0000" catchup-id="1315593976"><title>All the Money in the World</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/68/20230101020039708adh.jpg"></icon><desc>Oliemagnaat J.P. Getty (Christopher Plummer) is de rijkste man ter wereld. Wanneer in de zomer van 1973 zijn kleinzoon in Rome wordt ontvoerd door de Italiaanse maffia, eist men 17 miljoen dollar aan losgeld. De miljardair weiger echter ook maar één cent te betalen, waarna de familie het afgesneden oor van de jongen ontvangt. Wanhopig om haar zoon te redden alvorens hij verder in stukjes wordt gesneden, besluit zijn moeder Gail (Michelle Williams) om zelf te onderhandelen met de ontvoerders. Zelfs met de hulp van een ex-CIA-agent (Mark Wahlberg) zal Gail vindingrijk moeten zijn om zonder geld haar zoon te bevrijden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109011000 +0000" stop="20230109024500 +0000" catchup-id="1315593982"><title>Fargo</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/4/20230101020039708kss.jpg"></icon><desc>Autoverkoper Jerry Lundegaard (William H. Macy), woonachtig in het ijskoude stadje Fargo in Minnesota, heeft een plan om uit de schulden te komen. Hij laat zijn vrouw ontvoeren door twee schurken (Steve Buscemi en Peter Stormare) om vervolgens aan zijn rijke schoonvader een flink bedrag aan losgeld te vragen. Het zou een eenvoudige klus moeten worden, ware het niet dat de criminelen direct na hun aankomst in Fargo drie inwoners koudmaken. De hoogzwangere politie-agente Marge Gunderson (Frances McDormand) wordt belast met het moordonderzoek en laat zich niet hinderen door haar gebrek aan ervaring met grote misdrijven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109024500 +0000" stop="20230109042000 +0000" catchup-id="1315593988"><title>The Beach Bum</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/5/20230101020039708rfn.jpg"></icon><desc>Moondog (Matthew McConaughey) is een succesvolle dichter die zijn leven volgens zijn eigen regels leeft. Samen met zijn rijke vrouw (Isla Fisher), zijn verwaande agent (Jonah Hill) en zijn beste vriend (Snoop Dogg) is het leven één groot feest vol drugs en drank. Moondog is de rockster onder de dichters, ook al heeft hij de laatste jaren niet veel op papier gezet. Wanneer het noodlot plotseling toeslaat, moet hij zich echter herpakken en zich richten op zijn grote talent: schrijven. Maar dat lijkt makkelijker gezegd dan gedaan wanneer het merendeel van je dagen in het teken staan van drank, drugs en vrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109042000 +0000" stop="20230109060000 +0000" catchup-id="1315593994"><title>The Cooler</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230101/48/20230101020039708ct6.jpg"></icon><desc>Het leven van pechvogel Bernie Lootz (William H. Macy) gaat niet over rozen. Sterker nog, zijn aanleg voor het ongeluk blijkt besmettelijk te zijn. In de casino's van Las Vegas bouwt hij een steeds grotere schuld op. Casino-eigenaar Shelly lost alle schulden af, maar dwingt Bernie wel te werken als een zogenaamde Cooler. Voor het eerst werkt Bernie's aantrekkingskracht voor ongeluk in zijn eigen voordeel: elke keer als een tafel te veel geld moet uitbetalen, gaat Bernie erbij staan waardoor al het geluk van de speler verdwijnt. Alles gaat goed tot hij verliefd wordt op de knappe serveerster Natalie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109060000 +0000" stop="20230109073500 +0000" catchup-id="1315912327"><title>War Flowers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/25/20230102020035511pyn.jpg"></icon><desc>Sarabeth (Christina Ricci) is een jonge vrouw uit North Carolina wiens man haar en hun dochter verlaat om te vechten voor het Zuiden in de Amerikaanse Burgeroorlog. De oorlog creëert voor Sarabeth en haar dochter ontberingen en verwoesting en ze moeten om zien te gaan met de hoop en overtuiging dat de man die ze lief hebben weer terug zal keren. Ondertussen moeten ze beslissen over het lot van een Yankee soldaat (Jason Gedrick) waar ze mee geconfronteerd worden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109073500 +0000" stop="20230109092000 +0000" catchup-id="1315912333"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/98/20230102020035511x88.jpg"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109092000 +0000" stop="20230109111500 +0000" catchup-id="1315912339"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/38/20230102020035511wxw.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109111500 +0000" stop="20230109131000 +0000" catchup-id="1315912345"><title>Knight of Cups</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/15/202301020200355119vq.jpg"></icon><desc>Scenarioschrijver Rick struint van feest naar feest in een bleek en harteloos Los Angeles, op zoek naar zichzelf, de liefde en een manier om zijn lege bestaan te voorzien van betekenis. Maar alle drank, drugs en vele vrouwen lijken die leegte niet te kunnen vullen, en Rick wordt gedwongen stil te staan bij de realisatie dat misschien niets in zijn leven is wat hij zichzelf voorhield.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109131000 +0000" stop="20230109162500 +0000" catchup-id="1315912351"><title>Two Days in New York</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/72/20230102020035511f47.jpg"></icon><desc>Marion (Julie Delpy) leeft samen met haar zoon en haar nieuwe vriend Mingus (Chris Rock) in New York. Als haar Franse vader, zus en diens vriend op bezoek komen blijkt dat de culturele verschillen tussen haar familie en haar Amerikaanse vriend Mingus voor explosieve situaties zorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109162500 +0000" stop="20230109180000 +0000" catchup-id="1315912357"><title>Blue Jasmine</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/27/20230102020035511j2c.jpg"></icon><desc>De New Yorkse socialite Jasmine (Cate Blanchett) krijgt van haar rijke echtgenoot Hal alles wat haar hartje begeert. Wanneer aan het licht komt dat Hal er diverse duistere zaken op nahoudt, ontstaat er een groot schandaal rondom het echtpaar en raken zij in één klap al hun luxe en aanzien kwijt. Jasmine wordt gedwongen in te trekken bij bij haar nuchtere, bescheiden zus Ginger in San Francisco. Zij tracht Jasmine's verknipte zelfbeeld wat bij te stellen door haar te stimuleren zelfstandig op zoek te gaan naar persoonlijk geluk en succes - een ambitieuze onderneming die het uiterste blijkt te vergen van beide zussen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109180000 +0000" stop="20230109193000 +0000" catchup-id="1315912363"><title>Qui M'Aime Me Suive</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/71/202301020200355120nq.jpg"></icon><desc>De gepensioneerde Gilbert en Simone wonen in een dorpje in Zuid-Frankrijk en ervaren nogal wat ergernissen in hun huwelijk. Het constante cynisme van haar echtgenoot, hun geldtekort, maar ook het plotselinge vertrek van haar buurman en geheime minnaar Étienne, zorgen ervoor dat Simone ervoor kiest om haar man te verlaten. Maar dan besluit Gilbert hij tot alles bereid is om zijn echtgenote en grote liefde voor zich terug te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109193000 +0000" stop="20230109220500 +0000" catchup-id="1315912369"><title>Silence</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/24/20230102020035512ept.jpg"></icon><desc>De zeventiende eeuw. De zoektocht van twee jonge priesters naar hun vermiste mentor brengt hen naar het mysterieuze en exotische Japan, een plek waar hun geloof en alleen al hun aanwezigheid ten strengste verboden zijn. De aangrijpende, soms zenuwslopende en spirituele reis die ze maken blijkt een ware beproeving voor hun uithoudingsvermogen én overtuigingen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109220500 +0000" stop="20230109234000 +0000" catchup-id="1315912375"><title>Hunger</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/70/20230102020035512sqe.jpg"></icon><desc>Bobby Sands (Michael Fassbender) werd veroordeeld als lid van de IRA en zat vast in de Maze gevangenis. Sands leidde er in 1981 een hongerstaking voor een betere behandeling van politieke gevangenen in Noord-Ierland. Hij overleed na 66 dagen hongerstaking op 27-jarige leeftijd.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230109234000 +0000" stop="20230110012000 +0000" catchup-id="1315912381"><title>Sibyl</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/63/20230102020035512q0f.jpg"></icon><desc>Psychotherapeut Sibyl besluit om een groot deel van haar patiënten af te zeggen om weer te gaan schrijven. Maar Margot, een jonge gepassioneerde actrice die flink in de problemen zit, smeekt Sibyl om een afspraak. Margot is bezig met nieuwe filmopnames en heeft een affaire met haar tegenspeler Igor van wie zij nu zwanger is. Igor zelf is getrouwd met de regisseuse van de film. Sibyl raakt steeds dieper verwikkeld in het leven van Margot en wordt hierdoor geconfronteerd met haar eigen woelige verleden. Gefascineerd door de verhalen neemt zij de gesprekken op en werkt stiekem aan haar nieuwe roman.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110012000 +0000" stop="20230110025500 +0000" catchup-id="1315912387"><title>La Gomera</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/77/2023010202003551263a.jpg"></icon><desc>De Roemeense politie agent Cristi is in Boekarest informant voor de lokale maffia. Er wordt een complot gesmeed om de corrupte zakenman Zsolt uit de gevangenis te bevrijden. Om zonder risico met zijn handlangers te kunnen communiceren vertrekt hij naar het bergachtige Canarische eiland La Gomera om daar te worden onderwezen in de inheemse fluittaal 'El Silbo Gomero'. Een taal die daar sinds oudsher door de lokale bevolking gebruikt wordt om over grote afstanden berichten te kunnen doorgeven. Samen met femme fatale Gilda moet hij proberen onder de radar te blijven en laveren tussen verraad en bedrog.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110025500 +0000" stop="20230110043000 +0000" catchup-id="1315912393"><title>Spoiled Brats</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/40/202301020200355120s3.jpg"></icon><desc>De drie kinderen van een rijke zakenman doen niets met hun leven, behalve het geld van hun hardwerkende vader uitgeven. Hij is het feestvieren op zijn kosten zat, en besluit zijn kinderen een les te leren door ze wijs te maken dat er geen geld meer is. Voor het eerst moeten de verwende nesten het voor hen ondenkbare doen: werken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110043000 +0000" stop="20230110060000 +0000" catchup-id="1315912399"><title>Black Cop</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230102/75/20230102020035512ops.jpg"></icon><desc>Het is niet gemakkelijk om een zwarte agent te zijn wanneer zowel de gemeenschap als je collega's je niet vertrouwen. Maar wanneer je buiten dienst wordt gemolesteerd door andere politiemannen, slaan de stoppen door. Gewapend met zijn penning en opgehitst door een radioprogramma, zint deze zwarte agent op wraak. Hij uit zijn frustraties op de gemeenschap die de daden van zijn collega's rechtvaardigen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110060000 +0000" stop="20230110074000 +0000" catchup-id="1316271511"><title>Das geheime Leben der Bäume</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/79/202301030200397178ry.jpg"></icon><desc>Heel de wereld praat over het milieu, maar toch lukt het vaak niet om naar de natuur zelf te luisteren. Het is voor Duitse boswachter Peter Wohlleben inmiddels een missie geworden om dit te veranderen. Met zijn non-fictie bestseller Het Verborgen Leven van Bomen, die inmiddels in meer dan veertig landen is verschenen, laat Wohlleben de verborgen wereld van de bossen zien, het zogenaamde Wood Wide Web van bomen die met elkaar communiceren.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110074000 +0000" stop="20230110091500 +0000" catchup-id="1316271517"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/65/20230103020039717i7k.jpg"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110091500 +0000" stop="20230110105500 +0000" catchup-id="1316271523"><title>Under sandet</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/21/20230103020039717o3w.jpg"></icon><desc>Wanneer de Tweede Wereldoorlog op z'n eind loopt wordt een groep Duitse soldaten, eerder jongens dan mannen, gevangen genomen door het Deense leger. Ze worden gedwongen een dodelijke taak ten uitvoer te brengen: het ontmantelen en ruimen van twee miljoen landmijnen die nog in de Deense stranden ingegraven liggen. En dat met weinig tot geen training. De jongens ontdekken dat de oorlog voor hen nog lang niet ten einde is.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110105500 +0000" stop="20230110124500 +0000" catchup-id="1316271529"><title>At Eternity’s Gate</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/62/20230103020039717iog.jpg"></icon><desc>Wanneer Vincent van Gogh (Willem Dafoe) in 1886 verhuist naar Parijs, met als doel door te breken als kunstenaar, leert hij een avant-gardistische groep kunstenaars kennen onder wie Paul Gauguin. Maar Van Gogh stuit alleen maar op nog meer onbegrip en afwijzingen en vertrekt uiteindelijk naar Arles in de hoop een nieuw bestaan te bouwen. In zijn zoektocht naar aanvaarding, verliest Van Gogh zich echter steeds verder in een wereld van ziekte en depressie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110124500 +0000" stop="20230110143500 +0000" catchup-id="1316271535"><title>How to Lose Friends and Alienate People</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/65/20230103020039717cxr.jpg"></icon><desc>Sidney Young (Simon Pegg) is een gedesillusioneerde intellectueel die werkt bij een klein Engels tijdschrift, waarin hij het afzeiken van 'celebrities' tot kunst heeft verheven. Hierop krijgt hij een telefoontje van de eigenaar van Sharpe's Magazine, hét glossy boulevardblad van Amerika. Sidney krijgt een baan aangeboden in New York. Hij denkt dat hij het helemaal gemaakt heeft en dat hij toe zal treden tot de internationale wereld van glitter en glamour. Maar eenmaal daar ontdekt Sidney, dat de weg naar de top geplaveid is met hielen likken, ellebogenwerk en vriendjespolitiek.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110143500 +0000" stop="20230110161000 +0000" catchup-id="1316271541"><title>Catacombe</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/86/20230103020039718edv.jpg"></icon><desc>In de duistere thriller Catacombe vecht profvoetballer Jermaine Slagter in de kelder van het betaalde voetbal om uit de handen te blijven van Chinese matchfixers. Wanneer zijn hardnekkige gokverslaving hem verder in het nauw drijft, dreigt zijn leven hem door de vingers te glippen.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110161000 +0000" stop="20230110175000 +0000" catchup-id="1316271547"><title>New York, I Love You</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/28/2023010302003971856r.jpg"></icon><desc>In navolging van Paris, je t'aime geeft dit mozaïekwerk een vernieuwende, panoramische en schaamteloos romantische kijk op New York – door de ogen van de liefde. Een groep jonge en gepassioneerde filmmakers van over de hele wereld tonen de liefde in al haar facetten: ruwe, kortstondige of eeuwige, onvergetelijke, afgewezen en kalverliefde, én liefde waarnaar je wanhopig verlangt.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110175000 +0000" stop="20230110212500 +0000" catchup-id="1316271553"><title>My Week with Marilyn</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/69/20230103020039718ano.jpg"></icon><desc>In de zomer van 1956 bracht filmicoon Marilyn Monroe (Michelle Williams) een bezoek aan Engeland voor de opnames van The Prince and the Showgirl, waarin zij het scherm deelde met Brits acteur en legende Sir Laurence Olivier (Kenneth Branagh), die de film tevens regisseerde. In dezelfde zomer mocht de net aan Oxford afgestudeerde Colin Clark (Eddie Redmayne) voor het eerst voet zetten op een filmset. Met de ambitie om ooit beroemd filmmaker te worden, neemt hij een baantje aan als assistent op de set van The Prince and the Showgirl, een ervaring waar hij 40 jaar later een boek over schrijft. Eén week mist echter in zijn schrijven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110212500 +0000" stop="20230110232000 +0000" catchup-id="1316271559"><title>Retfærdighedens ryttere</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/22/2023010302003971805i.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn vrouw om het leven komt bij een treinongeluk, keert beroepsmilitair Markus (Mads Mikkelsen) naar huis om voor zijn dochter Mathilde te zorgen. Terwijl ze nog in diepe rouw verkeren, krijgen ze bezoek van data-analist Otto (Nikolaj Lie Kaas) die de ramp heeft overleefd. Samen met zijn excentrieke collega Lennart en hun nog zonderlinger maat Emmenthaler heeft Otto geconcludeerd dat er opzet in het spel was. Ze besluiten verder op onderzoek uit te gaan en wanneer ook Markus inziet dat er sprake is geweest van een aanslag, ontpoppen de mannen zich tot engelen der wrake. Helaas leidt hun missie tot ongewenste resultaten.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230110232000 +0000" stop="20230111012500 +0000" catchup-id="1316271565"><title>Miasto 44</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/46/20230103020039718rpl.jpg"></icon><desc>Een episch waargebeurd oorlogsdrama over de meedogenloze strijd tussen de nazi-bezetters en een groep jonge Poolse verzetsstrijders. In het puin van de gebombardeerde stad Warschau sluiten ze zich aan bij het Poolse verzet om de strijd aan te binden met de Duitse bezetters. Ze betalen een hoge prijs voor hun dappere maar naïeve daad. Maar gedreven door moed, fanatisme en wanhoop geven ze de gewapende strijd niet op.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111012500 +0000" stop="20230111042000 +0000" catchup-id="1316271571"><title>La vie d'Adèle</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/73/202301030200397185wd.jpg"></icon><desc>Op haar vijftiende twijfelt Adèle er niet aan: meisjes horen uit te gaan met jongens. Maar wanneer ze Emma (Léa Seydoux) ontmoet, een jonge kunststudente met blauw haar, wordt haar hele leven op z'n kop gezet. Emma geeft Adèle de kans om haar verlangens te ontdekken, om zich te laten gelden als vrouw en als volwassene. Te midden van haar omgeving, gaat Adèle op zoek naar zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111042000 +0000" stop="20230111060000 +0000" catchup-id="1316271577"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230103/89/20230103020039718e37.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111060000 +0000" stop="20230111081000 +0000" catchup-id="1316656247"><title>The Realm</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/7/20230104020040516wtc.jpg"></icon><desc>Manuel Gómez Vidal is een geliefde en charismatische politicus die het goed voor elkaar heeft: hij heeft veel aanzien, een liefde volle familie en veel vrienden. Maar hij is ook onderdeel van een corrupt politiek systeem, waar ieder zich verrijkt met publiek geld. Terwijl hij een collega en goede vriend indekt, wordt hij zelf het middelpunt van de aandacht en schuiven zijn partijgenoten alle schuld op hem. Maar Manuel laat zich niet kennen en duikt diep in het vuile spelletje.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111081000 +0000" stop="20230111100500 +0000" catchup-id="1316656253"><title>Sniegu juz nigdy nie bedzie</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/25/20230104020040516mns.jpg"></icon><desc>Op een grijze, mistige ochtend in een Oost-Europese stad verschijnt een mysterieus persoon, die in een omheinde gemeenschap aan de slag gaat als masseur. De identieke huizen worden allen bewoond door de welgestelde hogere klasse, die ondanks hun rijkdom met verdriet en innerlijke leegte rondlopen. De masseur biedt hen troost met zijn handen die genezen en zijn ogen die de zielen van deze eenzame bewoners doordringen. Voor hen klinkt zijn Russische accent als het lied van het verleden, een vredige melodie uit hun kindertijd, toen de wereld een veiligere plek was. Hij heet Zhenia en verandert hun leven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111100500 +0000" stop="20230111115000 +0000" catchup-id="1316656259"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/61/20230104020040516zye.jpg"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111115000 +0000" stop="20230111135500 +0000" catchup-id="1316656265"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/17/20230104020040516b2a.jpg"></icon><desc>Na een succesvolle internationale tour met haar dansgezelschap, keert Anja (Andrea Bræin Hovig) terug naar huis om Kerst te vieren. Daar wacht haar gezin op haar: partner en theaterregisseur Tomas (Stellan Skarsgård), hun drie biologische kinderen, en de drie kinderen uit Tomas' eerste huwelijk. Maar vlak voor Kerst krijgen Anja en Tomas nieuws dat inslaat als een bom: Anja heeft een hersentumor en niet lang meer te leven. Samen proberen ze een manier te vinden om het nieuws te delen met hun familie. In de tijd die volgt wordt de relatie tussen Anja en Tomas hevig op de proef gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111135500 +0000" stop="20230111160500 +0000" catchup-id="1316656271"><title>The Man Who Killed Don Quixote</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/60/202301040200405174ke.jpg"></icon><desc>Ooit was Toby (Adam Driver) een ambitieuze, idealistische student die in een Spaans dorpje zijn afstudeerproject 'Don Quixote' regisseerde. Vandaag is hij een gevierde, maar verwaande filmmaker. Wanneer hij na vele jaren terugkeert naar Spanje, ontmoet hij de oude man die ooit de rol van Don Quixote speelde. Maar de acteur waant zich nog steeds de man van La Mancha en ziet in Toby zijn trouwe volgeling Sancho Panza. Het duo begint aan een bizarre tocht en langzaam wordt Toby meegezogen in een wereld van illusie waarin hij dromen en realiteit niet meer van elkaar kan onderscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111160500 +0000" stop="20230111180000 +0000" catchup-id="1316656277"><title>Bright Star</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/92/20230104020040517vhk.jpg"></icon><desc>Tussen poëet John Keats en zijn buurmeisje Fanny, een eigenzinnige modestudente, ontstaat een geheime liefde. Wanneer haar moeder en zijn beste vriend hoogte krijgen van deze, in hun ogen, ongepaste relatie, hebben Fanny en John al een onuitwisbare invloed op elkaars bestaan gekregen. Als John ernstig ziek wordt, luidt dit voor de jonge geliefden in plaats van een begin juist een voortijdig einde aan.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111180000 +0000" stop="20230111193000 +0000" catchup-id="1316656283"><title>Passengers</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/25/20230104020040517ixr.jpg"></icon><desc>Na een vliegtuigcrash, wordt Claire Summers (Anne Hathaway) aangewezen om de vijf overlevenden te begeleiden. Sommige van hen beweren dat het ongeluk is veroorzaakt door een explosie, maar de luchtvaartmaatschappij ontkent dat. Een van de overlevenden is Eric (Patrick Wilson), Claire ontdekt dat ze speciale gevoelens voor hem heeft. Net als hun professionele relatie overgaat in een romance, verdwijnen de overige overlevenden en Claire beseft dat Eric haar laatste hoop is.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111193000 +0000" stop="20230111210000 +0000" catchup-id="1316656289"><title>Undir trénu</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/83/20230104020040517iji.jpg"></icon><desc>Nadat hij door zijn vrouw het huis uit is gezet, gaat Atli weer bij zijn ouders wonen. Zijn vader Baldvin en moeder Inga zijn juist in een bittere burenruzie verwikkeld over een grote boom die naar de zin van de buren een te grote schaduw werpt op hun tuin. Terwijl Atli er alles aan doet om zijn dochter Asa weer te mogen zien, wordt de ruzie tussen zijn ouders en de buren steeds heftiger: eigendommen worden vernield, huisdieren verdwijnen op mysterieuze wijze en er worden camera's geïnstalleerd. Wanneer ook nog het gerucht gaat dat de buurman een kettingzaag wil inzetten, zijn de gewelddadige gevolgen niet meer te overzien.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111210000 +0000" stop="20230111224500 +0000" catchup-id="1316656295"><title>What Just Happened</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/44/20230104020040517yft.jpg"></icon><desc>Een filmproducer in Hollywood (Robert de Niro) probeert zich te manoeuvreren langs de valkuilen van de filmindustrie. Hij moet binnen twee weken zowel zijn nieuwste film maken en tegelijkertijd zijn huwelijk zien te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230111224500 +0000" stop="20230112004500 +0000" catchup-id="1316656493"><title>Dead Man Walking</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/9/20230104020040520y9q.jpg"></icon><desc>Zuster Helen Prejean (Susan Sarandon) uit New Orleans is de geestelijke raadsvrouw van Matthew Poncelet (Sean Penn), een ter dood veroordeelde moordenaar die op zijn executie wacht. Het is haar opdracht om de ziel van Matthew te redden. Maar als ze haar weg probeert te vinden in het duistere doolhof van zijn ziel, komt ze zoveel haat tegen dat ze zich afvraagt hoe ver verlossing moet gaan. Kan ze de naderende executie zo lang uitstellen dat ze Matthew kan verlossen of vindt ze een waarheid die het geloof, de basis van haar leven, op zijn grondvesten zal doen schudden?</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112004500 +0000" stop="20230112021500 +0000" catchup-id="1316656499"><title>Lions for Lambs</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/79/20230104020040520i9s.jpg"></icon><desc>Een politicus (Tom Cruise) probeert zijn nieuwste wereldomvattende strategie te verkopen aan een journaliste (Meryl Streep). Een idealistische docent (Robert Redford) wil een van zijn beste studenten ervan te overtuigen een andere richting te kiezen in zijn leven. En tenslotte hebben twee studenten zich aangemeld bij het leger om al vechtend hun leven zinvoller te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112021500 +0000" stop="20230112044000 +0000" catchup-id="1316656505"><title>Pelle erobreren</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230104/28/202301040200405205s1.jpg"></icon><desc>Aan het eind van de 19e eeuw komt een boot vol Zweedse migranten naar het Deense eiland Bornholm. Onder hen zijn Lasse (Max von Sydow) en zijn zoontje Pelle die naar Denemarken verhuizen om werk te vinden. Dat werk vinden ze op een grote boerderij, maar ze worden er behandeld als beesten. Toch weigeren ze de hoop op een beter leven op te geven.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112044000 +0000" stop="20230112060000 +0000" catchup-id="1317055945"><title>A berni követ</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/20/20230105020039727j0d.jpg"></icon><desc>Een fictief verslag van de waargebeurde aanval op de Hongaarse ambassade in Bern, tijdens de nasleep van de Hongaarse revolutie van 1956.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112060000 +0000" stop="20230112071500 +0000" catchup-id="1317055951"><title>10 Things We Should Do Before We Break Up</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/13/20230105020039727tot.jpg"></icon><desc>Op de avond dat de alleenstaande moeder Abigail (Christina Ricci) in een bar Ben (Hamish Linklater) ontmoet, komen ze allebei met een lijst met dingen die ze moeten doen mochten ze ooit uit elkaar gaan, wetende dat ze nooit een relatie zullen aangaan. Maar als de grap verandert in een onenightstand, met als gevolg dat Abigail zwanger raakt, wordt het een stuk ingewikkelder. Het onwaarschijnlijke paar probeert er vervolgens toch iets van te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112071500 +0000" stop="20230112085000 +0000" catchup-id="1317055957"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/42/20230105020039727kf6.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Youri is opgegroeid in Cité Gagarine, de enorme rode bakstenen woonwijk van Ivry-sur-Seine, aan de buitenste rand van Parijs. Hij droomt ervan om ruimtevaarder te worden. Wanneer hij hoort dat Gagarine met de sloop wordt bedreigd, besluit Youri in verzet te komen. Met de hulp van Diana, Houssam en de andere inwoners probeert hij de sloop tegen te houden en daarmee zijn 'ruimteschip' te redden. Regisseurs Fanny Liatard en Jérémy Trouilh richten met hun film een monument op voor Gagarine, haar bewoners en hun idealen. Inmiddels is de sloop een feit.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112085000 +0000" stop="20230112103500 +0000" catchup-id="1317055963"><title>Guilty by Suspicion</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/99/20230105020039727zps.jpg"></icon><desc>Na een project in het buitenland, keert filmregisseur David Merrill (Robert De Niro) begin jaren vijftig terug naar Hollywood. Amerika is op dat moment in de ban van de heksenjacht die senator McCarthy voert tegen communisten. Ook Merrill wordt onder de loep genomen en omdat hij tijdens zijn verhoor weigert om namen te noemen van vermeende landverraders, komt hij op een zwarte lijst te staan. Dit betekent niet alleen het einde van zijn carrière in Los Angeles, ook in New York komt hij niet meer aan de bak. De verleiding wordt steeds groter om alsnog een getuigenis af te leggen tegenover de onderzoekscommissie.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112103500 +0000" stop="20230112121500 +0000" catchup-id="1317055969"><title>The War Below</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/35/202301050200397275kn.jpg"></icon><desc>Messines Ridge, nabij Ieper, 1917. Om de patstelling aan het Westelijke Front te doorbreken, graven Britse mijnwerkers tunnels tot onder de Duitse linies, vaak met de blote handen om geen enkel geluid te maken, want de vijand luistert - en graaft - mee. De levensgevaarlijke missie van deze anonieme helden wordt een kantelmoment uit de geschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112121500 +0000" stop="20230112135500 +0000" catchup-id="1317055975"><title>In Blue</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/41/20230105020039727lcj.jpg"></icon><desc>Wanneer de Nederlandse stewardess Lin tijdens een vlucht naar Boekarest moet helpen bij een bevalling, wordt zij geconfronteerd met haar eigen verleden. De volgende dag, op weg naar het vliegveld, rijdt Lins taxi de vijftienjarige weesjongen Nicu aan. Hij leeft in de ondergrondse tunnels van de stad. Ze besluit met hem mee te gaan naar het ziekenhuis. De toevallige ontmoeting mondt uit in een complexe verbondenheid tussen beiden. Een onverwachte connectie die hen beiden kracht geeft. Hoofdrolspeelster Maria Kraakman won een Gouden Kalf.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112135500 +0000" stop="20230112155000 +0000" catchup-id="1317055981"><title>The Immigrant</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/65/2023010502003972727o.jpg"></icon><desc>New York, 1921. De Poolse immigrante Ewa wordt bij aankomst op Ellis Island opgevangen door de ogenschijnlijk behulpzame Bruno Weiss, die wat te eten en een dak boven haar hoofd regelt. Maar al snel komt zijn ware aard naar boven en dwingt hij haar op agressieve wijze tot een leven als burlesque gezelschapsdame. Ewa moet op deze manier de kosten voor haar doodzieke zusje betalen. Wanneer ze de illusionist Orlando ontmoet, valt hij direct voor de mooie Ewa, en zet hij alles op alles om haar te redden uit deze onveilige situatie. Bruno geeft echter zijn pronkstuk en beste inkomstenbron niet zomaar op.</desc><category></category></programme><programme channel="280715028" start="20230112155000 +0000" stop="20230112174000 +0000" catchup-id="1317055987"><title>The Circle</title><date></date><icon src="https://t-mobiletv.nl:443/CPS/images/universal/film/program/202301/20230105/85/202301050200397270tv.jpg"></icon><desc>In dit verontrustende drama naar de intrigerende bestseller van Dave Eggers, krijgt Emma Watson een baantje bij het machtige tech-bedrijf van Tom Hanks. Deze organisatie wil alle informatie over de gehele wereld in beheer hebben. De persoonlijke e-mails van de gebruikers, hun sociale media, betalingsverkeer en aankopen zijn met elkaar verbonden door een universeel besturingsprogramma. Het resultaat: iedereen heeft slechts één online identiteit. Een nieuw tijdperk van openheid en gemeenschapszin is aangebroken onder dubieuze motto: privacy is diefstal.</desc><category></category></programme>