<programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210715222000 +0000" stop="20210715234500 +0000" catchup-id="8NNjrnH8M3H04HZzOAAgMPXceG-hJwuq_LvUZACV"><title>Only 18</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210715234500 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="-l1ZzDVsqviQvM_xaK_bhm3eocxLdgZBAN0YEIFM"><title>Sex in Venice</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716015000 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="eLQVEFMWirNL7fXMNGivsYWh5KWR7zEfJVD2E2l0"><title>The Bridge on the River Kwai</title><date>1957</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_3-oDzggkuMWeNErIokz8A.jpg"></icon><desc>Tijdens de Tweede Wereldoorlog zit een aantal Engelse soldaten gevangen in een Japans kamp, waar ze gedwongen worden een brug te bouwen over de Kwai. Onder leiding van Colonel Nicholson behalen de gevangenen een morele overwinning op de Japanners door alle touwtjes bij het bouwen in handen te nemen. Wat ze echter niet weten is dat er een geallieerde missie gepland staat om de brug te vernietigen...</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716043000 +0000" stop="20210716060500 +0000" catchup-id="uule9dCy6yaUeGw0Fl2vf8VF1CWaSviLF1rg1874"><title>Filth</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uRY5oDBHyF1Zv0U63yM-pg.jpg"></icon><desc>Corrupte en doorgesnoven politie-agent Bruce Robertson staat op het punt promotie te krijgen. Als hij tenminste een brute moord op weet te lossen. Bruce gaat meedogenloos te werk en schuwt niet om zijn eigen collega's onder de bus te gooien. Op een zeker moment raakt hij verstrikt in zijn eigen web van bedrog, corruptie en hallucinates. Kan Bruce zich nog op tijd los krijgen en ontdoen van de viezigheid waar hij al tijden in rolt?</desc><category>Film, Misdaaddrama, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716060500 +0000" stop="20210716075000 +0000" catchup-id="wwlDjucudzQyvFe6voTUe5ymHhTZ1iHtB25RCh2V"><title>One False Move</title><date>1991</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zwQJzdJ59TGQ5CMaSu9vwA.jpg"></icon><desc>Twee gewetenloze drugshandelaren plegen een gewelddadige massamoord in Los Angeles en zijn gedwongen de staat te verlaten. Als hun beeldschone handlangster, Fantasia, hen vraagt om mee te gaan naar Arkansas, lokt ze hen ongewild naar het hol van de leeuw. Daar wacht namelijk een compleet politiearsenaal die hen maar al te graag wil arresteren. Onder hen is de plaatselijke sheriff die al zijn hele carrière loert op die ene grote arrestatie. Hij heeft er alleen niet op gerekend dat uitgerekend Fantasia niet alleen de moordenaar meeneemt naar het stadje maar ook een aantal schokkende geheimen uit het verleden van de sheriff!</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716075000 +0000" stop="20210716092500 +0000" catchup-id="jfVlNZF_DjU_uvBZl9l7aiZtWz9pPg4mv9FWD7Ed"><title>I Declare War</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/w9uZ-CctzwI6vAFAB_D2UQ.jpg"></icon><desc>In de bossen spelen twee groepen kinderen oorlogje, maar voor hen is het geen spel. De leiders PK en Quinn doen er alles aan om te winnen en sommige deelnemers laten de meest sadistische kanten van zich zien. Uiteindelijk vervaagt de grens tussen fantasie en realiteit wanneer blijkt dat de kinderen net zo ambitieus en meedogenloos zijn als hun ouders in de echte wereld.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716092500 +0000" stop="20210716105500 +0000" catchup-id="cx3XgjRrcnME2BylcemhypIsjiCRi-x2QGbsIC4u"><title>The Hollow Child</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/adm-c0Bn0d4Yz3U0bvf09g.jpg"></icon><desc>Wanneeer de getroebleerde tiener Samantha ongestoord wil rondhangen met haar vriendin, stuurt ze haar jongere pleegzusje Olivia alleen naar huis door het bos. Dan gebeurt het ondenkbare. Het meisje verdwijnt, maar duikt drie dagen later gelukkig weer op. Paniek maakt plaats voor ontlading en het leven in het gezinnetje kan eindelijk weer zijn normale gangetje gaan. Alleen bekruipt Samantha het onbehaaglijke gevoel dat Olivia Olivia niet is. Een gevoel waar ze helaas als enige mee lijkt te kampen. Radeloos bindt ze de strijd aan met de bovennatuurlijke krachten die haar zusje hebben ingepalmd.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716105500 +0000" stop="20210716123500 +0000" catchup-id="S0-sG1lhSfhY52Q5eup-WORkiMjZbNOTnaL57Af2"><title>Brothers in Arms</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RNiSF8w9FUXEx6cwwR3-6g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716123500 +0000" stop="20210716143500 +0000" catchup-id="_WUfIfW2RAvBPXyGvBGpZ3Cu_C-y5BdYsaPZ7uvM"><title>The Deep</title><date>1977</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4-8zZ9TlEXA69ms6B2WgxA.jpg"></icon><desc>Gail Berke en David Sanders brengen een vakantie door op Bermuda en stuiten bij het duiken op een gezonken wrak. Vlakbij het schip vinden zij een ampul en een oude Spaanse medaillon, die beiden de sleutel vormen naar een schat. Ze worden benaderd door een lokale onderwereldfiguur, Henri Cloche, die aanbiedt om de ampul van hen te kopen. Het tweetal krijgt hulp van een schatzoeker en een overlevende van het schip, die hen vertelt dat de ampul morfine bevat en dat er 98.000 stuks op de zeebodem liggen. Nu wordt duidelijk waarom Cloche geïnteresseerd is, want de morfine heeft als drugs een straatwaarde van ettelijke miljoenen...</desc><category>Film, Avontuur, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716143500 +0000" stop="20210716155500 +0000" catchup-id="E6TDY1-YiDrbisq2qqgF5QUPIYtLTHNWLima71ws"><title>El Mariachi</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YaU1RjE41I7Whawk_j1fXQ.jpg"></icon><desc>El Mariachi is een muzikant die volgens de familietraditie met zijn gitaar door het land trekt. Hij komt met zijn gitaar terecht in het stoffige Mexicaanse plaatsje Acuna. Hij besluit er te blijven en een baantje als gitarist in een bar te zoeken. Dat valt nog niet mee. Dan ontfermt Domino zich over hem en hij mag in haar bar optreden. Ondertussen is de beruchte Azul vrijgekomen uit de gevangenis en baant zich al schietend een weg door Acuna, op zoek naar zijn aartsrivaal en vijand Moco die hem probeert om te brengen. Geen middel wordt daarbij geschuwd en ongewild komt El Mariachi in contact met deze vijanden.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716155500 +0000" stop="20210716172500 +0000" catchup-id="M2myWJTXXNsf_Jr9La6f4sPipP08NroXRhC7N2sQ"><title>Vantage Point</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dSnJR8ynGOV2QhOweOuP-w.jpg"></icon><desc>8 onbekenden met 8 verschillende oogpunten proberen de waarheid achter de aanslag op de president van de VS te ontrafelen. Thomas Barnes en Kent Taylor zijn 2 geheime agenten die President Ashton moeten beschermen op een historische top over terreur in Salamanca, Spanje. In de menigte bevindt zich Howard Lewis, een Amerikaanse toerist die denkt camcorder beelden van de sluipschutter opgenomen te hebben. Ook de Amerikaanse journalist Rex Brooks is er om verslag uit te brengen. Als alle verhalen en dat van anderen langzaam als een puzzel ineen beginnen te vallen, komt een schokkende waarheid boven water.</desc><category>Film, Thriller, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716172500 +0000" stop="20210716190000 +0000" catchup-id="eZOdmDRyJCxHrpTpVMe5SxzP3UC7Zue9pgJdJCQa"><title>The Woman in Black</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7xTQjG2hZbVAAi4lbdfdxg.jpg"></icon><desc>De jonge advocaat Arthur Kipps wordt naar het dorpje Crythin Gifford gestuurd om een erfenis te regelen. Aan de rand van het dorp, aan de drassige Britse oostkust, moet hij de papieren van de overleden Alice Drablow doorspitten. Terwijl hij in volledige afzondering in haar oude, van de buitenwereld afgesloten landhuis werkt, ontdekt hij langzaam het tragische geheim van de vrouw. Een geheim dat nog altijd de rillingen over de ruggen van de dorpelingen laat lopen. Wat de ronddwalende vrouw in het zwart ermee te maken heeft, wil niemand hem vertellen, maar haar verschijning brengt iedereen, ook Arthur, tot absolute doodsangst.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716190000 +0000" stop="20210716202500 +0000" catchup-id="dAPezbo5WquqzoBcjzVFxEiE-3X37Sm27cwzBkDo"><title>Men in Black II</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7Ptjwd8Pzff_ABY6ajyrTQ.jpg"></icon><desc>Wanneer een oude intergalactische vete opnieuw wordt opgerakeld en het voortbestaan van de aarde in gevaar komt, is Jay (Will Smith) verplicht de hulp in te roepen van zijn voormalige collega Kay (Tommy Lee Jones). Hij is immers de enige agent die de plannen van het Kylotische monster Serleena in de war kan sturen. Er is echter één probleem: Kay kan zich niets meer herinneren van zijn dienst bij M.I.B., de geheime overheidsorganisatie die de aanwezigheid van buitenaardse wezens op aarde in goede banen leidt.</desc><category>Film, Actie, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716202500 +0000" stop="20210716225500 +0000" catchup-id="L_OSSGiy_qIY7tr5FdHGgKLMs3z2tO0xwoSgcv2r"><title>The House That Jack Built</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YqG4PYUMO9HDBUZ5Yz-kAQ.jpg"></icon><desc>Verenigde Staten, de jaren '70. De hyperintelligente Jack ontwikkelt zich over een periode van twaalf jaar tot een zeer ervaren seriemoordenaar. Jack ziet elke moord als een kunstwerk op zich en bespreekt zijn gedachten hierover met de mysterieuze Verge. Terwijl de politie hem op de hielen zit, neemt hij steeds meer risico bij zijn pogingen het ultieme kunstwerk te creëren.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210716225500 +0000" stop="20210717005500 +0000" catchup-id="gYmYe0CQ1-P1bCE8wG8MZUfexSBf8qWgpP16jV8H"><title>The Shadow of a Milf</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717005500 +0000" stop="20210717024000 +0000" catchup-id="biqp2thU1XTKZGuJyIIK1901Pb53hW9kBkfNHuk2"><title>Sex Overdose</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/35y4b8lcZo3GvY5Ck_jDmg.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717024000 +0000" stop="20210717043000 +0000" catchup-id="JLBES4DvPiV5wRkHwiE11LTXde7kp926NjIydfPK"><title>Oklahoma Crude</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lt9FGrnUKaDey3QFg0AgDA.jpg"></icon><desc>Aan het begin van de twintigste eeuw is Oklahoma helemaal in de ban van de olie. De wilskrachtige feministe Lena Doyle (Faye Dunaway) wordt door een stel harde zakenmannen onder druk gezet om haar stuk grond te verkopen. Maar Lena is van plan om helemaal zelf naar ruwe olie te boren. Helaas moet ze hiervoor wel de hulp accepteren van haar vader Cleon en de lompe huurling Noble Mason (George C. Scott). De drie vormen een vreemd gezelschap: Lena haat mannen, Mason denkt alleen aan zichzelf en Cleon probeert de verloren tijd met zijn dochter in te halen. Gezamenlijk maken ze het de grote jongens echter knap lastig.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717043000 +0000" stop="20210717060500 +0000" catchup-id="quHfWZw_5Flnp999Klwf7EJZKGlDpSjpjktsXiK5"><title>The Poison Rose</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EaXi1DzgPwlGXn2f9DHwiQ.jpg"></icon><desc>Carson Phillips neemt als privédetective een simpele verdwijningszaak aan die zich langzaam openbaart als een ingewikkeld web van misdaden, verdachten en dode lichamen. Als hij ontdekt dat zijn lang verloren dochter hoofdverdachte is in de zaak, moet hij in een race tegen de klok haar onschuld zien te bewijzen, de moorden oplossen en de diepste geheimen van de stad onthullen.</desc><category>Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717060500 +0000" stop="20210717073500 +0000" catchup-id="boWSthxgCZryK8Xw19Cm7E9ugTnn9HaC2gWIigSU"><title>The Lodgers</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/cc8hiqeMH_fHHEQsK6NGVg.jpg"></icon><desc>De tweeling Rachel en Edward deelt een gruwelijk familiegeheim. Elke nacht valt hun afgelegen landgoed ten prooi aan de sinistere Lodgers, die hen drie regels opleggen: voor middernacht in bed liggen, geen buitenstaanders binnenlaten, elkaar nooit alleen laten. Wie probeert te ontsnappen, zet het leven van de ander op het spel. Wanneer de getroebleerde oorlogsveteraan Sean zich voelt aangetrokken tot de mysterieuze Rachel, begint zij de regels van de Lodgers aan haar laars te lappen. Ze wordt meegezogen in een dodelijke confrontatie met haar broer en de vloek die van oudsher op hen rust.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717073500 +0000" stop="20210717093000 +0000" catchup-id="1AF8RHsV0KGKp4n_Q_UucZQ5XwqsSut2PrJ80iNm"><title>The Pagan King</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uvRXEd6IAxIwbNUdJ4qGBA.jpg"></icon><desc>Een stervende koning draagt zijn macht over aan een onverwachte erfgenaam. Aan deze jongeman de taak om zijn volk te verenigen zodat ze weerstand kunnen bieden aan de komende kruistochten.</desc><category>Film, Actie, Historisch drama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717093000 +0000" stop="20210717111000 +0000" catchup-id="WU_TZkI4VdG3GDaKnhCIWyTzQULrivqsg3fLVG9p"><title>Under Siege 2: Dark Territory</title><date>1995</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-sPGNFIFAAoXemNWaoysqQ.jpg"></icon><desc>De Amerikanen brengen een ultramoderne wapensatelliet in de ruimte. Casey Ryback neemt zijn nichtje Sarah mee op een reis door Californie met de trein. Halverwege de rit wordt de trein tot stilstand gebracht door terroristen. Ze nemen de controle van de trein over en laden allerlei spullen aan boord. Alle passagiers worden als gijzelaars gebruikt. Maar Casey weet samen met een bagagejongen te ontsnappen. De terroristen hacken de satelliet en geven een demonstratie van de vernietigende kracht ervan. Dan wordt de satelliet ingesteld op de geheime kernreactor onder het Pentagon. Het is aan Casey Ryback om de terroristen te stoppen.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717111000 +0000" stop="20210717124000 +0000" catchup-id="pQeuREANzDR_2eECgZd-XQMKe0R3z3jMcvBPHAie"><title>The Assassination</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jCO38eRVX1FWHiyFPW9vrg.jpg"></icon><desc>Wanneer er examens worden gestolen op zijn universiteit, wil voorzitter Kirckpatrick het incident stil houden, maar de dieven streng straffen. Student Bobby ontdekt dat de top van de belangrijkste broederschap betrokken is bij allerlei illegale activiteiten. Hij wordt geholpen door het mooie Francesca, de schoonheid van de school, maar de gebeurtenissen nemen een levensbedreigende wending als er een poging tot moord plaatsvindt op een van de verdachten. Kirckpatrick verhoogt de druk op Bobby, hij wil resultaten. Maar wat heeft hij te verbergen? En is Francesca wel te vertrouwen?</desc><category>Film, Komedie, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717124000 +0000" stop="20210717141000 +0000" catchup-id="zuABg8CQqdqDimjYL7NfEBuJY75Ntu_hQjqb9ms8"><title>The Forgotten</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/82N78ie_-XgAxLQBoOoMUw.jpg"></icon><desc>Telly Paretta wordt gekweld door de herinnering aan de dood van haar negenjarige zoontje Sam. Terwijl ze het verlies en de daaropvolgende vervreemding van haar man Jim probeert te verwerken, krijgt ze van haar psychiater, dokter Munce, te horen dat ze aan waanideeën lijdt en dat haar zoontje nooit bestaan heeft. Geschokt probeert ze sporen van Sams bestaan te vinden, maar die lijken wel te zijn uitgewist.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717141000 +0000" stop="20210717154500 +0000" catchup-id="HU1veSUSu0guNVUzp6Z15E1prkN9Nfcw6ErLheSg"><title>Takedown</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/z3r5CmZ0tCAEZma8z3v0vQ.jpg"></icon><desc>Een bewaker probeert te voorkomen dat mensenhandelaren een meisje te pakken krijgen. Hij zal echter ook zijn eigen verleden onder ogen moeten zien.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717154500 +0000" stop="20210717172500 +0000" catchup-id="IdSHOm8rBzEooBJipeLKW4EYivj9T4QpnfPCNfXV"><title>What Keeps You Alive</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uiR7F8FOF7T1gxsl4WVcmw.jpg"></icon><desc>Machtige bergen. Een boshutje. Een spiegelglad meer. Stille waters, diepe gronden. Eén jaar na hun huwelijk trekken Jules en Jackie ertussenuit om te vieren. Maar op deze idyllische, afgelegen plek komen ze plots oog in oog te staan met hun grootste vijanden: elkaar! Dat hun relatie het niet overleeft, lijkt wel zeker. Maar of zij het zelf overleven, is maar zeer de vraag. Want alleen is nooit alleen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717172500 +0000" stop="20210717190000 +0000" catchup-id="HcwmBQc1sQrg54T2HMpfOZQ599GkbqiG7OONHrdm"><title>Warm Bodies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6Kgg2btiELMze-wMnI2pMA.jpg"></icon><desc>R - de rest van zijn naam weet hij niet meer - is een zombie die ongewoon gedrag vertoont: in plaats van de hersens van de mooie Julie op te eten, besluit hij haar te redden van zijn soortgenoten. R begint menselijke gevoelens van liefde voor haar te koesteren. Maar Julie is de dochter van generaal Grigio, die vastbesloten is om alle vleesetende ondoden uit te roeien. De romance die ontstaat tussen R en zijn geliefde, kan zomaar de hele wereld veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717190000 +0000" stop="20210717204000 +0000" catchup-id="wH5HwdB38fIRGvqzajY4Q5sz-mjrLIUGyUyRI75A"><title>Snatch</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Uqdd-dI2k2cJOC8CuF7mMA.jpg"></icon><desc>Turkish en zijn partner-in-crime Tommy raken door de beruchte crimineel Brick Top betrokken bij de wereld van illegale 'big money' bokswedstrijden. Wanneer de door hun ingezette bokser direct in de eerste ronde k.o geslagen wordt door de onverstaanbare Ierse zigeuner One Punch Mickey, breekt de hel los. Ondertussen wisselt ergens anders in Londen een 86-karaats diamant op onrechtmatige wijze van 'eigenaar'. De daders zijn drie overgewaardeerde gangsters en een dolgedraaide hond. De twee verhalen lijken niets met elkaar te maken te hebben, maar niets is minder waar...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717204000 +0000" stop="20210717225500 +0000" catchup-id="nVWEib-p5OMK3OkuVL0qDDicihbT7qsWufX8An3k"><title>Fight Club</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gfVoitbCpAYU20Pra4EMQw.jpg"></icon><desc>Jack (Edward Norton) is een verzekeringsinspecteur die aan chronische slapeloosheid lijdt. Bij toeval ontmoet hij Tyler Durden (Brad Pitt), een charismatische zeepverkoper met een bizarre levensfilosofie. Tyler gelooft dat zelfverbetering voor de zwakken is. Het is zelfvernieling dat het leven meer waarde geeft. Samen met Tyler organiseert Jack de ultieme vorm van (ont)spanning: Fight Clubs, waar mannen het beest in zichzelf loslaten in blote vuistgevechten. Het bevrijdend effect op de mannen doet een vreemd soort kameraadschap ontstaan, die al snel gevaarlijke vormen aanneemt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210717225500 +0000" stop="20210718003000 +0000" catchup-id="wsHu16XDaZM4cYr9B_qvci2K_If1D9uy25fNVCt-"><title>Horny Housewives 4</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718003000 +0000" stop="20210718025500 +0000" catchup-id="HoNpYJ_rCUIvb0xMbgYiJojefgvqmc1u1eBBCPcx"><title>Anal Debauchery 3</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718025500 +0000" stop="20210718043000 +0000" catchup-id="7nmzgKtVhAm22Ig93IWFiRk4iXTk08Yq1X0LlPlQ"><title>Shamus</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/J4DQfZzUbVh7tnAZs7ng9Q.jpg"></icon><desc>Wanneer sieradenbaron E.J. Hume wordt beroofd van een lading diamanten huurt hij privédetective Shamus McCoy (Burt Reynolds) in om de dieven op te sporen. Deze gokker en rokkenjager uit New York City neemt de goedbetaalde opdracht graag. Shamus ontdekt al snel dat de zaak betrekking heeft op een netwerk van wapensmokkelaars en een ex-voetballer genaamd Felix Montaigne. De zus van Felix, de mooie Alexis, blijkt voor Shamus nauwelijks te weerstaan.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718043000 +0000" stop="20210718060500 +0000" catchup-id="S4DM937nKB-RQrVFjjy4uwLSpspyDqH011E627D_"><title>The Last Survivors</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kfr_TdKU0Y5IyVWqyoKMuA.jpg"></icon><desc>Tien jaar nadat de laatste regen viel, is de mensheid verdord en opgedroogd. Kendal woont met nog een aantal andere jongeren op de ooit florerende boerderij van haar pleegouders. Dan probeert een inhalige waterbaron haar land af te pakken en het laatste beetje water dat erbij hoort. De jonge Kendal moet besluiten of ze zal vluchten of dapper zal vechten voor haar eigendom.</desc><category>Film, Actie, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718060500 +0000" stop="20210718073000 +0000" catchup-id="J2ypEqAPTZoyhAS26M35lcSwETPa0ABqCCGcLw1X"><title>The Kill Team</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xeMfo8oBjz8NWVgg7IgJIA.jpg"></icon><desc>Andrew Briggman (Nat Wolff) is een jonge soldaat die tijdens de Amerikaanse invasie van Afghanistan zijn intrede maakt in een peloton dat wordt geleid door de sadistische leider sergeant Deeks (Alexander Skarsgård). Wanneer Andrew getuige is van moord op onschuldige burgers door soldaten uit zijn peloton, komt hij voor een groot moreel dilemma te staan. Hij overweegt melding te maken van deze gebeurtenissen - maar het zwaarbewapende, steeds gewelddadiger peloton wordt achterdochtig en Andrew begint te vrezen dat hij het volgende doelwit wordt.</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718073000 +0000" stop="20210718091500 +0000" catchup-id="ICDqQ4IyDktIyvCnkfPn5HaHrV8C80gRlm6AAfpr"><title>Krews</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XL1ZhhRdxzoeN_fXfqeSOQ.jpg"></icon><desc>Na een mislukte autoroof moeten twee fraudeurs onderdak zoeken bij de criminelen die hen wilden overvallen. Tijdens een explosieve en onvoorspelbare nacht, komen hun werelden samen en is het de vraag wie er uiteindelijk met een grote som geld vandoor kan gaan.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718091500 +0000" stop="20210718104500 +0000" catchup-id="U-3j_HswT3DB5Gugjgv2U111pIjYcV8MdOAns1VH"><title>The Barber</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TN49Et2W9MgU9VbBxEsNDw.jpg"></icon><desc>Eugene (Scott Glenn) is een kapper op leeftijd, die twintig jaar geleden werd vrijgesproken voor de moord op maar liefst zeventien mensen. Sindsdien leidt hij een nieuw bestaan onder een andere naam. John, een labiele jongeman, is ervan overtuigd dat Eugene wel degelijk schuldig is. Hij is vastberaden om de vriendelijke oude man te ontmaskeren. Ondertussen onderzoekt rechercheur Audrey een reeks recentere moorden en komt zo op het spoor van John. Maar niets is wat het lijkt en alle betrokkenen blijken donkere geheimen te hebben.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718104500 +0000" stop="20210718122500 +0000" catchup-id="rhb2sk8bQd_8yHPR8Xuo_qkbfWzQBSTqrldPbqwM"><title>An Awkward Sexual Adventure</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/pvM-8xvQEUzmb_lvDa9Bpw.jpg"></icon><desc>De conservatieve boekhouder Jordan Abrams is uitermate slecht in bed en wordt om die reden gedumpt door zijn vriendin. Op zoek naar hulp sluit hij een deal met de knappe maar chaotische stripper Julia. Zij moet van hem een goede minnaar maken en hem leren hoe hij een vrouw kan bevredigen. In ruil daarvoor zal hij haar helpen met haar financiële puinhoop en grote schuld. Zo komt Jordan plots terecht in een wereld van stripclubs, sensuele massagesalons, crossdressing en sm.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718122500 +0000" stop="20210718135000 +0000" catchup-id="nsSvfppcDs2l16a5GhNlZ4bFx8NUmydmlAN2FC8F"><title>Abandoned</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/E2ip0AMRsB5ypP-OgNbMIQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een tochtje op hun jacht, komen vier mannen terecht in een verschrikkelijke storm. Wanneer een enorme vloedgolf hun boot doet kapseizen, moeten ze hun overlevingsdrift inzetten om te kunnen overleven. Bovendien blijkt dat niet alleen de natuur hun vijand is, maar dat ze ook elkaar niet meer kunnen vertrouwen.</desc><category>Drama, Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718135000 +0000" stop="20210718152500 +0000" catchup-id="XKrTRuPHdJuQ8kkrNdeLLPg7x7uvTEl5Kg8oDPa2"><title>Boy Wonder</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6INwa_CAMAxKen5OTrvjaw.jpg"></icon><desc>Als achtjarig jochie ziet Sean hoe zijn moeder voor zijn ogen vermoord wordt. Hij blijft getraumatiseerd achter en verandert in een stille teruggetrokken jongen, die zijn dagen slijt met keihard studeren en het leren van vechtsporten. Als tiener struint hij 's nachts door de straten van New York en beschermt hij slachtoffers van geweld door hun belagers keihard aan te pakken. Maar Seans missie van gerechtigheid en wraak loopt zwaar uit de hand wanneer een fanatieke rechercheur met haar eigen traumatische verleden onderzoek doet naar de vermoorde misdadigers.</desc><category>Film, Actie, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718152500 +0000" stop="20210718165500 +0000" catchup-id="pZKAyQLn8i2nHi14XRI9Hq2vgF0dNeP5zYVkQBek"><title>Backcountry</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qTDmuGkiUTF6mPFp5r6ubg.jpg"></icon><desc>Alex is een doorgewinterde kampeerder maar Jenn is dat niet. Na veel overtuigingskracht stemt ze er eindelijk mee in om haar mee te nemen naar een van zijn favoriete plekken, het afgelegen Blackfoot Trail. Na drie dagen raken ze van het pad af en zijn ze hopeloos verloren. Zonder voedsel of water hebben ze moeite om hun weg terug te vinden. Als ze zich realiseren dat ze het berengebied zijn binnengedrongen, stijgt het gevaar naar een heel nieuw niveau.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718165500 +0000" stop="20210718190000 +0000" catchup-id="zlJniuJ2-bz63nsss96-zJDeYdcUQSNnRQIwBO20"><title>Runaway Jury</title><date>2003</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YnKymU5ZuTysU-TV4VPQhg.jpg"></icon><desc>Een weduwe start, na de dood van haar man, een groot proces tegen een wapenfabrikant die nooit eerder een proces heeft verloren. Ook dit keer zet de fabrikant alles op alles om niet te verliezen en huurt deze de juryexpert Rankin Finch (Gene Hackman) in. Door de juryselectie en zijn manipulatie van die jury, zou hij de zaak voor de wapenfabrikant moeten winnen. Rankin heeft echter een van de beste advocaten in het land tegen zich, Wendell Rohr (Dustin Hoffman), en hij heeft buiten het jurylid Nicholas Easter (John Cusack) gerekend.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718190000 +0000" stop="20210718210500 +0000" catchup-id="7nLf7ZA1OJG410TKxyEKhn8MdmzE5oZUzJYdhKdn"><title>Big Kill</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9rHtlY4nu0FJKI-hVEB2mA.jpg"></icon><desc>Een stadse accountant uit Philadelphia arriveert in een dorp uit het Wilde Westen. Hij maakt er kennis met twee excentrieke gokkers die op de vlucht zijn. Een moorddadige predikant voegt zich bij hen. Alle vier hebben ze een afspraak met het lot in een ooit snelgroeiend stadje dat failliet is gegaan en Big Kill heet.</desc><category>Film, Western, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718210500 +0000" stop="20210718223000 +0000" catchup-id="QMbaXTy1RtZzY3la8CNwbn0tRicbrm02WaIqPX1K"><title>Anderson Falls</title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NdE1kdkHiZYVonyEuYtqjg.jpg"></icon><desc>In het onderzoek naar de zelfmoord van de vrouw van rechercheur Jeff Anderson blijven veel vragen onbeantwoord. Jeff is er daarom van overtuigd dat ze is vermoord en raakt steeds meer geobsedeerd door zijn zoektocht op zoek naar de waarheid. Wanneer hem vervolgens een zaak wordt toegewezen waarin een vrouw beweert dat twee mannen probeerden haar zelfmoord te laten plegen, is Jeff vastbesloten om ze op te sporen. Hij moet alle regels overtreden om te voorkomen dat deze twee nog andere vrouwen vermoorden en om eindelijk gerechtigheid voor zijn vrouw te krijgen.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210718223000 +0000" stop="20210719003000 +0000" catchup-id="qlOoFzoDeiF6I7VkJ4rextkfErBbdUME0YcXJ30I"><title>Erotic Desire</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wnU8hHF0ZoyZCJ3b2emhEg.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719003000 +0000" stop="20210719024500 +0000" catchup-id="FxWQvqfwCLZCkNDK0vgjc3gQPXwQITVPz-NSyQPV"><title>The Initiation of Ava Dalush</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719024500 +0000" stop="20210719043000 +0000" catchup-id="vimeMp53x426WvzBA6Ww83vd_THDmIQH1FEShRcA"><title>Vendetta</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/35AD1ToTI9eT-CPIUrCuRg.jpg"></icon><desc>Wanneer een kruidenier ingrijpt bij een brute straatroof, veroorzaakt hij per ongeluk de dood van een jonge overvaller. De volgende dag krijgen ze bezoek van de rest van de bende en betalen hij en zijn vrouw op gruwelijke wijze de tol. Hun zoon Jimmy, op oneervolle wijze ontslagen uit het Britse leger, keert net uit Afghanistan terug als hij het vreselijke nieuws verneemt. Hij begint de daders op te sporen om de zinloze dood van zijn ouders te wreken. Dat levert hem niet alleen de onverdeelde aandacht van de politie op, maar ook van zijn oude regiment, waarover hij meer weet dan hen lief is.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719043000 +0000" stop="20210719055500 +0000" catchup-id="iC-bUN0OOj15ViFKxkT9mSaaQN3MwYxJf0E4bcCs"><title>Acts of Vengeance</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/77W5nbVGlHQTi8TlOVkjSg.jpg"></icon><desc>Hoewel Frank Valera veel om zijn vrouw en dochter geeft, heeft hij weinig tijd voor ze vanwege zijn baan als advocaat. Op een avond mist hij de talentenshow van zijn dochter. Later krijgt Frank opeens van de politie te horen dat zijn familie dood is teruggevonden langs de weg. Niemand weet wie erachter zit. Frank stort helemaal in elkaar en probeert zijn verdriet weg te drinken. Maar dan raakt hij geïnspireerd om wraak te nemen en legt een eed van stilte af.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719055500 +0000" stop="20210719074000 +0000" catchup-id="5W4WzVaSkGAFp5J3D8F2dvkdAmk--tOc_zFILrpi"><title>Broken City</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tPNy1RQbqPv81oMuONfMzA.jpg"></icon><desc>Burgemeester Nicholas Hostetler (Russell Crowe) vermoed dat zijn vrouw Emily (Catherine Zeta-Jones) een buitenechtelijke affaire heeft. Na wat speurwerk kan privédetective en ex-politieman Billy Taggart (Mark Wahlberg) dat bevestigen. Maar als niet veel later het dode lichaam van Emily’s minnaar opduikt, raakt Taggart tegen zijn wil verstrikt in een web van politieke corruptie, vastgoedschandalen en smeergelden. Taggart laat zich echter niet voor het bureaucratische karretje spannen en besluit terug te slaan. Maar dan volgens de wetten van de straat.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719074000 +0000" stop="20210719091000 +0000" catchup-id="rfSHTZleFud8Z97hTKkPe9so_f1slJbaVYJmeDJW"><title>Blackway</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lfi8au1kBNkFC25D1So4XQ.jpg"></icon><desc>Een wraakzuchtige jonge vrouw rekruteert twee mannen om wraak te nemen op haar mishandelaar, de agent die haar stalkte en aanviel.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719091000 +0000" stop="20210719105000 +0000" catchup-id="aFWSsksM4UeQPvAirY2oKg9fi7cQzjgM9EkL_4Tz"><title>Brick Mansions</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/f246fTLDrm11HILCaSjbWw.jpg"></icon><desc>De criminele buitenwijken van Detroit worden overspoeld door geweld en drugs. Lino (David Belle) levert een dagelijks gevecht om een eerlijk leven te lijden. Als zijn vriendin wordt gekidnapt door een drugsbaas, kiest hij ervoor om de politie in te schakelen. Die koppelt Lino aan undercover agent Damien (Paul Walker), die al tijden bezig is de gangen van de criminele bende achter de ontvoering te volgen. Gezamenlijk duiken ze in de duistere wereld van de georganiseerde misdaad en knokken ze zich een weg naar de eindbaas.</desc><category>Film, Actie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719105000 +0000" stop="20210719121500 +0000" catchup-id="PZyMAhDY5MbKN2jYmx-zS6tprg-KWg6DwWnbrKji"><title>Hostile Border</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zg4C8gybpQrI2GMQJ8W1_Q.jpg"></icon><desc>Claudia wordt gedeporteerd naar Mexico nadat ze creditcardfraude pleegt. Omdat ze is geboren en getogen in Amerika, spreekt ze geen Spaans, ze is een pocha. Ze doet er alles aan om terug te keren en sluit een bond met een drugskartel.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719121500 +0000" stop="20210719141000 +0000" catchup-id="yVcnZ1LqxlXSGSsEsXxNb3adGzGOztH8_VgUVVyT"><title>Logan Lucky</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jexx79z_VVBJkC7DkAf9ag.jpg"></icon><desc>De broers Jimmy en Clyde Logan zijn van plan een overval te plegen tijdens een NASCAR-race op het racecircuit Charlotte Motor Speedway. Ze hebben daarvoor Joe Bang, een veroordeelde brandkaskraker nodig. De bende wordt aangevuld met hun zuster Mellie en Joes twee broers Sam en Fish. Jimmy werd voorheen ontslagen bij Charlotte Motor Speedway en wil zijn kennis gebruiken voor de inbraak. Clyde laat zich eerst opsluiten in de gevangenis om zo Joe te helpen ontsnappen. Zal het hen lukken?</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719141000 +0000" stop="20210719153000 +0000" catchup-id="sEf38eCyA_AvnaYzpXeLXsImmzDmGknIp9OhWAsf"><title>De Poel</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OPMFtBrLcm5Ck1K-pH4H8Q.jpg"></icon><desc>Een vader neemt zijn vrouw, twee zonen, een vriend en zijn dochter mee op een wandeltocht in het bos. Na lang zoeken naar een plek om een ​​kamp op te zetten, vindt de vader een perfecte plek met uitzicht op een poel. Iedereen lijkt zich snel te settelen en wanneer de nacht valt luisteren de twee zonen naar een spookverhaal verteld bij het kampvuur. Jan, de jongste zoon, begint vreemde dromen te hebben en bizarre gebeurtenissen beginnen zich te ontvouwen. Heeft het te maken met de bosheks waarover Jans vader bij het kampvuur vertelde?</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719153000 +0000" stop="20210719171000 +0000" catchup-id="nJMl5qMn33mAz6N6CmprK6IjihgbBHUUqlcvlywA"><title>Once Upon a Time in Mexico</title><date>2003</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/aSZmGZC_3HF3uTIpY1ZlNw.jpg"></icon><desc>De president van Mexico verklaart de oorlog aan het drugskartel van de beruchte Barillo (Willem Dafoe). Hierop besluit de drugsbaron om samen met een corrupte legergeneraal een staatsgreep te plegen. CIA-agent Sands (Johnny Depp) wil koste wat het kost voorkomen dat Barillo in zijn opzet slaagt en vraagt huurmoordenaar El Mariachi (Antonio Banderas) om de drugsbende op te rollen.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719171000 +0000" stop="20210719190000 +0000" catchup-id="X9iJ30HzV701dGKcek2YnMJlduPo4r4Tp9v4edew"><title>The Expendables</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HQRhVMDBPfIZjS5L-8zCCA.jpg"></icon><desc>The Expendables is een groep huursoldaten, elk met een eigen specialisme, die in opdracht infiltreren in een Zuid-Amerikaans land. Zij gaan de strijd aan met de wrede dictator die het land in zijn greep houdt. De mannen beseffen al snel dat niet alles in deze missie is wat het lijkt. Ze raken steeds dieper verstrengeld in een gevaarlijk web van bedrog en verraad. Hierdoor wordt hun missie gedwarsboomd en brengen ze een onschuldig leven in gevaar. Maar de mannen worstelen met een nog zwaardere uitdaging... één die hun band onderling dreigt te vernietigen.</desc><category>Film, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719190000 +0000" stop="20210719205000 +0000" catchup-id="qHHomgVZH4UxNkKgBjJD-1pKRugTJQLCC1Demb0D"><title>The Gentlemen</title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Phcq99CiN0qj9fRl4B9LXg.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse expat Mickey Pearson (Matthew McConaughey) heeft een zeer winstgevend marihuana-imperium opgebouwd in Londen. Wanneer het verhaal de ronde gaat dat hij uit de business wil stappen krijgt Mickey te maken met complotten, intriges, omkoping en chantage in een poging alles van hem af te nemen.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719205000 +0000" stop="20210719223000 +0000" catchup-id="ZM-i3Cmh_AVrGxveEt_8OGiJ0lXNvm1lrvo_MeFI"><title>Taxi 5</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6g4o0xIe2PqfslnbNV6DHg.jpg"></icon><desc>De Parijse politieagent Sylvain Marot wordt naar de afdeling in Marseille overgeplaatst. Hij krijgt er de opdracht om een geduchte groep Italianen, die juwelierszaken overvallen en in Ferrari's rondrijden, in de boeien te slaan. Hiervoor moet Marot samenwerken met Eddy, de neef van de befaamde, maar verschrikkelijke taxichauffeur Daniel.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210719223000 +0000" stop="20210720004000 +0000" catchup-id="uclBvWJeH7UMmtqPY0dVt5vi3F_fcPA2Ff-brlLM"><title>Sexual Desire</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dEpbfgf4EUxMyd7BPBonPA.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720004000 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="1ksved6BjI1LXHr-T1TXQ9VaqAmw5ltZDt-bPLq9"><title>Foot Lovers Lesbians</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QYYu1p-x5qZoWjcLWxn1Ug.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720025000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="zCbHH6qIZjX5kVSVvKCc6NcE9SMbjpJOW8Tpf4EP"><title>The Eyes of Laura Mars</title><date>1978</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/csJFFkzyolyzBWQBYuVGpw.jpg"></icon><desc>Laura Mars (Faye Dunaway) is fotografe. Ze begint visioenen te krijgen en al snel blijkt dat ze bij allerlei moorden meekijkt. Ze kijkt als het ware door de ogen van een seriemoordenaar wanneer hij zijn misdaden begaat. Ze neemt contact op met de politie en krijgt de hulp van een detective. Samen trachten ze de moordenaar te stoppen, maar eerst moeten ze nog uitvinden wie het is.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720043000 +0000" stop="20210720062000 +0000" catchup-id="8XDruXzqkrYzhGpKv6wMuARCuY3tHuAoyodeVzAC"><title>Boarding School</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/K1xcJdBWgaQR19qVFI-TFQ.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Jacob wordt geplaagd door nachtmerries van zijn overleden oma, die hem dwingt dingen tegen zijn zin te doen. Hierop sturen zijn neurotische moeder en stiefvader hem naar een kostschool voor 'bijzondere kinderen'. Op deze kostschool uit de hel hebben alle kinderen een bepaalde afwijking, maar de berekenende Jacob ontdekt dat er met de leraren ook veel mis is. Wanneer er een dodelijk slachtoffer valt, zijn er verdachten te over. En wanneer het dodental stijgt, merkt Jacob dat er meer dan één dader is.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720062000 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="sCJFAccyM0-FAGe4fn7ePt_s_kEpyP-4y7wzWwzs"><title>The Woman</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7RpI7OB4rEY9P5Pgv5tWWw.jpg"></icon><desc>Advocaat Chris Cleek moet zijn familie zien te beschermen nadat hij in contact is gekomen met een verwilderde vrouw die in de bossen nabij zijn afgelegen landhuis woont. Door een aantal afschuwelijke gebeurtenissen ontdekken Cleek en zijn familie al snel dat er iets niet klopt aan deze dame en dat de duivel schuil kan gaan in een mooie buitenkant.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720080000 +0000" stop="20210720094000 +0000" catchup-id="uDa_QqEI7tNaXLfc0GPxtqflSVWxXLRy9Co3AARW"><title>All the Devil's Men</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ft_SEQOKLVX_s8CDRyw3mw.jpg"></icon><desc>Voormalig Navy SEAL Jack Collins (Milo Gibson) is verslaafd aan pillen. En aan oorlog. Een afwijking die hem goed van pas bij zijn opdracht van de CIA om terroristen op te sporen. Maar de premiejager kampt met persoonlijke demonen en van hogerhand stelt men zich vragen bij de potentiële risico's. Daarom geeft zijn CIA-contact Leigh (Sylvia Hoeks) hem een ultieme kans om in de frontlinies te blijven: met een driekoppig team moet hij in Londen de overgelopen CIA-agent McKnight vatten voor die de hand kan leggen op massavernietigingswapens.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720094000 +0000" stop="20210720113000 +0000" catchup-id="iXinhw6DcMTp_yMFTAcnLl7uAhTg1EoQH91Z1G1D"><title>Mirrors</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wpv9FghLQTIhmbdnI1oNJg.jpg"></icon><desc>Ben Carson wordt ingehuurd als nachtwacht voor de overblijfselen van het Mayflower Department Store dat vele jaren geleden gedeeltelijk door brand werd verwoest. Wanneer hij tijdens zijn eerste nacht zijn rondes maakt, vindt hij dat de spiegels behoorlijk schoon zijn. Een collega legt uit dat de voormalige nachtwacht geobsedeerd was door de spiegels. Na een paar nachten ziet Ben rare beelden, maar vanwege het gebrek aan geloofwaardigheid van zijn verleden, gelooft zijn ex-vrouw Amy dat hij hallucinaties heeft. Ben ontdekt dat er een kwade kracht in de spiegel zit die hem achtervolgt en zijn familie in gevaar brengt.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720113000 +0000" stop="20210720130500 +0000" catchup-id="pKT-Kiv3G-G1WdBz2BTGYDroQCsM_9s2vTKLlyja"><title>The Howling: Reborn</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gjDG_4zKu_jkkPI4UEy4fg.jpg"></icon><desc>Op de avond van zijn diploma-uitreiking, legt buitenbeentje Will eindelijk contact met het meisje van zijn dromen. Tegelijkertijd komt hij tot de verschrikkelijke ontdekking dat hij een weerwolf is. Nu moet hij niet alleen zijn eigen bloeddorstige aard onderdrukken, maar het ook opnemen tegen een leger van gevaarlijke monsters die de mensheid wil wegvagen.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720130500 +0000" stop="20210720143000 +0000" catchup-id="DN0EGUygWF-avtMzmODrEMa4LmOVfJ8xOtw1oxcc"><title>Epic Movie</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/PCPoCYyBF2wZUcKpEPeE9A.jpg"></icon><desc>Het eerste kind werd opgevoed door een curator van het Louvre (vermoord door een albinomonnik), het tweede is een vluchteling van het Mexicaanse libre-worstelen, het derde een recent slachtoffer van slangen op haar vliegtuig en het vierde een &quot;normale&quot; bewoner van een mutantengemeenschap. Tijdens hun bezoek aan de fabriek komen de vier in een magische kleerkast terecht die hen naar de wondere wereld van Gnarnia transporteert. Daar moeten ze hun krachten bundelen om de Witte Bitch, die de wereld regeert, te verslaan.</desc><category>Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720143000 +0000" stop="20210720160500 +0000" catchup-id="w_2g_FFBkVDAuMypTTS2leiai0v7qAHF70MqQl_t"><title>The Con Is On</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9DP7uDKWpw6BRzA1cBEJmw.jpg"></icon><desc>Harriet (Uma Thurman) en Peter (Tim Roth), een Brits oplichterskoppel, zijn ten dode opgeschreven als ze hun gokschulden bij de meedogenloze gangster Irina (Maggie Q) niet kunnen inlossen. Hun overlevingsmissie voert naar Hollywood, waar ze een juweel van onschatbare waarde willen ontfutselen aan Peters geschifte ex Jackie (Alice Eve). Zeggen dat dit niet van een leien dakje loopt, is een understatement.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720160500 +0000" stop="20210720173500 +0000" catchup-id="Ckhu_D8ErQVC9cNosnacwosy9mOfp2pbXxRaL_1V"><title>The Forgotten</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/82N78ie_-XgAxLQBoOoMUw.jpg"></icon><desc>Telly Paretta wordt gekweld door de herinnering aan de dood van haar negenjarige zoontje Sam. Terwijl ze het verlies en de daaropvolgende vervreemding van haar man Jim probeert te verwerken, krijgt ze van haar psychiater, dokter Munce, te horen dat ze aan waanideeën lijdt en dat haar zoontje nooit bestaan heeft. Geschokt probeert ze sporen van Sams bestaan te vinden, maar die lijken wel te zijn uitgewist.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720173500 +0000" stop="20210720190000 +0000" catchup-id="PH_vWBlsKKcxRJwZnZ1uJhSU8DAsdnbFXH1dM-7x"><title>Warning Shot</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5teLbnKWsKaYbJfTu6UiLQ.jpg"></icon><desc>Audrey (Tammy Blanchard), een alleenstaande moeder van dochter Cheyenne (Onata Aprile), heeft moeite om de eindjes aan elkaar te knopen. Wanneer haar grootvader overlijdt, erft ze de familieboerderij inclusief waterrechten. De kleinzoon van een oude zakelijke rivaal van Audrey's grootvader, Bobby (David Spade), wil het familiebedrijf van zijn opa overnemen maar wel met eigen waterrechten. Hij neemt het heft in eigen handen en huurt twee mannen in om Audrey en haar dochter te intimideren om de waterrechten af te geven. Maar Audrey laat het er niet zomaar bij zitten en de situatie loopt al snel uit de hand.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720190000 +0000" stop="20210720203000 +0000" catchup-id="QHE_FXNKfygCoSuOn2Gv_TvBei0yBnP_QktfPjwD"><title>Domino</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/C0Zid1JlSX9Qf91GJ0ZDkQ.jpg"></icon><desc>Deense politieagent Christian (Nikolaj Coster-Waldau) gaat op zoek naar gerechtigheid voor de moord op zijn partner door ISIS-lid Ezra Tarzi (Eriq Ebouaney). Christian krijgt hierbij hulp van Alex (Carice van Houten), zijn collega en tevens de ex-minnares van zijn partner. Christian en Alex spelen een onbewust kat-en-muis-spel met de dubieuze CIA-agent Joe (Guy Pierce), die Tarzi als pion gebruikt om andere ISIS-kopstukken te vangen.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720203000 +0000" stop="20210720225500 +0000" catchup-id="l2xeSY46WR4Jrt3q3SNNbmqJ2rey8ldCPbw3eN1V"><title>Man on Fire</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/z5StTfOji7chHom5IKDwjw.jpg"></icon><desc>De opgebrande CIA-agent John Creasy heeft een alcoholprobleem en is de zin in het leven kwijtgeraakt. Hij vertrekt naar Mexico City om daar zijn oude maat Rayburn te bezoeken. Rayburn heeft daar een mogelijke baan voor Creasy: hij kan als bodyguard bij de familie Ramos aan de slag om hun dochter Pita te beschermen. Creasy gaat op sollicitatie en wordt ondanks zijn drankprobleem toch aangenomen. Hoewel Creasy zich eerst afstandelijk tegenover Pita opstelt groeit er toch een band tussen de twee en Creasy hervindt hiermee ook weer zijn levenslust. Als ze dan toch ontvoerd wordt, zal Creasy alles doen om de daders te laten boeten.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210720225500 +0000" stop="20210721010000 +0000" catchup-id="3i8GXFOAl4UJa0w93aKZXEUWt3LaIqhKFx278coq"><title>Naughty Teenage Diaries</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h_rX6-aq48esDmjluM7m0g.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721010000 +0000" stop="20210721024500 +0000" catchup-id="Yfs4z3reVU7GPXEf5wrIvk3kGEZcdwLHiTzVgMGv"><title>Sex Affairs</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/pnn9r4BreSG2tgyz9Zlj2w.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721024500 +0000" stop="20210721043000 +0000" catchup-id="Y-1qUc4qdWn4tdT1vR53iINkY50AASjRtbYhO5nz"><title>The Looking Glass War</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Tijdens de Koude Oorlog krijgt de Britse geheime dienst een onduidelijke foto in handen die erop wijst dat er in Oost-Duitsland een raketinstallatie zou staan. Om meer informatie in te winnen wordt Fred Leiser gerekruteerd, een Poolse overloper die om asiel heeft gevraagd in Engeland om bij zijn zwangere vriendin te kunnen wonen. In ruil voor een verblijfsvergunning, neemt Leiser na enige twijfel de gevaarlijke opdracht aan om meer informatie in te gaan winnen. Hij kan echter niet vermoeden welke gevaren hem in Oostblok te wachten staan.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721043000 +0000" stop="20210721060500 +0000" catchup-id="LReGSSbFeXUKg7XeA5UVwsqsUvAKWTLrhZfhrSmz"><title>Vals</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/u6BdM5NaqZwmYoHU5E3EPQ.jpg"></icon><desc>De vriendinnen Kim, Abby, Feline en nieuwkomer Pippa besluiten hun laatste vrije dagen voor het eindexamen door te brengen in een afgelegen vakantiehuisje in de Ardennen. Wat een gezellig meidenweekend had moeten worden, verandert al gauw in een drama. Na een feestje met drie jongens uit een naburig huis is Feline ineens verdwenen. Door een dik pak sneeuw kunnen de meiden geen kant op en ze hebben geen mobiel bereik. Het lijkt erop dat iemand op hen jaagt en de sfeer wordt steeds angstaanjagender. Weten de meiden eigenlijk wel alles van elkaar en hoeveel valsheid kan een vriendschap verdragen?</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721060500 +0000" stop="20210721073500 +0000" catchup-id="2SYyv2p76Pr-CBonlt_--QvoRsxd-_5yUN_4Gl-6"><title>The Recall</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mbqIeKtAdbs_jcCPM8gt2A.jpg"></icon><desc>Wesley Snipes is &quot;The Hunter&quot;. Een voormalige gevechtspiloot die oneervol is ontslagen omdat hij er publiekelijk op aandringt dat aliens zich voorbereiden om de aarde aan te vallen. Hij leeft nu verborgen in de wildernis, om zich voor te bereiden op de fatale dag. Brendan en zijn vrienden zijn op vakantie in het gebied, net op het moment dat onverklaarbare weersverschijnselen de planeet aarde schokken. De wereldleiders zijn onwetend, maar de jager weet precies wat er aan de hand is.</desc><category>Film, Sciencefiction, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721073500 +0000" stop="20210721092500 +0000" catchup-id="Y204iKVXz4b9SDar4wxoePyJx6PogcIv6_oLwXw1"><title>Don't Say a Word</title><date>2001</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8Ml-E9zAfqgNQ1LdRb-v-Q.jpg"></icon><desc>Wanneer het dochtertje van psychiater Nathan Conrad (Michael Douglas) ontvoerd wordt, eisen de kidnappers geen geld, maar vragen ze Conrad om een dienst. Hij moet een zescijferige code zien te ontfutselen uit het verwarde geheugen van een psychisch gestoorde tiener. De ontvoerders dreigen Nathan’s dochtertje te vermoorden als hij niet snel resultaat boekt. Bovendien houden zij constant zijn vrouw (Famke Janssen), die met een gebroken been thuis zit, met camera’s in de gaten. De tijd begint te dringen...</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721092500 +0000" stop="20210721110000 +0000" catchup-id="VJc-oAWfXGHv1oy_ov1NGLiPPUwQsq9B4fiL031x"><title>The Humanity Bureau</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vA48IEXvKN6_XNTTlpdOrA.jpg"></icon><desc>In een grotendeels opgedroogde wereld, bepaalt het Bureau voor de Mensheid met koude precisie of burgers van waarde zijn voor de samenleving. Noah werkt voor het Bureau om burgers te deporteren die van onvoldoende waarde geacht worden. Enkele collega's die jaloers zijn op zijn succes, zetten een valstrik op voor hem. Hij krijgt het bevel om een jonge moeder en haar zoontje te deporteren. Noah besluit hen echter te helpen en ontdekt een gruwelijk geheim binnen het Bureau. Hij moet al zijn kennis en gevechtservaring gebruiken om zijn leven en dat van Rachel en Lucas te redden.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721110000 +0000" stop="20210721124000 +0000" catchup-id="mkREOg6k39GYgyuJR4CctWW-X_eb_Tg_nvjuv6Ui"><title>Redirected</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/obfZkneoNPSoRon4v5Ljeg.jpg"></icon><desc>Vrienden en nieuwbakken criminelen John, Ben, Tim en Michael besluiten een grote roof uit te voeren. Wanneer de beroving anders loopt dan ze hadden geanticipeerd, stranden ze in Oost-Europa. De vier moeten het opnemen tegen corrupte politieagenten, huurmoordenaars, valse prostituees en smokkelaars.</desc><category>Drama, Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721124000 +0000" stop="20210721141000 +0000" catchup-id="7hCz5pgKoCcU1sy6mhwWH2aHY8A_4CqdAjU71KIq"><title>The Heist</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Gg4U2YmTpfyR2Tc3Q6V5xw.jpg"></icon><desc>Zonder dat ze het van elkaar weten, zijn drie oudere medewerkers van een museum al jaren gefascineerd door hetzelfde schilderij: The Maiden. Hoofd beveiliging Roger, gids Charles en nachtwaker George leren elkaar voor het eerst echt kennen wanneer de nieuwe curator hun favoriete kunstwerk dreigt te laten vervangen. De drie radeloze mannen nemen een gewaagd besluit. Als insiders zijn ze in de perfecte positie om te voorkomen dat The Maiden hen ontnomen wordt door het schilderij dan maar zelf te stelen. Geen koud kunstje, want de heren zijn niet bepaald criminele meesterbreinen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721141000 +0000" stop="20210721154000 +0000" catchup-id="wMq5l-eX8Lx0aZsKTyyZdwZJV-F83PUOzjIgktQZ"><title>John Doe: Vigilante</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HcYPxB6QOaOgjjNToJxnlw.jpg"></icon><desc>In de straten van de stad stikt het van de criminelen die roven, verkrachten en moorden. De autoriteiten doen weinig voor de slachtoffers. Eén man, die John Doe genoemd wordt, treedt keihard op tegen dit onrecht. Op brute wijze legt hij de misdadigers om die hun straf ontlopen. Ondanks de moorden die hij pleegt, is hij enorm populair bij de pers en de bevolking. Maar de zaken lopen uit de hand wanneer meer individuen zich gaan voordoen als John Doe. De normen vervagen als mensen te pas en te onpas voor eigen rechter gaan spelen. Tijd voor de echte John Doe om met een drastische actie een eind te maken aan de geëscaleerde situatie.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721154000 +0000" stop="20210721171500 +0000" catchup-id="RNhm_wI7whcnMj5vyqOjDHeXinmq2xhlCkSzvK0f"><title>Aftermath</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XyKoXx6hBFsM04peivXUMg.jpg"></icon><desc>Wat een blij weerzien met zijn vrouw en zwangere dochter moest worden, draait uit op een gruwelijke nachtmerrie voor ploegbaas Roman Melnyk (Arnold Schwarzenegger). Op de luchthaven krijgt hij te horen dat hun vliegtuig in volle vlucht in botsing is gekomen met een ander vliegtuig. Een onoplettendheid van luchtverkeersleider Jake Bonanos, die aan 271 passagiers het leven kost. Na een korte celstraf duikt Jake met zijn jonge gezin onder om aan de media-aandacht en verwijten van de nabestaanden te ontsnappen. Maar Roman wil uitleg, spijt, verontschuldigingen. Verbeten gaat hij op zoek naar de 'moordenaar' van zijn gezin.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721171500 +0000" stop="20210721190000 +0000" catchup-id="005ZcMKYJq2YrkNVP_NKDSmaSnrSeceCOd9U5FHz"><title>This Is the End</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XO1k1OeFQTGSS7XgwL_Tyw.jpg"></icon><desc>Op de avond dat Hollywoodacteur James Franco een feestje geeft in zijn huis, wordt Los Angeles aangevallen door buitenaardse wezens die de stad verwoesten. Nu zit hij opgescheept met zijn acteervrienden Jonah Hill, Seth Rogen, Jay Baruchel, Danny McBride en Craig Robinson. Hun vriendschap wordt op de proef gesteld wanneer hun voedselvoorraad opraakt en als blijkt dat de situatie buitenshuis steeds meer bizarre gevaren brengt. Uiteindelijk moeten ze toch het huis verlaten en worden ze geconfronteerd met zichzelf, hun lot en het einde van de wereld.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721190000 +0000" stop="20210721202500 +0000" catchup-id="fTPzlN79RC5V1OdBWbdk1VgGI8AvXn14xpRPLKoM"><title>Miss Meadows</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/A69UJM1CC_fN-BZDi_mMLQ.jpg"></icon><desc>Miss Meadows (Katie Holmes) is de ideale buurvrouw: knap, netjes, vriendelijk en een beetje naïef. Wat niemand weet is dat ze naast een geliefde schooljuffrouw ook een ijskoude killer is, die zware criminelen ombrengt. Maar wel netjes! Ze is erg gecharmeerd van de plaatselijke sheriff, die op zijn beurt smoorverliefd op haar is. Maar hij onderzoekt de dood van de criminelen en het spoor leidt duidelijk naar de vrouw van zijn dromen. Hij komt steeds meer te weten over het verleden van Miss Meadows. En dat verleden heeft enkele donkere geheimen die haar dreigen te achterhalen.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721202500 +0000" stop="20210721224000 +0000" catchup-id="kDVD5-QVKRffU77Hzz1MsTqgKjN5EjDmQ-zuhg3B"><title>Noah</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iWwqm8oYmr_2xE6p1ksndg.jpg"></icon><desc>In een wrede wereld zonder hoop, zonder regen en zonder gewassen, die overheerst wordt door krijgsheren en hun barbaarse troepen, staat één man aan de kant van het goede; Noah (Russell Crowe). Hij is een doorgewinterde strijder,maar het enige dat hij wil, is vrede voor hem en zijn gezin. Elke nacht heeft Noach visioenen over een eindeloze vloed, die het symbool is voor de vernietiging van alle leven. Gaandeweg begrijpt hij de boodschap die de Schepper hem stuurt. Deze heeft besloten om de mensheid te straffen en hen tot de laatste man te doden. Maar Hij geeft Noach een allerlaatste kans om het leven op Aarde te vrijwaren...</desc><category>Film, Historisch drama, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210721224000 +0000" stop="20210722002000 +0000" catchup-id="ganrRrHpVvdLmpzFegYSIkwJ9pZ6KNMWspr3MgUV"><title>My Blonde Angels</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kQfCbC2hrlQ-PJtIpp7SeA.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722002000 +0000" stop="20210722023500 +0000" catchup-id="8a7qG8JUbTNL5eiSXkZph6WwMemCozIYwUtXUiZC"><title>Horny Housewives</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vXxc607ix9vSV-pppdZRAQ.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722023500 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="ppC1VoQTcNU10NHjPVNI4_tXtUScrK9Pix3novPN"><title>The Wind and the Lion</title><date>1975</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2LeVwouPFm4uHthxwEdLGA.jpg"></icon><desc>904 is Marokko de bron van conflicten tussen Duitsland, Frankrijk en het Britse Rijk. Tijdens een overval door een groep Marokkaanse rovers worden de Amerikaanse vrouw Eden Pedecaris en haar kinderen, William en Jennifer, ontvoerd. De leider van de rovers, Mulay Achmed Mohammed el-Raisuli, vraagt schandalig veel losgeld met de bedoeling een internationaal incident uit te lokken, de Sultan in verlegenheid te brengen en een burgeroorlog op poten te zetten. Al snel voelt hij echter iets voor haar en krijgen ze wat met elkaar.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722043000 +0000" stop="20210722060000 +0000" catchup-id="u_e0Q49Qccuat3WLoYCK9C_HC66fim2FyCRys3RC"><title>Keeping Rosy</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iZ65i1P4j1WcPWIqfN9uQA.jpg"></icon><desc>Charlotte is een vrouw wiens leven volledig wordt bepaald door haar carrière. Het enige wat zij wil is een graantje meepikken van het mediabureau waaraan ze haar leven heeft gewijd. Echter, de broosheid van haar perfecte bestaan wordt blootgesteld, wanneer ze er achter komt dat ze verraden is door de directie. Als ze terug naar huis keert uit ze haar woede op de huishoudster. Wanneer haar leven uiteenvalt begint ze aan een reis van zelfontdekking, verzoening en gevaar, waarbij ze vecht voor een rooskleurige toekomst.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722060000 +0000" stop="20210722074000 +0000" catchup-id="GoGn3mQiPd_Szk9WeBk1bUZ7HeoK2GzZAmlhumtQ"><title>Big Momma's House</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/25tch48psnaFScXLVbuxWw.jpg"></icon><desc>Een jonge moeder vlucht met haar zoontje naar haar grootmoeder om te schuilen voor haar ex-vriendje die tevens bankovervaller is. Twee FBI agenten die achter de net uit de gevangenis ontsnapte bankrover aanzitten besluiten het huis van de 'Big Momma' te bespieden om hem via haar kleindochter te arresteren. Wanneer Big Momma plotseling op reis gaat, dreigt het plan te mislukken en is het aan Malcolm om de rol van de spraakmakende oma over te nemen. Malcolm heeft alles onder controle, behalve wanneer hij verliefd wordt op Sherry.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722074000 +0000" stop="20210722091500 +0000" catchup-id="EY2cQANWHrMPXqXfLqBWxgDNLFKCXhKUkCMBPTpy"><title>Kidnap</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KsqPt9d6Y3-dN9W1zfk2sA.jpg"></icon><desc>Karla McCoy (Halle Barry) besluit de middag met haar zoontje Frankie in een speeltuin door te brengen. Wat een leuk uitje had moeten worden, loopt echter uit op een levensgevaarlijk kat en muis spel. Als Karla haar zoontje even uit het oog verliest, wordt Frankie op brutale wijze ontvoerd. Karla ziet nog net dat hij een auto in wordt gesleurd, maar kan de ontvoerders niet meer stoppen. Ze neemt het heft in eigen handen en gaat tot het absolute uiterste om haar zoontje terug te krijgen.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722091500 +0000" stop="20210722105000 +0000" catchup-id="UEGQJSV_1C8nbAbKEo6bEtsW3JfY0I7HYYQyBSrJ"><title>The Hallow</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sGl--KSs5UOyQBT96rN7bw.jpg"></icon><desc>Een Horrorfilm van regisseur Corin Hardy. Het verhaal gaat over onderzoeker Adam die samen met zijn gezin gaat wonen in een huis op het afgelegen, Ierse platteland. Hij komt er al snel achter dat het bos bewoond wordt door meer dan alleen mensen en dieren. Het gezien zal moeten vechten voor hun leven.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722105000 +0000" stop="20210722123500 +0000" catchup-id="ShmLi9Q3yjDZPMIyxH_aac1FvCbMKyjzV4PttvY7"><title>Vigilante Diaries</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KYdn3od8m191Yp54zvGReQ.jpg"></icon><desc>The Vigilante Diaries is een explosieve action-adventure film vol filmhelden uit de jaren ’90 en internationale spionage. De film draait om een team misdaad bestrijdende black-ops agenten, die worden geleid door een mysterieuze anti-held die bekend staat als ‘The Vigilante’. Hun reddingsmissies en wraakacties voeren ons van mega-villa’s en de onderwereld van Los Angeles naar verre oorden als Irak, Armenië en Rusland en laten ons kennismaken met een groep kleurrijke, gevaarlijke en hilarische karakters. Er staat het team van The Vigilante een zware kluif te wachten!</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722123500 +0000" stop="20210722140500 +0000" catchup-id="703mgCn_1-g37uGyro2mP0_SZYFxHcN1ZhZkPegc"><title>The Mechanic</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9V4n-VuC0xhV8lSfctY0Og.jpg"></icon><desc>Bishop (Jason Statham) is de beste huurmoordenaar die er is. Met uiterste precisie voert hij zijn opdrachten koelbloedig uit, zonder sporen achter te laten. Als zijn leermeester en vriend Harry (Donald Sutherland) wordt vermoord, besluit hij zijn leven te veranderen. Zijn missie wordt gecompliceerd als Harry’s zoon Steve (Ben Foster) hem benadert met het verzoek de kneepjes van het vak te leren. De uitvoering van de opdrachten als duo, verloopt niet vlekkeloos en Steve ontdekt een groot geheim van Arthur. Arthur en Steve die als huurmoordenaars problemen van anderen oplossen, zullen onderling eerst een strijd moeten uitvechten...</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722140500 +0000" stop="20210722155000 +0000" catchup-id="fH0TQuA5X_E_nZqU9DBM5pD2Xm7ff8p4ZcSFXpty"><title>Pride and Prejudice and Zombies</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/X_XLVbzSdEm1fkr9GXAkSA.jpg"></icon><desc>Engeland, 19e eeuw. Elizabeth Bennett en haar vier bevallige zussen worden door hun vader getraind in de vechtkunsten om zombie-aanvallen af te weren. Hun moeder probeert haar dochters ondertussen wanhopig aan de man te helpen en is blij met de komst van Mr. Darcy. Deze knappe maar onuitstaanbare man is behalve een fanatieke zombiemoordenaar, ook het levende voorbeeld van het vooroordeel dat heerst over de hogere klasse. Als de zombie-uitbraak epidemische vormen aanneemt moeten alle partijen hun trots inslikken en hun krachten bundelen om de levende doden in het bloeddoorlopen slagveld voor eens en voor altijd te verslaan.</desc><category>Film, Horror, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722155000 +0000" stop="20210722172000 +0000" catchup-id="bqrnrt0OymDdPSgwNBNwpIKJtaLdB-hbF6BqLSPN"><title>The Rendezvous</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NCssy2rbOzEO7l-V7FhFyw.jpg"></icon><desc>Als Rachels broer onder mysterieuze omstandigheden komt te overlijden besluit zij op zoek te gaan naar aanwijzingen die haar meer kunnen vertellen. Rachel ontmoet Jake en reist naar de woestijn van Jordanië en de oude stad Petra. Maar daar krijgt haar missie een onverwachte wending, als zij en Jake opgejaagd worden door een groep Doomsday-fanatiekelingen. Zij geloven dat Rachel en Jake in bezit zijn van de vermiste Dode Zee-rol, een artefact die het einde der tijden kan teweegbrengen. Rachel en Jake moeten nu niet alleen de moord op Rachel’s broer oplossen, maar ook uit handen van de fanaten blijven en de Dode Zee-rol vinden.</desc><category>Film, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722172000 +0000" stop="20210722190000 +0000" catchup-id="UzTP_1O2NDyRQFZC2V3D2_HBUGwZNO2pXJ6dkwvU"><title>I See You</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CNhg1tQ57mJcvvrFYyOwKg.jpg"></icon><desc>Rechercheur Greg Harper ontdekt dat de verdwijning van een twaalfjarig jongetje in een ogenschijnlijk perfect stadje een vreemde gelijkenis vertoont met een cold case. Daarnaast baart het bizarre gedrag van Harpers overspelige vrouw (Helen Hunt) hem zorgen. Bovendien heeft een kwaadaardige entiteit het gemunt op hun tienerzoon. Maar wat is er echt? En wat ingebeeld?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722190000 +0000" stop="20210722204000 +0000" catchup-id="n9yqtfBk6xRN9cPbdm_07djMdilfAr6-7hO7SokT"><title>Rambo: Last Blood</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ll6Ux-HOhFCOunmz4PNsKA.jpg"></icon><desc>Om verder te leven in anonimiteit heeft John Rambo zich na zijn laatste missie teruggetrokken op een ranch in Texas. Hij leidt een rustig leven, tot de dag dat de kleindochter van een goede vriendin wordt ontvoerd door mensenhandelaren. Vastbesloten haar te redden vertrekt John naar Mexico, waar hij belandt in de heftige wereld van de sekshandel en zich genoodzaakt voelt om opnieuw naar zijn wapens te grijpen. Dat zet vanzelfsprekend kwaad bloed bij het Mexicaanse kartel, dat vanaf dat moment op niets anders zint dan wraak. John zal al zijn skills uit het verleden moeten gebruiken om dit gewelddadige kat-en-muisspel te overleven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722204000 +0000" stop="20210722224500 +0000" catchup-id="mAVeOD1-KGDjik_ceXLVHzMU3rb3Y1a6Tqdp_qz5"><title>T-34</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pMsQlmf6rfFizUFfuFW42Q.jpg"></icon><desc>Het is 1944, de Tweede Wereldoorlog is in volle gang. Tijdens een gevecht maken de Duitsers een Russische T-34 tank buit. In een nabijgelegen krijgsgevangenkamp vinden ze een Russische tankeenheid die wordt ingezet om de tank te besturen tijdens oefeningen. Wat de Duitsers niet weten is dat zich in de tank nog munitie bevindt die intact is. Luitenant Ivushkin ziet daarmee zijn kans schoon om het kamp uit te breken, tot grote ontzetting van de Duitsers. Wat volgt is een spectaculaire klopjacht op de groep Russen, want de Duitsers willen koste wat het kost ieder spoor van deze schande wissen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210722224500 +0000" stop="20210723005000 +0000" catchup-id="Pg8ogARLlRYzNLIiyi5bBJ2vkU7I-1AuLwINJvWG"><title>So Young, So Sexy</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/H-IbM567xJ01Rm7lrdMdtw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723005000 +0000" stop="20210723024500 +0000" catchup-id="UHLekRUzUu7T2JSgK-5jTKx7Htn_gDp5QUx7c5S4"><title>Hot for Hard Cocks</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wDBsWDqAjUYm_UglzgnheQ.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723024500 +0000" stop="20210723043000 +0000" catchup-id="ToI8iC-0YVfXSfQSGsBgFMlihQJIW2TAYhgmHSGw"><title>Spooks: The Greater Good</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/T3-v4K5pjKRF_wU2M4hG7g.jpg"></icon><desc>Wanneer de charismatische terrorist Adam Qasim tijdens een routine overdracht ontsnapt uit de gevangenis van veiligheidsdienst MI5 krijgt het hoofd van beveiliging, de legendarische Harry Pearce, de schuld. Nu MI5 op zijn knieën ligt door het debacle lijkt de ten schande gemaakte nieuweling Will Holloway de enige persoon die het mysterie op kan lossen en een terroristische aanslag op Londen kan voorkomen.</desc><category>Film, Thriller, Actie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723043000 +0000" stop="20210723060500 +0000" catchup-id="cB_VS_Pzph9fpVrZYoXGUmdnfYs2TW9UWqfd0-De"><title>The Outsider</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Zd4fK7WP010itWtnHlVeuQ.jpg"></icon><desc>Wanneer de Britse militair Lex Walker het schokkende bericht krijgt dat zijn dochter dood is aangetroffen in Los Angeles, blijkt bij aankomst dat het lichaam van iemand anders is. Met grof geweld begint Lex een zoektocht naar zijn dochter. Het spoor leidt naar keiharde criminelen en hij heeft al zijn militaire training nodig om in de wereld van maffia en moordenaars te overleven en zijn dochter te redden uit de klauwen van haar wrede ontvoerder. Tegelijkertijd moet hij de politie zien te ontlopen, die achter hem aanzit vanwege het grote aantal lijken van zware criminelen dat gevonden wordt sinds Lex in LA is aangekomen.</desc><category>Film, Mysterie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723060500 +0000" stop="20210723072500 +0000" catchup-id="KrFHRHIsfql529SMY8BVye-eoIWptWCtrKIefR7R"><title>El Mariachi</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6Bi0Cm93ivD4eBY8EtxBmQ.jpg"></icon><desc>El Mariachi is een muzikant die volgens de familietraditie met zijn gitaar door het land trekt. Hij komt met zijn gitaar terecht in het stoffige Mexicaanse plaatsje Acuna. Hij besluit er te blijven en een baantje als gitarist in een bar te zoeken. Dat valt nog niet mee. Dan ontfermt Domino zich over hem en hij mag in haar bar optreden. Ondertussen is de beruchte Azul vrijgekomen uit de gevangenis en baant zich al schietend een weg door Acuna, op zoek naar zijn aartsrivaal en vijand Moco die hem probeert om te brengen. Geen middel wordt daarbij geschuwd en ongewild komt El Mariachi in contact met deze vijanden.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723072500 +0000" stop="20210723090000 +0000" catchup-id="UAdy4J3-k-onxvUhXvvOnBtpUw264_kaCgsaMFaM"><title>The Howling: Reborn</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gjDG_4zKu_jkkPI4UEy4fg.jpg"></icon><desc>Op de avond van zijn diploma-uitreiking, legt buitenbeentje Will eindelijk contact met het meisje van zijn dromen. Tegelijkertijd komt hij tot de verschrikkelijke ontdekking dat hij een weerwolf is. Nu moet hij niet alleen zijn eigen bloeddorstige aard onderdrukken, maar het ook opnemen tegen een leger van gevaarlijke monsters die de mensheid wil wegvagen.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723090000 +0000" stop="20210723103000 +0000" catchup-id="O0N0SUU_KcCCgIZfe6Q2LrjPE9Ki_77SfPiuD-Zs"><title>Shutter</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jW4bTxXe6lvONDY1YZerHQ.jpg"></icon><desc>Fotograaf Ben (Joshua Jackson) en zijn nieuwe bruid, Jane (Rachael Taylor), maken van hun huwelijksreis een werkvakantie wanneer hij een prestigieuze opdracht in Japan krijgt. Terwijl ze 's nachts een bergweg oprijden, rijden ze een vrouw aan die plotseling op de weg verschijnt. Ben en Jane kunnen haar lichaam niet vinden na de botsing. Ben zegt dat het waarschijnlijk hun verbeelding was en ze besluiten verder te rijden. Maar niets blijkt minder waar wanneer Ben spookachtige gedaantes ziet in de foto's die hij ontwikkelt.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723103000 +0000" stop="20210723115500 +0000" catchup-id="oT6r3BuojdZ5KMxqzSghKMW17L0t8tbURtl1Tku6"><title>Painkillers</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dZzoiolO5FauMJYK27kxmw.jpg"></icon><desc>Na een verschrikkelijk auto-ongeluk waarbij zijn zoon overlijdt, wordt de briljante chirurg John Clarke gekweld door schuldgevoelens en het slachtoffer van een ondraaglijke fysieke pijn. Als zijn huwelijk begint om te vallen, komt John er al snel achter dat het enige dat zijn pijn kan verzachten de smaak van menselijk bloed is. Dan ontmoet hij Herb Morris, een man die beweert hem te kunnen helpen zijn leven terug te krijgen. John begint aan een nachtmerrieachtige reis waar hij ofwel met zijn pijn in het reine zal moeten komen of een monster zal worden.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723115500 +0000" stop="20210723132000 +0000" catchup-id="xlQhgIGvJD8QPRTqGb6ThJQ-IpSWcBJnNEY6AwRK"><title>Chain of Command</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mh4z_JJ4WfAWDroctd41MA.jpg"></icon><desc>Militair James Webster is getuige van de moord op zijn broer. Zonder aarzelen gaat hij op zoek naar de daders. Hij stuit al snel op een complot waarmee zelfs de Amerikaanse overheid bij betrokken is.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723132000 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="ibpR0oRCR6-NkA4wopq7aURpI4RL23eM8CjRRcqn"><title>Pacific Heights</title><date>1990</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wa_1G9SY2S-PUYswhAoYSw.jpg"></icon><desc>Het stel Drake en Patty doet de aankoop van hun leven, een prachtig Victoriaans huis in San Francisco. Om de kosten te drukken, verhuren ze het appartement beneden aan een Chinees echtpaar, en de studio aan Carter Hayes. Hayes lijkt een perfecte huurder, goede referenties en veel geld op de bank. Maar naarmate Hayes vreemde en asociale trekjes gaat vertonen, krijgen Drake en Patty hier spijt van, en verandert hun leven in een nachtmerrie.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723150000 +0000" stop="20210723171500 +0000" catchup-id="U3Geoqi7ZbbcPNczNDm5HplxyLaFuYG0TTxHUMgP"><title>The Negotiator</title><date>1998</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ub7z8dDJGDiVnSDrjJrQWQ.jpg"></icon><desc>Politieman Danny Roman (Samuel L. Jackson) is een expert op het gebied van het onderhandelen met gijzelnemers. Maar wanneer iemand hem voor moord wil laten opdraaien, krijgt hij zelf de politie achter zich aan. Om zijn onschuld te bewijzen, gijzelt hij de mensen bij Internal Affairs en wil hij met niemand anders praten dan Chris Sabian (Kevin Spacey). Deze Sabian merkt dat de politie de gijzeling met geweld wil beëindigen en begint te geloven dat er meer achter deze zaak steekt.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723171500 +0000" stop="20210723190000 +0000" catchup-id="zfarnrfS1nYpmwwMA30JTg3zQMG_MkhtUf94oQ-X"><title>Wind River</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RrOGn7avKPNZ31TlP0XtiQ.jpg"></icon><desc>Ergens in het desolate reservaat Boulder Flats in de Amerikaanse staat Wyoming, vindt de ervaren speurder en jager Cory Lambert (Jeremy Renner) het bevroren lijk van een tiener ontdekt. Hij besluit samen te werken met de onervaren FBI-agent Jane Banner (Elizabeth Olsen) en de Tribal politie-officier Ben Shayo (Graham Greene) om te ontdekken wat er gebeurd is en de verantwoordelijken voor de gruwelijke misdaad op te sporen. Hoe dieper Cory, Jane en Ben in het onderzoek duiken hoe meer ze hun eigen levens op het spel zetten.</desc><category>Film, Thriller, Mysterie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723190000 +0000" stop="20210723204500 +0000" catchup-id="m2mU3BH4IlDi4Qmah9HlRJnIsxG6s6qg_-9qgTu1"><title>Men in Black 3</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wOAEZbvfvkujethWjQN1fQ.jpg"></icon><desc>In Men in Black III gaan Agenten J en K terug in de tijd. In zijn vijftien jaar bij de Men in Black heeft J heel wat onverklaarbare dingen gezien, maar niets of niemand slaat hem met zoveel verstomming als zijn norse, terughoudende partner. Wanneer het leven van K en het lot van de planeet op het spel staan, zal Agent J terug in de tijd moeten reizen om de dingen recht te zetten. J ontdekt dat het universum geheimen herbergt waarover K hem nooit verteld heeft - geheimen die zich zullen openbaren als hij samen met de jonge Agent K zijn partner, het agentschap, en de toekomst van de mensheid probeert te redden.</desc><category>Film, Actie, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723204500 +0000" stop="20210723221500 +0000" catchup-id="zUuokcKaIR1DB_e8XX7sPMap5Ga-qWCTWR6U4LpH"><title>Evil Dead</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hvqWPJsN2raaj7I1i-NFcg.jpg"></icon><desc>Na meerdere mislukte pogingen om te stoppen met drugs heeft Mia besloten af te kicken in een blokhut in de bossen. Ze wordt ondersteund door wat vrienden en haar broer David. Terwijl Mia het zwaar heeft met het afkicken leest Eric, een van haar vrienden, uit een oud boek dat in de kelder ligt. Maar met het lezen van deze teksten komen er demonische krachten vrij in het bos en die nemen al snel één voor één de jongeren over.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210723221500 +0000" stop="20210724001000 +0000" catchup-id="80xGDVxM-WsxcB53xxfLQ5MyfioLHY-lotfAK2nX"><title>Love Triangle</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Z6m1DtdKS6YVmTE5RxWabg.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724001000 +0000" stop="20210724025000 +0000" catchup-id="LymZcnmr9M-yaInaVbqHEUztTrLTO8B9cY8c0Gq1"><title>The Housewives</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724025000 +0000" stop="20210724043000 +0000" catchup-id="7HUuNLKUG0aeFgom_NnakI5D_c0i1gyb9hxP9ql5"><title>What Doesn't Kill You</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/H8vLhzI5g1c3QmhZpdCJMA.jpg"></icon><desc>De jeugdvrienden Brian en Paulie (Mark Ruffalo en Ethan Hawke) groeiden op in een Ierse wijk in Boston waar kleine overvallen werden gezien als normaal. Na een opdrcht voor een lokale gangster, raakten de twee verslaafd aan het criminele bestaan. Vijftien jaar later zitten ze vast in dit leven vol met makkelijk geld, wat ze net zo snel weer uitgeven. Brians vrouw (Amanda Peet) kan er niet meer tegen en ook de vriendschap tussen hem en Paulie komt steeds verder onder druk te staan. Iedereen staat voor een keuze. En elke keuze heeft zijn gevolgen.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724043000 +0000" stop="20210724060000 +0000" catchup-id="204Ngs2SvktPZ8-QSdEItzljiP2D_SF3ECnesk_w"><title>See No Evil</title><date>1971</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0uNDuhWS06XE66W1Qy9XJw.jpg"></icon><desc>Sarah (Mia Farrow) is door een ongeval blind geworden en woont nu in bij haar oom en tante. Wanneer ze na een bezoekje aan haar ex-geliefde terugkeert naar het landhuis, heeft ze niet in de gaten dat haar familieleden tijdens haar afwezigheid zijn vermoord door een maniakale indringer. Wanneer ontdekt ze dat ze in een huis met lijken rondwaart? En kan zij ontsnappen aan hetzelfde gruwelijke lot?</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724060000 +0000" stop="20210724063000 +0000" catchup-id="X5sp1bxypL4t8_TeHUxF5j9YNK5Ou2bOB7poHb4r"><title>Hollywood's Best Film Directors : John Carpenter</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DLlrnOnS76LgNXqyJt_zJA.jpg"></icon><desc>Een van de trendzetters op het gebied van horror en sci-fi is ongetwijfeld John Carpenter, die in 1978 doorbrak met Halloween en daarna films regisseerde als Escape from New York, The Thing, Starman en Ghosts of Mars.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724063000 +0000" stop="20210724083500 +0000" catchup-id="flK9MQ9SnExcgtH2ISGU70Y_54vrQSYmP22ccRjB"><title>The Man Who Would Be KIng</title><date>1975</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DOTVi5Of-1EAQrEmSTwyrA.jpg"></icon><desc>Daniel Davrot en Peachy Carnehan zijn twee ex-sergeanten van het Britse leger, die nu een avontuurlijk en erg ongeregeld leventje leiden. Maar hun bestaan is hen nog niet avontuurlijk genoeg, en ze willen het kruiden met een even ambitieuze als stoutmoedige onderneming. Davrot en Carnehan willen namelijk doordringen in het onherbergzame en ongenaakbare rijk van Kafiristan. Sinds Alexander de Grote zouden zij de eerste Europeanen zijn die dit onbekende land betreden. Ze willen meteen ook de opvolgers van Alexander worden: koning worden van Kafiristan en zich onmetelijke rijkdommen toe-eigenen.</desc><category>Film, Avontuur, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724083500 +0000" stop="20210724103500 +0000" catchup-id="6dZrzHXBs4c_cf5Yhd0jeuQ7_zzD849AXiEUIYSr"><title>Wolf</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j4j8LTS4HFDhcdXf9AosdA.jpg"></icon><desc>De jonge, veelbelovende kickbokser Majid werd geboren en getogen in een troosteloze achterstandswijk. Na het maken van allerlei verkeerde keuzes staat de jonge Marokkaan nu op een kruising in zijn leven. Met zijn talent in de ring kan hij het ver gaan schoppen, maar ondertussen lonkt ook de criminele weg naar snel en makkelijk geld. Verstoten door zijn familie en zonder opleiding is Majid aangewezen op zijn grootste talent: zijn vechtersinstinct.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724103500 +0000" stop="20210724120000 +0000" catchup-id="RMW8bodprcuENmJaqjqE1jFUOaZBG5vlfLo-3Opy"><title>The Midnight Swim</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MoEKNbGFxJZfeNVwNMfLhA.jpg"></icon><desc>Spirit Lake is ongewoon diep. Geen enkele duiker is er ooit in geslaagd om de bodem te bereiken, hoewel velen het hebben geprobeerd. Wanneer dokter Amelia Brooks verdwijnt tijdens een diepwaterduik, reizen haar drie dochters naar huis om haar zaken af te handelen. Ze kunnen hun moeder niet loslaten en worden aangetrokken tot de mysteries van het meer.</desc><category>Drama, Film, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724120000 +0000" stop="20210724133000 +0000" catchup-id="XPOFK3OEMvVNV6iAhVEYcHO1XA7hAA7xioulXPZA"><title>The Trust</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c3xPiTYKPPCCJTRaES7Gww.jpg"></icon><desc>Jim Stone en David Waters (Nicolas Cage en Elijah Wood) zijn twee agenten met suffe kantoorbaantjes die af en toe een centje bijverdienen met licht illegale randactiviteiten. Maar wanneer Stone lucht krijgt van het bestaan van een mysterieuze geldkluis, lijken hun financiële zorgen voorgoed voorbij. Snel even de locatie bepalen met wat uitgelezen speurwerk, de kluis openbreken en lekker de buit verdelen, toch? Maat wat hun garantie op een luilekkerleventje moest worden, ontpopt zich al snel tot een enkeltje richting hel.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724133000 +0000" stop="20210724151000 +0000" catchup-id="E-z43U9TQf6MRX-Ae8ZE705kpXNDqxgihJ8t2P6n"><title>Go</title><date>1999</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/q4oKKOC-MVVgSxG4JeV9Eg.jpg"></icon><desc>Zes verschillende jongeren komen ongewild terecht in de onderwereld van Los Angeles. Supermarktcollega’s Ronna (Sarah Polley) en Claire (Katie Holmes) proberen zo snel mogelijk veel geld te scoren om de huurachterstand te kunnen betalen. Simon (Desmond Askew) en zijn vriend Marcus (Taye Diggs) gaan hun geluk beproeven in Las Vegas en tv-acteurs Adam (Scott Wolf) en Zack (Jay Mohr) raken ongewenst betrokken bij een grote drugsdeal. Op het eerste gezicht lijken deze drie partijen niets met elkaar te maken te hebben... toch is het zo!</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724151000 +0000" stop="20210724170500 +0000" catchup-id="qp5mX0X7QQQDneUAoptmJTsdtaQbjecIzfeRCLwq"><title>Total Recall</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PVKsF2dvpJvJ6_nv9o1Mqw.jpg"></icon><desc>Welkom bij Rekall, het bedrijf dat dromen tot werkelijkheid kan brengen. Voor de fabrieksmedewerker Douglas Quaid klinkt deze trip als de perfecte vakantie om aan zijn frustrerende leven te ontkomen. Herinneringen van het leven als een super spion is net wat hij nodig heeft. Maar als de procedure goed fout gaat, wordt Quaid een opgejaagd man. Hij wordt achtervolgd door de politie, geleid door Chancellor Cohaagen en besluit samen te werken met een vrouwelijke rebel vechter om Cohaagen te stoppen. Het is niet meer duidelijk wat fantasie en werkelijkheid is en Quaid ontdekt zijn echte identiteit, liefde en lot.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724170500 +0000" stop="20210724190000 +0000" catchup-id="elDRUy0TT6KEJYELRS61NVWXXcWfR5dUpiMK8UKI"><title>Let Me In</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/njd9w_1-cwA8aqBmKtE_oA.jpg"></icon><desc>New Mexico, begin jaren tachtig. De twaalfjarige Owen is een eenzame jongen die op school wordt gepest door drie klasgenoten. Thuis koestert hij zijn wraakgevoelens. Op een avond treft hij bij de speeltoestellen voor hun gebouw de twaalfjarige Abby. Het meisje is pas in de buurt is komen wonen, samen met haar vader. De twee raken bevriend en Abby spoort Owen aan om voor zichzelf op te komen. Owen kan echter niet vermoeden welk duister geheim Abby met zich meedraagt.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724190000 +0000" stop="20210724212500 +0000" catchup-id="iivzIU5iU1dX2nYViGy0gd_neuJ5s06BrHxPkmFj"><title>Midsommar</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sV3AlADBtGO1Z8RIPj043A.jpg"></icon><desc>Dani (Florence Pugh) en Christian (Jack Reynor) zijn een jong Amerikaans stel wiens relatie op het punt staat uit te gaan. Nadat er een familietragedie plaatsvindt besluiten ze toch bij elkaar te blijven en Christian nodigt Dani uit om met hem en zijn vrienden een reis te maken midden in de zomer naar een afgelegen Zweeds dorp. Het ogenschijnlijke paradijs begint Dani steeds meer te verontrusten. Wat begint als een zorgeloze zomervakantie in een land van eeuwig zonlicht neemt een sinistere wending wanneer de dorpelingen hun gasten uitnodigen om deel te nemen aan festiviteiten.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724212500 +0000" stop="20210724231500 +0000" catchup-id="8_FZSYZbqlRSIJDKMEP7Y1gLUFuABLj7Ox0SEEh8"><title>The Gentlemen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Phcq99CiN0qj9fRl4B9LXg.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse expat Mickey Pearson (Matthew McConaughey) heeft een zeer winstgevend marihuana-imperium opgebouwd in Londen. Wanneer het verhaal de ronde gaat dat hij uit de business wil stappen krijgt Mickey te maken met complotten, intriges, omkoping en chantage in een poging alles van hem af te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210724231500 +0000" stop="20210725024500 +0000" catchup-id="jjpPcH-AM_t60OAGIOF3iGoZujo2Zv_awfEOP90m"><title>Beautiful Solos</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/h5nAh_kErZWR0GwVXQeU3g.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725024500 +0000" stop="20210725043000 +0000" catchup-id="QsdFlvroVlBp00NKeaXBVBmxzH-R5GgygCe-Mk38"><title>Single White Female</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PinW9LNVf0M8_wYF6b0_iQ.jpg"></icon><desc>Op een dag betrapt Allison Jones haar vriend Sam met een andere vrouw. Nadat ze hem het huis heeft uitgezet, plaatst ze een advertentie voor een nieuwe flatgenoot. Wanneer Hedy Carlson zich daarvoor aanbiedt, komt ze als geroepen. Beide vrouwen kunnen het uitstekend met elkaar vinden. Ze vullen elkaar, op bijna elk vlak, perfect aan. Maar dan begint Hedy Allie na te doen in alles wat ze doet en laat. Oorspronkelijk ziet Allie hier geen kwaad in, maar dan komt haar ex-vriendje Sam weer in haar leven.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725043000 +0000" stop="20210725061000 +0000" catchup-id="kGPwVHew25GrLGgFlNhAhJi3YzKQA5rLjPVI1J2M"><title>The Eyes of Laura Mars</title><date>1978</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/csJFFkzyolyzBWQBYuVGpw.jpg"></icon><desc>Laura Mars (Faye Dunaway) is fotografe. Ze begint visioenen te krijgen en al snel blijkt dat ze bij allerlei moorden meekijkt. Ze kijkt als het ware door de ogen van een seriemoordenaar wanneer hij zijn misdaden begaat. Ze neemt contact op met de politie en krijgt de hulp van een detective. Samen trachten ze de moordenaar te stoppen, maar eerst moeten ze nog uitvinden wie het is.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725061000 +0000" stop="20210725074500 +0000" catchup-id="Cl69wKrk0beh17uW_RN6xE7AGeyXE7BVwW6xGFkV"><title>Elektra</title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DxcDgsx3yQEsbMtjYoWISA.jpg"></icon><desc>Kirigi en 'The Order of the Hand' geven Elektra (Jennifer Garner) de opdracht om weduwnaar Mark Miller te vermoorden, wiens grootvader jaren terug iets gedaan had wat niet helemaal goed zat. Wanneer Elektra aan Miller wordt voorgesteld door zijn jonge dochter Abby, besluit zij aan Millers kant te gaan staan en hem te beschermen tegen Kirigi en zijn Ninja Assasins. Of is er misschien toch meer aan de hand met de familie Miller dan op het eerste gezicht te zien is?</desc><category>Film, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725074500 +0000" stop="20210725095000 +0000" catchup-id="QhVi0EEtYSVLUTO68TXHPz2FYvhvsIbXTW22cyuB"><title>Rules of Engagement</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qUWaulZUXMCdoTzaAKk66g.jpg"></icon><desc>Kolonel Terry Childers (Samuel L. Jackson) is een onderscheiden militair die wordt opgedragen om een bedreigde Amerikaanse ambassadeur in Jemen te bevrijden. Hoewel de gewelddadige actie slaagt heeft het bloederige gevolgen voor de inheemse bevolking. Thuis aangekomen wordt Childers voor zijn daden verantwoordelijk gesteld. Hij schakelt de hulp in van een alcoholische advocaat die zijn vriend was in Vietnam.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725095000 +0000" stop="20210725113500 +0000" catchup-id="XZeR_F3ZlAwlIDElXNSA5Ob0vEQxCzFTW5qsihQ1"><title>The Expatriate</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gE_qlZp9viqqTAtAhD8pkg.jpg"></icon><desc>Ben Logan, een ex-CIA agent, wil na 14 jaar opnieuw de banden aanhalen met zijn dochter Amy. Wanneer zijn nieuwe werkgever hen echter wil laten verdwijnen, zijn ze genoodzaakt op de vlucht te slaan.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725113500 +0000" stop="20210725132000 +0000" catchup-id="8LXKWS8ZqObQlrW9lEneT3Cbd8er-hPSi-M0lDHX"><title>The Secret</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j3R67fzWeG-yMzaVOzjoXw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725132000 +0000" stop="20210725151500 +0000" catchup-id="WLz5hquBda4tbHfeA7kQazhGX6-9gW9lhcUPKyk4"><title>High Crimes</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ucJLxTZpPBAmCbC-jUdXnw.jpg"></icon><desc>Een gelukkig getrouwde, succesvolle advocate ontdekt tot haar schrik dat haar echtgenoot een getrainde militair is, en dat hij beschuldigd is van een oorlogsmisdaad. Terwijl ze zich voorbereidt om haar echtgenoot te verdedigen in een militaire rechtszaal, waar de regels die zij zo goed kent, niet van toepassing zijn, krijgt ze hulp van een voormalige militaire advocaat die niet volgens de regels speelt.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725151500 +0000" stop="20210725165500 +0000" catchup-id="wRXmg_Vpn86wSnEuPUO53gUOMAdDWcni4sCjMYFE"><title>Stephen King's A Good Marriage</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dqwW6aFWpFHPrIKMP9tALg.jpg"></icon><desc>Darcy en Bob (Joan Allen en Anthony LaPaglia) zijn meer dan twintig jaar getrouwd. Tijdens een van Bobs frequente zakenreizen gaat Darcy in de garage op zoek naar nieuwe batterijen. Hier stuit ze op een weerzinwekkend geheim van haar man, waar ze in al die jaren huwelijk nooit een flauw vermoeden van gehad heeft. De gruwelijke ontdekking is de start van een intens zenuwslopende en levensgevaarlijke periode in haar 'goede huwelijk'.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725165500 +0000" stop="20210725190000 +0000" catchup-id="XS5LpQ9EZp0haVTuCEdZBFQlfw7mbr08zHkAXCww"><title>Patser</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IGEtV1OrgkT14R0txZ40Qw.jpg"></icon><desc>Patser' vertelt over de trip van vier vrienden die ervan dromen om te leven als echte maffiosi. Als het viertal de kans krijgt om een grote cokedeal te sluiten gaat het totaal mis en ontstaat er een bendeoorlog die in Amsterdam, Antwerpen en Marokko wordt uitgevochten. De brute Hassan Kamikaze (Ali B) kent geen grenzen om deze oorlog te winnen. Ook de maffioso Julmar (Werner Kolf) en zijn handlangers (Adje en Hef) zijn niet van plan deze oorlog te verliezen.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725190000 +0000" stop="20210725213500 +0000" catchup-id="oYGtBmBb0uY9cXD2RlxCj1_RdzVo_ke_e3rREoa0"><title>Zero Dark Thirty</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3P5iHXkr0q8poKvocs_36A.jpg"></icon><desc>Na de aanslagen van 11 september 2001 start een intensieve zoektocht naar Osama Bin Laden. Alle geheime diensten van de Verenigde Staten zijn op zoek naar de meest beruchte terrorist ter wereld en falen hem te vinden. Het is uiteindelijk de intelligentie en opmerkzaamheid van één vrouw (Jessica Chastain) die ervoor zorgt dat Bin Laden in handen valt van de Navy SEALS.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Oorlog</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725213500 +0000" stop="20210725231500 +0000" catchup-id="8_B_m_Z_jQLejDD-6-QMZkUQDx70lpTUJ1chLROT"><title>Once Upon a Time in Mexico</title><date>2003</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/aSZmGZC_3HF3uTIpY1ZlNw.jpg"></icon><desc>De president van Mexico verklaart de oorlog aan het drugskartel van de beruchte Barillo (Willem Dafoe). Hierop besluit de drugsbaron om samen met een corrupte legergeneraal een staatsgreep te plegen. CIA-agent Sands (Johnny Depp) wil koste wat het kost voorkomen dat Barillo in zijn opzet slaagt en vraagt huurmoordenaar El Mariachi (Antonio Banderas) om de drugsbende op te rollen.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210725231500 +0000" stop="20210726010000 +0000" catchup-id="5DplTftYHtaoVAihNc5DPHfvFwkbnYpeGzIfxTM2"><title>Drained to Perfection</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Oez5S1mtwhWzDZy_T1RSXg.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726010000 +0000" stop="20210726023500 +0000" catchup-id="jGxhcqLBLeJSUUCEoe5xx7LdKLAA75k8dozSe_Pm"><title>Horny Housewives 4</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726023500 +0000" stop="20210726043000 +0000" catchup-id="mvd-WWZBB_3MVumorH4tq0-OD5_GyzKoun1eHQ0p"><title>The Wind and the Lion</title><date>1975</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/2LeVwouPFm4uHthxwEdLGA.jpg"></icon><desc>904 is Marokko de bron van conflicten tussen Duitsland, Frankrijk en het Britse Rijk. Tijdens een overval door een groep Marokkaanse rovers worden de Amerikaanse vrouw Eden Pedecaris en haar kinderen, William en Jennifer, ontvoerd. De leider van de rovers, Mulay Achmed Mohammed el-Raisuli, vraagt schandalig veel losgeld met de bedoeling een internationaal incident uit te lokken, de Sultan in verlegenheid te brengen en een burgeroorlog op poten te zetten. Al snel voelt hij echter iets voor haar en krijgen ze wat met elkaar.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726043000 +0000" stop="20210726060000 +0000" catchup-id="YjNziUStuPXx_HB4Z2_2hoeGXqILOMp4bT0Km10l"><title>Bangkok Bound</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3Os7PZcZjEscxxUByxEu0Q.jpg"></icon><desc>Een voormalig bokser wordt geconfronteerd met zijn gewelddadige verleden na een ontmoeting met een mysterieuze fan in Bangkok.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726060000 +0000" stop="20210726073500 +0000" catchup-id="CMAqtWIHNY1tJxmU7686_keR6TVp19xf2lxOk0za"><title>The Humanity Bureau</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vA48IEXvKN6_XNTTlpdOrA.jpg"></icon><desc>In een grotendeels opgedroogde wereld, bepaalt het Bureau voor de Mensheid met koude precisie of burgers van waarde zijn voor de samenleving. Noah werkt voor het Bureau om burgers te deporteren die van onvoldoende waarde geacht worden. Enkele collega's die jaloers zijn op zijn succes, zetten een valstrik op voor hem. Hij krijgt het bevel om een jonge moeder en haar zoontje te deporteren. Noah besluit hen echter te helpen en ontdekt een gruwelijk geheim binnen het Bureau. Hij moet al zijn kennis en gevechtservaring gebruiken om zijn leven en dat van Rachel en Lucas te redden.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726073500 +0000" stop="20210726092500 +0000" catchup-id="MW44pwwhyK1j4I3dMD0h0geVDP74NwwMvJja4iHm"><title>The Clovehitch Killer</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PqDMrCsg4TSj3hQywDve4w.jpg"></icon><desc>Tyler is een keurige tiener en zijn vader Don een gerespecteerd inwoner van een rustig dorp in Kentucky. Tien jaar eerder heeft een seriemoordenaar, bekend als de Clovehitch Killer, enkele vrouwen op brute wijze vermoord. Tot op de dag van vandaag is de dader nooit gevonden. Wanneer Tyler in de schuur van zijn vader een reeks verontrustende foto’s vindt die mogelijk verband houden met de moorden, staat zijn leven compleet op zijn kop. Als hij deze vermoedens kenbaar maakt aan Kassi, een door de moorden geobsedeerd buitenbeetje, besluiten ze samen op onderzoek uit te gaan met als doel de dader te ontmaskeren en uit te schakelen.</desc><category>Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726092500 +0000" stop="20210726110000 +0000" catchup-id="L5XHcdkRD70YVAMV3LLiwlOQKfpXF5h7oGy-ocna"><title>The Forger</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/v643w22WXiBF83cRUPXVIw.jpg"></icon><desc>Ray Cutter (Travolta) is een kruimeldief die erin slaagt om zich uit de gevangenis te 'kopen' zodat hij tijd kan doorbrengen met zijn zieke zoon (Sheridan). Maar Ray en zijn vader (Plummer) moeten samen nog één laatste grote klus doen om het syndicaat dat zijn vroegtijdige vrijlating financierde terug te betalen.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726110000 +0000" stop="20210726123500 +0000" catchup-id="7s-zTjZxO8ANVT66TGUqwEEASSBvJJyqnsaUUQ_4"><title>Charlie's Angels</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ev83BqkVzu6bMx9QeT2E4A.jpg"></icon><desc>Natalie, Alex en Dylan zijn privé-detectives in dienst van de mysterieuze Charlie. Hun nieuwe opdracht is de ontvoerde software-magnaat Eric Knox te bevrijden die een systeem heeft ontworpen waarmee je mensen kunt identificeren aan de hand van hun stem. Wanneer deze software in de verkeerde handen terechtkomt, kan dit het leven van Charlie in gevaar brengen. De vrouwelijke detectives zetten alles op alles om Eric te bevrijden.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726123500 +0000" stop="20210726141500 +0000" catchup-id="QMPWpMykId1GbVt-s5ecZldB9WVIdWVSKuWVptZc"><title>The Expendables 2</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6r0v33dMZOrmqh0o_xQ3Zw.jpg"></icon><desc>De louche CIA agent Church (Bruce Willis) stuurt de Expendables, een groep huurlingen, opnieuw op een gevaarlijke missie. De groep moet een vermist pakketje zien terug te krijgen bij het agentschap. Het pakketje is echter in Gazak, een door oorlog verscheurd Oost-Europees land. De missie loopt in het honderd wanneer blijkt dat een andere groep huurlingen, de Sangunaires, dezelfde opdracht probeert uit te voeren.</desc><category>Film, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726141500 +0000" stop="20210726154500 +0000" catchup-id="v0DE5_BzvpCM7pBeBlIKqouaLoniOq3g5OEmjhqs"><title>The Hollow Child</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/adm-c0Bn0d4Yz3U0bvf09g.jpg"></icon><desc>Wanneeer de getroebleerde tiener Samantha ongestoord wil rondhangen met haar vriendin, stuurt ze haar jongere pleegzusje Olivia alleen naar huis door het bos. Dan gebeurt het ondenkbare. Het meisje verdwijnt, maar duikt drie dagen later gelukkig weer op. Paniek maakt plaats voor ontlading en het leven in het gezinnetje kan eindelijk weer zijn normale gangetje gaan. Alleen bekruipt Samantha het onbehaaglijke gevoel dat Olivia Olivia niet is. Een gevoel waar ze helaas als enige mee lijkt te kampen. Radeloos bindt ze de strijd aan met de bovennatuurlijke krachten die haar zusje hebben ingepalmd.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726154500 +0000" stop="20210726172000 +0000" catchup-id="wliowLAEW_nCUjJG_x46dqdhdIJgPa7aw4z9z3xc"><title>Stephen King's Cell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/AnCTciOHnCv2aRVC7QaOpQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726172000 +0000" stop="20210726190000 +0000" catchup-id="AnY-3TvOi907NVY-DEEx3443OPCNStSh6KaIE7E4"><title>Under siege</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1KAhWA4-4IepDrq8KZQwZQ.jpg"></icon><desc>Casey is kok aan boord van het gevechtsschip de USS Missouri. Om de verjaardag van de kapitein te vieren, gaat Ryback iets bijzonders bereiden. Maar dat plan wordt gedwarsboomd als Ryback door de tweede officier Krill in de vriescel opgesloten wordt. Krill zegt een bijzonder feestje voor de kapitein te organiseren. Met een helikopter worden entertainers en cateraars aan dek gebracht. Als het feest in volle gang is ontpoppen de entertainers onder leiding van Stanix zich als terroristen. De terroristen lijken op alles voorbereid. Behalve op Casey, die toch iets meer dan ‘zomaar een kok’ blijkt te zijn en de strijd met hen aangaat.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726190000 +0000" stop="20210726204500 +0000" catchup-id="Ix4llAoxoNkwdrBEQEdFkTdTcm8ho1dbn1kfburj"><title>The Quake</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gvuCuwDMAbUbPy0zrhrn8A.jpg"></icon><desc>Een geoloog die een natuurramp overleefde is ervan overtuigd dat er nog een aardbeving aankomt. In een race tegen de klok probeert hij op tijd te arriveren om zijn familie te redden.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726204500 +0000" stop="20210726233000 +0000" catchup-id="wI2znidiOF8sQVrV4bWJdu1604njwwBM3dpj5Jvn"><title>Heat</title><date>1995</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QUyx_OAJ3yEWDIVdpr9AYw.jpg"></icon><desc>Neil McCauley (Robert De Niro) is een meesterdief die zijn hele leven in dienst stelt van zijn ambacht. McCauley en zijn team overvallen een geldtransport en vluchten met 1,6 miljoen dollar. Vincent Hanna (Al Pacino) is een top-detective van de Robbery Homicide Division van de LAPD. Hanna en zijn team gaan meteen aan het werk, volgen enkele sporen en proberen de daders te vinden. Ondertussen is McCauley opnieuw een grote slag aan het voorbereiden: een bankoverval waaraan zijn ploeg twaalf miljoen dollar kan verdienen. De agenten betrappen de gangsters tijdens de overval en er ontstaat een vuurgevecht in de straten van Los Angeles.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210726233000 +0000" stop="20210727011500 +0000" catchup-id="SmrDoIq-XOw2qdHJnSaWXsM9qHM6aWFn-_bGYYuo"><title>Sex Affairs</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pnn9r4BreSG2tgyz9Zlj2w.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727011500 +0000" stop="20210727031000 +0000" catchup-id="-1dZNCZ55OzZ0cOWtHy8E_lAb9A--q_KlY0_ue2S"><title>Fashionable Fuckers</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727031000 +0000" stop="20210727043000 +0000" catchup-id="yLr4naMts0SWVXEmcsp_DLvtHxm8qNH6ZJp0CsEV"><title>De Poel</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OPMFtBrLcm5Ck1K-pH4H8Q.jpg"></icon><desc>Een vader neemt zijn vrouw, twee zonen, een vriend en zijn dochter mee op een wandeltocht in het bos. Na lang zoeken naar een plek om een ​​kamp op te zetten, vindt de vader een perfecte plek met uitzicht op een poel. Iedereen lijkt zich snel te settelen en wanneer de nacht valt luisteren de twee zonen naar een spookverhaal verteld bij het kampvuur. Jan, de jongste zoon, begint vreemde dromen te hebben en bizarre gebeurtenissen beginnen zich te ontvouwen. Heeft het te maken met de bosheks waarover Jans vader bij het kampvuur vertelde?</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727043000 +0000" stop="20210727055000 +0000" catchup-id="1vQ1-vvUgTA1rr0OHPeStJcz1d1u148gAUr4Fy67"><title>Date Movie</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pla-bd-g3upvecp9oEwkdA.jpg"></icon><desc>Julia is hopeloos in de liefde maar op een dag heeft ze toch de ware gevonden. Voordat het huwelijk ook maar begonnen is beginnen de eerste problemen al, het bezoek aan de schoonouders, de getuige overhalen en het huwelijk plannen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727055000 +0000" stop="20210727072500 +0000" catchup-id="RNFY-4xkcGpD2kNWsTMEQlGl28uMWmfjTPODaeZg"><title>Barely Lethal</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RJ3cS9WRWFxdfUKfeQaRnA.jpg"></icon><desc>Megan Walsh traint al haar hele leven voor geheim agent aan de Hardman school. Tijdens een missie ziet ze hoe andere tieners lol hebben en normale levens leiden. Als ze dan ook nog eens per ongeluk van de radar verdwijnt, grijpt ze haar kans. Megan gaat ervandoor, laat zich adopteren door een pleeggezin en schrijft zich in op een normale school. Maar de complexiteit van het leven op de middelbare school valt haar zwaarder dan verwacht.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727072500 +0000" stop="20210727091500 +0000" catchup-id="riBj5VK01_DSNqkNFrHR099ZIq0Ksu6bDr2L1Zb5"><title>Kickboxer: Retaliation</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/I04w4rhRFtYsAJgl9k6Krg.jpg"></icon><desc>Nadat hij Tong-Po in een sensationeel gevecht verslagen heeft, zweert Kurt Sloane nooit meer naar Thailand terug te gaan. Maar dan wordt zijn bruid Liu gekidnapt. Thomas Moore, de meester van het ondergrondse vechtcircuit, wil Liu alleen vrijlaten als Sloane opnieuw de ring instapt voor een gevecht op leven en dood. Zijn tegenstander is de gigantische, vernietigende vechtmachine Mongkut. Geholpen door Master Durand, die zelf nog een appeltje te schillen heeft met Moore, en een groep criminelen die hij in de gevangenis heeft ontmoet, probeert Sloane zijn vrouw te redden zonder aan de eis van Moore toe te geven.</desc><category>Drama, Film, Actie, Vechtsporten</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727091500 +0000" stop="20210727104000 +0000" catchup-id="HymulIpx1F5V0Dl1-bK1DqON3qqEKBNpVVoPOjLv"><title>Standoff</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QVhXZlnNmPz8M4XmIibwTA.jpg"></icon><desc>Het twaalfjarige meisje Bird ziet vanuit de bosjes hoe de meedogenloze huurmoordenaar Sade (Laurence Fishburne) een hele groep slachtoffers maakt. Wanneer hij Bird ontdekt, moet ze rennen voor haar leven. Ze vlucht het huis van Carter (Thomas Jane) binnen, een oorlogsveteraan die sinds de dood van zijn zoontje aan lager wal is geraakt. Wanneer hij de panische Bird ziet raakt hij vastbesloten om haar te beschermen. Maar Sade is een ervaren moordmachine en het is maar de vraag of Carters wat roestige gevechtservaring genoeg is om hem uit te schakelen.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727104000 +0000" stop="20210727121000 +0000" catchup-id="_tEULz-w2GdsorHG6RyFMcZtK56D7gMdFSVHk-_J"><title>Dead Cert</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DO5urFKjIELoW4pGbnAAvw.jpg"></icon><desc>Een bende stoere Londense knappen krijgt meer te verduren dan ze hadden verwacht als een groep Oost-Europese zakenmensen een aanbod doet om hun club, The Inferno, te kopen. Weigerend om nee als antwoord te nemen, volgt er onheil, want de 'zakenlieden' blijken niets minder te zijn dan een groep vampieren die er op uit zijn om datgene wat zij als 'hun' eigendom beschouwen terug te eisen. Gangsters en Vampiers vechten het uit voor de ultieme prijs...</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727121000 +0000" stop="20210727135500 +0000" catchup-id="_ZJOPsGMFSR0pvns53EFgDafacJolGh-mloAYFud"><title>Jagged Edge</title><date>1985</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TxuBD1kHoVKFC93BJOQRpA.jpg"></icon><desc>Het is het verhaal over de brute moord op Page Forrester. Haar man Jack Forrester wordt verdacht. Niet vreemd want Jack is de enige erfgenaam en was op het moment van de moord in het huis aanwezig. Ondanks de vasthoudendheid van de Officier van Justitie Krasny weet zijn advocate Teddy Barnes de jury zover te krijgen dat ze hem vrijspreken. Maar is hij eigenlijk wel onschuldig?</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727135500 +0000" stop="20210727154500 +0000" catchup-id="rAohj9uG3CUZgXImmgYAUKU56_H2W-vgpqIQp17A"><title>The Last of the Mohicans</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fvVNNUDUAKZz3f_0WFqXPw.jpg"></icon><desc>In 1757 voeren Engeland en Frankrijk al drie jaar een bittere strijd om de heerschappij over de Amerikaanse kolonies. Beide landen hebben hun rijen aangevuld met ter plaatse gerekruteerde Indiaanse krijgers. Hawkeye, de geadopteerde zoon van de Mohikaan Chinagachgook, trekt samen met zijn vader en zijn Mohikaanse broer Uncas dwars door de gevechtszone. Eveneens op weg is Majoor Duncan Heyward, die belast is met het transport van Cora en Alice Munro.</desc><category>Film, Historisch drama, Avontuur, Oorlog, Romantiek</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727154500 +0000" stop="20210727171000 +0000" catchup-id="0n2icJN6-H71HZQd7zo4Lf84iIU13jey4AErlcP-"><title>The Autopsy of Jane Doe</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vsenmRhvLsxwMUWdeRskuQ.jpg"></icon><desc>Wanneer op een avond het lichaam van een jonge onbekende vrouw wordt binnen gebracht bij lijkschouwer Austin, lijkt het een routineklus. De lijkschouwer en zijn zoon stuiten echter op bizarre aanwijzingen.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727171000 +0000" stop="20210727190000 +0000" catchup-id="OdtUAAFBb5r5CDtu_YHU6uXohxbVGN-fEW7xHh2c"><title>Hollow Man</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-LRB6yKyFrTWKBKLstihWw.jpg"></icon><desc>Een geheim onderzoeksteam ontdekt een middel om de mens onzichtbaar te maken. Hun arrogante leider, Sebastian Caine, test de gevaarlijke procedure op zichzelf uit, met verschrikkelijke gevolgen.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727190000 +0000" stop="20210727210000 +0000" catchup-id="VO3ZYd5CfH2dRSg6StiHGbGC4BaaBhfd-OQ-OdU7"><title>Hotel Mumbai</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/icuyM_kAfS5-pbYTLUDrgg.jpg"></icon><desc>Het waargebeurde verhaal van de verwoestende aanvallen in Mumbai in 2008. Een groep zwaar bewapende Pakistaanse militanten opent de aanval op het iconische Taj Mahal Palace hotel in India. Gedurende 68 uur worden honderden mensen gegijzeld, klinken er schoten en woedt er een enorme brand. Wanneer de rook is opgetrokken blijken meer dan 160 mensen gedood te zijn en nog veel meer gewonden. Alleen de moedige acties van het personeel en de gasten voorkomen dat het dodental hoger uitviel.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727210000 +0000" stop="20210727232500 +0000" catchup-id="11nC7TdJoqfs4sKpQGrMEByNm7QhMq1urv_IJmaE"><title>Das Boot</title><date>1981</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>De bemanning van een U-boot moeten er alles aan doen om de Tweede Wereldoorlog te overleven. De mannen krijgen te maken met felle gevechten, claustrofobische omstandigheden, intense stormen en gebrekkige voorraden.</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210727232500 +0000" stop="20210728011500 +0000" catchup-id="-Ve7tlVDY4gPiiKGRYkvYuTuEW9_j5QH-Up4Etgx"><title>Initiation of Alina Li</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>De Aziatische Alina Li vrijt met meerdere mannen in Las Vegas. Haar vagina is zo strak dat ze keihard gepakt moet worden.</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728011500 +0000" stop="20210728025500 +0000" catchup-id="QjHu9WLIA4ojr_kXR3_qis9t9jPcv9y3F-On-DFL"><title>Trophy Wives</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Wulpse cougars laten zien wat ze allemaal kunnen en hoe hun leven eruit ziet.</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728025500 +0000" stop="20210728043000 +0000" catchup-id="YxIBJOmYV_so1HvaLspsuwkNjWiauyquVpIJQ1em"><title>Takedown</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/z3r5CmZ0tCAEZma8z3v0vQ.jpg"></icon><desc>Een bewaker probeert te voorkomen dat mensenhandelaren een meisje te pakken krijgen. Hij zal echter ook zijn eigen verleden onder ogen moeten zien.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728043000 +0000" stop="20210728060500 +0000" catchup-id="9EQNEIIdWM708FxIPiTYTM4sO0ZVgsOZYRgUfqdQ"><title>Kidnap</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KsqPt9d6Y3-dN9W1zfk2sA.jpg"></icon><desc>Karla McCoy ziet hoe haar zoontje wordt ontvoerd en in een auto wordt gesleurd. Ze springt in haar auto en zet de achtervolging in. Om Frankie terug te krijgen, gaat ze tot het uiterste en belandt ze in een bloedstollend kat-en-muisspel.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728060500 +0000" stop="20210728074000 +0000" catchup-id="QFR7tXF19pLVuMlTYo_jJ0xSxE1DR70-F0Pf2iQU"><title>The Hallow</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sGl--KSs5UOyQBT96rN7bw.jpg"></icon><desc>Diep in de duisternis van een afgelegen bos in Ierland, sluimert een eeuwenoud kwaad. De komst van een jong gezin verstoort de fragiele rust en roept de wezens op die diep in het bos sluimerden.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728074000 +0000" stop="20210728092500 +0000" catchup-id="PwZKCbGLvCezGzP03vTp_QSIjCp9MHngeeXrxh3F"><title>Vigilante Diaries</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KYdn3od8m191Yp54zvGReQ.jpg"></icon><desc>Een man boven de wet verklaart de oorlog aan Armeense gangsters met zijn team van commando's.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728092500 +0000" stop="20210728111000 +0000" catchup-id="75vt5OG-7XNibtBk2C9mQ_LGhbhRy1Pq7QDOPuSf"><title>Pride and Prejudice and Zombies</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/X_XLVbzSdEm1fkr9GXAkSA.jpg"></icon><desc>Het negentiende-eeuwse Engeland wordt geteisterd door een zombieplaag. Elizabeth, een bekende krijger, trekt samen met Mr. Darcy ten strijde om hun land te redden.</desc><category>Film, Horror, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728111000 +0000" stop="20210728124000 +0000" catchup-id="0Zshe5P5tr2HvWvBVIBXw9lq9HJkmcwEOZnF2f62"><title>The Rendezvous</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NCssy2rbOzEO7l-V7FhFyw.jpg"></icon><desc>Een Joodse arts reist naar Jordanië om het lichaam van zijn overleden echtgenoot te identificeren. Wanneer ze vermoord blijkt te zijn, gaat hij een samenwerking aan met een Amerikaanse moslim om het mysterie op te lossen.</desc><category>Film, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728124000 +0000" stop="20210728142000 +0000" catchup-id="IFxXZjZBNpjuyqSEaX5COglMbNJhPGQC9HQu2rgx"><title>Hummingbird</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YBHMZIg7nh1bTeouT5FhIQ.jpg"></icon><desc>Joey Jones, een getraumatiseerde ex-elitesoldaat, verschanst zich in een luxeappartement in Londen terwijl hij op de vlucht is voor een drugsbende. Ondertussen neemt hij een andere identiteit aan.</desc><category>Film, Thriller, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728142000 +0000" stop="20210728155000 +0000" catchup-id="uqJ9D2Z-iqNb8vHWs_7X4K3TRr5TBnaZkgu3mzG4"><title>The Wannabe</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3cskQChntDFN9aspvP7mbw.jpg"></icon><desc>Thomas is compleet door de maffia geobsedeerd. Wanneer het proces tegen zijn grote idool John Gotti begint, ziet Thomas dat als dé kans om naam te maken bij de maffia en probeert, samen met zijn vriendin Rose, de jury onder druk te zetten.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728155000 +0000" stop="20210728173000 +0000" catchup-id="cSUjaX9myrtij1wrlG0m2SO-D2GuODFDgig4fkog"><title>Big Momma's House</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/25tch48psnaFScXLVbuxWw.jpg"></icon><desc>Om de ontsnapte bankrover Lester te kunnen pakken, gaat FBI-agent Malcolm Turner, een vermommingsexpert, undercover als de joviale grootmoeder van Lesters ex-vriendin Sherry.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728173000 +0000" stop="20210728190000 +0000" catchup-id="rl7r1cbcAeWF8PUjsNT-gdGen03E7O09ENaSBDmv"><title>The Mechanic</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9V4n-VuC0xhV8lSfctY0Og.jpg"></icon><desc>Doorgewinterde huurmoordenaar Arthur wil wraak nemen op de mannen die zijn gewaardeerde mentor, Harry, hebben vermoord. De zaak wordt gecompliceerd als Harry's zoon, Steve, hem benadert met het verzoek hem de kneepjes van het vak te leren.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728190000 +0000" stop="20210728214000 +0000" catchup-id="p8rGn3jXmEMEbIdy1NZL1lYFDmVzWPqbr9y0Fa1u"><title>Django Unchained</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D-4Kl8nrISqiJn17QJjmRg.jpg"></icon><desc>Een voormalige slaaf en een Duitse premiejager bundelen hun krachten in het wilde westen. Samen gaan ze op zoek naar de meest gezochte criminelen en de vrouw van de slaaf.</desc><category>Drama, Film, Western, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210728214000 +0000" stop="20210729001500 +0000" catchup-id="6pohNGpmlLvz4ik8zLYdcyTQdx1Epk5NCF8I1i2I"><title>The Revenant</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KNYKINAyeYTq83dCHAE0Gw.jpg"></icon><desc>Pelsjager Hugh Glass gaat in 1823 op jacht naar John Fitzgerald, een lid van zijn jagersgroep die zijn zoon vermoordde.</desc><category>Film, Avontuur, Western, Historisch drama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729001500 +0000" stop="20210729025000 +0000" catchup-id="egc7umD45VO6TFI9bHbt6lBd5KPx6wUeoGrhGJm5"><title>Slam it in a Slut 2</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Deze meiden stillen hun verlangens door middel van groepseks.</desc><category>Erotiek, Film, Erotisch</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729025000 +0000" stop="20210729043000 +0000" catchup-id="eGVrl8Msi-VCw-YensYSG3l7Wkra-hFnXJyVSfDb"><title>Taxi 5</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6g4o0xIe2PqfslnbNV6DHg.jpg"></icon><desc>Franse actiekomedie waarin een Parijse politieagent in Marseille jacht maakt op een geduchte groep Italiaanse criminelen in snelle auto's.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729043000 +0000" stop="20210729060000 +0000" catchup-id="OS0bXsUMOHsYB4TQCNk5PRi404L_fO16LjnXWSuW"><title>Runner, Runner</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fBY89mVBdkz9tGhpaUC0JQ.jpg"></icon><desc>Wanneer Richie Furst, een arme student, denkt dat hij is opgelicht tijdens een online-pokerspel, besluit hij de mogelijke dader - Ivan Block, een gladde ondernemer - te confronteren.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729060000 +0000" stop="20210729072500 +0000" catchup-id="i1w1YlnoVpnfOInOl-RrHJVJxL7x68ElAIyfQymS"><title>Zombieland</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PHidIbsWzH1CW-1lvmi1IA.jpg"></icon><desc>Student Columbus is werkelijk overal bang voor. Dankzij zijn achterdocht overleeft hij wel een plaag die mensen verandert in allesverslindende zombies. Wapenfreak Tallahassee kent totaal geen angst. Samen moeten ze zien te overleven in een wereld vol zombies. Hiervoor bundelen ze hun krachten met Wichita en Little Rock, die ook een manier hebben gevonden om in leven te blijven.</desc><category>Film, Komedie, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729072500 +0000" stop="20210729085500 +0000" catchup-id="Edq-fcPL_2eXQE2pAFab_9FGByy0SCE4YPq-M6r6"><title>Office Uprising</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ED3lZV8XO2F0DOuTyg9E7Q.jpg"></icon><desc>Desmond, een arbeider in een wapenfabriek, ontdekt dat een energiedrankje zijn collega's in zombies verandert. Hij en zijn collega's moeten zien te ontsnappen.</desc><category>Film, Komedie, Horror</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729085500 +0000" stop="20210729103500 +0000" catchup-id="ooDq9YPmp0d7DrmbKMVZ8c-ZTNIrkKz0yl0PSez3"><title>Killing Salazar</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/T7MEWIxq0XThHtzqnu0drA.jpg"></icon><desc>Een team van DEA-agenten krijgt de opdracht om een gevaarlijke drugsbaron te beschermen. Wanneer ze worden aangevallen door ex-medewerkers van de drugscrimineel, moeten ze zien te overleven.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729103500 +0000" stop="20210729121000 +0000" catchup-id="CsdB4sALiRCitCx3vN-0Q-hBh9Vf4AMCeu8L_PhQ"><title>Officer Down</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/AqA7z9TA7shuLqBMIMD0uA.jpg"></icon><desc>Toen de corrupte rechercheur David Callahan levensgevaarlijk verwond werd bij een drugsdeal redde een anonieme vreemdeling zijn leven. David besloot zijn illegale leven de rug toe te keren. Net wanneer hij zijn leven weer op de rit heeft, duikt zijn redder ineens op. Die verlangt als wederdienst dat David wraak neemt op een moordenaar.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729121000 +0000" stop="20210729133500 +0000" catchup-id="GJCC2PGf2qTvP9sqbZF9M4ZB3X27lBg6H-cIRqve"><title>The Reckoning</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NxNFTyt2_zcnARVHN8Vweg.jpg"></icon><desc>In de zoektocht naar de moord op zijn voormalige partner, vindt rechercheur Robbie Green telkens videobeelden van twee tieners die met hun eigen onderzoek bezig zijn naar corruptie en criminaliteit.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729133500 +0000" stop="20210729152000 +0000" catchup-id="_T6Su3dJ6XAOfmJ5JV8KVWCmCCiYiGnM6QYgpRjJ"><title>El Chicano</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/awntmvFUiiBth_9e3rph0w.jpg"></icon><desc>Moordenaars, drugsdealers en bendes maken de straten van East Los Aangeles onveilig. Maar één mysterieuze, anonieme vigilante betaalt de misdaad met gelijke munt terug. In de getto staat hij bekend als 'El Chicano'.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729152000 +0000" stop="20210729170000 +0000" catchup-id="PunCEhcuEm5L4bWfAoc4ulgUpVtzGWUmkPofWSjS"><title>Under Siege 2: Dark Territory</title><date>1995</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-sPGNFIFAAoXemNWaoysqQ.jpg"></icon><desc>Casey Ryback, een voormalig marinier en expert in vechtsporten, gaat nietsvermoedend per trein met zijn nichtje op vakantie. De orde wordt verstoord als een gevaarlijke gek met bijzonder kwalijke intenties de trein kaapt, Ryback moet in actie komen.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729170000 +0000" stop="20210729190000 +0000" catchup-id="Dqld_nGMur-jSXyuXXxJ26hT8GT5T4mn6br5m3Wn"><title>In Order of Disappearance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/acbIhpvQmbxIRt4x4UY4Aw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729190000 +0000" stop="20210729203000 +0000" catchup-id="gAD2jkZHQjhXbYzGZZrMpuepnmm7YJgV-6s0Kjm7"><title>You were never really here</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6ZbS6kqZZS7jtiscaIsVUQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20210729203000 +0000" stop="20210729220500 +0000" catchup-id="jMFRAJ1yy55pyf1nwtGbpG_wBueEKVlh7jeS8Au5"><title>Triple Threat</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/APLOhCv4Dlz8H9iyX1dwhg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>