<programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221228233000 +0000" stop="20221229000500 +0000" catchup-id="uEmwhj2yrWTmB1n7LdwMC5gQKpLkse6TNMjScWve"><title>Wet! 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229000500 +0000" stop="20221229004000 +0000" catchup-id="p3SCuuwBGJH2LPLAoG26RHI2AVIndaI-9kGF39Tb"><title>Escort N5 Part 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229004000 +0000" stop="20221229024000 +0000" catchup-id="TDht6I131oiJpVgTHndaNSG8f3YkIonXk2qcvaHs"><title>Erotic Desire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wnU8hHF0ZoyZCJ3b2emhEg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229024000 +0000" stop="20221229040500 +0000" catchup-id="tab_KKMipe4R2yyusA_m8lltrRqsaGcULpL82hd4"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CylqO6PQB9DdjCnzFmov6w.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229040500 +0000" stop="20221229053000 +0000" catchup-id="A4dmtv24-hKY6vCyi1x0UEQybPypC6aZqc8BRCjJ"><title>The Midnight Swim</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_x-y83-HXtLeHu26B0YFUQ.jpg"></icon><desc>Spirit Lake is ongewoon diep. Geen enkele duiker is er ooit in geslaagd om de bodem te bereiken, hoewel velen het hebben geprobeerd. Wanneer dokter Amelia Brooks verdwijnt tijdens een diepwaterduik, reizen haar drie dochters naar huis om haar zaken af te handelen. Ze kunnen hun moeder niet loslaten en worden aangetrokken tot de mysteries van het meer.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229053000 +0000" stop="20221229065500 +0000" catchup-id="wHoNCKGrYmPnrMaJo_-Sm0m-Z6kika7XxyQcriud"><title>The Shallows</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MUPOnJ4aLvkk2peFr3JS_Q.jpg"></icon><desc>Nancy wordt aangevallen door een witte haai wanneer ze in haar eentje aan het surfen is in een verlaten baai. Ze komt vast te zitten op een kleine rots, minder dan tweehonderd meter verwijderd van het strand. Zal ze de oversteek wagen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229065500 +0000" stop="20221229082000 +0000" catchup-id="oNeFYJqL2SCYZdY-cpriIm4t4iE2O9hYhpdyQ5Hd"><title>Standoff</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CPM4zcIAR5N2SXPlpjs8xQ.jpg"></icon><desc>Het twaalfjarige meisje Bird ziet vanuit de bosjes hoe de meedogenloze huurmoordenaar Sade (Laurence Fishburne) een hele groep slachtoffers maakt. Wanneer hij Bird ontdekt, moet ze rennen voor haar leven. Ze vlucht het huis van Carter (Thomas Jane) binnen, een oorlogsveteraan die sinds de dood van zijn zoontje aan lager wal is geraakt. Wanneer hij de panische Bird ziet raakt hij vastbesloten om haar te beschermen. Maar Sade is een ervaren moordmachine en het is maar de vraag of Carters wat roestige gevechtservaring genoeg is om hem uit te schakelen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229082000 +0000" stop="20221229095000 +0000" catchup-id="UnBQ8mhmwLRXbNGgi-tcvUwvyxMaZFMJdQYaGNDT"><title>Office Uprising</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jRsJqDFfHPGQKX9iwVe_iw.jpg"></icon><desc>De luie Desmond vindt het leuker om uit te gaan met zijn vrienden dan te gaan werken bij zijn baas: een grote wapenfabrikant die net een energiedrank voor het leger heeft ontwikkeld. Volt was bedoeld om militairen om te vormen tot supersoldaten, maar niemand had voorzien dat het drankje je tevens verandert in een moorddadige psychopaat. Ook had niemand verwacht dat de werknemers een restpartij Volt zouden drinken. Nu zit Desmond vast in een wolkenkrabber vol met bloeddorstige moordenaars. Met een kleine groep van onaangetaste collega's moet hij zich een weg naar buiten proberen te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229095000 +0000" stop="20221229112000 +0000" catchup-id="U1lXiyh6YKuVE3N07D9wdsWhRabRArwLE2Jk8KIm"><title>Last Rampage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ySR4Lnws3Xr4SkzJdX04mQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229112000 +0000" stop="20221229124500 +0000" catchup-id="RFaI3P95V0omnqpz5i_KwvcP9eALWACtxAka4NiN"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CylqO6PQB9DdjCnzFmov6w.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229124500 +0000" stop="20221229141500 +0000" catchup-id="MB3Ht5q9BvVT2fukg_ZE2r0S5FQbRlwzckiVUIe1"><title>47 Hours</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/72q2rsl9sOeu81eNPq5hPA.jpg"></icon><desc>Twee jonge meiden downloaden uit verveling een app met een luguber spel. Ze krijgen 47 uur de tijd om hun beurt in het spel over te geven aan een ander. Lukt dat niet, zullen ze een gruwelijke dood sterven. Ze denken eerst dat het slechts fantasie is, maar wanneer bloedige, dodelijke gebeurtenissen om hen heen plaatsvinden, beseffen ze dat de tijd dringt. Hun nieuwsgierigheid en geamuseerdheid slaat om in panische angst en ze doen er alles aan om hun eigen leven te redden ten koste van een ander...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229141500 +0000" stop="20221229154000 +0000" catchup-id="CjG1_SXsTNrZOKHycPQv_V5pQfLuptZAc9QF1sBz"><title>Mary</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NH8HlyiasXdpAn7TGE0rhQ.jpg"></icon><desc>David (Gary Oldman) is een kapitein die met zichzelf worstelt en hij wil een beter leven voor hem, zijn vrouw Sarah (Emily Mortimer) en zijn dochters opbouwen. Op een veiling ziet hij een oude boot met de naam 'Mary' erop en in een impulsieve bui besluit hij de boot te kopen. Kort nadat David en zijn gezin en twee vrienden met de boot op reis zijn gegaan, krijgen zij te maken met steeds meer vreemde en angstaanjagende gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229154000 +0000" stop="20221229171000 +0000" catchup-id="Nh4Espd14esZYu4fsSWcHI6ejkCn3Sy50msXtEL3"><title>Twist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/evtPHl2ZzZ--yygfa_M6Mw.jpg"></icon><desc>Oliver Twist generatie Z-style. Twist leeft op en van de straat. Hij is een fanatieke freerunner en een talentvolle graffiti-artiest. Wanneer hij weer eens op de vlucht is voor de politie, wordt hij opgevangen door Dodge en Batesy, twee leden van een bende kunstdieven onder leiding van de ervaren oplichter Fagan. Twist wordt warm onthaald, alsof hij in een nieuwe familie terecht komt. Maar hij wordt ook klaargestoomd voor een leven als kunstrover.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229171000 +0000" stop="20221229184000 +0000" catchup-id="05w8XDjyGW5zRS3JT1zSFeyAydECNUBmUJLy_k0b"><title>One for the Money</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/t420w6vtDB8ShygKKK-R3Q.jpg"></icon><desc>Stephanie Plum (Katherine Heigl) neemt uit geldnood een baantje aan als premiejager bij het tweederangs saneringsbureau van haar onbetrouwbare neef. Gewapend met haar pepperspray, zelfverzekerdheid en grote mond gaat ze achter voormalig politieagent en voortvluchtige moordverdachte Joe Morelli aan, die toevalligerwijs Stephanies hart brak op de middelbare school. Als het haar lukt hem op te pakken, levert dat niet alleen een grote som geld maar ook persoonlijke voldoening op. Totdat Stephanie ontdekt dat de situatie rondom Morelli heel anders in elkaar zit dan Stephanie denkt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229184000 +0000" stop="20221229200000 +0000" catchup-id="jwQpX7zMGVhLOscpn_mBdaYX-yUeYzWVbsB3zcyM"><title>Piranha 3DD</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5DH7sg3EXr-xFWktn7xIsw.jpg"></icon><desc>Een jaar na de aanval van prehistorische piranha's op Lake Victoria zijn de vraatzuchtige vissen via het rioleringssysteem van de stad kunnen ontsnappen. Hierdoor krijgen ze toegang tot de zwembaden en het pas geopende waterpretpark Big Wet. De wilskrachtige Maddy en haar vrienden Barry en Kyle zullen het moeten opnemen tegen deze mensenetende creaturen...maar kan men ze wel tegenhouden?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229200000 +0000" stop="20221229215000 +0000" catchup-id="J17Thp5AKvEjrpAV4MynznWBiDMuhw8KQVkQZiIX"><title>The Road</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SuJ7HQtk1ItWp6F3CBrs-g.jpg"></icon><desc>Een wereldwijde ramp heeft de aarde in puin en as gelegd. Er zijn slechts enkele overlevenden, de beschaving is verdwenen en er is een groot gebrek aan voedsel en water. Door dit vijandige landschap trekken een naamloze man (Viggo Mortensen) en zijn jonge zoon op zoek naar een veilig heenkomen. Ze proberen de kust te bereiken maar de weg daarheen is gevaarlijk. Barbaren en kannibalen liggen overal op de loer. In deze hel op aarde is slechts één lichtpuntje: de liefde tussen vader en kind.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229215000 +0000" stop="20221229232000 +0000" catchup-id="BZF-DyKewfGcMkx7Hr11EBOI1qwYSVKRYcLYm38U"><title>Castle Falls</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/s9GCzygFPwFcS3e7LTX_fA.jpg"></icon><desc>Een gevangen gangster heeft drie miljoen dollar verstopt in een vervallen wolkenkrabber die op het punt staat gesloopt te worden. Met deze informatie probeert hij bewaker Richard Ericson (Dolph Lundgren) om te kopen, die het geld goed kan gebruiken voor de behandeling van zijn zieke dochter. Ondertussen stuit bouwvakker Mike Wade (Scott Adkins) tijdens de sloopwerkzaamheden op de zak met geld. Op de dag dat de wolkenkrabber wordt opgeblazen gaat ook nog een meedogenloze bende op zoek naar de buit in het gebouw. Wie weet het geld te grijpen én levend naar buiten te komen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229232000 +0000" stop="20221229235000 +0000" catchup-id="3LLGfXItiif-DMA-1zmld7iK_yko-8_Y7oxn7AGY"><title>A Touch of Lust 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221229235000 +0000" stop="20221230002000 +0000" catchup-id="gWS3LCyLsbKiZtghoCBm1DhBa8YE7eu2nyuY0Y8T"><title>A Touch of Lust 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230002000 +0000" stop="20221230005500 +0000" catchup-id="HSmbivodQvFff4PyXHbWLnOLwhcTL4ELJk_i0qaW"><title>Escort N5 Part 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230005500 +0000" stop="20221230030500 +0000" catchup-id="0vrnJJ2GbgZ1Vy_eVBfLypbs8QN4MgktvPK80C8J"><title>Dani Daniels Girl Perversions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230030500 +0000" stop="20221230053000 +0000" catchup-id="Z03D6Q5fyLuWLjuA3f7jcFcIwZ-ZglCaDsaxXGqS"><title>Das Boot</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/q6THDrG10e0taZJf7uBLRg.jpg"></icon><desc>Najaar 1941. Aan de Franse kust drinken vijftig Duitse militairen drinken zich zat in een nachtclub, voordat ze aan boord gaan van de U-96, een van de beroemdste Duitse onderzeeërs. Hun missie is om zo veel mogelijk vijandelijke schepen tot zinken te brengen in de Atlantische Oceaan. Naarmate de dagen in de claustrofobische duikboot vorderen, neemt de verveling en de vervuiling onder de bemanning drastisch toe. Wanneer echter na lange tijd de vijand in zicht komt, slaat de sfeer al snel om in doodsangst en een hevige heimwee naar de thuishaven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230053000 +0000" stop="20221230070500 +0000" catchup-id="ffMCcmZYRiMWTAFbdA4QWvTUaNl_BIwN5fYuLrVg"><title>Skyfire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9wFRIlVq0RAtFDFi8GCWCw.jpg"></icon><desc>Hoewel een geologe voorspelt dat een sluimerende vulkaan - de trekpleister van een Chinees vakantiepark - op uitbarsten staat, weigeren overheid en zakenlui de bezoekers van het resort te evacueren. Als het eiland plots bedolven wordt onder vuurballen en lavastromen, ontbrandt letterlijk en figuurlijk een race tegen de tijd om iedereen te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230070500 +0000" stop="20221230083500 +0000" catchup-id="1oQaZyeNa5LFfnjl6Hurjbde803_WHh9Jfu-4jlG"><title>ABCs of Superheroes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HGvcdxTDAXxmOLMFWyREjQ.jpg"></icon><desc>Het ABC van Superhelden brengt je niet minder dan zesentwintig van de meest heroïsche en waanzinnige helden en schurken aller tijden. Van de Almachtige Aap tot de fantastische Zee-Mannen, deze actiekomedie je lachen en schreeuwen om meer. De ultieme ervaring als het gaat om Superkrachten!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230083500 +0000" stop="20221230101000 +0000" catchup-id="Az8NW6j7wv_x7wfeaeqbHyKSzw0c29xsVeMBuxvG"><title>The Dark and the Wicked</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vo9poyGE08xNUA86w1ahWQ.jpg"></icon><desc>Op een afgelegen boerderij, ergens diep in Amerika, ligt een oude man op sterven. Gekluisterd aan zijn bed, vechtend voor zijn laatste adem, zorgt hij voor groot verdriet bij zijn vrouw die eraan onderdoor lijkt te gaan. Wanneer hun volwassen kinderen, Louise en Michael, terug naar huis komen om afscheid te nemen van vader merken ze dat hun moeder door meer dan verdriet alleen overmand wordt. Er hangt een grauwe sluier over het ouderlijk huis, een duisternis die voor angstaanjagende momenten zorgt en het rouwproces van de familie verandert in hun ergste nachtmerrie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230101000 +0000" stop="20221230114000 +0000" catchup-id="M7SWEg5d9zg8g-vsY9aFzSeGL3PPDElk5uVlX8La"><title>Veterans of Foreign Wars</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hp7C7z1Ma-ZECOtmQ4LNPg.jpg"></icon><desc>Vietnamveteraan Fred en zijn wapenbroeders moeten in allerijl een arsenaal in elkaar knutselen om hun favoriete bar – en een onschuldig tienermeisje – te beschermen tegen een gestoorde drugdealer en zijn horde zielloze punkmutanten. Deze krasse knarren zijn al naar de hel geweest en teruggekeerd, maar wordt dit dan toch hun last stand? Letterlijk en figuurlijk ouderwetse actie en ultraviolence!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230114000 +0000" stop="20221230131000 +0000" catchup-id="HuRbBkaBdtii-6miTDO4MGEIeBlnR7eu1CTFa__0"><title>The Unfamiliar</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZaRlXkjf8ET7o7gaYg5sHg.jpg"></icon><desc>Na haar terugkeer van de oorlog, wordt de Britse legerdokter Elizabeth 'Izzy' Cormack geplaagd door paranormale hallucinaties. Lijdt ze aan een posttraumatische stressstoornis? Is het huis behekst? Of is er iets anders aan de hand? Haar man Ethan stelt een familievakantie op Hawaï voor. Om haar gezin te redden, laat ze zich meezuigen in een ijzingwekkende mythologische onderwereld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230131000 +0000" stop="20221230143500 +0000" catchup-id="H0tP3hWYkr6pjZbhSDZnRlZJ2L5dHqAW0zplWyM-"><title>The Rental</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EVUXrC-GxX127YakYFyINQ.jpg"></icon><desc>Twee jonge koppels trekken voor een weekendje naar een schijnbaar perfect huisje dat ze online hebben geboekt. Wat begint als een gezellig, feestelijk weekend slaat al snel om in een aaneenschakeling van sinistere gebeurtenissen. Stukje bij beetje komt het viertal tot het inzicht dat ze niet zo alleen zijn als eerder gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230143500 +0000" stop="20221230160500 +0000" catchup-id="prSsm6J7RfECV1UK75JrYZ5Zay27_3kC9kYSayIo"><title>Spree</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/whV4PyRaFjJcwFAHtzvHng.jpg"></icon><desc>In deze hilarische satire op onze 'lust for likes' beraamt ridesharechauffeur Kurt Kunkle (Joe Keery, 'Stranger Things') een duivels plan om zoveel mogelijk volgers te verzamelen. Met camera's in zijn wagen livestreamt hij de steeds gruwelijker moorden op zijn nietsvermoedende passagiers. Kan Jessie Adams, de stand-upkomiek die hij stalkt, de waanzin stoppen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230160500 +0000" stop="20221230180000 +0000" catchup-id="Xy9UVaNoKqAh7kp302MgLXUIy5Wrn4wFeopi73Xg"><title>Riders of Justice</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SbetrWtA3TzytELT5GRv0A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230180000 +0000" stop="20221230200000 +0000" catchup-id="yPX3My0WY-JaWwhb8jbS7d47QmoB6lps-MsgURDL"><title>Mr. &amp; Mrs. Smith</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/WNrOeJKnJpTlLB0jsi2Pbw.jpg"></icon><desc>John en Jane Smith (Brad Pitt en Angelina Jolie) zijn een gewoon koppel met een gewoon huwelijk, waar de pit een beetje uit is. Beiden hebben echter een groot geheim: ze behoren, zonder dat de ander het weet, tot de beruchtste en meest gevraagde huurmoordenaars ter wereld, en zijn bovendien in dienst bij concurrerende bedrijven. Wanneer beiden een nieuwe opdracht krijgen en ontdekken dat ze elkaars doelwit zijn, zijn de poppen aan het dansen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230200000 +0000" stop="20221230220500 +0000" catchup-id="ZOfaxPjn126ERm6220Eza5G-rmYRemFpA7j3Zzsb"><title>The Legend of Tomiris</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/tRThA6tvnF_0xU1KpDj1og.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230220500 +0000" stop="20221230233500 +0000" catchup-id="d4VNZZ-qdKSNqaPcLjyb3u-sUtePd4sY7QFdPPB8"><title>Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/j9yFDmzleCaCxBrxAGDinQ.jpg"></icon><desc>De eigenzinnige 17-jarige Lucinda 'Luce' Price wordt naar de Sword &amp; Cross heropvoedingschool gestuurd nadat ze onterecht van een misdaad wordt beschuldigd. Ze ontmoet er twee jongens met wie ze zich op onverklaarbare wijze verbonden mee voelt. De jongens blijken gevallen engelen die al eeuwen elkaar bevechten voor haar liefde. Luce moet kiezen tussen Hemel en Hel in dit epische gevecht om ware liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221230233500 +0000" stop="20221231011500 +0000" catchup-id="aPvIw8VuiRsd65vONVK7i8NhCUYjY7CyFPXc-4oc"><title>Office Distractions</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231011500 +0000" stop="20221231032500 +0000" catchup-id="xfh2rA-ReiLAyFucgEHwc41rb3ys6ipq4tujL-1z"><title>Sexual Desire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dEpbfgf4EUxMyd7BPBonPA.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231032500 +0000" stop="20221231053000 +0000" catchup-id="staeKuVXMqSDXazbWLZygww4w0iFedHl9zTSvYNi"><title>Rules of Engagement</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qUWaulZUXMCdoTzaAKk66g.jpg"></icon><desc>Kolonel Terry Childers (Samuel L. Jackson) is een onderscheiden militair die wordt opgedragen om een bedreigde Amerikaanse ambassadeur in Jemen te bevrijden. Hoewel de gewelddadige actie slaagt heeft het bloederige gevolgen voor de inheemse bevolking. Thuis aangekomen wordt Childers voor zijn daden verantwoordelijk gesteld. Hij schakelt de hulp in van een alcoholische advocaat die zijn vriend was in Vietnam.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231053000 +0000" stop="20221231071000 +0000" catchup-id="dm5nyeJgsObMo2y2OUEdnnNJqLrhVyNWAHkDoHLV"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9JtcapX8hRMv9aPc7dHt4w.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231071000 +0000" stop="20221231083500 +0000" catchup-id="8cN9guo1r4LyeBDlEHkTM6iJwGqH_wdeadY-d17m"><title>Blood On Her Name</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KW3oP2PqPcqgakKZhPa2pg.jpg"></icon><desc>Leigh Tiller doodt per ongeluk een persoon waarna ze in een wanhopige bui het lijk verstopt. In een poging haar leven met haar zoon weer op te pakken, wordt zij voortdurend aan de misdaad herinnerd door haar geweten. De familie van de vermoorde man blijft met veel vragen achter. Leigh moet haar geheim verborgen houden voor haar vader Richard, die agent is, en voor Dani, de vriendin van het slachtoffer.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231083500 +0000" stop="20221231100500 +0000" catchup-id="C7Ql7A0MI8gy0GHIVOWeKj6wCWkr4bnuKyWA6Lk0"><title>Apex Predator</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zEZKNjgUFslkP2vIjTNS0w.jpg"></icon><desc>In de nabije toekomst betaalt een groepje jagers grof geld om op een afgelegen eiland op grof wild te jagen: een mens. Helaas voor hen is die prooi James Malone, een ex-agent die onterecht van moord werd beschuldigd en met elke denkbare tactiek terugvecht. Langzaam maar zeker worden de rollen omgekeerd en wordt de prooi de jager.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231100500 +0000" stop="20221231114500 +0000" catchup-id="q66p4Yw9J638wsYdxJq0pQMWbo5NqwJXAOZbiVUc"><title>Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/F73JAuNOrNN8IdpitpVDcQ.jpg"></icon><desc>Wanneer haar achtjarige zoontje ten prooi valt aan een mysterieuze ziekte, moet een jonge moeder uitmaken hoe ver ze wil gaan om hem te beschermen tegen de sinistere demonen uit haar sekteverleden. Met de hulp van een rechercheur, de enige die haar lijkt te geloven, bindt ze de strijd aan zoals enkel een moeder dat kan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231114500 +0000" stop="20221231131000 +0000" catchup-id="j-ecLH_rb0xL9FavUQbi8XegqsZRkPgoaP62BaBp"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231131000 +0000" stop="20221231150500 +0000" catchup-id="TNat80ILrVD7RvkySelhxSSLtlr2tMitWl3Muhnp"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nc3qwwEgV19mVHhWTnme3w.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231150500 +0000" stop="20221231164000 +0000" catchup-id="DVsxAaKqkdzqWaetpnuQsDPt4HL9mlXa84e5tj3q"><title>American Ultra</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/R56oX4B5nkLFnPb_ueqSjA.jpg"></icon><desc>Stoner Mike en zijn vriendinnetje Phoebe leiden een rustig bestaan. Op een dag wordt Mike tijdens zijn tankstation-baantje aangesproken door een vreemde vrouw die een onsamenhangende zin tegen hem mompelt. Als hij vlak erna wordt aangevallen verandert hij intuïtief in een moordmachine; Mike blijkt een voormalig sleeper cell van de overheid en het programma waar hij deel van uitmaakte wordt opgeruimd. Maar aangezien Mike door de onbekende vrouw is geactiveerd zal het een stuk meer moeite kosten dan verwacht om hem uit te schakelen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231164000 +0000" stop="20221231182000 +0000" catchup-id="buhA8GxjvyJ-Sz2REK7SaFtTPOxUqKJzWI39jl4l"><title>Daredevil</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UNU3CAf6LLM016eEdiVbhg.jpg"></icon><desc>Als jongetje komt Matt Murdock in aanraking met radioactief afval en wordt blind. Vanaf dat moment ontwikkelt hij een radarzintuig waarmee hij dingen in zijn omgeving heel goed aanvoelt, ruikt en hoort. Jaren later is Murdock opgegroeid tot een gerespecteerde advocaat. Hiernaast heeft hij echter een geheime identiteit als Daredevil, de man zonder angst, waarmee hij het onrecht bestrijdt dat hem in de rechtszaal niet lukt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231182000 +0000" stop="20221231200000 +0000" catchup-id="TYFywGJwizsuMaiK6_JChOzRIhjsLlUm9q8IbuJX"><title>The Good Neighbour</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UAzuyJBMm8HEDmha2St1vQ.jpg"></icon><desc>David begint een nieuwe baan en een nieuw leven in een nieuwe stad. Hij sluit al snel vriendschap met z’n buurman Robert. Na een avond stappen slaat het noodlot toe: David rijdt een fietsster aan en Robert overtuigt hem om te vluchten en haar voor dood achter te laten. Robert toont geen enkel berouw en wanneer de politie onderzoek doet gaat hij steeds verder om hun geheim te bewaren. Robert begaat onbeschrijflijke wreedheden en sleurt David steeds verder mee in zijn criminele en sadistische daden om hun schuld te verbergen. Al snel lijkt er geen weg terug meer.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231200000 +0000" stop="20221231213000 +0000" catchup-id="jEcEm2Wieuptey_ebPTU35V7msMWyUuJtAoUr8cJ"><title>Monster Party</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CUkeKkm_lOVxtUNGmqm5Cg.jpg"></icon><desc>Drie jonge dieven infiltreren in een gigantisch landhuis, waar een luxueus feest wordt gegeven voor een groep extreem rijke jet-setters. Maar hun hebzucht slaat al snel om in doodsangst, wanneer blijkt dat het gaat om een bijeenkomst van seriemoordenaars. Het aantal lijken loopt op en het drietal moet vechten op leven en dood om te ontsnappen, of gruwelijk aan hun einde komen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231213000 +0000" stop="20221231231000 +0000" catchup-id="5YRg3xkMRVKXn683N6YbdiaAejl--pw3RbvdxfKX"><title>The Crime Boss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0NhwuugiXuCIKfpDmVs6tg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20221231231000 +0000" stop="20230101004000 +0000" catchup-id="hUH_lyhfOC9OVwcGz-fs0Ep6MCqby_7b_cvPpC6r"><title>Jungelicious</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101004000 +0000" stop="20230101022000 +0000" catchup-id="ZzyggN8jp7LQVbAj1YdQ_MqAOtcjvHNFgsd41k_B"><title>Trophy Wives</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101022000 +0000" stop="20230101035500 +0000" catchup-id="nkneapa2UflSu4ZzKKQLRDTB5cwuKRNqMBY-ubHQ"><title>Dread</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vIjKGKr_Q3t6Wtip-3Nucg.jpg"></icon><desc>Stephen Grace is een student aan de filmacademie. Op een dag ontmoet hij de mysterieuze Quaid (Shaun Evans), die een obsessie heeft voor angst. Deze weet Stephen ervan te overtuigen om samen met hem en hun klasgenoot Cheryl de diepste angsten van hun medestudenten vast te leggen. Maar al snel wordt het duidelijk dat Quaid een groot geheim uit het verleden met zich meedraagt. Zijn experimenten gaan steeds verder, waardoor de levens van Stephen en Cheryl veranderen in hun ergste nachtmerrie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101035500 +0000" stop="20230101053000 +0000" catchup-id="fnD-a7mJowbhytsHf-NevxSiwaogaLOn_10165Q3"><title>The Howling: Reborn</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/K-tFHAtXCtQVPYWSTctTxQ.jpg"></icon><desc>Op de avond van zijn diploma-uitreiking, legt buitenbeentje Will eindelijk contact met het meisje van zijn dromen. Tegelijkertijd komt hij tot de verschrikkelijke ontdekking dat hij een weerwolf is. Nu moet hij niet alleen zijn eigen bloeddorstige aard onderdrukken, maar het ook opnemen tegen een leger van gevaarlijke monsters die de mensheid wil wegvagen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101053000 +0000" stop="20230101071500 +0000" catchup-id="f_wIzbxkATwoHjuj-yr-EgaFLydvRjcUHtRsRRvE"><title>This Is Your Death</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BBysm4F_OhrSaf5Npl3Vrw.jpg"></icon><desc>De finale van de populaire tv-show Trouw De Miljonair krijgt een gruwelijke wending wanneer de verliezend finalist live op tv haar rivaal, de miljonair en zichzelf door het hoofd schiet. De idealistische presentator Adam (Josh Duhamel) weet ternauwernood te ontkomen. Zijn redacteur Ilana (Famke Janssen) wil tegen de wil van Adam volop munt slaan uit de publiciteit. Er ontstaat een machtsstrijd op het scherpst van de snede tussen de twee. De idealen worden al snel uit het oog verloren en de twee schuwen geen enkel middel in hun strijd om het grote publiek te binden. Met gruwelijke gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101071500 +0000" stop="20230101090000 +0000" catchup-id="5RRlZKUL63vn5OrZhme9FEmfKfjwIaBCpEq9QQ2x"><title>The Secret</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/j3R67fzWeG-yMzaVOzjoXw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101090000 +0000" stop="20230101104000 +0000" catchup-id="d2MbXxXbCXHUDJlbuYmLbYZ7Xj2SvAem8FXgiZjZ"><title>Stephen King's A Good Marriage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dqwW6aFWpFHPrIKMP9tALg.jpg"></icon><desc>Darcy en Bob (Joan Allen en Anthony LaPaglia) zijn meer dan twintig jaar getrouwd. Tijdens een van Bobs frequente zakenreizen gaat Darcy in de garage op zoek naar nieuwe batterijen. Hier stuit ze op een weerzinwekkend geheim van haar man, waar ze in al die jaren huwelijk nooit een flauw vermoeden van gehad heeft. De gruwelijke ontdekking is de start van een intens zenuwslopende en levensgevaarlijke periode in haar 'goede huwelijk'.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101104000 +0000" stop="20230101122500 +0000" catchup-id="u6F9CpjY3YVgiiAHCVsuUbkuuRbUxvENiA890Tm3"><title>El Chicano</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a0OzC4Zk3WTtpVewOa-pjw.jpg"></icon><desc>Moordenaars, drugsdealers en bendes maken de straten van East LA onveilig. Maar één mysterieuze, anonieme vigilante betaalt de misdaad met gelijke munt terug. In de getto staat hij bekend als 'El Chicano', die geharde criminelen op dezelfde gewelddadige manier uit de weg ruimt. Zijn acties lokken echter nog meer geweld uit en politieagent Diego Hernandez krijgt de opdracht hem te ontmaskeren. Diego heeft niet veel zin in de zaak want El Chicano doet het politiewerk een stuk sneller, efficiënter én dodelijker dan de politie zelf. Bovendien vermoedt Diego dat de vigilante een stuk bekender is dan hem lief is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101122500 +0000" stop="20230101141000 +0000" catchup-id="9pW8-_OhfHVU57LyiOnREf9VlfjHGdNW2y793DFO"><title>Pride and Prejudice and Zombies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/X_XLVbzSdEm1fkr9GXAkSA.jpg"></icon><desc>Engeland, 19e eeuw. Elizabeth Bennett en haar vier bevallige zussen worden door hun vader getraind in de vechtkunsten om zombie-aanvallen af te weren. Hun moeder probeert haar dochters ondertussen wanhopig aan de man te helpen en is blij met de komst van Mr. Darcy. Deze knappe maar onuitstaanbare man is behalve een fanatieke zombiemoordenaar, ook het levende voorbeeld van het vooroordeel dat heerst over de hogere klasse. Als de zombie-uitbraak epidemische vormen aanneemt moeten alle partijen hun trots inslikken en hun krachten bundelen om de levende doden in het bloeddoorlopen slagveld voor eens en voor altijd te verslaan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101141000 +0000" stop="20230101155000 +0000" catchup-id="AZsXNX4MICwnRd-8zYFw09Vjn4vtPvBH_bd_sm7h"><title>Brothers in Arms</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EdJn3qlpTK7MA_05-BUlWQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101155000 +0000" stop="20230101173500 +0000" catchup-id="oV_vuDCAaFwrVKdcvlp-EgxDY3lR61pdSQgIcxtN"><title>Crypto</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JVRNxK7yHkgbT9Xsb71LYQ.jpg"></icon><desc>Martin is een van de meest veelbelovende jonge bankiers van Wall Street. Totdat hij ontdekt dat zijn eigen bank sjoemelt met witwassen van grote bedragen. Hij trekt aan de bel, maar wordt gedegradeerd en naar een ander filiaal gestuurd. Al snel merkt Martin dat die locatie niet toevallig gekozen is. Hij ontdekt een bende hightech criminelen die hier opereert, met banden met een gewelddadig misdaad syndicaat. Ingeseind door zijn eigen werkgevers, gaan de moordenaars achter Martin aan. Gevangen in een web van internetfraude, witwassen, chantage en moord moet hij doordringen tot het hart van de organisatie en de leider ontmaskeren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101173500 +0000" stop="20230101212500 +0000" catchup-id="6N-a4Di10dCTIqGp017o0hWe8iVl9LMusmeUb4DR"><title>Brimstone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dc_NXsZNzVqabYQDwonQxQ.jpg"></icon><desc>Regisseur Martin Koolhoven (Oorlogswinter) verwezenlijkt zijn droom met deze duistere westernthriller. Aan het einde van de negentiende eeuw is het leven in het wilde Amerikaanse westland hard en meedogenloos. In deze hardvochtige omgeving probeert de jonge moeder Liz (Dakota Fanning) haar mannetje te staan. Wanneer een wraakzuchtige en verraderlijke dominee (Guy Pearce) het op haar heeft voorzien, toont zij zich een echte overlever. Liz weigert het slachtoffer te worden van deze weerzinwekkende vijand en slaat met kracht terug om te vechten voor een beter leven. Het is tijd voor vergelding.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101212500 +0000" stop="20230101225500 +0000" catchup-id="SXmJoVJIMvtQnK3VpdNKS8fgmDCf3R-YIuy4DDo8"><title>Wander</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n2C8F2Yi42ApcYtLBW_hlg.jpg"></icon><desc>Arthur Bretnik (Aaron Eckhart) is een privédetective met een duister verleden. Hij wordt ingehuurd om in het stadje Wander een moord te onderzoeken die door de autoriteiten in de doofpot is gestopt. Hier stuit hij op een crimineel netwerk met banden tot het hoogste niveau. En ontdekt hij dat de zaak te maken heeft met een moordzaak waarbij hij jaren geleden betrokken was. Toeval? Of wordt Arthur gemanipuleerd als een pion in een veel grotere, levensgevaarlijke affaire?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230101225500 +0000" stop="20230102003500 +0000" catchup-id="Mznsltn-hQwOCPJLUDpdCkWT9rxpxMe0MEQwTL9X"><title>My Blonde Angels</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kQfCbC2hrlQ-PJtIpp7SeA.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102003500 +0000" stop="20230102021500 +0000" catchup-id="n1vArL5Fuw_hLEhcCU4jSWl67lauOIdTiST860NG"><title>Petite and Sweet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9M3v-0ABaIkUXpqR8LKuDg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102021500 +0000" stop="20230102034000 +0000" catchup-id="-JSaTIUNAgpbBP2jmLvQF4SsgCw0h2dxRaXNoT1R"><title>Atlantis Down</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/os8gxJh0kiLuJwS1NBNKGQ.jpg"></icon><desc>In 2025 is de ruimtevaart geprivatiseerd en de shuttle Atlantis is gedegradeerd tot een veredelde taxi tussen de ruimtestations. Wanneer de bemanning op een routinemissie wordt gestuurd, weten ze niet dat ze deel uitmaken van een experiment.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102034000 +0000" stop="20230102053000 +0000" catchup-id="IyUePaIcOK0IjFQz3O2cP8nSOhq-FZUTbAIiaTpf"><title>Entrapment</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nGSjiy9fGtp04q9ILQ5-Tw.jpg"></icon><desc>De legendarische en beruchte meesterdief Mac MacDougal reist de hele wereld af met de doelstelling zoveel mogelijk kunstwerken te stelen. Hij verkeert dus in de beste kringen en logeert in de duurste hotels. Kortom: overal waar geld is vind je Mac. Een undercover verzekeringsagente, Gin Baker, heeft hem echter in de smiezen en doet zich bij Mac voor als een meesterdievegge. Zij plannen hun superdiefstal op de vooravond van het nieuwe millennium. Op het moment dat de wederzijdse aantrekkingskracht groeit maar ook het wantrouwen, neemt het verhaal een compleet ander wending...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102053000 +0000" stop="20230102071000 +0000" catchup-id="T36WF8k6W5_Edh-jNFAjTKMhbKDw9VUUg3t529bm"><title>Drag Me to Hell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/pKv4CC_pcOm1nRjd175wgA.jpg"></icon><desc>Bankmedewerker Christine Brown (Alison Lohman) moet beoordelen of aangevraagde leningen goed- of afgekeurd worden en krijgt op een dag de mysterieuze mevrouw Ganush aan haar bureau. Aangespoord door haar baas, weigert Christine de aanvraag voor uitstel van betaling en laat de vernederde oude dame afvoeren door de beveiliging. Na werktijd belaagt deze mevrouw Ganush haar echter en spreekt over Christine een gruwelijke vloek uit, die haar leven tot een hel zal maken. Opgejaagd door demonen en onbegrepen door haar sceptische vriend, schakelt ze de hulp in van een medium. Die komt met een krankzinnig plan om de vloek op te heffen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102071000 +0000" stop="20230102090000 +0000" catchup-id="QphBWIAo5e-erZtk0wC1-JJ4LSTXGtJEn26lCnrS"><title>Inheritance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jRkBrWiqbEGESNtT_rfGqw.jpg"></icon><desc>Lauren is een vooraanstaand lid van een megarijke, machtige Amerikaanse familie. Wanneer haar vader overlijdt, laat hij haar één enkele sleutel na, die een bunker op het familielandgoed blijkt te openen. In de bunker vindt ze een onbekende man, geketend aan de muur. Hij heet Morgan en blijkt decennia lang gevangen gehouden te zijn door haar vader. Hij vertelt Lauren dingen over haar familie die Lauren nooit geweten heeft. Haar vader lijkt zijn rijkdom en macht verkregen te hebben met diefstal, corruptie en moord. Lauren staat voor een dilemma: Wat zijn de gevolgen als ze Morgan bevrijdt? Kan ze hem niet beter vast laten zitten?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102090000 +0000" stop="20230102104500 +0000" catchup-id="1NAG_ZRBJe7ayEvZ3Irr8OHdaW_MScS3rpOk-7e8"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc>Wanneer gangster Chili Palmer (John Travolta) vanuit Miami naar Los Angeles reist om een schuld te innen bij een tweederangs regisseur (Gene Hackman), laat hij zich inpakken door de hippe filmbusiness. Palmer ontdekt dat de regels in Hollywood maar bar weinig verschillen van de wetten in criminele onderwereld: hij regelt een filmster, versiert een B-filmdiva en krijgt zelfs plaatsen gereseveerd in de hipste restaurants van de stad. Kortom, alles loopt gesmeerd. Tot zijn vroegere vriendjes, de maffiosi, hem opnieuw weten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102104500 +0000" stop="20230102130500 +0000" catchup-id="boWZbx5LYT_osj5odmx5JeTdJTUdopzy-QZ6yXvk"><title>The Lost City of Z</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KXKXxuCM9FdkbaTRaiOY_Q.jpg"></icon><desc>Dit avontuurlijke en waargebeurde drama draait om de legendarische ontdekkingsreiziger Percy Fawcett. Aan het begin van de 20e eeuw ontdekt hij op een van zijn tochten door het onontgonnen Amazonewoud restanten van een oude, ver ontwikkelde beschaving. Bij zijn terugkomst in Engeland wordt zijn verhaal afgedaan als onzin en wordt het idee van het bestaan van de mythische stad El Dorado belachelijk gemaakt. Fawcett is echter vastbesloten om terug te keren naar de jungle en met de steun van zijn vrouw en zoon deze mysterieuze plaats te vinden. Het blijkt een levensgevaarlijke tocht die de hele wereld in zijn greep houdt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102130500 +0000" stop="20230102143500 +0000" catchup-id="cfwtRDlxRQnIormyZxQ0XY-jlVaGgQnlsVHOVw1j"><title>Pixie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ErvdERJ9_W_4hbmMLQL_Mg.jpg"></icon><desc>Pixie is een charmante meid uit een beruchte misdaadfamilie, wier moeder werd vermoord door de bende van Father McGrath. Ze wil haar moeders dood wreken door een fortuin aan drugsgeld van de moordenaars achterover te drukken en voor altijd te verdwijnen naar het buitenland. Maar al haar plannen worden per ongeluk gedwarsboomd door twee kroegtijgers, Frank en Harland. Pixie windt de twee in no time om haar vingers en voor ze het beseffen zitten Frank en Harland in haar klassieke Mercedes, met een lijk in de kofferbak en een tas vol cocaïne op de achterbank, achtervolgd door moorddadige priesters, huurmoordenaars en politie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102143500 +0000" stop="20230102160000 +0000" catchup-id="8d-WgxSFbYdJHCDB4EZ6bQQ9BQypt5_OYexi5NAx"><title>Awoken</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/oQl5FzVqqDUo9JqfPsxg7A.jpg"></icon><desc>Karla, een jonge student medicijnen probeert haar broer Blake te genezen van de mysterieuze en fatale slaapstoornis FFI. Blake kan niet letterlijk niet slapen totdat hij daaraan zal overlijden. Karla wordt geholpen door Robert, een professor aan haar universiteit, en twee studiegenoten. Ze combineert de kennis van haar studie met sinistere, occulte methoden die ze ontdekt in Roberts privébibliotheek. Maar haar zoektocht levert meer op dan gewenst: Karla gaat zelf ook steeds minder slapen en onverklaarbare, gruwelijke gebeurtenissen bedreigen de onderzoekers en patiënten. Is er een duistere, bovennatuurlijke macht aan het werk?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102160000 +0000" stop="20230102181000 +0000" catchup-id="KPOmw1-9mcc5mQlwOC5rRYbk_Xf5ccYVVl8TQHir"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102181000 +0000" stop="20230102200000 +0000" catchup-id="_Ndyd_o92UQ5soOhWe1Pyoosw9ZU2SjAmB0xjVmY"><title>Knight and Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZPBgXZ4xraUVxYPVTyCcKQ.jpg"></icon><desc>June stapt op een vliegtuig en maakt een praatje met haar charmante en mysterieuze medepassagier, Roy. Daarna verandert alles: het vliegtuig stort neer in een maisveld. June heeft geen tijd om even op adem te komen, want al snel wordt ze over de hele wereld achtervolgd. Ze ontwijkt kogels in Boston, springt over daken in Oostenrijk en rent weg voor dolle stieren in Sevilla – en dat alles samen met Roy, een potentieel onstabiel en onbetrouwbaar maar zeer aantrekkelijke geheim agent. Voordat ze het weten vormen ze een onwaarschijnlijk team en bevinden ze zich in een gevaarlijk machtsspel met onverwachte wendingen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102200000 +0000" stop="20230102230500 +0000" catchup-id="iK_J4wYdPljDYHw7iw6Oeuvkr_Gn44rHN1WGBsd2"><title>Legacy of Lies</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hekw6We3CyYpjk85-IFwFw.jpg"></icon><desc>Voormalig geheim agent Martin Baxter (Scott Adkins) verdient de kost verdient in het illegale vechtcircuit. Hij wordt teruggeworpen in z'n oude leven wanneer de Russische geheime dienst zijn dochter Lisa gijzelt om hem te dwingen geheime documenten buit te maken vol gevoelige informatie. De documenten zijn in het bezit van de jonge, idealistische journaliste Sasha. Ook de CIA en MI6 stellen alles in het werk om de documenten in handen te krijgen. Martin en Sasha moeten drie keiharde organisaties steeds een stap voor blijven om hun eigen leven en dat van Lisa te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102230500 +0000" stop="20230102235000 +0000" catchup-id="mBMDQcwRHizRra87sw8Vbvjt8DpEdRV2GTMYPWRa"><title>Escort N5 Part 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230102235000 +0000" stop="20230103003000 +0000" catchup-id="dG_Bl_yF3xnO3TzcBEnoDcTw5gl87BXaNWTQSV-g"><title>Seduced by the Boss 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103003000 +0000" stop="20230103040000 +0000" catchup-id="Sdsxrgs3YZhfacq8PIzu4EBNuryHJZjEULJDO4RS"><title>Beautiful Solos</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h5nAh_kErZWR0GwVXQeU3g.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103040000 +0000" stop="20230103053000 +0000" catchup-id="qTFtO0rjTuSofW-j1kcArJuqTDu_QMiEG38i1oAZ"><title>The Assassination</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NmTBDoOU_GRsK6_wZvIrjQ.jpg"></icon><desc>Wanneer er examens worden gestolen op zijn universiteit, wil voorzitter Kirckpatrick het incident stil houden, maar de dieven streng straffen. Student Bobby ontdekt dat de top van de belangrijkste broederschap betrokken is bij allerlei illegale activiteiten. Hij wordt geholpen door het mooie Francesca, de schoonheid van de school, maar de gebeurtenissen nemen een levensbedreigende wending als er een poging tot moord plaatsvindt op een van de verdachten. Kirckpatrick verhoogt de druk op Bobby, hij wil resultaten. Maar wat heeft hij te verbergen? En is Francesca wel te vertrouwen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103053000 +0000" stop="20230103070000 +0000" catchup-id="xMPokaE_T6O6hZKYP4maIDrYK3WsdH3XBb4pJI1I"><title>Unfinished Business</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lbj23ro9vTQBEG4xsUelgQ.jpg"></icon><desc>Zakenman Dan Trunkman (Vince Vaughn) is het zat om tweede viool te spelen voor zijn irritante baas (Sienna Miller) en vormt zijn eigen concurrerende bedrijf. Hij neemt een gepensioneerde medewerker (Tom Wilkinson) en een dwaze verkoopaanvrager (Dave Franco) met zich mee. Na anderhalf jaar worstelen is er een veelbelovende deal in zicht, maar die wordt weggekaapt door de ex-baas van Dan. Vastbesloten om de deal te redden, vliegen Dan en zijn twee medewerkers naar Duitsland, waar een reeks onverwachte en soms schandalige obstakels wacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103070000 +0000" stop="20230103083000 +0000" catchup-id="6EQncQH2prJUJEveW8u-Q1ukJ7ijTdBqDaKIrJwX"><title>Ghostland</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0bRH3fMccBNKkl-x4kmbeQ.jpg"></icon><desc>De tieners Beth en Vera verhuizen met hun moeder Pauline naar een afgelegen huis dat een overleden tante heeft nagelaten. Tijdens de eerste nacht in hun nieuwe onderkomen dringen twee psychopaten het huis binnen en moeten de vrouwen vechten voor hun leven. Deze traumatische nacht drijft de twee zussen uit elkaar. Beth wordt een beroemde horrorauteur met een perfect gezin in Los Angeles, terwijl haar zus Vera haar trauma niet aankan en ten onder gaat aan paranoïde aanvallen. Zestien jaar later keert Beth terug naar het landhuis waar Vera en Pauline al die tijd zijn blijven wonen en waar nog altijd angstaanjagende dingen gebeuren.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103083000 +0000" stop="20230103101000 +0000" catchup-id="thZ24X5b2eMPSKklwkSYIdmyN3k0H1o8P7UlGIM-"><title>Snatch</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Uqdd-dI2k2cJOC8CuF7mMA.jpg"></icon><desc>Turkish en zijn partner-in-crime Tommy raken door de beruchte crimineel Brick Top betrokken bij de wereld van illegale 'big money' bokswedstrijden. Wanneer de door hun ingezette bokser direct in de eerste ronde k.o geslagen wordt door de onverstaanbare Ierse zigeuner One Punch Mickey, breekt de hel los. Ondertussen wisselt ergens anders in Londen een 86-karaats diamant op onrechtmatige wijze van 'eigenaar'. De daders zijn drie overgewaardeerde gangsters en een dolgedraaide hond. De twee verhalen lijken niets met elkaar te maken te hebben, maar niets is minder waar…</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103101000 +0000" stop="20230103121000 +0000" catchup-id="h6qfO-3Giu8D7cuu6JLf8IhcclBqmgK6J611Z9r2"><title>Kaamelott - Premier Volet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Rhox8TtK1E5rZV-cm-dJcg.jpg"></icon><desc>Na de verdwijning van koning Arthur, zaaien de tiran Lancelot en zijn Saksische huurlingen terreur in het Rijk van Logres. De goden pikken deze wrede dictatuur niet. Ze lokken Arthur uit zijn schuilplaats en planten de zaadjes voor het verzet. Kan Arthur de opstandelingen verenigen, Kaamelott heroveren en vrede brengen op het eiland van Brittannië?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103121000 +0000" stop="20230103133500 +0000" catchup-id="ncKZOIAMoF-fCykIdBPgA4MmTxxQdOBKgtwqJJtk"><title>The Wolf of Snow Hollow</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_bGKtzwHycCDpmETPDvL7Q.jpg"></icon><desc>Sheriff John Marshall uit Snow Hollow worstelt met zijn mislukte huwelijk, een rebelse dochter en een ongemotiveerd team. Wanneer het kleine stadje bij volle maan wordt opgeschrikt door de brute moord op een toeriste, lijken de sporen te wijzen op een wolf. John behandelt de zaak als een 'gewone' moord en probeert samen met zijn vader, sheriff Hadley (Robert Forster), en zijn collega Julia te gemoederen te sussen. Maar al snel gaat het gerucht dat er een weerwold actief is in Snow Hollow. John wordt compleet opgeslokt door de jacht op de moordenaar en moet zichzelf er steeds vaker aan herinneren dat weerwolven niet bestaan...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103133500 +0000" stop="20230103152000 +0000" catchup-id="d_WBlPT5sDf5ZmTHcVZ4PFOhFvELMgMFaRLnV-kJ"><title>The Sentinel</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Mu6Hih8hkbLMZldAqQi38A.jpg"></icon><desc>Pete Garrison (Michael Douglas) heeft een lange staat van dienst bij de Amerikaanse geheime dienst en werkt momenteel voor de presidentsvrouw (Kim Basinger). Wanneer aan het licht komt dat er aanslag wordt beraamd op president, vraagt Garrison aan zijn goede collega David Breckinridge (Kiefer Sutherland) om de onderste steen boven te krijgen. Helaas leiden alle sporen van een mol binnen de organistatie naar Garrison zelf. Terwijl Breckinridge niets anders kan dan zijn oude leermeester te arresteren, is hun collega Jill Marin (Eva Longoria) minder overtuigd van de zaak.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103152000 +0000" stop="20230103165000 +0000" catchup-id="wFK4d3GkisxHmPfdbHa1CUCfKZNdAgWmaGuNpbEq"><title>Relic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-Z0pCk4p-Do0eaAwc41Q6Q.jpg"></icon><desc>Wanneer de bejaarde weduwe Edna (Robyn Nevin) vermist raakt, reizen haar dochter Kay (Emily Mortimer) en kleindochter Sam (Bella Heathcote) naar het afgelegen familiehuis om haar te zoeken. Maar als Edna plotseling weer opduikt blijft een verklaring uit. Edna's vergeetachtigheid en nachtelijk ronddolen lijken te verergeren. Totdat Kay ontdekt dat een mysterieuze entiteit niet alleen het huis teistert maar ook haar moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103165000 +0000" stop="20230103182500 +0000" catchup-id="74QjeXw3eN_jRGZ6JrimeEipnTn7wLrui45Emtl1"><title>The Wretched</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CzWEyVaxn8LxUFm08ahnEA.jpg"></icon><desc>Ben is een rebelse tiener die worstelt met de scheiding van zijn ouders. Terwijl hij de zomer doorbrengt bij zijn vader, ontdekt hij dat de buurvrouw bezeten is door een kwaadaardige entiteit. Een eeuwenoude heks die zich voedt met kinderen. Omdat niemand hem wil geloven, bindt hij ten einde raad zelf de ongelijke strijd aan.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103182500 +0000" stop="20230103200000 +0000" catchup-id="oBq5S0C4kA9JsdPLGzlXcxePuFFtstQuDuyzmYH0"><title>The War with Grandpa</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IObo0Q6snQB6Y1HvK9RE9g.jpg"></icon><desc>Wat zou jij doen als je jouw slaapkamer zou moeten afstaan aan niemand minder dan je eigen opa? Dit overkomt de tienjarige Peter (Oakes Fegley) omdat zijn opa Jack (Robert De Niro) noodgedwongen bij de familie intrekt. Peter wil zijn slaapkamer koste wat kost terug en samen met zijn vrienden doet hij er alles aan om zijn opa uit zijn slaapkamer te verdrijven. Dit betekent oorlog, want opa laat niet zomaar met zich sollen en schakelt de hulp van zijn eigen vrienden in. Een race tegen de klok, waarbij alle streken uit de kast worden getrokken. Lukt het Peter om zijn slaapkamer terug te krijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103200000 +0000" stop="20230103214000 +0000" catchup-id="KOyNr5Rjp7kkwlkKFetxMkbNy4i6IShrYknBLn2w"><title>My Spy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/AE6JOaWFLyNmZUXF5m8p9g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103214000 +0000" stop="20230103231000 +0000" catchup-id="ahROBTT18WGIZWYLbT3mn5n3nb2kaY-744WZw-04"><title>While We Sleep</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230103231000 +0000" stop="20230104004500 +0000" catchup-id="H4zpylfTPhXMUETWjtyYyslC4f-Y6E7LwB2QuB5k"><title>Laguna Passionata</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104004500 +0000" stop="20230104023000 +0000" catchup-id="RwldGtk6LzNY9LywHR7fvQsDeRFhdoYZBjiRVqfv"><title>Blind Date Swingers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104023000 +0000" stop="20230104040000 +0000" catchup-id="mSvpdvUhqkrRaUGTOj15Yfx16T-AakTrrIjrIgR0"><title>Blackway</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Lfi8au1kBNkFC25D1So4XQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104040000 +0000" stop="20230104053000 +0000" catchup-id="Q5KTQeADKpNk-zTg6hwuZP-Lv5lmDiunTE0L34Oe"><title>Bangkok Bound</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/yM7RXbu6wplZGbGqiJQjgg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104053000 +0000" stop="20230104072000 +0000" catchup-id="vv3OGuwCtEE8YpS9UZ0Vl28On8ql1L0Pp-u_xisb"><title>Street Kings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RxZE5M2pJVjxG9IMJEHLcw.jpg"></icon><desc>Tom Ludlow (Keanu Reeves) is de beste undercover-recherceur van een gespecialiseerde eenheid binnen de politie van Los Angeles. Gedesillusioneerd door de dood van zijn vrouw, houdt Ludlow er een ruwe en onorthodoxe handelswijze op na. Zijn chef Jack Wander (Forest Whitaker) houdt hem altijd de hand boven het hoofd, maar kan niet voorkomen dat Interne Zaken het op Ludlow heeft voorzien. Helemaal wanneer een ex-partner om het leven komt tijdens een overval in Ludlows bijzijn. Ludlow staat alleen in zijn strijd tegen het corrupte politiesysteem om zijn onschuld te bewijzen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104072000 +0000" stop="20230104090500 +0000" catchup-id="KTOsH0exS19rzvN30rg8rtxnxIWCBgK7rNLOKTHG"><title>American Sicario</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0Z47fUIye0NSITm7-izyYw.jpg"></icon><desc>Erik Vasquez alias 'Barbie' is een Mexicaans-Amerikaanse gangster die ervan droomt de meest gevreesde kartelbaas van Mexico te worden. Zo begaan hij is met zijn familie, zo genadeloos is hij voor zijn vijanden en rivalen. Maar wanneer hij in het nauw gedreven wordt en in zee gaat met de DEA, ontketent hij een bloedige bendeoorlog.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104090500 +0000" stop="20230104103000 +0000" catchup-id="wDXeHNHgWR9sHPkgMyMrEpRd36pwLyonSSviD-Va"><title>Notorius Nick</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NyoEvGE_wUvDHq6ZT1gIEg.jpg"></icon><desc>Omdat Nick Newell geboren wordt met anderhalve arm, werd hij van jongs af aan gepest en gedwongen zich te verdedigen tegen bullebakken en pestkoppen. Gesteund door zijn alleenstaande moeder Stacey, zijn beste vriend Abi en zijn coach Alex weet hij het te schoppen tot MMA-kooivechter. Maar hij heeft moeite om tegenstanders te vinden. Kooivechters vinden geen eer te behalen aan een gevecht met Nick. Door keihard te blijven trainen en vol te houden met ongekend doorzettingsvermogen, krijgt Nick eindelijk zijn kans. En als hij eenmaal in de kooi staat ziet de hele wereld dat hij harder, sterker en succesvoller is dan zijn tegenstanders.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104103000 +0000" stop="20230104120500 +0000" catchup-id="l8lByidkYo9oC2kXDvIW8bt74AZNbhom1NrlajRg"><title>The Secrets We Keep</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_A71sdPjehmCzHUGJ-snGQ.jpg"></icon><desc>Vijftien jaar na de Tweede Wereldoorlog vermoedt huisvrouw Maja (Noomi Rapace) dat haar een van haar nieuwe buren (Joel Kinnaman) een voormalige Duitse SS-commandant is. Hij leidde destijds een groep soldaten tijdens een voor Maja traumatische nacht, waarbij zij en haar zusje verkracht en voor dood achtergelaten werden. Enkel Maja overleefde. Nu is ze uit op vergelding; ze weet hem te ontvoeren, houdt de man vast in de kelder en mishandelt hem om de waarheid boven tafel te krijgen. Heeft zij het bij het juiste eind of zijn haar herinneringen door het trauma vertekend en begaat ze een vreselijke vergissing?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104120500 +0000" stop="20230104135000 +0000" catchup-id="IBGmjQRL-06fLUbiN0q7msIvH7ZOAL32idx-b8LW"><title>Dark Web: Cicada 3301</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U0WHE_szsWt-VAk8cMk87w.jpg"></icon><desc>Connor, een geniale hacker stuit tijdens een van z'n illegale computerkraken op een verborgen bericht van een geheim genootschap dat zich Cicada 3301 noemt. Cicada blijkt achter de schermen gigantische macht over de hele wereld te hebben en Connor raakt betrokken bij een levensgevaarlijke, geheime strijd tussen het genootschap en de Amerikaanse geheime dienst NSA. Wat begon als een intrigerend mysterie verandert al snel in een gevecht op leven en dood.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104135000 +0000" stop="20230104151500 +0000" catchup-id="WrNtyDdKDbuGHd5MzYlqAHFdMj3oIu3Pnkyodj_G"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CylqO6PQB9DdjCnzFmov6w.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104151500 +0000" stop="20230104165000 +0000" catchup-id="M36DJhspNFxYM7rdIrsSr2_6osrvQwn2_pzcHQhm"><title>The Last Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zC_CKsn5cM4yzsg16dfXmg.jpg"></icon><desc>Aan het einde van de negentiende eeuw, in het Wilde Westen van Sierra Nevada, gaat de outlaw Isaac LeMay (Sam Worthington) gebukt onder een vervloekte profetie: ooit zal hij vermoord worden door een van zijn eigen kinderen. Omdat hij niet weet wie hem uiteindelijk zal neerleggen, maakt hij jacht op al zijn nakomelingen. Zijn laatste nog levende zoon is de koelbloedige moordenaar Cal (Colson 'Machine Gun Kelly' Baker), die achterna wordt gezeten door sheriff Solomon (Thomas Jane) en diens premiejagers.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104165000 +0000" stop="20230104182500 +0000" catchup-id="kY_Jrnhz30_md1EfbAqrNaIcm8KgNvCB9-M6ypiX"><title>Alone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FUowDc9cpqlCBsc4Mxvstg.jpg"></icon><desc>In een poging met het verlies van haar echtgenoot om te gaan trekt Jessica zich een tijdje terug uit de stad. Haar wordt echter geen rust gegund als ze door een ontvoerder naar een blokhut wordt gebracht. Wanneer ze weet te ontsnappen komt ze in de wildernis terecht die nog gevaarlijker blijkt dan haar achtervolging.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104182500 +0000" stop="20230104200000 +0000" catchup-id="l6FeqRXdj1hqSzMMazxjTUhIb-oZXlJqZ8wqQXds"><title>The Misfits</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/R2vfxGRHPXvMnV8QAoMyBQ.jpg"></icon><desc>Richard Pace (Pierce Brosnan), een briljante internationaal opererende dief, ontsnapt uit een maximaal beveiligde inrichting. Tijdens zijn gewaagde ontsnapping weet hij de FBI en politie te ontwijken, maar wordt opgepikt door de Misfits, een bende moderne Robin Hoods onder leiding van de excentrieke en charismatische Ringo (Nick Cannon). De groep overtuigt Pace zich bij hen aan te sluiten om de overval van de eeuw te plegen: miljoenen aan goudstaven stelen die worden bewaard onder een van de best beveiligde gevangenissen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104200000 +0000" stop="20230104212500 +0000" catchup-id="m0dZQjVNeIHhv9eMPIN1KWKfa1aIhPEmE8mNgwP1"><title>Pizza Maffia</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3V_DrqZ8jDbjrWIRDPDNQw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104212500 +0000" stop="20230104230000 +0000" catchup-id="kVNcR9D2HA4RrPjaBGc_W77L4SRkW1zq5EEbTnNO"><title>Gold</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3EqHFzZRglCPUhpMok2vaA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104230000 +0000" stop="20230104234000 +0000" catchup-id="4QAviklLPXvgCjCjibBnt6aukeZ-TVivuj8Gvxyw"><title>The Passionate Three 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230104234000 +0000" stop="20230105001500 +0000" catchup-id="SCUtFY6K5TwIpAKzlTgYG8dC9Z0DJJljiPQR5eY6"><title>The Passionate Three 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105001500 +0000" stop="20230105004500 +0000" catchup-id="tAqI1S1G1Foz5_9dJocq0hGrJVftm28ynry16yFi"><title>The Passionate Three 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105004500 +0000" stop="20230105023000 +0000" catchup-id="exiapNZXqtmxA-oJzxlDi6pwWOsnNAS6NQGL8RUw"><title>Room Full Of Mirrors</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105023000 +0000" stop="20230105040000 +0000" catchup-id="FzqL9JcjNocWyco7_8GyuX-3IKNtmv8wdp6dQKCV"><title>Behemoth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FnDwSzeC810j9bMMGUT_Tg.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn dochtertje ziek wordt, vermoedt Joshua Riverton dat de chemiereus waarvoor hij werkt, verantwoordelijk is. Zijn mentale voorgeschiedenis wordt echter tegen hem uitgespeeld. Als hij verhaal wil halen bij zijn oude baas, loopt de situatie uit de hand. Het leven van de klokkenluider verandert in een hel. Letterlijk.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105040000 +0000" stop="20230105053000 +0000" catchup-id="KqCNonBKBpagd5pRuHASpBbaKDeBV9TbtX0ra3Ck"><title>Bangkok Bound</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yM7RXbu6wplZGbGqiJQjgg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105053000 +0000" stop="20230105065500 +0000" catchup-id="rGysDbLcxzJurnrnK-XdqDiqov1o9Xk_PeakBwhb"><title>Paydirt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YRJaz0qNloCk6yUI3Wsp7g.jpg"></icon><desc>Na vijf jaar brommen wil de charismatische crimineel Damien (Luke Goss) de buit claimen die hij destijds aan zijn neus zag voorbijgaan. Maar het geld ligt ergens in de woestijn begraven. Hij is echter niet de enige die zijn oog heeft laten vallen op de gigantische stapel geld. En dan is er ook nog sheriff Tucker (Val Kilmer) die hem genadeloos op de hielen zit.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105065500 +0000" stop="20230105083500 +0000" catchup-id="L6wCb9M5fCbj_S7kQLBSFqxFttwWFICHARJ7P5P8"><title>Line of Duty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E26SQv3s9hp-FwKnDy4GlA.jpg"></icon><desc>Wanneer politieagent Frank Penny (Aaron Eckhart) tegen alle bevelen in een achtervolging inzet, schiet hij de kidnapper dood die de elfjarige dochter van de commissaris ergens heeft opgesloten. Frank moet alles op het spel zetten om het meisje te redden, maar om haar te vinden heeft hij de hulp nodig van vlogger Ava Brooks. Zij volgt Frank op de voet en zendt alles live uit op haar nieuwskanaal. Terwijl de stad toekijkt, beginnen Frank en Ava aan een race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105083500 +0000" stop="20230105102000 +0000" catchup-id="40gWPCwgMEAf8FostUEDnj98OM_FB39H7833zyxD"><title>The Stylist</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/k1GJyKURExnz2ysPU0B3MQ.jpg"></icon><desc>Iedereen droomt er wel eens van om iemand anders te zijn. Maar voor de eenzame styliste Claire verandert die droom in een obsessie en vervolgens in een ware nachtmerrie. Als kapster met een luisterend oor, verliest ze zich regelmatig in het leven van haar klanten. En wanneer het juiste slachtoffer in haar stoel zit, beëindigt Claire dat leven met een gruwelijk souvenir van haar prooi. Claires solitaire bestaan, haar punctuele methode en haar bloedstollende geheimen worden overhoop gehaald wanneer ze wordt gevraagd om het haar te doen van de succesvolle en sociale Olivia, die op het punt staat om te trouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105102000 +0000" stop="20230105120500 +0000" catchup-id="d5_WeDyjZ5VEx1o66lP-04fryS6qUDlzcExVELxK"><title>Our Kind of Traitor</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qGFO3YhZkphzpzJjkwczaw.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in Marokko worden academicus Perry MacKendrick (Ewan McGregor) en zijn vrouw Gail schoorvoetend vrienden met de Russische miljonair Dima. Hij vraagt ze een kleine gunst; bij thuiskomst een usb-stick af te leveren bij de Britse geheime dienst. Het verzoek klinkt verdacht maar Dima beweert dat zijn gezin gevaar loopt als de informatie niet bij MI6 terechtkomt. Voor ze het weten zijn Perry en Gail betrokken bij een zenuwslopend complot met de Russische maffia.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105120500 +0000" stop="20230105134000 +0000" catchup-id="zOxzKri-Gp9baUIN4mj_pFHOBEsG_P2Yk5dGbN5l"><title>Cagefighter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EnBZMIfF8QWYW1CYcV5mrA.jpg"></icon><desc>Reiss Gibbons is de onbetwiste kampioen van keiharde kooigevechten. Hij heeft vijfmaal zijn titel verdedigd en het geld stroomt binnen door een ongekende reeks sponsordeals, die zijn manager en beste vriend Reggie regelt. Er is geen tegenstander die Reiss wil uitdagen. Als publiciteitsstunt accepteert Reiss een gevecht tegen de professionele worstelaar Randy Stone. Reiss ziet het gevecht als een grap, verschijnt slecht voorbereid in de ring en wordt er letterlijk en figuurlijk keihard uitgeslagen. Binnen 24 uur verliest hij alles en er rest hem slechts één ding: revanche op Stone.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105134000 +0000" stop="20230105151500 +0000" catchup-id="6NPUpkhZ_FL58xQz00vjVIOJuaz_lJpK8owlbRqe"><title>Honest Thief</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VO1SDN-TCwZSl4lAnxvgaA.jpg"></icon><desc>Tom (Liam Neeson) is een beruchte bankovervaller én een hopeloze romanticus. Hij wil niet dat zijn relatie met Annie (Kate Walsh) op leugens is gebaseerd en besluit zichzelf aan te geven. Maar als hij de FBI belt om te bekennen en een deal te bepleiten wordt hij vierkant uitgelachen. Na wat aandringen gaan de jonge agenten Nivens (Jai Courtney) en Hall (Anthony Ramos) op onderzoek uit en ontdekken dat Tom de waarheid spreekt! Zij zien Toms gestolen geld echter als hun eigen ticket naar rijkdom. Dit is het begin van een bizar kat-en-muisspel, waarbij het nog maar de vraag is wie de echte dieven zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105151500 +0000" stop="20230105170000 +0000" catchup-id="f7eqdqGYnLvD-50AnGYQEJO0jiqpAogA61wkgqls"><title>The Postcard Killings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dzP-YTiaZIv6YXt9RF0XJA.jpg"></icon><desc>Jacob, een door verdriet verscheurde politie-inspecteur uit New York reist naar Londen om de moord op zijn dochter en haar kersverse echtgenoot te onderzoeken. Hij ontdekt dat een gestoorde seriemoordenaar pasgetrouwde stellen om het leven brengt. De moord wordt steeds aangekondigd met een ansichtkaart die naar een plaatselijke journalist gestuurd wordt. Ondanks dat hij tegengewerkt wordt door de lokale politie, bijt Jacob zich geobsedeerd vast in zijn prooi. Maar steeds als hij denkt de dader te pakken te hebben glipt die weer door z'n vingers.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105170000 +0000" stop="20230105183000 +0000" catchup-id="KHup0J2nGacgt1hbsc0-wyinnaZ6C0c8Fi0h8fM6"><title>The Night Clerk</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gCFtXZz56-5gzqmlyodFjA.jpg"></icon><desc>Bart is een uiterst intelligente, maar wereldvreemde jongen. Hij werkt als nachtportier in een hotel. Hij gebruikt het beveiligingssysteem om de gasten te begluren. Zo ontdekt hij een ingewikkelde seksuele driehoeksverhouding die zich afspeelt in het hotel. Twee sexy vrouwen en één egocentrische, gewelddadige man ontmoeten elkaar heimelijk in het hotel. Wanneer één van de twee vrouwen vermoord wordt gevonden in de hotelkamer, weet Bart veel meer dan hij zegt. Is hij werkelijk zo onschuldig als hij doet voorkomen? Of schuilt er een veel duisterder geheim achter zijn onheilspellende zwijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105183000 +0000" stop="20230105200000 +0000" catchup-id="Sek0WrUw5lvZo72aeS4I5Wvoc-iR2o7swYFYHHna"><title>One for the Money</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/t420w6vtDB8ShygKKK-R3Q.jpg"></icon><desc>Stephanie Plum (Katherine Heigl) neemt uit geldnood een baantje aan als premiejager bij het tweederangs saneringsbureau van haar onbetrouwbare neef. Gewapend met haar pepperspray, zelfverzekerdheid en grote mond gaat ze achter voormalig politieagent en voortvluchtige moordverdachte Joe Morelli aan, die toevalligerwijs Stephanies hart brak op de middelbare school. Als het haar lukt hem op te pakken, levert dat niet alleen een grote som geld maar ook persoonlijke voldoening op. Totdat Stephanie ontdekt dat de situatie rondom Morelli heel anders in elkaar zit dan Stephanie denkt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105200000 +0000" stop="20230105213500 +0000" catchup-id="jcYEKA8GXZQSaFmq1rn00HWX5XNYvW6fV-MT8ohY"><title>Becoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1f9rctvAQtgvMK7kBlw4dw.jpg"></icon><desc>Alex en Lisa (Toby Kebbell en Penelope Mitchell) zijn verloofd. Om dit te vieren maken ze een roadtrip. Onderweg stoppen ze bij een oude maat van Alex. Vanaf dat moment verandert Alex. Beetje bij beetje wordt hij onredelijker, gewelddadiger en uiteindelijk volkomen psychopathisch. Lisa ontdekt dat een kwaadaardig wezen bezit heeft genomen van zijn geest en opent de jacht om haar verloofde te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105213500 +0000" stop="20230105230500 +0000" catchup-id="Ef80mEWNxtn1AWhe8teSMJoOZ1hAFXvoJqmZM5bT"><title>Redacted</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y_S6C6cYea_qjdgkhAcgFQ.jpg"></icon><desc>Montage van verschillende manieren waarop de Amerikaanse media bericht over de brute verkrachting en moord op een veertienjarig meisje van Iraakse afkomst. Via video blogs, rechtstreekse reportages en het journaal komt de gebeurtenis in de rest van de wereld terecht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230105230500 +0000" stop="20230106005000 +0000" catchup-id="6a-LwsyU1v2sXp0hnNO8qKVb_TahlMPpIIKepcQX"><title>Femd</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106005000 +0000" stop="20230106031000 +0000" catchup-id="gmwHHBpVORFXgRCCVQ8vF6xWYMAZu8SbcNKoo4i4"><title>The Cult</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106031000 +0000" stop="20230106034000 +0000" catchup-id="zN07ZmuYJMeXBbAk54J6tCqY4Ay9L1ImHUPJdM19"><title>Hollywood's Best Film Directors : Jan de Bont</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3QAKXAjmhSk_LNzhbujnzA.jpg"></icon><desc>Cameraman Jan de Bont werkte mee aan talloze Nederlandse en Amerikaanse films (Turks fruit, Max Havelaar, Die Hard, Basic Instinct), voordat hij in 1994 debuteerde als regisseur met de blockbuster Speed, gevolgd door de hit Twister.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106034000 +0000" stop="20230106053000 +0000" catchup-id="CiLddDyFKECQrS2h2pGASAwACoJkR0glldT-N6uy"><title>Boarding School</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GGFYxCVt7vuAT94hbbs7cQ.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Jacob wordt geplaagd door nachtmerries van zijn overleden oma, die hem dwingt dingen tegen zijn zin te doen. Hierop sturen zijn neurotische moeder en stiefvader hem naar een kostschool voor 'bijzondere kinderen'. Op deze kostschool uit de hel hebben alle kinderen een bepaalde afwijking, maar de berekenende Jacob ontdekt dat er met de leraren ook veel mis is. Wanneer er een dodelijk slachtoffer valt, zijn er verdachten te over. En wanneer het dodental stijgt, merkt Jacob dat er meer dan één dader is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106053000 +0000" stop="20230106065500 +0000" catchup-id="7WxILvKGrA0_uMK8FzfixvgaDcHVdULrm_UdDWkD"><title>Daughter of the Wolf</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nAFZCDsKR029aWQJY0_reg.jpg"></icon><desc>Clair Hamilton (Gina Carano) is een Black Ops commando, die een fortuin erft wanneer haar vader (Richard Dreyfuss) komt te overlijden. Dit nieuws blijkt uitgelekt te zijn, want een groep gewelddadige criminelen ontvoeren Clairs dertienjarige zoon Charlie en eisen precies het bedrag van de erfenis aan losgeld. Clair gebruikt al haar gevechtservaring om de kidnappers op te sporen en uit te schakelen. Haar jacht leidt haar diep in het hooggebergte aan de Amerikaans-Canadese grens. Een onherbergzaam gebied, waar ze niet alleen moet strijden op leven en dood tegen de ontvoerders, maar ook tegen de ijskoude gevaren van de wildernis.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106065500 +0000" stop="20230106083500 +0000" catchup-id="Ic_tQpg0a8QSFtjo6btz9RZzkLG5l_XcfpiE9v_S"><title>Deadlock</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pamanf0dI0AhGPq2-Sm1Q.jpg"></icon><desc>Op wraak belust na de dood van zijn zoon, neemt de gezochte misdadiger Ron Whitlock (Bruce Willis) met zijn trawanten een stuwdam in. Ze gijzelen alle aanwezigen en dreigen de regio onder water te zetten. Eén gijzelaar, een voormalig US Ranger, ontsnapt en vecht terug. Gaandeweg ontdekt hij meer over Whitlocks motieven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106083500 +0000" stop="20230106102500 +0000" catchup-id="hDhtXJCrnEe3Q-1nxg5Rlg3lGc6INx96evVTdI4e"><title>Confessions of a Dangerous Mind</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3h-Th20puNPtRUXPXdtISg.jpg"></icon><desc>In de jaren zestig en zeventig oogst producent en presentator Chuck Barris (Sam Rockwell) veel succes in een steeds groter wordende televisiewereld en heeft hij de liefde van zijn leven gevonden in Penny (Drew Barrymore). Op een dag wordt hij echter benaderd door de mysterieuze Jim (George Clooney) die een geheim agent blijkt te zijn en met een onverwacht voorstel komt: Chucks hoedanigheid als tv-presentator is een goede dekmantel om als huurmoordenaar te worden gerekruteerd door de CIA. Dit is het begin van een merkwaardig dubbelleven, die op den duur allebei in gevaar komen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106102500 +0000" stop="20230106115000 +0000" catchup-id="_G2HzX-uhFDOL9r8cYW5MJaMOoi8-osfoDjEOwgH"><title>Mister Mayfair</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EnIBBY0PB4JNPBD4ND6AAw.jpg"></icon><desc>De voormalige New Yorkse gangster Max Mayfair (Armand Assante) heeft het goed voor elkaar in Londen als de eigenaar van een nachtclub waar hij de meest glamoureuze gasten ontvangt. Zijn luxe leventje komt echter in gevaar wanneer Mike en Armen, twee oude bekenden, op de stoep staan omdat ze zich in New York in de nesten hebben gewerkt. Bovendien krijgt Max bezoek van zijn kleindochter Barbara, die de heren over weet te halen om samen met haar verloofde JB een kraak te zetten in Portugal. Helaas blijkt het gestolen geld van de Russische maffia te zijn en moet Max terugvallen op zijn criminele verleden om zijn familie te beschermen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106115000 +0000" stop="20230106131500 +0000" catchup-id="LjgslIJJV_PEnfY5VCp9-6T4WSH6tdJYSEq1lmCr"><title>Mister Mayfair - A Song to Kill For</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iYBtbcQFBX3X5p2G-LBbsw.jpg"></icon><desc>Max Mayfair (Armand Assante) heeft het allemaal: zijn beeldschone vriendin Ava, een nieuwe Londense misdaadfamilie en - dankzij zijn laatste kraak - een onbetaalbare diamanten ketting. Maar wanneer de handlangers van maffiabaas Calboni op het spoor komen van Mike en Armen, loopt Max het gevaar dat zijn twee bondgenoten terug naar New York worden gesleurd ter verantwoording van hun misdaden. Max roept de hulp in zijn oude vriend Paul, een gangster uit Marseille. Samen verzinnen ze een plan om de New Yorkse maffia naar Londen te lokken voor een beslissende confrontatie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106131500 +0000" stop="20230106144000 +0000" catchup-id="cApQ0OxWYHFMD0xmsscqPKC0X0_hOhkm61eljUDG"><title>Mister Mayfair - The Spyce of Life</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>Na een romantisch uitje met Ava, raakt nachtclubeigenaar Max Mayfair weer verzeild in een lastig parket. Hij wordt gechanteerd door de Britse geheime dienst MI6 om twee vermeende terroristen te bespioneren, Aziz en Omar, die regelmatig te gast zijn in de chique nachtclub van Max. MI6 vermoedt dat zij een cyberaanval beramen op de Bank of England. Samen met zijn Londense misdaadfamilie, maakt Max een plan om Aziz en Omar in hun landhuis in de val te lokken.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106144000 +0000" stop="20230106161500 +0000" catchup-id="T9s0WwZRfbhYxNmZAZdsm3nQlyGAD9I_bSmAd4gA"><title>Mister Mayfair - Shooting Paul</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-AcJOpF7eXh3dVDD0xN4vA.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn oude vriend Paul hem overhaalt om een nieuwe club te openen in Portugal, hoopt Max Mayfair zijn criminele verleden eindelijk achter zich te laten. Maar dat is makkelijker gezegd dan gedaan. Terwijl zijn relatie met Ava gevaar loopt door de komst van zijn oude vlam Serena, raakt Max betrokken bij een gewelddadige strijd tussen Londense gangsters en de Italiaanse maffia. Het leven van zijn familieleden komt op het spel te staan, wanneer Max door de Britse bendeleider Tommy onder druk wordt gezet om Paul te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106161500 +0000" stop="20230106175000 +0000" catchup-id="ZRIzF40bbzPv-Sa8ZdVwTEXin0Ld5GM0cjepB6AB"><title>Mister Mayfair - Serena's Game</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/99-ujvGngKaF5MAHYDvC6A.jpg"></icon><desc>Nadat ze geweigerd hebben in te gaan op de eisen van Tommy, smeedt Max Mayfair samen met Paul een plan om de Britse gangster uit te schakelen en zijn oude vlam Serena te laten arresteren. Hun strategie lijkt te werken, maar leidt tot een ruzie tussen Max en zijn vriendin Ava, die genoeg heeft van de criminele praktijken. Tot overmaat van ramp wordt Max door MI6 wordt gedwongen om Serena te helpen bij het inrekenen van haar opdrachtgevers: de Russische maffia. Max wordt verscheurd tussen een avontuurlijk leven met Serena, of een rustig bestaan met Ava.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106175000 +0000" stop="20230106200000 +0000" catchup-id="-eKuGyoTm0C3WuzxsOA2rCe3a_W4BiRXfvMqj8bO"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106200000 +0000" stop="20230106213000 +0000" catchup-id="tn9BV9OICcGyWHzOMVzQsaiKyWYFr0u2S-vEShgt"><title>Castle Falls</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/s9GCzygFPwFcS3e7LTX_fA.jpg"></icon><desc>Een gevangen gangster heeft drie miljoen dollar verstopt in een vervallen wolkenkrabber die op het punt staat gesloopt te worden. Met deze informatie probeert hij bewaker Richard Ericson (Dolph Lundgren) om te kopen, die het geld goed kan gebruiken voor de behandeling van zijn zieke dochter. Ondertussen stuit bouwvakker Mike Wade (Scott Adkins) tijdens de sloopwerkzaamheden op de zak met geld. Op de dag dat de wolkenkrabber wordt opgeblazen gaat ook nog een meedogenloze bende op zoek naar de buit in het gebouw. Wie weet het geld te grijpen én levend naar buiten te komen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106213000 +0000" stop="20230106232500 +0000" catchup-id="DEWjpPlOSWhPHKDWcYWp0pdwDsF415TJ2Q2Ojo8z"><title>We Own the Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_dq8Ir9QcsSE_VFCvQTI7g.jpg"></icon><desc>In de familie van Bobby (Joaquin Phoenix) is het traditie om bij de politie van New York te dienen, maar hij heeft zijn eigen weg gekozen. In zijn succesvolle nachtclub is het elke avond feest wanneer Bobby danst op discotunes met zijn Portoricaanse vriendin Amada (Eva Mendes). Maar het is 1988 en het dreigt te escaleren binnen de New Yorkse drugshandel. Bobby, die sterke banden heeft met de Russische maffia, komt voor een belangrijke keuze te staan wanneer de levens van zijn broer Joseph (Mark Wahlberg) en vader Burt (Robert Duvall) bedreigd worden. Kiest hij voor het goed of het kwaad?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230106232500 +0000" stop="20230107012000 +0000" catchup-id="nP9Uz8IgRCP3MGCsgZ9nuKpskjWvzLhVhJT2DEJf"><title>Paparazzi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107012000 +0000" stop="20230107033000 +0000" catchup-id="3DNuvotUcryGmBQqnMbhOrqs5w2BvgJrWS54eFla"><title>Foot Lovers Lesbians</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QYYu1p-x5qZoWjcLWxn1Ug.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107033000 +0000" stop="20230107053000 +0000" catchup-id="MLvCHxfP4f9bF6a9Vi1Bo9gyyt-rgsRlh6J6kgQj"><title>Transcendence</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9CSfJneic_TS8x1v_Vgouw.jpg"></icon><desc>Dokter Will Caster is de voornaamste onderzoeker op het gebied van Kunstmatige Intelligentie. Hij werkt aan een machine die collectieve kennis combineert met menselijke emoties. Het zijn controversiële experimenten waar anti-technologische extremisten tegen in opstand komen. Maar vlak voor zijn dood lukt het Will alsnog om zijn bewustzijn te uploaden in het computersysteem. Zijn vrouw Evelyn en vriend Max, beiden mede-onderzoekers, maken dit mogelijk maar niet zonder hun twijfels. Hun grootste angsten worden werkelijkheid wanneer Wills zoektocht naar oneindige kennis evolueert in een honger naar macht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107053000 +0000" stop="20230107072500 +0000" catchup-id="gqJAq80G_sZ0-1FVLg5Hov5vP1kRK8NxXtXL5ZIl"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qTXam5Wbyjhzpx9P_YFuNQ.jpg"></icon><desc>Als Chili Palmer (John Travolta) besluit zijn geluk te beproeven in de muziekindustrie papt hij daarvoor aan de verleidelijke weduwe (Uma Thurman) van een onlangs vermoorde platenbaas, kaapt een bloedhete zangeres weg bij de concurrent en ontdekt dat er achter de mooie schermen van de muziekbizz heel wat valse tonen geblazen worden. Het is de kunst cool te blijven en niet al te veel uit de toon te vallen. Laat dat maar aan Chili Palmer over!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107072500 +0000" stop="20230107091000 +0000" catchup-id="prrCn-eEnN9_HbAnnx1kjo4P776UwiXwpP53L20K"><title>Above Suspicion</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/a4JEr4FgrD6WDR4ThOTiSA.jpg"></icon><desc>FBI-agent Mark Putham (Jack Huston) wordt naar een bergstadje in Kentucky gestuurd om een aantal opvallende illegale praktijken te onderzoeken. Mark raakt al gauw betrokken bij een zaak waarin de armlastige Susan (Emilia Clarke) zijn belangrijkste informante wordt. Susan ziet Mark als een manier om te ontsnappen en hun band wordt steeds persoonlijker. In werkelijkheid blijkt deze affaire een ramp te zijn voor beiden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107091000 +0000" stop="20230107105500 +0000" catchup-id="QGy8WXW0jaEWa2NGdUO3oab5_K9sXrPF6kkeZ0vB"><title>7 Days in Entebbe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8tVKrgvQ5lPYajc9yt9umQ.jpg"></icon><desc>Rosamund Pike en Daniel Brühl schitteren in dit waargebeurde verhaal over de meest gedurfde reddingsmissie in de geschiedenis. In 1976 wordt op Entebbe International Airport in Oeganda een vliegtuig zeven dagen lang gekaapt door Duitse en Palestijnse terroristen. Om de gegijzelde passagiers te bevrijden, voert het Israëlische leger in de nacht van 3 op 4 juli 1976 de gewaagde Operatie Entebbe uit. Hierbij komen in totaal 56 mensen om, onder wie zeven kapers en de broer van de huidige Israëlische president Benjamin Netanyahu.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107105500 +0000" stop="20230107123500 +0000" catchup-id="OyPX_9g6LaZdCfXw-uy1_cSM76uX90wwm0qUdkmi"><title>De Dick Maas Methode</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tXjvRvASDzoIVIyzeO2qNA.jpg"></icon><desc>Dick Maas is een van Nederlands succesvolste regisseurs. Wie is die man achter Flodder, Amsterdamned, De Lift, Sint en Prooi nou echt? Aan de hand van unieke beelden, is het de jonge filmmaker Jeffrey de Vore gelukt om het verhaal van Dick Maas voor het grote publiek te vertellen in deze grappige en onthullende documentaire. Met ongelimiteerde budgetten en on-Nederlandse stunts en special effects heeft Maas de Nederlandse film naar een ander niveau getild. Samen met Dick Maas en vele toonaangevende filmmakers en acteurs blikken we terug op een unieke en ongekend succesvolle periode uit de Nederlandse filmgeschiedenis.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107123500 +0000" stop="20230107142000 +0000" catchup-id="u5Og9aacctkR42XSSOkQkcWIaADXv-hsaSGCeP1Y"><title>Prooi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JhoAgaYeP43Ii_rwE1Z3iw.jpg"></icon><desc>Na de vondst van een gruwelijk vermoord boerengezin net buiten Amsterdam, tast de politie in het duister over de mogelijke dader. Lizzy, een dierenarts van Artis, denkt echter te weten wat de bloederige verminkingen kan hebben aangericht: een forse, agressieve leeuw. Ze stuit vooral op ongeloof en er is een tweede bloedbad nodig voordat de autoriteiten instemmen met het rigoureuze plan van een Engelse leeuwenjager om het monster te pakken te krijgen. De jacht is geopend.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107142000 +0000" stop="20230107161000 +0000" catchup-id="XeAepgTA9hqmfIk7W7aLVHvCpM_dpon5CjFYxiwA"><title>Captive State</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ypvs5qEj0JLJkOLLjAlSNA.jpg"></icon><desc>Het is bijna een decennium geleden dat een buitenaardse kracht het gebied rondom Chicago heeft bezet. Mensen worden in een totalitair regime gevangen gehouden en getrackt aan de hand van een gps die bij iedere inwoner is ingebracht. Wanneer een groep verzetsstrijders de macht stukje bij beetje probeert terug te winnen, lijkt dit in eerste instantie een onmogelijke missie waarbij elke beweging wordt gecontroleerd door de autoriteiten die meekijken.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107161000 +0000" stop="20230107181500 +0000" catchup-id="9Yt-28q3M7OJ22k6y5v3AZtMycf4-JOC4jW12NId"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/br1_jILTGkYW22Dz1_m2BA.jpg"></icon><desc>Thelma (Geena Davis) is een verveelde jonge huisvrouw. De tien jaar oudere Louise (Susan Sarandon) werkt als serveerster in een diner. Thelma's echtgenoot Darryl ziet zijn vrouw het liefst achter het aanrecht staan, terwijl Louise's vriend altijd van huis is als muzikant. Om de sleur te doorbreken trekken de twee vriendinnen er een paar dagen op uit in een Ford Thunderbird 1966 cabriolet. Hun ontspannen uitje neemt een criminele wending wanneer Louise de dronken man neerschiet die Thelma probeerde te verkrachten. En zo verandert hun road trip door de VS in een vlucht naar Mexico, op de hielen gezeten door de Amerikaanse politie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107181500 +0000" stop="20230107200000 +0000" catchup-id="Z-4tSoxFN4m19q6KG5KSjduzkaaqpNgM645US78K"><title>Misery</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g2goQSWqa4EAlOhhCNTwUQ.jpg"></icon><desc>Romanschrijver Paul Sheldon (James Caan) kan zich de verblindende sneeuwstorm, die zijn auto tollend van de weg af bracht, niet herinneren. Ook kan hij zich niet herinneren dat hij door aandacht en liefdevolle verpleging weer bij bewustzijn is gebracht. Het enige dat hij zich herinnert, is dat hij wakker werd in het huis van Annie (Kathy Bates). Deze voormalige verpleegster verandert echter van een reddende engel in een maniakale fan, die zich heeft voorgenomen om haar favoriete schrijver de rest van zijn leven als persoonlijke gevangene te houden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107200000 +0000" stop="20230107213000 +0000" catchup-id="HzNLzzyuyzqV1M1XqIj2H94riZgIH0l1KNDWteFe"><title>The Men Who Stare at Goats</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NSv4UTzDWsPXzsfkXMnF2g.jpg"></icon><desc>Bob Wilton (Ewan McGregor) is een in Irak gestationeerde reporter die op zoek is naar een goed verhaal. Hij ontmoet Lyn Cassady (George Clooney), die beweert een voormalig paranormaal soldaat te zijn. Hij vertelt over een speciale afdeling van het Amerikaanse leger die zich bezighoudt met het ontwikkelen van paranormale strijdkrachten. Samen gaan ze op zoek naar het hoofdkwartier, waar ze de oprichter (Jeff Bridges) en de afdelingschef (Kevin Spacey) ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107213000 +0000" stop="20230107231500 +0000" catchup-id="xiF8ZHQ_tYhjLnf-afmgXSxrUSmJr1aJoz8V3A7U"><title>Sanctum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7cgZe0wO7MYL8sI2co0iJg.jpg"></icon><desc>Een team van duikers is op expeditie naar de grootste, mooiste en minst toegankelijke grotten op aarde. Door een tropische storm worden ze gedwongen dieper de grotten in te gaan. De ervaren duiker Frank McGuire heeft de Esa-ala grotten in de Zuidelijke Pacific maandenlang onderzocht. Maar wanneer zijn onbekende vluchtweg geblokkeerd is door een vloedgolf wordt Frank's team inclusief zijn zeventienjarige zoon Josh en financier Carl Hurley gedwongen hun plan radicaal te wijzigen. Met slinkende voorraden moeten ze door een onderwater doolhof navigeren om een uitweg te vinden</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107231500 +0000" stop="20230107234500 +0000" catchup-id="nttF8fTD-q-7hX8Icc8_pViqH95f-brGZdC9o9oG"><title>Delicate But Raw 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230107234500 +0000" stop="20230108001000 +0000" catchup-id="kojNjh1kesfHpI4aBvdPwJj3spRY_zkm4bXXXTV8"><title>Delicate But Raw 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108001000 +0000" stop="20230108004000 +0000" catchup-id="lm9zui0lcHQNxz1hXWcKA6F4AjHrIovXdevmSKsF"><title>Wet! 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108004000 +0000" stop="20230108022500 +0000" catchup-id="h4g7_w_N6edIaogwMtmxNwCh9FMbEK8jzM1H161n"><title>Sex Overdose</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/35y4b8lcZo3GvY5Ck_jDmg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108022500 +0000" stop="20230108035500 +0000" catchup-id="p0mdjXzbfEYf_6Vr0Cf1taEEw_u5DeR4xkQhTr3B"><title>The Recall</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nYhEjqZF-fDtWb5DloHWmw.jpg"></icon><desc>Wesley Snipes is &quot;The Hunter&quot;. Een voormalige gevechtspiloot die oneervol is ontslagen omdat hij er publiekelijk op aandringt dat aliens zich voorbereiden om de aarde aan te vallen. Hij leeft nu verborgen in de wildernis, om zich voor te bereiden op de fatale dag. Brendan en zijn vrienden zijn op vakantie in het gebied, net op het moment dat onverklaarbare weersverschijnselen de planeet aarde schokken. De wereldleiders zijn onwetend, maar de jager weet precies wat er aan de hand is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108035500 +0000" stop="20230108053000 +0000" catchup-id="9q2LiCgl9uj41AUrANZpPM7IPb2qSww5Y_uLCAGH"><title>The Last Survivors</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fOqdxpBl9XeMOOzwJhA9uA.jpg"></icon><desc>Tien jaar nadat de laatste regen viel, is de mensheid verdord en opgedroogd. Kendal woont met nog een aantal andere jongeren op de ooit florerende boerderij van haar pleegouders. Dan probeert een inhalige waterbaron haar land af te pakken en het laatste beetje water dat erbij hoort. De jonge Kendal moet besluiten of ze zal vluchten of dapper zal vechten voor haar eigendom.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108053000 +0000" stop="20230108073500 +0000" catchup-id="R_Lk5fSBrcYHt4pVkVwXfc5syuf8wWjwK86iHd4a"><title>American Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y8eOwIXAKybd3hvZmPz3kA.jpg"></icon><desc>De 'Pink Marilyn', een legendarisch en verloren gewaand kunstwerk van Andy Warhol, vormt de inzet van een harde en bloedige strijd tussen ex-vervalser annex art dealer John Kaplan (Jonathan Rhys Meyers) en Michael Rubino (Emile Hirsch), een maffiabaas met artistieke neigingen en een groot talent voor bloedvergieten. Er volgt een verhaal vol intriges, plotwendingen en ultraviolence.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108073500 +0000" stop="20230108092500 +0000" catchup-id="R63Fp289sXyCGTZPQFUofzolOkwG6mf12C2_MtnT"><title>7 Psychopaths</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lJwbVVBD-TmYR-NfqNFShw.jpg"></icon><desc>Scenarioschrijver Marty worstelt met zijn nieuwe script 'Seven Psychopaths'. Hij heeft dringend een beetje inspiratie nodig. Marty doet alles voor een goed verhaal en raakt betrokken bij de criminele activiteiten van zijn beste vriend Billy en diens partner in crime Hans, die samen een aardig centje bijverdienen met het kidnappen van honden. Alles loopt uit de hand wanneer de dognappers de geliefde hond van de psychopathische gangster Charlie ontvoeren. Marty krijgt genoeg ideeën voor zijn script, maar met Charlie achter zich aan is het de vraag of hij het nog na kan vertellen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108092500 +0000" stop="20230108110000 +0000" catchup-id="0OjGXBWoLx1M0np6NhN4LybF2E33yghPGhjkppN-"><title>Werewolves Within</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CthsiEkernItkWQq6Hd1DA.jpg"></icon><desc>Pete woont met zijn sterk gelovige vrouw Trish in een dorpje in Vermont. Hun woonplek wordt door een sneeuwstorm geteisterd die het hele dorp isoleert. De onderliggende rancune tussen de inwoners wordt blootgelegd wanneer een onbekend wezen jacht maakt op de dorpelingen. Wanneer de lichamen zich opstapelen, wordt duidelijk dat de moordenaar dichterbij staat dan verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108110000 +0000" stop="20230108124000 +0000" catchup-id="yCPmIMcGIt_qPJcV0EMpy-Ft8EvnFEPfYVZZY5JD"><title>Back Roads</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/y-oLJeEpmy8iUOQi_DrPDw.jpg"></icon><desc>Harley zorgt voor zijn drie jongere zusjes. Moeder zit in de gevangenis omdat ze hun vader heeft vermoord. Harley doet wat hij kan om het gezin een goed leven te bieden maar hij heeft z’n eigen donkere geheimen. Hij leeft zijn frustraties uit met geheime gewelddadige uitstapjes en een heftige seksuele relatie met een oudere, getrouwde buurvrouw. Z'n escapades gaan richting dodelijk en Harley’s verschillende dubbellevens lopen steeds mee door elkaar. Hij wordt een tikkende tijdbom en iedereen in zijn omgeving is in levensgevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108124000 +0000" stop="20230108141500 +0000" catchup-id="vcc_br7FVhWt-ft9uqiOHx7s4blhy_FREl2KJDQq"><title>Triggered</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kXbk54ByTSR_OJbrGnUHKA.jpg"></icon><desc>Een groep studiegenoten maakt een reünie-trip in de wildernis. Ze dragen een donker geheim met zich mee en er is enorm veel onderlinge haat en afgunst. Hun verleden achterhaalt hen wanneer een ex-leraar de groep drogeert en iedereen wakker word met een aflopend tijdbomvest om hun lichaam gemonteerd. Dan begint een strijd om de resterende minuten van elkaar te roven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108141500 +0000" stop="20230108154500 +0000" catchup-id="cHYYt9Wi1qEBa6oHUzV0iwxzGj5d5ZCFZD40kunb"><title>Witches in the Woods</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/McjkvcmWTRulMbYR7Phx-Q.jpg"></icon><desc>Jill stopt met haar opleiding en gaat samen met vrienden snowboarden. Ze begeven zich naar een afgelegen gebied dat op geen enkele kaart te vinden is. De groep komt 's nachts zonder benzine te zitten en slaagt er niet in de weg naar de bewoonde wereld terug te vinden. Dat blijkt echter niet hun grootste zorg te zijn: iets of iemand houdt de vrienden in de gaten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108154500 +0000" stop="20230108180500 +0000" catchup-id="ylxAW3ZI1VuouwXS2rDQ-6LpXbH196ZmOjaiuJqv"><title>Detroit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/J1iwTTJKUNwci74MNbYHng.jpg"></icon><desc>In de zomer van 1967 houden de hevige 12th Street-rellen Detroit in hun greep. Tijdens één van de grootste en meest dodelijke volksopstanden uit de geschiedenis komen 43 mensen om, raken 189 mensen gewond en worden maar liefst 7200 mensen gearresteerd. Tweevoudig Oscarwinnaar Kathryn Bigelow brengt deze gebeurtenissen op indrukwekkende manier in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108180500 +0000" stop="20230108200000 +0000" catchup-id="NVohu6wqN9kij8DqzlVEDFUoh_OhsYmjbvx5CUYD"><title>Lawless</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TA3Wnqnmg47gmJsx7qrjsA.jpg"></icon><desc>De gebroeders Bondurant (Tom Hardy, Shia LaBoeuf en Jason Clarke) zetten tijdens de drooglegging in de jaren '30 een illegale drankhandel op, wat al snel tot een zeer succesvolle onderneming uitgroeit met behulp van lokale crimineel Floyd Banner (Gary Oldman). Hiermee halen ze zich echter wel de woede op de hals van corrupt special agent Rakes (Guy Pearce), die een gewelddadige werkwijze niet schuwt bij het naleven van de wet.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108200000 +0000" stop="20230108213000 +0000" catchup-id="AjinbsoSrs69VpfnNUUOf2q9D3s70nQ_8AI5KEa4"><title>Redacted</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y_S6C6cYea_qjdgkhAcgFQ.jpg"></icon><desc>Montage van verschillende manieren waarop de Amerikaanse media bericht over de brute verkrachting en moord op een veertienjarig meisje van Iraakse afkomst. Via video blogs, rechtstreekse reportages en het journaal komt de gebeurtenis in de rest van de wereld terecht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108213000 +0000" stop="20230108232000 +0000" catchup-id="VxBRDHR4pSXPTWp-Nuvm3u_66awVqZkMpbLdVJWg"><title>Sinister</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DqUq3EzVkaA677PIgsqslw.jpg"></icon><desc>Tien jaar geleden schreef misdaadauteur Ellison Oswald (Ethan Hawke) een bestseller over een beruchte moord. In zijn zoektocht naar inspiratie voor een tweede commerciële succes, verhuist hij met z'n familie naar een huis waar de vorige bewoners bruut om het leven zijn gekomen en een kind vermist raakte. In de woning ontdekt Ellison een doos met angstaanjagende 8mm amateurfilmpjes. Hij realiseert zich niet dat hij hiermee deuren heeft geopend die beter gesloten konden blijven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230108232000 +0000" stop="20230109012000 +0000" catchup-id="KGOSdctpb2K6B-VP_GG1V9FuPF0Xec7cN0aI0nMW"><title>Get Wet</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_ZQALUqzz_NJN0KE8vdfcA.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109012000 +0000" stop="20230109030500 +0000" catchup-id="0maGNnZi9bpTzDjX2Q8jur4YcJlmhLOvME2DeFf7"><title>Drained to Perfection</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Oez5S1mtwhWzDZy_T1RSXg.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109030500 +0000" stop="20230109050000 +0000" catchup-id="AmjCP6LSbAEGINzF-OwNylDnoxPDpw3pmGp4gcj0"><title>The Vanished</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nlMwbBQfDruWPfLbuZv2iQ.jpg"></icon><desc>Wat een leuke campervakantie aan een idyllisch meertje moest worden, ontaardt in een nachtmerrie wanneer het dochtertje van Paul en Wendy (Thomas Jane en Anne Heche) plots spoorloos verdwijnt. Hoewel de lokale sheriff (Jason Patric) zijn best doet, kan hij geen spoor van het meisje vinden. Paul en Wendy vermoeden kwade opzet en nemen het recht in eigen hand. Met alle gevolgen van dien.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109050000 +0000" stop="20230109053000 +0000" catchup-id="9hZQEYvnwQuJES2emaZyQUgz78iPLlOHitKqd-j_"><title>Hollywood's Best Film Directors : Bryan Singer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TeCbHWzLiJ9NaOGagZ_WJA.jpg"></icon><desc>Met The Usual Suspects uit 1995, zijn tweede film, brak regisseur Bryan Singer door, om zich vijf jaar later te commiteren aan de X-Men films - een ommekeer voor het superheldengenre. In 2018 regisseerde hij de hitfilm Bohemian Rhapsody.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109053000 +0000" stop="20230109073500 +0000" catchup-id="QuQnupc8Cs1Jfvs6xATK6BYYCY3Bilr8sZdLYVTM"><title>Rules of Engagement</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qUWaulZUXMCdoTzaAKk66g.jpg"></icon><desc>Kolonel Terry Childers (Samuel L. Jackson) is een onderscheiden militair die wordt opgedragen om een bedreigde Amerikaanse ambassadeur in Jemen te bevrijden. Hoewel de gewelddadige actie slaagt heeft het bloederige gevolgen voor de inheemse bevolking. Thuis aangekomen wordt Childers voor zijn daden verantwoordelijk gesteld. Hij schakelt de hulp in van een alcoholische advocaat die zijn vriend was in Vietnam.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109073500 +0000" stop="20230109090500 +0000" catchup-id="h_bx7ilUU5BfXHnDX2rO1H8TtmCpt-lCxGV5jY7K"><title>The Boy Behind the Door</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3e89qy75UCcuYV_uI6lTLg.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Bobby Green komt terecht in een nachtmerrie wanneer hij en zijn beste vriend Kevin na school worden ontvoerd. Bobby weet te ontsnappen uit het afgelegen huis waar ze worden vastgehouden. Maar net wanneer hij hulp wil gaan halen, hoort hij de angstkreten van Kevin. Hij besluit om met gevaar voor eigen leven terug te gaan - je beste vriend laat je immers niet zitten. Er staat hen een angstaanjagende nacht te wachten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109090500 +0000" stop="20230109104000 +0000" catchup-id="ADUdcdiT1X8PUIaExlPcGZLzKYkuqtuCkhDC0e1C"><title>Unearth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/XloUHJV97nCbHwBCRYRq9w.jpg"></icon><desc>Twee naburige boerengezinnen kunnen elkaar niet meer luchten wanneer een van hen een huurovereenkomst sluit met een olie- en gasbedrijf. Terwijl de boringen op het land van start gaat, lopen de spanningen tussen de buren nog verder op. Niemand is er zich echter van bewust dat het hydraulisch fractureren ervoor zorgt dat een duistere en huiveringwekkende entiteit onder de grond wordt vrijgelaten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109104000 +0000" stop="20230109120500 +0000" catchup-id="ENp4CSS93AuGpI5Qz9ELY9XnWkx7jluJjhZp2Sbv"><title>The Rental</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EVUXrC-GxX127YakYFyINQ.jpg"></icon><desc>Twee jonge koppels trekken voor een weekendje naar een schijnbaar perfect huisje dat ze online hebben geboekt. Wat begint als een gezellig, feestelijk weekend slaat al snel om in een aaneenschakeling van sinistere gebeurtenissen. Stukje bij beetje komt het viertal tot het inzicht dat ze niet zo alleen zijn als eerder gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109120500 +0000" stop="20230109133000 +0000" catchup-id="P11IFjdD_D-DBoEP0gqXzkdyTroS7aTb6Pab6Ff2"><title>Masquerade</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kN942b_kHGrFBo2CRNOJpg.jpg"></icon><desc>Terwijl haar ouders naar een gemaskerd bal zijn om geld in te zamelen voor hun kunsthandel, is de elfjarige Casey alleen thuis met de babysitter. Helaas hebben twee vermomde dieven deze avond uitgekozen om in te breken en de peperdure kunst van Casey's ouders te stelen. De situatie escaleert snel als blijkt dat een van de inbrekers tot alles in staat is om zijn doel te bereiken. Ondertussen worden Casey's nietsvermoedende ouders naar huis gereden door bardame Rose (Bella Thorne). Zal hun dochter zich lang genoeg staande kunnen houden?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109133000 +0000" stop="20230109150000 +0000" catchup-id="6wVxdPnAlyt_OXd90mwqOMZklZoS0JzVtDrHJ4R6"><title>Countdown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3I81TTAOKTIEoeTeeb8ZJA.jpg"></icon><desc>Op een feestje daagt een stel tieners elkaar uit om Countdown op hun telefoons te installeren, een app waarmee je de exacte tijd ziet die je nog rest voordat je zal sterven. Wie aan het lot probeert te ontkomen, verbreekt de gebruikersovereenkomst en vindt alsnog de dood. Wanneer het vriendje van het eerste slachtoffer in het ziekenhuis belandt, wil de jonge verpleegster Quinn Harris (Elizabeth Lail) bewijzen dat de vervloekte app onzin is. Maar tot haar grote schrik blijkt de aangegeven sterftijd van de patiënt te kloppen. Zelf had ze amper drie dagen op de teller staan en daarmee begint er een dodelijke race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109150000 +0000" stop="20230109164000 +0000" catchup-id="-yF4Q1cz_lZljKqe118ykp05bQ1vaVfNXuu8v6vj"><title>House at the End of the Street</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8EdtI6poqLzqv-nnqSGRIw.jpg"></icon><desc>De onlangs gescheiden moeder Sarah en haar dochter Elissa (Jennifer Lawrence) maken een nieuwe start in een mooi huis in bosrijke omgeving. In het huis naast hen is jaren geleden een echtpaar op gruwelijke wijze vermoord door hun eigen dochter, die vervolgens in de bossen verdween en haar broertje Ryan alleen achterliet. Ondanks dat haar moeder Elissa waarschuwt niet met Ryan om te gaan, begint zij toch stiekem een relatie met deze verlegen jongen. Het prille koppel wordt langzaam maar zeker opgeslokt door de mysterieuze dreiging die nog steeds in het huis aanwezig lijkt te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109164000 +0000" stop="20230109182500 +0000" catchup-id="bgy-5llWTe2uk0yOSFcMfuQmy2Oswt-drf5-f2jg"><title>The Killer Inside Me</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/bvgQE1SCAB6R7wmG_MdXWg.jpg"></icon><desc>De bedrieglijk charmante en bescheiden Lou Ford (Casey Affleck) is sheriff van een klein Amerikaans stadje. Lou heeft veel problemen. Met vrouwen, met de wet en met een groot aantal moorden in zijn Texaanse jurisdictiegebied. Daarnaast is hij een sadistische, psychopathische moordenaar. Steeds meer aanwijzingen beginnen zijn kant op te wijzen, en hij heeft vrijwel alle mogelijke alibi's al gebruikt. In de gitzwarte, barbaarse wereld van Jim Thompson is echter niets wat het lijkt: niet alleen Lou, maar alle personen die zich met de moorden bezighouden blijken een eigen geheim met zich mee te dragen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109182500 +0000" stop="20230109200000 +0000" catchup-id="qmIdTVOmwqJzvGK85KbZAa96YDXzb1czzqDkStyu"><title>The Call</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gAaKeG-LDDon1MnO5EXgnA.jpg"></icon><desc>In de herfst van 1987 drijven de pesterijen van vier tieners de oude Edith (Lin 'Insidious' Shaye) tot een wanhoopsdaad. Bizar genoeg staan de pestkoppen in het testament van de sinistere vrouw. Haar echtgenoot Edward (Tobin 'Saw' Bell) legt uit dat Lin een telefoon letterlijk in haar graf heeft meegenomen. Wie durft te bellen en een minuut aan de lijn blijft, erft een fortuin. Een voor een draaien ze het nummer van hun eigen hel.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109200000 +0000" stop="20230109212000 +0000" catchup-id="g7OQZI2C3ujXhOYlBevcQT8kWDl4OqXpfWcyaie7"><title>REC</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9DFPxMzgBfkzy0yyMFUPwA.jpg"></icon><desc>Een televisieploeg maakt een reportage over het werk van de plaatselijke brandweer. Wanneer het korps 's nachts uitrukt om een oudere dame uit haar appartement te bevrijden volgt de camera elke stap. In eerste instantie is het onduidelijk wat er aan de hand is, maar al snel blijkt dat ze in een ware hel terecht zijn gekomen. Brandweer en televisieploeg worden geconfronteerd met duivelse taferelen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109212000 +0000" stop="20230109231000 +0000" catchup-id="teFEUD8Zy-johdPSGGbrNYrdsDW98qbyq4UZqsyv"><title>The Road</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SuJ7HQtk1ItWp6F3CBrs-g.jpg"></icon><desc>Een wereldwijde ramp heeft de aarde in puin en as gelegd. Er zijn slechts enkele overlevenden, de beschaving is verdwenen en er is een groot gebrek aan voedsel en water. Door dit vijandige landschap trekken een naamloze man (Viggo Mortensen) en zijn jonge zoon op zoek naar een veilig heenkomen. Ze proberen de kust te bereiken maar de weg daarheen is gevaarlijk. Barbaren en kannibalen liggen overal op de loer. In deze hel op aarde is slechts één lichtpuntje: de liefde tussen vader en kind.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230109231000 +0000" stop="20230110004500 +0000" catchup-id="Lbdl4s6Vdrm6b5peMDQGLDz239SoL76510kYlgSK"><title>Sweat On</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110004500 +0000" stop="20230110024000 +0000" catchup-id="RuRUMcsJcpSRKB4Ly9buRc_1pqsqwMcLHH3MSV20"><title>Anal Joys</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gQo8wwO3rsaXVgsuSE6hvw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110024000 +0000" stop="20230110040500 +0000" catchup-id="7KegubCeOIrZ0QGmzy7RUeai_s4Iq2LWg_61rUpC"><title>Miss Meadows</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/A69UJM1CC_fN-BZDi_mMLQ.jpg"></icon><desc>Miss Meadows (Katie Holmes) is de ideale buurvrouw: knap, netjes, vriendelijk en een beetje naïef. Wat niemand weet is dat ze naast een geliefde schooljuffrouw ook een ijskoude killer is, die zware criminelen ombrengt. Maar wel netjes! Ze is erg gecharmeerd van de plaatselijke sheriff, die op zijn beurt smoorverliefd op haar is. Maar hij onderzoekt de dood van de criminelen en het spoor leidt duidelijk naar de vrouw van zijn dromen. Hij komt steeds meer te weten over het verleden van Miss Meadows. En dat verleden heeft enkele donkere geheimen die haar dreigen te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110040500 +0000" stop="20230110053000 +0000" catchup-id="xGP_RjvXj3OGDStykxJhG4IwkHefWLzOQyc9vTdd"><title>The Shallows</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MUPOnJ4aLvkk2peFr3JS_Q.jpg"></icon><desc>Nancy wordt aangevallen door een witte haai wanneer ze in haar eentje aan het surfen is in een verlaten baai. Ze komt vast te zitten op een kleine rots, minder dan tweehonderd meter verwijderd van het strand. Zal ze de oversteek wagen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110053000 +0000" stop="20230110070500 +0000" catchup-id="hox3uybFyQcTh1JIzE7NSRpjM1cURbFZXJDIJPUT"><title>Nekrotronic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TuqOAX4Ll4_y0TUpvjf33g.jpg"></icon><desc>De onfortuinlijke reinigingsmedewerker Howard North raakt betrokken bij een wereldwijd conflict tussen twee Nekromancers - de keiharde demonenjagers Molly en Torquel - en de duivelse Finnegan (Monica Bellucci) die het internet heeft geïnfiltreerd om de zielen van miljoenen mensen, verslaafd aan hun mobieltjes, te verslinden. Wanneer Howard achter de waarheid van Finnegans verleden komt, sluit hij zich aan bij Molly en Torquel om de plannen van de gevaarlijke demon te dwarsbomen. Hij ontdekt dat hij de ultieme Nekromancer is. De enige die de kracht heeft om de wereld te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110070500 +0000" stop="20230110084000 +0000" catchup-id="ygoLcls33ocRQIqCohZiw_qO1B4_2-hNKQoq4diX"><title>Jakob's Wife</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LooNVSuMYWY3dPyjLzwKmQ.jpg"></icon><desc>Gevangen in een huwelijk met een predikant, zoekt de Anne troost bij een oude vriend. Een flirt die uitmondt in een bizarre, bloederige inwijding. Herboren als vampier, komt Anne voor een verscheurende keuze te staan: een opwindend, onsterfelijk bestaan aan de zijde van The Master of de terminale treurnis als Jakobs vrouw.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110084000 +0000" stop="20230110104000 +0000" catchup-id="ShTM8OirvuiRbz1hkrqYEZjTvIzH1Hqy7FCnvR60"><title>The Outpost</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jv8wfG6h6UjvCtDB3vOxtg.jpg"></icon><desc>In 2009 werden 53 Amerikaanse soldaten in Afghanistan gestationeerd om 'Keating', de meest gevaarlijke buitenpost ter wereld, te verdedigen. Onder constante dreiging van de Taliban ondersteunen de militairen de lokale bevolking bij maatschappelijke projecten. Als de Taliban ontdekt dat de basis gesloten wordt, willen ze nog een laatste statement maken. Met honderden strijders wordt Keating onverwachts aangevallen en moet de kleine groep Amerikaanse soldaten zichzelf zien te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110104000 +0000" stop="20230110120500 +0000" catchup-id="3dUbqeqC1EOUFN9Op-DE4WfWtIkSQI13nhvme0DW"><title>Mary</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NH8HlyiasXdpAn7TGE0rhQ.jpg"></icon><desc>David (Gary Oldman) is een kapitein die met zichzelf worstelt en hij wil een beter leven voor hem, zijn vrouw Sarah (Emily Mortimer) en zijn dochters opbouwen. Op een veiling ziet hij een oude boot met de naam 'Mary' erop en in een impulsieve bui besluit hij de boot te kopen. Kort nadat David en zijn gezin en twee vrienden met de boot op reis zijn gegaan, krijgen zij te maken met steeds meer vreemde en angstaanjagende gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110120500 +0000" stop="20230110135000 +0000" catchup-id="YKL6ZUiCBLDES7-jmR1h-60DuCo9Ly-ULlQm4Vku"><title>Demonic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SVnhXI30emQQxZA2YGu9DA.jpg"></icon><desc>Een jonge vrouw neemt deel aan een experiment dat haar met haar getroebleerde verleden confronteert. Ze komt in een bizarre wereld terecht die ze onbewust zelf oproept. Daar komt ze oog in oog te staan met angstaanjagende demonen en bovenal met haar moeder, van wie ze lang geleden vervreemd is geraakt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110135000 +0000" stop="20230110152500 +0000" catchup-id="ciBN3z5MU7_se4obaZoW7OUEaOr1RsDqt3poRypC"><title>Blood Quantum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dpGkpOhOks2l9tIOSnSlww.jpg"></icon><desc>De doden komen weer tot leven buiten het geïsoleerde reservaat van de Mi'gmaq in Red Crow. De inheemse bewoners hebben evenwel geluk en blijken op onverklaarbare wijze immuun voor de zombieplaag. Vele mensen zoeken hun toevlucht bij de Mi'gmaq waar sheriff Traylor het fort bewaakt. De zwangere vriendin van Traylors zoon blijkt niet immuun te zijn voor het virus. Dit maakt het voor Traylor steeds moeilijker om de afweging te maken om vluchtelingen op te nemen of zijn eigen volk te beschermen tegen de oprukkende zombies.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110152500 +0000" stop="20230110170000 +0000" catchup-id="PZkaHiEubaXwod8SbNpjE1siz__SHZtXQKvVv6Ww"><title>The Boy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/juwTebRMxMSbzIcVoNvb5A.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Greta neemt een baan aan als nanny in een Engels landhuis om op de achtjarige Brahms te letten. Al snel ontdekt ze dat Brahms helemaal geen jongetje is, maar een levensechte porseleinen pop. Bij het vertrek van de 'ouders' krijgt ze een strikte lijst met regels voor de opvoeding van Brahms. Maar wanneer Greta deze regels begint te verwaarlozen, lijken er steeds meer vreemde dingen in het huis te gebeuren. Beetje bij beetje raakt Greta ervan overtuigd dat Brahms misschien toch geen gewone pop is.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110170000 +0000" stop="20230110182500 +0000" catchup-id="RqXbGGGrO4yPvSIC8pvYQzdasbFf1buAat7AP8jH"><title>Bloodthirsty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lRPqIvoGD3-AmSPNCdk7Bw.jpg"></icon><desc>Grey is een getalenteerde zangeres die door de beruchte producer Vaughn Daniels wordt uitgenodigd om te komen werken in zijn afgelegen studio in de bossen. Ze gaat op het aanbod in en neemt haar vriendin Charlie mee. De veganistische Grey heeft echter last van vreemde visioenen waarin ze een wolf is. Gaande weg krijgt ze een onverklaarbare en onverzadigbare honger naar vlees. Geeft Grey toe aan haar innerlijke weerwolf en de creatieve kracht die daarmee gepaard gaat of vecht haalt haar menselijkheid de bovenhand?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110182500 +0000" stop="20230110200000 +0000" catchup-id="4WR4oTmuhQcO1ThqIXt7dhvuO1vZ7fBpLeh1HVBj"><title>Fargo</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xktr26kEZFRQJ3iuO2vvLQ.jpg"></icon><desc>Autoverkoper Jerry Lundegaard (William H. Macy), woonachtig in het ijskoude stadje Fargo in Minnesota, heeft een plan om uit de schulden te komen. Hij laat zijn vrouw ontvoeren door twee schurken (Steve Buscemi en Peter Stormare) om vervolgens aan zijn rijke schoonvader een flink bedrag aan losgeld te vragen. Het zou een eenvoudige klus moeten worden, ware het niet dat de criminelen direct na hun aankomst in Fargo drie inwoners koudmaken. De hoogzwangere politie-agente Marge Gunderson (Frances McDormand) wordt belast met het moordonderzoek en laat zich niet hinderen door haar gebrek aan ervaring met grote misdrijven.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110200000 +0000" stop="20230110213000 +0000" catchup-id="N6mpzuPE4GSmHqwtQ4nEwPqML8a57UBtmj4OnwsC"><title>Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j9yFDmzleCaCxBrxAGDinQ.jpg"></icon><desc>De eigenzinnige 17-jarige Lucinda 'Luce' Price wordt naar de Sword &amp; Cross heropvoedingschool gestuurd nadat ze onterecht van een misdaad wordt beschuldigd. Ze ontmoet er twee jongens met wie ze zich op onverklaarbare wijze verbonden mee voelt. De jongens blijken gevallen engelen die al eeuwen elkaar bevechten voor haar liefde. Luce moet kiezen tussen Hemel en Hel in dit epische gevecht om ware liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110213000 +0000" stop="20230110230500 +0000" catchup-id="z3tAZQOmwaK3FC10VU5n1Yz2x4A7wtlt6Gx9gKvf"><title>Becoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1f9rctvAQtgvMK7kBlw4dw.jpg"></icon><desc>Alex en Lisa (Toby Kebbell en Penelope Mitchell) zijn verloofd. Om dit te vieren maken ze een roadtrip. Onderweg stoppen ze bij een oude maat van Alex. Vanaf dat moment verandert Alex. Beetje bij beetje wordt hij onredelijker, gewelddadiger en uiteindelijk volkomen psychopathisch. Lisa ontdekt dat een kwaadaardig wezen bezit heeft genomen van zijn geest en opent de jacht om haar verloofde te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110230500 +0000" stop="20230110234000 +0000" catchup-id="SBSkNjfWp7hqFmBqTNOXehp6ioxjJokKX1DVyL1N"><title>A Touch of Lust 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230110234000 +0000" stop="20230111001500 +0000" catchup-id="mFvFxLO4Zjx9K4QfGmV72Ea4OuN-u9CYi6Gkqn_G"><title>Raw Instinct</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111001500 +0000" stop="20230111005000 +0000" catchup-id="3zzoCcuU5amPlnaOsDykPo1ym2OFzYwmbw9L3htX"><title>Seduced by the Boss 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111005000 +0000" stop="20230111023000 +0000" catchup-id="N0ymKBi03w2TZuF45H7U9jwV_ReMq1-lmuuq8dgk"><title>Fairytale Garden</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111023000 +0000" stop="20230111040000 +0000" catchup-id="Zh6XhYQpHzqA2D_qFXgnLOudMzpuCaxaG72GWq5f"><title>Office Uprising</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jRsJqDFfHPGQKX9iwVe_iw.jpg"></icon><desc>De luie Desmond vindt het leuker om uit te gaan met zijn vrienden dan te gaan werken bij zijn baas: een grote wapenfabrikant die net een energiedrank voor het leger heeft ontwikkeld. Volt was bedoeld om militairen om te vormen tot supersoldaten, maar niemand had voorzien dat het drankje je tevens verandert in een moorddadige psychopaat. Ook had niemand verwacht dat de werknemers een restpartij Volt zouden drinken. Nu zit Desmond vast in een wolkenkrabber vol met bloeddorstige moordenaars. Met een kleine groep van onaangetaste collega's moet hij zich een weg naar buiten proberen te vechten.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111040000 +0000" stop="20230111053000 +0000" catchup-id="dBrJANOQb_07icAvRyWn44tErwmIB8n2qzeSUgWw"><title>Last Rampage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ySR4Lnws3Xr4SkzJdX04mQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111053000 +0000" stop="20230111071000 +0000" catchup-id="Gg_0z7hwjB_FbKrROXCAF346VQU5gdYGE3NNfE1Q"><title>Daredevil</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/UNU3CAf6LLM016eEdiVbhg.jpg"></icon><desc>Als jongetje komt Matt Murdock in aanraking met radioactief afval en wordt blind. Vanaf dat moment ontwikkelt hij een radarzintuig waarmee hij dingen in zijn omgeving heel goed aanvoelt, ruikt en hoort. Jaren later is Murdock opgegroeid tot een gerespecteerde advocaat. Hiernaast heeft hij echter een geheime identiteit als Daredevil, de man zonder angst, waarmee hij het onrecht bestrijdt dat hem in de rechtszaal niet lukt.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111071000 +0000" stop="20230111085000 +0000" catchup-id="N3ZayBzJE6SQWo5ExeEeo2DHtQwWyBz80cFutu5O"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9JtcapX8hRMv9aPc7dHt4w.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111085000 +0000" stop="20230111101500 +0000" catchup-id="_9RwxuwwZt0zjijKwCk0SkPHyqgG_-uRlg3lFSqi"><title>Blood On Her Name</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KW3oP2PqPcqgakKZhPa2pg.jpg"></icon><desc>Leigh Tiller doodt per ongeluk een persoon waarna ze in een wanhopige bui het lijk verstopt. In een poging haar leven met haar zoon weer op te pakken, wordt zij voortdurend aan de misdaad herinnerd door haar geweten. De familie van de vermoorde man blijft met veel vragen achter. Leigh moet haar geheim verborgen houden voor haar vader Richard, die agent is, en voor Dani, de vriendin van het slachtoffer.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111101500 +0000" stop="20230111114500 +0000" catchup-id="ESRUIdpM7A3VRQDdYHIkmJgZdT8nU43G8x0xHLyc"><title>Apex Predator</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zEZKNjgUFslkP2vIjTNS0w.jpg"></icon><desc>In de nabije toekomst betaalt een groepje jagers grof geld om op een afgelegen eiland op grof wild te jagen: een mens. Helaas voor hen is die prooi James Malone, een ex-agent die onterecht van moord werd beschuldigd en met elke denkbare tactiek terugvecht. Langzaam maar zeker worden de rollen omgekeerd en wordt de prooi de jager.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111114500 +0000" stop="20230111132500 +0000" catchup-id="kay4lQBdAWHPCfk0tfBbh8OZIn0zFmJpQ1O_L6J8"><title>Line of Duty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E26SQv3s9hp-FwKnDy4GlA.jpg"></icon><desc>Wanneer politieagent Frank Penny (Aaron Eckhart) tegen alle bevelen in een achtervolging inzet, schiet hij de kidnapper dood die de elfjarige dochter van de commissaris ergens heeft opgesloten. Frank moet alles op het spel zetten om het meisje te redden, maar om haar te vinden heeft hij de hulp nodig van vlogger Ava Brooks. Zij volgt Frank op de voet en zendt alles live uit op haar nieuwskanaal. Terwijl de stad toekijkt, beginnen Frank en Ava aan een race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111132500 +0000" stop="20230111145000 +0000" catchup-id="2xrElJe4aEihzICrHa8buHn3jkq4CvMbJsoWT-YT"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111145000 +0000" stop="20230111164500 +0000" catchup-id="u8wkwJsm2UEhf3etPtlwarujaeqx3GV5vIwO5so0"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nc3qwwEgV19mVHhWTnme3w.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111164500 +0000" stop="20230111182000 +0000" catchup-id="JeeWXuFtFqCldPLOsxN1qwRkKUCzO0boSvB7xLzs"><title>American Ultra</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/R56oX4B5nkLFnPb_ueqSjA.jpg"></icon><desc>Stoner Mike en zijn vriendinnetje Phoebe leiden een rustig bestaan. Op een dag wordt Mike tijdens zijn tankstation-baantje aangesproken door een vreemde vrouw die een onsamenhangende zin tegen hem mompelt. Als hij vlak erna wordt aangevallen verandert hij intuïtief in een moordmachine; Mike blijkt een voormalig sleeper cell van de overheid en het programma waar hij deel van uitmaakte wordt opgeruimd. Maar aangezien Mike door de onbekende vrouw is geactiveerd zal het een stuk meer moeite kosten dan verwacht om hem uit te schakelen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111182000 +0000" stop="20230111200000 +0000" catchup-id="VZHvvadfRoSNVHYrQEaSDDJrLHLKmHhGD1GI9b72"><title>Boss Level</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_9eKSJgU8MTyILPwbFRh0Q.jpg"></icon><desc>Roy Pulver (Frank Grillo) is een gepensioneerde special forces veteraan die overlijdt. Hij wordt echter de volgende dag weer wakker en komt erachter dat hij vast zit in een eindeloze tijdslus. Terwijl huurmoordenaars achter hem aanzitten moet hij uit zien te vogelen wie er verantwoordelijk is voor dit fenomeen. En wat hij moet doen om heelhuids de volgende dag te halen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111200000 +0000" stop="20230111214500 +0000" catchup-id="oJ7sDr6LwfQSnuoFIJtq92RBE_Oi8YR84LFUGQFq"><title>The Expatriate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LYmPY8hfY6SNUbx-5GpohA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111214500 +0000" stop="20230111232000 +0000" catchup-id="86rxocM1OxMwWaP5Q9ProB9Mk1Jly4SpyUbznCL8"><title>How I Spent My Summer Vacation</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Fg17m_gdVbhp3y85WHA2Ow.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111232000 +0000" stop="20230111235000 +0000" catchup-id="eAsySS2G-irg5xL6uyD5Mzr3UwBfmUyP7vlQXtro"><title>Black Obsession 1</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230111235000 +0000" stop="20230112002000 +0000" catchup-id="ivhPLSoyNiWjF0BEIAOzhHd0LUkgRKC-iIJ5cuuW"><title>Black Obsession 2</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112002000 +0000" stop="20230112005500 +0000" catchup-id="5UkM-FFKI3KU7ofgKlMHNF6yTglTdX3lbCXSJYyy"><title>Black Obsession 3</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Np_czwrMOPGrNzfQf5QbRw.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112005500 +0000" stop="20230112024000 +0000" catchup-id="pHAh9jbFGyuqNg01JSZtlKPbOiktWgDpY08MdKr4"><title>Sex Affairs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pnn9r4BreSG2tgyz9Zlj2w.jpg"></icon><desc>...</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112024000 +0000" stop="20230112040500 +0000" catchup-id="4bHKG9x6-TkF8SX_L63vZqhE88YkkGx6Fs6yVYA7"><title>The Lazarus Effect</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CylqO6PQB9DdjCnzFmov6w.jpg"></icon><desc>Wetenschappers en echtpaar Zoe en Frank werken samen met student-onderzoekers aan een middel om doden weer tot leven te wekken. Wanneer de zoveelste test op een dode hond opeens succesvol is, willen ze hun ontdekking naar buiten brengen. Maar de universiteit waar ze werken is niet blij met de ontwikkelingen en stopt de tests. De groep wil niet stoppen op zo'n cruciaal moment en gaat op eigen houtje verder. Maar dan gebeurt het ondenkbare: tijdens een nieuw experiment sterft Zoe. Frank is radeloos en besluit hun pas ontdekte serum toe te dienen aan zijn dode geliefde.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112040500 +0000" stop="20230112053000 +0000" catchup-id="ivAk-9ZrdvKQOLszGz3HCM0oRAPSI9M6nmV2b-nM"><title>Abandoned</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/E2ip0AMRsB5ypP-OgNbMIQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een tochtje op hun jacht, komen vier mannen terecht in een verschrikkelijke storm. Wanneer een enorme vloedgolf hun boot doet kapseizen, moeten ze hun overlevingsdrift inzetten om te kunnen overleven. Bovendien blijkt dat niet alleen de natuur hun vijand is, maar dat ze ook elkaar niet meer kunnen vertrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112053000 +0000" stop="20230112070000 +0000" catchup-id="5V3fACPNor0EOYOGBWDhHVZquwJByOAdq-Xz0u2d"><title>ABCs of Superheroes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HGvcdxTDAXxmOLMFWyREjQ.jpg"></icon><desc>Het ABC van Superhelden brengt je niet minder dan zesentwintig van de meest heroïsche en waanzinnige helden en schurken aller tijden. Van de Almachtige Aap tot de fantastische Zee-Mannen, deze actiekomedie je lachen en schreeuwen om meer. De ultieme ervaring als het gaat om Superkrachten!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112070000 +0000" stop="20230112083500 +0000" catchup-id="-nmGivzx95IWOnQx5lkZPorqckRGmyvUNSLCIosf"><title>Skyfire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9wFRIlVq0RAtFDFi8GCWCw.jpg"></icon><desc>Hoewel een geologe voorspelt dat een sluimerende vulkaan - de trekpleister van een Chinees vakantiepark - op uitbarsten staat, weigeren overheid en zakenlui de bezoekers van het resort te evacueren. Als het eiland plots bedolven wordt onder vuurballen en lavastromen, ontbrandt letterlijk en figuurlijk een race tegen de tijd om iedereen te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112083500 +0000" stop="20230112101000 +0000" catchup-id="w8xAOpXlRZpPpjTeAO_lKWH2y5ysX004JdjHwBqU"><title>The Dark and the Wicked</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vo9poyGE08xNUA86w1ahWQ.jpg"></icon><desc>Op een afgelegen boerderij, ergens diep in Amerika, ligt een oude man op sterven. Gekluisterd aan zijn bed, vechtend voor zijn laatste adem, zorgt hij voor groot verdriet bij zijn vrouw die eraan onderdoor lijkt te gaan. Wanneer hun volwassen kinderen, Louise en Michael, terug naar huis komen om afscheid te nemen van vader merken ze dat hun moeder door meer dan verdriet alleen overmand wordt. Er hangt een grauwe sluier over het ouderlijk huis, een duisternis die voor angstaanjagende momenten zorgt en het rouwproces van de familie verandert in hun ergste nachtmerrie.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112101000 +0000" stop="20230112114000 +0000" catchup-id="jyhGWh_FxEFNLAFdY3Z9a3jy2VLlVePn3sE7kBFW"><title>The Unfamiliar</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZaRlXkjf8ET7o7gaYg5sHg.jpg"></icon><desc>Na haar terugkeer van de oorlog, wordt de Britse legerdokter Elizabeth 'Izzy' Cormack geplaagd door paranormale hallucinaties. Lijdt ze aan een posttraumatische stressstoornis? Is het huis behekst? Of is er iets anders aan de hand? Haar man Ethan stelt een familievakantie op Hawaï voor. Om haar gezin te redden, laat ze zich meezuigen in een ijzingwekkende mythologische onderwereld.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112114000 +0000" stop="20230112130500 +0000" catchup-id="hc5dVE1AJZoZVxjjnxjav4xzydgi6jzqz9nau6Xo"><title>What Lies Below</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3bowZQNOfuiICOqGlyXhfA.jpg"></icon><desc>In hun huis aan het meer stelt Michelle haar tienerdochter Libby onverwacht voor aan haar nieuwe verloofde John: slim, lief, grappig en onweerstaanbaar. De perfecte man. Maar wanneer moeder boven ziek in bed ligt, ontpopt John zich tot een sluwe en sinistere verleider. Wat gaat er schuil onder het oppervlak van het meer? Of van Johns huid?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112130500 +0000" stop="20230112143500 +0000" catchup-id="I7_zExgRbBjFUDoucbxmSif56GBs10jlGOO3lE6c"><title>Veterans of Foreign Wars</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hp7C7z1Ma-ZECOtmQ4LNPg.jpg"></icon><desc>Vietnamveteraan Fred en zijn wapenbroeders moeten in allerijl een arsenaal in elkaar knutselen om hun favoriete bar – en een onschuldig tienermeisje – te beschermen tegen een gestoorde drugdealer en zijn horde zielloze punkmutanten. Deze krasse knarren zijn al naar de hel geweest en teruggekeerd, maar wordt dit dan toch hun last stand? Letterlijk en figuurlijk ouderwetse actie en ultraviolence!</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112143500 +0000" stop="20230112160500 +0000" catchup-id="00ueQDVXKX4qv1J0kXRbFs8d3BL_4e44-Ttg7b26"><title>Spree</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/whV4PyRaFjJcwFAHtzvHng.jpg"></icon><desc>In deze hilarische satire op onze 'lust for likes' beraamt ridesharechauffeur Kurt Kunkle (Joe Keery, 'Stranger Things') een duivels plan om zoveel mogelijk volgers te verzamelen. Met camera's in zijn wagen livestreamt hij de steeds gruwelijker moorden op zijn nietsvermoedende passagiers. Kan Jessie Adams, de stand-upkomiek die hij stalkt, de waanzin stoppen?</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112160500 +0000" stop="20230112180500 +0000" catchup-id="xLKLTtqie-PilBlpWm2uYZTXfOyf0AC8iEn93fRm"><title>Mr. &amp; Mrs. Smith</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/WNrOeJKnJpTlLB0jsi2Pbw.jpg"></icon><desc>John en Jane Smith (Brad Pitt en Angelina Jolie) zijn een gewoon koppel met een gewoon huwelijk, waar de pit een beetje uit is. Beiden hebben echter een groot geheim: ze behoren, zonder dat de ander het weet, tot de beruchtste en meest gevraagde huurmoordenaars ter wereld, en zijn bovendien in dienst bij concurrerende bedrijven. Wanneer beiden een nieuwe opdracht krijgen en ontdekken dat ze elkaars doelwit zijn, zijn de poppen aan het dansen.</desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112180500 +0000" stop="20230112200000 +0000" catchup-id="OoktKNjcb50o591RYLiPrCg0iRaH2QxDhn6AKYkQ"><title>Riders of Justice</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SbetrWtA3TzytELT5GRv0A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="WF3SPrLlQLgAf1IpNreff9aFdOJPUzq1UmhKJmsB" start="20230112200000 +0000" stop="20230112214000 +0000" catchup-id="WkjDsE2vj7GsJ8d8vzWAxWKOgTvEe6Tmr_zWcIWN"><title>Oldboy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ebV0FH0DdNuQdaGgtFHjDQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>