<programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221228231500 +0000" stop="20221229010000 +0000" catchup-id="lhmkk6ZhkmfSzvBCVr8xN3t32auRka_xA90zLKho"><title>Nothing But the Truth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1sxQXUVLe2oG_vrbhVDoIQ.jpg"></icon><desc>Wanneer politiek verslaggever Rachel Armstrong (Kate Beckinsale) een artikel schrijft over een mislukte militaire operatie en daarbij de naam van een betrokken CIA-agent onthult, raakt niet alleen haar eigen leven maar ook dat van de mensen in haar omgeving volledig ontwricht. Rachel weigert toe te geven aan de intimidatie en bedreigingen ten koste van de persvrijheid. Maar hoeveel is ze bereid op te geven voor haar journalistieke ambitie, waarvan ook onschuldigen het slachtoffer worden? Het verschil tussen goed en kwaad wordt steeds onduidelijker naarmate de beerput van leugens, corruptie en moord steeds verder wordt opengetrokken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229010000 +0000" stop="20221229032000 +0000" catchup-id="AGHyL_PLN0o7Tk0QarefGExASsIE8qthHuIaT9kL"><title>Detroit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/J1iwTTJKUNwci74MNbYHng.jpg"></icon><desc>In de zomer van 1967 houden de hevige 12th Street-rellen Detroit in hun greep. Tijdens één van de grootste en meest dodelijke volksopstanden uit de geschiedenis komen 43 mensen om, raken 189 mensen gewond en worden maar liefst 7200 mensen gearresteerd. Tweevoudig Oscarwinnaar Kathryn Bigelow brengt deze gebeurtenissen op indrukwekkende manier in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229032000 +0000" stop="20221229053000 +0000" catchup-id="TzsgMSkNit-WOjnH0Was_A9wgMa7ujiXDZwmbZfh"><title>The Perfect Patient</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sD49JqswhNckQUs1UA15KQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229053000 +0000" stop="20221229070000 +0000" catchup-id="6l3k7kX5Xj1yB9eKI5JFLqVM-NccX6pZzdp1wqgx"><title>Aquarela</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/V13f8nKylgENRzlX9ctZ9w.jpg"></icon><desc>Prijswinnende documentaire waarin water de hoofdrol heeft, in al haar schoonheid en gruwelijkheid. Van het bevroren water in het Russische Baikalmeer, naar Miami in de greep van orkaan Irma, tot de machtige Angel Falls in Venezuela. Water brengt leven en dood, vreugde en wanhoop voor de kwetsbare mens.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229070000 +0000" stop="20221229081500 +0000" catchup-id="d7W4hxHDW0jacYPTAqNQLWpFlhZc1LjJ8tNQsD9m"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229081500 +0000" stop="20221229103000 +0000" catchup-id="c5H68X7h_vJz3vYrw7tP_O3cHaviEC2GDrYoqQiR"><title>Stillwater</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iF_nFJds9o2ZzrzzPo-_ag.jpg"></icon><desc>De Amerikaan Bill Baker (Matt Damon) reist vanuit Oklahoma naar Marseille om zijn dochter in de gevangenis te bezoeken. Ze zit vast voor een moord die ze beweert niet te hebben gepleegd. In zijn missie om zijn dochter vrij te krijgen wordt Bill geconfronteerd met de taalbarrières en de cultuurverschillen en wordt hij tegengewerkt door de Franse autoriteiten. Hij blijft volharden om de onschuld van zijn dochter te bewijzen en besluit om in Frankrijk te blijven en alles op alles te zetten om de echte moordenaar te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229103000 +0000" stop="20221229120500 +0000" catchup-id="3iA0EnempQ7b82g_Gh0clk4Z4ooNPS98TuyDOd_f"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0qw5oHq6M5qBzkZXFhzV1Q.jpg"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229120500 +0000" stop="20221229135000 +0000" catchup-id="HZ4-byhjidDgHjJaGd1FuEH8wk-XMMrx9cC_7XSV"><title>Un triomphe</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/viUEUGinU48WthxB1xENYg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229135000 +0000" stop="20221229155500 +0000" catchup-id="KWvq0vcVUqGjHvredioF0OL9NJ7Y5pABVZWcxdir"><title>The ghost writer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5wpe-19ADtxAnce5IS86A.jpg"></icon><desc>Een ghostwriter (Ewan McGregor) krijgt de kans om de biografie te voltooien van de voormalige Britse premier Adam Lang (Pierce Brosnan) in diens Amerikaanse strandhuis. Lang wordt beschuldigd van een oorlogsmisdaad en op het eiland waar hij met zijn vrouw, zijn assistente en de schrijver verblijft, wemelt het van de verslaggevers en demonstranten. Tijdens zijn werk ontdekt de ghostwriter dat zijn verongelukte voorganger misschien wel bewijzen had gevonden voor die beschuldigingen. Zitten die misschien verborgen in het manuscript? Hoe lang is de schrijver zijn leven nog zeker?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229155500 +0000" stop="20221229173000 +0000" catchup-id="hH2P-fDUvSuu2wE0-unudsqlcHwhMo2euim-rUc7"><title>The Misfits</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/R2vfxGRHPXvMnV8QAoMyBQ.jpg"></icon><desc>Richard Pace (Pierce Brosnan), een briljante internationaal opererende dief, ontsnapt uit een maximaal beveiligde inrichting. Tijdens zijn gewaagde ontsnapping weet hij de FBI en politie te ontwijken, maar wordt opgepikt door de Misfits, een bende moderne Robin Hoods onder leiding van de excentrieke en charismatische Ringo (Nick Cannon). De groep overtuigt Pace zich bij hen aan te sluiten om de overval van de eeuw te plegen: miljoenen aan goudstaven stelen die worden bewaard onder een van de best beveiligde gevangenissen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229173000 +0000" stop="20221229193000 +0000" catchup-id="c9i2dMJnxaN27FIcF3Zh1sdMyW8eXlWlM7ikFfiB"><title>The Reader</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dpay1_dmRP1hRpCgHTb9BQ.jpg"></icon><desc>In Duitsland, vlak na de Tweede Wereldoorlog, begint de vijftienjarige Michael een gepassioneerde maar heimelijke affaire met de veel oudere Hanna (Kate Winslet). Hun relatie wordt intenser wanneer ze hun gezamenlijke liefde voor boeken ontdekken. Elke avond leest Michael zijn geliefde Hanna voor uit grote werken. Ondanks hun innige band is Hanna op een dag spoorloos verdwenen en pas jaren later komt Michael (Ralph Fiennes) haar opnieuw tegen, wanneer hij als rechtenstudent een proces tegen oorlogscriminelen bijwoont. Hanna is een van de beklaagden en Michael ontdekt een diep geheim over de vrouw die hij ooit liefhad.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229193000 +0000" stop="20221229212000 +0000" catchup-id="kK3PUfqFuFQj3ybZyD4v7JjnyfXQLkJuepEPpYfD"><title>Borgman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZOE5Mr4K5Zz0cCPhAmmf3A.jpg"></icon><desc>De mysterieuze Camiel Borgman arriveert als een buitenstaander in de omheinde lanen van een villawijk. Hij klopt aan bij de riante woning van Marina en Richard. Zij is gefascineerd door de vreemdeling en biedt hem een slaapplek aan. Zijn komst is het begin van een reeks verontrustende gebeurtenissen rond de zorgvuldig opgetrokken façade van het welgestelde gezin van wie Borgman het leven stapje voor stapje op lugubere wijze weet te beïnvloeden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229212000 +0000" stop="20221229225500 +0000" catchup-id="ieNznyGUKnGr7KvP-O0oNmvamL0OMAqZY6T8-_Fn"><title>Smiley Face Killers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/I-NoK5ss7U6tO4S7Ho5i-g.jpg"></icon><desc>Wanneer hij stopt met zijn antidepressiva, valt student en succesvol sporter Jake ten prooi aan paranoia. Hij verdenkt de ex van zijn vriendin ervan hem te willen opfokken met bizarre sms’jes. De waarheid is echter veel gruwelijker. Jake moet het ultieme slachtoffer worden van een sekte van seriemoordenaars die zijn daden signeert met smileys.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221229225500 +0000" stop="20221230003000 +0000" catchup-id="RvFckvWQWjRoWiyiWDQ5PEXmybt6H66P9R8-EhZp"><title>Jakob's Wife</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/LooNVSuMYWY3dPyjLzwKmQ.jpg"></icon><desc>Gevangen in een huwelijk met een predikant, zoekt de Anne troost bij een oude vriend. Een flirt die uitmondt in een bizarre, bloederige inwijding. Herboren als vampier, komt Anne voor een verscheurende keuze te staan: een opwindend, onsterfelijk bestaan aan de zijde van The Master of de terminale treurnis als Jakobs vrouw.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230003000 +0000" stop="20221230020500 +0000" catchup-id="XP77YxFz30tTHK-UkdrfswWBB0iI9ppjiVm2VW2m"><title>The Boy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/juwTebRMxMSbzIcVoNvb5A.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Greta neemt een baan aan als nanny in een Engels landhuis om op de achtjarige Brahms te letten. Al snel ontdekt ze dat Brahms helemaal geen jongetje is, maar een levensechte porseleinen pop. Bij het vertrek van de 'ouders' krijgt ze een strikte lijst met regels voor de opvoeding van Brahms. Maar wanneer Greta deze regels begint te verwaarlozen, lijken er steeds meer vreemde dingen in het huis te gebeuren. Beetje bij beetje raakt Greta ervan overtuigd dat Brahms misschien toch geen gewone pop is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230020500 +0000" stop="20221230035500 +0000" catchup-id="KeZdeBtjfH0AVNyJFFjGUSyMdPBp2EEHlYMT2FHz"><title>Inheritance</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jRkBrWiqbEGESNtT_rfGqw.jpg"></icon><desc>Lauren is een vooraanstaand lid van een megarijke, machtige Amerikaanse familie. Wanneer haar vader overlijdt, laat hij haar één enkele sleutel na, die een bunker op het familielandgoed blijkt te openen. In de bunker vindt ze een onbekende man, geketend aan de muur. Hij heet Morgan en blijkt decennia lang gevangen gehouden te zijn door haar vader. Hij vertelt Lauren dingen over haar familie die Lauren nooit geweten heeft. Haar vader lijkt zijn rijkdom en macht verkregen te hebben met diefstal, corruptie en moord. Lauren staat voor een dilemma: Wat zijn de gevolgen als ze Morgan bevrijdt? Kan ze hem niet beter vast laten zitten?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230035500 +0000" stop="20221230053000 +0000" catchup-id="dOMyVhKOwQ2YblAJXNCfWEp4RIw3zsir2l7YNxme"><title>Blood Quantum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dpGkpOhOks2l9tIOSnSlww.jpg"></icon><desc>De doden komen weer tot leven buiten het geïsoleerde reservaat van de Mi'gmaq in Red Crow. De inheemse bewoners hebben evenwel geluk en blijken op onverklaarbare wijze immuun voor de zombieplaag. Vele mensen zoeken hun toevlucht bij de Mi'gmaq waar sheriff Traylor het fort bewaakt. De zwangere vriendin van Traylors zoon blijkt niet immuun te zijn voor het virus. Dit maakt het voor Traylor steeds moeilijker om de afweging te maken om vluchtelingen op te nemen of zijn eigen volk te beschermen tegen de oprukkende zombies.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230053000 +0000" stop="20221230071500 +0000" catchup-id="Y69Q8QpblTmXOANW3BReJ_gYhJlA-UAa5XxGN8-4"><title>Flag Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/326W2HvjTHEBjsCcy6G4Pw.jpg"></icon><desc>Journaliste Jennifer Vogel (Dylan Penn) worstelt al haar hele leven met de duistere erfenis van haar vader John (Sean Penn): enerzijds een liefhebbende en charismatische man, anderzijds een meedogenloze oplichter. John gelooft dat de wereld corrupt is en dat je daarom ook corrupt moet zijn om goed voor jezelf en je familie te kunnen zorgen. Hij liegt, bedriegt en gaat over lijken om uiteindelijk 20 miljoen dollar te verdoezelen. Nu Jennifer volwassen is, heeft zij geen idee wat er van John is geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230071500 +0000" stop="20221230085500 +0000" catchup-id="wOkXkO0VOegzoD6ksqzsUKvEKD7nlU2hSuQMd9z1"><title>Crime Story</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2XO0xjC4DZezYNrzcUEXRA.jpg"></icon><desc>Ben Myers is een oude, zieke man. En ex-maffiabaas. Maar wanneer hij het doelwit wordt van een inbraak, neemt hij het recht in eigen hand. Zinnend op wraak, laat hij een spoor van dood en verderf achter. Tot ook de veiligheid van zijn eigen familie in het gedrang komt, en hij de gevolgen van zijn duistere verleden onder ogen moet zien.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230085500 +0000" stop="20221230105500 +0000" catchup-id="3Nevwq-7ON2lzuybxbmDIrYo88J3hBAXSM73STjd"><title>Tre Piani</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gKGZ01cyGNT1LeA2UshcjQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230105500 +0000" stop="20221230130000 +0000" catchup-id="qi04iOAJeI_6a7U5pydhEeHg1-WLjTR49EBxtixf"><title>Her</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SzmrPsxaOnoWRd2LrpCRig.jpg"></icon><desc>Theodore is een gevoelige man die zijn geld verdient met het schrijven van persoonlijke en liefdevolle brieven in opdracht van andere mensen. Nog vol verdriet door het stuklopen van zijn relatie, raakt hij geïntrigeerd door een geavanceerd computersysteem, dat een eigen identiteit vormt op basis van de voorkeuren van de gebruiker. Wanneer hij het systeem activeert ontmoet hij 'Samantha', een vrouwelijke stem met een verrassend menselijk gevoel voor humor en empathie. Hun vriendschap verdiept zich steeds meer door alle input en ervaringen die Theodore en Samantha met elkaar delen, en er komen zelfs gevoelens van liefde naar boven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230130000 +0000" stop="20221230143500 +0000" catchup-id="lYin4VgCqPgdB_lLyX2JWnEcruBfzhXQHwZs45Gs"><title>Deux jours, une nuit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4LIBB5qF-N8a6BTxLvy5JQ.jpg"></icon><desc>Sandra (Marion Cotillard) is herstellende van een depressie en wil graag weer aan het werk, maar haar baan staat op de tocht. De enige manier waarop ze deze kan houden is wanneer ze haar collega's ervan weet te overtuigen hun bonus af te staan. Ze heeft een weekend de tijd om dit voor elkaar te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230143500 +0000" stop="20221230161500 +0000" catchup-id="X0uAIh5q2-4rvWwkvFRsq6pSAcb84DwJ6Ralg0bu"><title>My Salinger Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1LJ8kROrtrMM0o2c6_MHew.jpg"></icon><desc>New York, de jaren 90. Na haar afstuderen droomt Joanna ervan schrijfster te worden. Ze vindt een baan als assistente van Margaret, een onverstoorbare en ook wel ouderwetse literair agente, met J.D. Salinger als een van haar beroemdste cliënten. Joanna leeft ondertussen in twee tegengestelde werelden. Want begeeft ze zich overdag in de wereld van glamour in het statige kantoor vol ouderwetse dictafoons, typemachines en lunches waar drie martini's de norm zijn, is het 's avonds armoe troef in het huis waar ze woont mét haar socialistische vriend, maar zónder gootsteen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230161500 +0000" stop="20221230174000 +0000" catchup-id="LTLkwEGneBPwCL-zv7ZrZrgNY2r2XaQxvo1KLri1"><title>Pizza Maffia</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3V_DrqZ8jDbjrWIRDPDNQw.jpg"></icon><desc>De tiener Ibrahim en zijn onafscheidelijke neef Illias - beter bekend als Bram en Haas - zijn de twee snelste koeriers van Novara, de pizzeria van Brams vader. Elke avond racen ze op hun scooter door de stad en halen de bruutste stunts uit om als eerste bij de klant te zijn. Als de vader van Haas na een ruzie met zijn broer niet meer in Novara wil werken, opent hij zijn eigen pizzeria aan de overkant van het plein. In no time brandt er een hevige strijd los. Alles en iedereen wordt meegesleept in de pizzaoorlog. Ook de neven Bram en Haas komen tegenover elkaar te staan in deze strijd om leven, dood, trots en een heleboel pizza's.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230174000 +0000" stop="20221230193000 +0000" catchup-id="WLqdllACc8wl3ZYgDQQ6yKSi-nNSVhStRnylRph7"><title>Knight and Day</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZPBgXZ4xraUVxYPVTyCcKQ.jpg"></icon><desc>June stapt op een vliegtuig en maakt een praatje met haar charmante en mysterieuze medepassagier, Roy. Daarna verandert alles: het vliegtuig stort neer in een maisveld. June heeft geen tijd om even op adem te komen, want al snel wordt ze over de hele wereld achtervolgd. Ze ontwijkt kogels in Boston, springt over daken in Oostenrijk en rent weg voor dolle stieren in Sevilla – en dat alles samen met Roy, een potentieel onstabiel en onbetrouwbaar maar zeer aantrekkelijke geheim agent. Voordat ze het weten vormen ze een onwaarschijnlijk team en bevinden ze zich in een gevaarlijk machtsspel met onverwachte wendingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230193000 +0000" stop="20221230211000 +0000" catchup-id="CK8FqDhYBz-6RQytixDD8GqY3sNG9PtIVPDUrql4"><title>The Good Neighbour</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UAzuyJBMm8HEDmha2St1vQ.jpg"></icon><desc>David begint een nieuwe baan en een nieuw leven in een nieuwe stad. Hij sluit al snel vriendschap met z’n buurman Robert. Na een avond stappen slaat het noodlot toe: David rijdt een fietsster aan en Robert overtuigt hem om te vluchten en haar voor dood achter te laten. Robert toont geen enkel berouw en wanneer de politie onderzoek doet gaat hij steeds verder om hun geheim te bewaren. Robert begaat onbeschrijflijke wreedheden en sleurt David steeds verder mee in zijn criminele en sadistische daden om hun schuld te verbergen. Al snel lijkt er geen weg terug meer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230211000 +0000" stop="20221230230500 +0000" catchup-id="iiYmzB8nbLnx89mZShot2dU5j0_71gUGXxmmGezv"><title>The King's Speech</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NXl4VIt1k77yhsUaLyJqlA.jpg"></icon><desc>Nadat zijn broer aftreedt wordt George (Colin Firth) nogal ongewild de nieuwe Koning van Engeland en gaat door het leven als George VI. Helaas heeft hij een probleem met zijn trillende stembanden, wat niet echt Koninklijk overkomt. Hiervoor schakelt hij de hulp in van de onorthodoxe spraaktherapeut Lionel Logue (Geoffrey Rush) wat resulteert in een reeks ongewone technieken en een bijzondere vriendschap.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221230230500 +0000" stop="20221231005000 +0000" catchup-id="UqsvoPZyGcLVeqRlf0LeGMMS_bvELAU5GfTjFVLj"><title>American Sicario</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0Z47fUIye0NSITm7-izyYw.jpg"></icon><desc>Erik Vasquez alias 'Barbie' is een Mexicaans-Amerikaanse gangster die ervan droomt de meest gevreesde kartelbaas van Mexico te worden. Zo begaan hij is met zijn familie, zo genadeloos is hij voor zijn vijanden en rivalen. Maar wanneer hij in het nauw gedreven wordt en in zee gaat met de DEA, ontketent hij een bloedige bendeoorlog.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231005000 +0000" stop="20221231022500 +0000" catchup-id="ZtaDtE8xs6_hGukvPnJ88kNAO40E6mqFutz2Tm4a"><title>Werewolves Within</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CthsiEkernItkWQq6Hd1DA.jpg"></icon><desc>Pete woont met zijn sterk gelovige vrouw Trish in een dorpje in Vermont. Hun woonplek wordt door een sneeuwstorm geteisterd die het hele dorp isoleert. De onderliggende rancune tussen de inwoners wordt blootgelegd wanneer een onbekend wezen jacht maakt op de dorpelingen. Wanneer de lichamen zich opstapelen, wordt duidelijk dat de moordenaar dichterbij staat dan verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231022500 +0000" stop="20221231035000 +0000" catchup-id="NQ0igCcaZ9O0WPP2LqmHjWLHYTB5krhMu-fEe0IH"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231035000 +0000" stop="20221231053000 +0000" catchup-id="Bl1PbcTZ_KtfIUoXZR3JZH1DWKx1gr-QXUGyA7Qk"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9JtcapX8hRMv9aPc7dHt4w.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231053000 +0000" stop="20221231065000 +0000" catchup-id="Nv8CzVV2OUemAHU7S6d0jn8vK4LxU9kpi5r610N9"><title>Carnage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n3vMujcWbr4bMdDjUvZ29g.jpg"></icon><desc>De ouders van Bruno en Ferdinand, twee elfjarige jongens, komen op een avond samen om een uit de hand gelopen ruzie tussen de twee vrienden op een volwassen manier op te lossen. Bruno zou Ferdinand met een stok twee tanden uit de mond hebben geslagen. Maar hoeveel beschaafder zijn hun ouders eigenlijk? De schone schijn aan de oppervlakte vervliegt al snel. Naarmate de avond vordert loopt het gesprek uit de hand en ontstaat er grote chaos met verhitte discussies, prijsgegeven geheimen, ongepast gedrag en hilarische voorvallen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231065000 +0000" stop="20221231083000 +0000" catchup-id="vEWX_wPE5rLLEpeFvt7670xiYNoW0dlBhO2VMgAh"><title>Blackbird</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mRWj_jyU4WEvm8hf2uzErA.jpg"></icon><desc>Lily (Susan Sarandon) is terminaal ziek. Na haar opties te hebben overwogen, besluit zij haar leven te willen beëindigen. Ze vraagt haar familie om nog eenmaal bijeen te komen in haar landhuis voor een afscheid. Aanvankelijk hebben de familieleden aanvaard dat hun moeder wenst te sterven voordat haar ziekte erger wordt. Maar al snel komt een onopgelost conflict bovendrijven tussen Lily's twee volwassen dochters, Jennifer (Kate Winslet) en Anna (Mia Wasikowska).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231083000 +0000" stop="20221231104500 +0000" catchup-id="kMH1dO8Q-pYfM7UP9Gw91fLPBYW-sBcSrTCMGQPm"><title>Another Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SMCb769jP_ig0FpczqQuWQ.jpg"></icon><desc>Gerri en haar man Tom wonen in een rustige Londense buitenwijk. Ze zijn gezond, gelukkig en liefdevol getrouwd, maar weten heel goed dat veel mensen minder fortuinlijk zijn. Zoals Gerri's collega Mary die zichzelf voortdurend aanpraat dat ze niet gebukt gaat onder haar desastreuze liefdesleven. Ook ontgaat het hen niet dat hun dertigjare zoon Joe nog steeds single is. Of dat Toms jeugdvriend Ken in zijn eenzaamheid volledig vergeet voor zichzelf te zorgen. Gerri en Tom bieden graag een luisterend oor en warme huiselijkheid, maar moeten erkennen dat hun hulp en vriendschap ook grenzen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231104500 +0000" stop="20221231122000 +0000" catchup-id="VfjLfBScIV-mm656885mUob8jC4vdgK-HrHJHDOw"><title>Midnight in Paris</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5dctuoZg9tvjA5GDivoOFA.jpg"></icon><desc>Gil (Owen Wilson) is een aspirant-schrijver die met zijn verloofde Inez en haar ouders een bezoek brengt aan de stad van de liefde. In tegenstelling tot de welgestelde Inez, die niets ziet in een onzeker kunstenaarsbestaan, valt Gil direct na aankomst al voor de artistieke charme van de lichtstad. Wanneer hij tijdens een nachtelijke wandeling op een wel heel bijzondere wijze wordt meegevoerd in de bruisende culturele geschiedenis van Parijs, is dit voor Gil reden om zijn huidige situatie eens onder de loep te nemen: is het leven daar nu echt zoveel mooier, of lijkt dat maar zo?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231122000 +0000" stop="20221231140000 +0000" catchup-id="tg1JrKx91NCCS8Pnr8cKOXGmRiX0UGohgzsUBan6"><title>Love, Rosie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DL2upoWyw4ELELirww2d1A.jpg"></icon><desc>Rosie en Alex groeien samen op in Londen, delen lief en leed en zijn onafscheidelijk. Er speelt meer tussen hen dan enkel een hechte vriendschap, maar wanneer Alex voor zijn studie naar Amerika verhuist, worden de twee van elkaar gescheiden. Terwijl de jaren verstrijken, proberen de beste vrienden elkaar niet uit het oog te verliezen, maar dat is moeilijker dan gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231140000 +0000" stop="20221231153000 +0000" catchup-id="7VZxgCCEIVTiFFIkD_3KqUoESDxnZ0uAdjp6u64u"><title>Mrs Lowry and Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BrxSfmiFdIEixFfxDAchAg.jpg"></icon><desc>De inmiddels gevierde Britse kunstenaar L.S. Lowry (Timothy Spall) had een getroubleerde relatie met zijn aan bed gekluisterde, dominante moeder (Vanessa Redgrave). Werkend als huurincasseerder mengt Lowry zich overdag tussen de fabriekswerkers op de straten van Salford. Zijn vrije uren besteedt hij aan het maken van zijn schilderijen en de zorg voor zijn moeder, die zijn artistieke ambities enkel bekritiseert.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231153000 +0000" stop="20221231172000 +0000" catchup-id="N6TYk1tfEgFxXXOCrstcpS2w_ibkt9-5NrlJhUWI"><title>The Bookshop</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_pwkUsGIXOXLnS1U5Tzxeg.jpg"></icon><desc>De weduwe Florence Green (Emily Mortimer) besluit haar leven weer op te pakken door een boekwinkel te openen. Ze is een krachtige vrouw die haar dromen najaagt, maar eind jaren vijftig in het Britse kustplaatsje doet haar winkel meer stof opwaaien dan verwacht. Onder leiding van de welgestelde Violet Gamart (Patricia Clarkson) en haar man wordt Florence door haar dorpsgenoten op slinkse wijze tegen gewerkt. Toch vindt ze steun bij de mysterieuze Mr. Brundish (Bill Nighy), die vindt dat het stadje wel toe is aan wat verandering.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231172000 +0000" stop="20221231193000 +0000" catchup-id="Zwb3iOUr72Yzot_kZEGRf5GEcsPI2jJXMUXWkgDu"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231193000 +0000" stop="20221231211500 +0000" catchup-id="V8XRJZP4z99r2j7kOVOHqvt2f2O9sckeNr2jtQvM"><title>The Comeback Trail</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-8AIwbId8mEfWTwiwvXVOg.jpg"></icon><desc>Na de zoveelste flop heeft filmproducent Max Barber (Robert De Niro) een enorme schuld bij crimineel Reggie Fontaine (Morgan Freeman). Nu zijn leven op het spel staat, besluit Max een western te produceren met als doel om de hoofdrolspeler te laten verongelukken en zo de verzekeringspremie op te strijken. Maar deze Duke Montana (Tommy Lee Jones) blijkt het loodje niet zo gemakkelijk te leggen als gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231211500 +0000" stop="20221231225000 +0000" catchup-id="bQVebhTzaHJxbYBLvzHPwTp8YEO63enOobNFIC-2"><title>Wander</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n2C8F2Yi42ApcYtLBW_hlg.jpg"></icon><desc>Arthur Bretnik (Aaron Eckhart) is een privédetective met een duister verleden. Hij wordt ingehuurd om in het stadje Wander een moord te onderzoeken die door de autoriteiten in de doofpot is gestopt. Hier stuit hij op een crimineel netwerk met banden tot het hoogste niveau. En ontdekt hij dat de zaak te maken heeft met een moordzaak waarbij hij jaren geleden betrokken was. Toeval? Of wordt Arthur gemanipuleerd als een pion in een veel grotere, levensgevaarlijke affaire?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20221231225000 +0000" stop="20230101004000 +0000" catchup-id="8DEb8HLJkbNUmBMcwam3ZKS2HeQgvhLj-FgmcI7f"><title>The Card Counter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0AzcvqQEENOBrtl17jft6w.jpg"></icon><desc>Ex-militair William Tell (Oscar Isaac) worstelt met zijn geweten sinds zijn dienst in Irak. Na een tijd in de gevangenis te hebben gezeten, vindt hij zichzelf opnieuw uit als professioneel gokker in het pokercircuit. Tijdens een presentatie van majoor Gordo (Willem Dafoe) wordt William benaderd door Cirk (Tye Sheridan), een getroebleerde jongeman. William neemt Cirk mee op reis langs verschillende casino's om hem op het rechte pad te houden. Dit blijkt steeds moeilijker te worden, omdat ook William wordt achtervolgd door de keuzes die hij heeft gemaakt. Zijn enige oplossing lijkt om met geweld te strijden tegen zijn eigen verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101004000 +0000" stop="20230101021500 +0000" catchup-id="WCvCkCmjzHRW3WIYiKYo9KUryTUZbafXsl71wSjU"><title>Fargo</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xktr26kEZFRQJ3iuO2vvLQ.jpg"></icon><desc>Autoverkoper Jerry Lundegaard (William H. Macy), woonachtig in het ijskoude stadje Fargo in Minnesota, heeft een plan om uit de schulden te komen. Hij laat zijn vrouw ontvoeren door twee schurken (Steve Buscemi en Peter Stormare) om vervolgens aan zijn rijke schoonvader een flink bedrag aan losgeld te vragen. Het zou een eenvoudige klus moeten worden, ware het niet dat de criminelen direct na hun aankomst in Fargo drie inwoners koudmaken. De hoogzwangere politie-agente Marge Gunderson (Frances McDormand) wordt belast met het moordonderzoek en laat zich niet hinderen door haar gebrek aan ervaring met grote misdrijven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101021500 +0000" stop="20230101040500 +0000" catchup-id="A-t4SzJsKH6v4BMJIO-9oAlG_cmaDAraa7Censaj"><title>The Road</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SuJ7HQtk1ItWp6F3CBrs-g.jpg"></icon><desc>Een wereldwijde ramp heeft de aarde in puin en as gelegd. Er zijn slechts enkele overlevenden, de beschaving is verdwenen en er is een groot gebrek aan voedsel en water. Door dit vijandige landschap trekken een naamloze man (Viggo Mortensen) en zijn jonge zoon op zoek naar een veilig heenkomen. Ze proberen de kust te bereiken maar de weg daarheen is gevaarlijk. Barbaren en kannibalen liggen overal op de loer. In deze hel op aarde is slechts één lichtpuntje: de liefde tussen vader en kind.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101040500 +0000" stop="20230101053000 +0000" catchup-id="O6qClrkvzRMydo_mEF1F-mUSaxRcyiUOlaHmY2Py"><title>The Row</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qGTGV-7MfNwRdOt_UrB0mg.jpg"></icon><desc>Een seriemoordenaar heeft het gemunt op de meisjes op de campus. Nieuwkomer Riley raakt verwikkelt in een sinister complot met een duister geheim bij het dispuut waar ze lid van is. Ondertussen onderzoekt haar vader, rechercheur Cole, de zaak. Hij moet proberen de identiteit van de moordenaar te onthullen voordat het te laat is en Riley het volgende slachtoffer wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101053000 +0000" stop="20230101072000 +0000" catchup-id="8iSPorYaw-BgAObzPcntOiokuSnzZnWGFHyfqcKt"><title>Tout s'est bien passé</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-_YWJ7eAPxe1B0Y_sGXKrA.jpg"></icon><desc>Nadat de 85 jaar oude André een beroerte krijgt, raakt hij voor de helft verlamd en is het leven niet meer wat het was. Als bon-vivant besluit hij de verdere aftakeling niet af te willen wachten en vraagt zijn dochters Emmanuèle en Pascale om hem te helpen er een eind aan te maken. Hiermee confronteert hij de twee vrouwen niet alleen met een moreel dilemma, maar zadelt hij ze daarbij op met grote praktische en emotionele uitdagingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101072000 +0000" stop="20230101090000 +0000" catchup-id="GWboVJyqPBVTfdo4pRskSM8uGWxO-m6-iO4JMz-y"><title>Brothers in Arms</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EdJn3qlpTK7MA_05-BUlWQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101090000 +0000" stop="20230101103500 +0000" catchup-id="seUujdKZmVElCKShSjV-lyO5J39mlXtTYjDRi1Mt"><title>The Misfits</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/R2vfxGRHPXvMnV8QAoMyBQ.jpg"></icon><desc>Richard Pace (Pierce Brosnan), een briljante internationaal opererende dief, ontsnapt uit een maximaal beveiligde inrichting. Tijdens zijn gewaagde ontsnapping weet hij de FBI en politie te ontwijken, maar wordt opgepikt door de Misfits, een bende moderne Robin Hoods onder leiding van de excentrieke en charismatische Ringo (Nick Cannon). De groep overtuigt Pace zich bij hen aan te sluiten om de overval van de eeuw te plegen: miljoenen aan goudstaven stelen die worden bewaard onder een van de best beveiligde gevangenissen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101103500 +0000" stop="20230101115000 +0000" catchup-id="0rl_AB_IjzCe3HLsZdZAxKoQ5wJsvxsGbckD6H9y"><title>Yes, God, Yes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/L7QerCh01o3WpBiaGMY8RA.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Midwest, begin 2000. Wanneer katholieke tiener Alice (Natalia Dyer, 'Stranger Things') toevallig de geneugten van de zelfbevrediging ontdekt, schrijft ze zich in voor een retraite die haar van die duivelse ziekte af moet helpen. Maar ze valt als een blok voor de spetter van het kamp en ontdekt dat de heiligste boontjes vaak de hypocrietste zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101115000 +0000" stop="20230101132000 +0000" catchup-id="sPQrF5SrzGR1TWPIk9PGwTXQzG-W_uwlTtKmG2m8"><title>Horrible Histories: Rotten Romans</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6nUC39JBHzc1I7zBOZTEbw.jpg"></icon><desc>Atti is een Romeinse tiener met veel hersens maar heel weinig spierkracht. Als een van zijn slimme plannetjes kwaad bloed zet bij keizer Nero, moet Atti voor straf mee met het leger. Hij komt terecht in een koud en nat Brittannië, waar de plaatselijke bevolking in opstand komt. En zo ontmoet hij Orla, een strijdlustig Keltisch tienermeisje dat zichzelf wil bewijzen als waardevolle vechter. De vraag is hoe lang deze vriendschap stand kan houden, als Atti ontdekt dat keizer Nero bereid is ten strijde te trekken tegen de opstandelingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101132000 +0000" stop="20230101145000 +0000" catchup-id="P7JhEA5yoE5SGJr79IhjyakgewCj8DIHDp-h1ZJH"><title>Rifkin's Festival</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9yiWUm9bdmrt-LJowJhRvA.jpg"></icon><desc>Wanneer filmrecensent Mort Rifkin zijn echtgenote, publiciteitsagent Sue, vergezelt naar het San Sebastian Film Festival in Spanje vermoedt hij dat haar fascinatie voor de jonge filmregisseur Philippe misschien wel iets verder gaat dan alleen die van werk. Terwijl Philippes film overladen wordt met overdadige lof, vindt Mort deze maar banaal en dwalen zijn gedachten af naar de filmklassiekers waar hij ooit les over gaf. De situatie zet het kwetsbare huwelijk tussen Mort en Sue onder druk. Mort vrolijkt wat op wanneer hij dokter Jo Rojas ontmoet, een gelijkgestemde ziel die lijdt onder haar huwelijk met een uitbundige schilder.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101145000 +0000" stop="20230101163500 +0000" catchup-id="CTrtqA-vCoB1M2wVccgY_f5BYazYpgxED2_FjtO2"><title>Whiplash</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JfAapbEdLiXoP-RAWkDe0A.jpg"></icon><desc>Andrew Neyman (Miles Teller), een jonge jazzmuzikant, is vastberaden om koste wat kost de beste drummer van zijn elitaire conservatorium te worden. De briljante muziekdocent Terence Fletcher (J.K. Simmons), die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethodes, leidt het beste jazz-ensemble van de school. Hij ontdekt de ambitieuze drummer en zorgt ervoor dat Andrew in zijn band terecht komt. Onder invloed van de tirannieke Fletcher wordt Andrews streven naar perfectie een onoverkomelijke obsessie. Zijn meedogenloze leraar drijft hem tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101163500 +0000" stop="20230101180500 +0000" catchup-id="KwhhqshJAC4YFw0OALebOD7ucByeHuf2V-wQS_uy"><title>Sometimes Always Never</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8s2XoGHoJ8J4mgJFHmnSnA.jpg"></icon><desc>De zestigjarige kleermaker Alan (Bill Nighy) is net zo scherp als zijn maatpakken gesneden zijn. Hij is al jarenlang op zoek naar zijn vermiste zoon Michael, die wegliep na een hoogopgelopen ruzie tijdens een potje Scrabble. Ondertussen verwaarloosde Alan de relatie met zijn jongste zoon Peter (Sam Riley). Wanneer een lichaam moet worden geïdentificeerd, haalt Alan de band met Peter aan en neemt hij hem op sleeptouw. Maar voordat alle verhoudingen hersteld kunnen worden, moet hij ook nog het mysterie oplossen van een online Scrabble-speler van wie hij vermoedt dat het Michael is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101180500 +0000" stop="20230101193000 +0000" catchup-id="THGYVW3dKQiDiaulTABMs6Xsh0ZC3lM1t-Rj34vn"><title>Mijn vader is een saucisse</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iRZWWkSob54WmcJB_Ch0Sg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101193000 +0000" stop="20230101212000 +0000" catchup-id="mbcjwQYZGdI5LtbaXR7d_pKYR6yYQCeSvcOisSJa"><title>Dolor y gloria</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kPXYBZsnUfXYFuwoZGj2Ew.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101212000 +0000" stop="20230101231000 +0000" catchup-id="_QJlixk-DeArH9yUxpH8CNovLoaXIornu84S0L3K"><title>Borgman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZOE5Mr4K5Zz0cCPhAmmf3A.jpg"></icon><desc>De mysterieuze Camiel Borgman arriveert als een buitenstaander in de omheinde lanen van een villawijk. Hij klopt aan bij de riante woning van Marina en Richard. Zij is gefascineerd door de vreemdeling en biedt hem een slaapplek aan. Zijn komst is het begin van een reeks verontrustende gebeurtenissen rond de zorgvuldig opgetrokken façade van het welgestelde gezin van wie Borgman het leven stapje voor stapje op lugubere wijze weet te beïnvloeden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230101231000 +0000" stop="20230102003500 +0000" catchup-id="LQZWE1L_25tFwxbklYPRJ8aSIe09DXlHCF15vOiz"><title>The Rental</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EVUXrC-GxX127YakYFyINQ.jpg"></icon><desc>Twee jonge koppels trekken voor een weekendje naar een schijnbaar perfect huisje dat ze online hebben geboekt. Wat begint als een gezellig, feestelijk weekend slaat al snel om in een aaneenschakeling van sinistere gebeurtenissen. Stukje bij beetje komt het viertal tot het inzicht dat ze niet zo alleen zijn als eerder gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102003500 +0000" stop="20230102022500 +0000" catchup-id="YF0u2-DO_8Yc_UGspX41Dr5sh-ofaku6zJK2thvA"><title>Sinister</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DqUq3EzVkaA677PIgsqslw.jpg"></icon><desc>Tien jaar geleden schreef misdaadauteur Ellison Oswald (Ethan Hawke) een bestseller over een beruchte moord. In zijn zoektocht naar inspiratie voor een tweede commerciële succes, verhuist hij met z'n familie naar een huis waar de vorige bewoners bruut om het leven zijn gekomen en een kind vermist raakte. In de woning ontdekt Ellison een doos met angstaanjagende 8mm amateurfilmpjes. Hij realiseert zich niet dat hij hiermee deuren heeft geopend die beter gesloten konden blijven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102022500 +0000" stop="20230102035500 +0000" catchup-id="W5tDyfm7RWSQIB3MJBzJ2qZXU44uXpA0n9QOrfR1"><title>Shark Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/j93IHZXKIIS988seGyUSKA.jpg"></icon><desc>Als een groep vrienden vertrekt voor een vakantie op een prachtig eiland in de baai van Louisiana, is dit het begin van een regelrechte nachtmerrie. Het water dat hen omringt blijkt vol te zitten met levensgevaarlijke, bloeddorstige haaien, die het ene na het andere slachtoffer eisen. Terwijl de studenten pogingen doen om van het eiland af te komen, blijken niet alleen de haaien het op hen voorzien te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102035500 +0000" stop="20230102053000 +0000" catchup-id="hncSwxa2R-A-k7c-CyRC62WFw5CgFWnA2gFe_0uv"><title>The Beach Bum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/F05QQZpVLmy5d8kss39wHA.jpg"></icon><desc>Moondog (Matthew McConaughey) is een succesvolle dichter die zijn leven volgens zijn eigen regels leeft. Samen met zijn rijke vrouw (Isla Fisher), zijn verwaande agent (Jonah Hill) en zijn beste vriend (Snoop Dogg) is het leven één groot feest vol drugs en drank. Moondog is de rockster onder de dichters, ook al heeft hij de laatste jaren niet veel op papier gezet. Wanneer het noodlot plotseling toeslaat, moet hij zich echter herpakken en zich richten op zijn grote talent: schrijven. Maar dat lijkt makkelijker gezegd dan gedaan wanneer het merendeel van je dagen in het teken staan van drank, drugs en vrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102053000 +0000" stop="20230102073000 +0000" catchup-id="h4Snim7IEW3L-8zV4o-Qt4NEOPyz99B8JhRksii8"><title>Mary Shelley</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Q5wVVO8HFM6l9avUpDTHvw.jpg"></icon><desc>De rebelse en bevlogen Mary (Elle Fanning) valt op haar zeventiende voor de charmante dichter Percy Shelley. Hun hartstochtelijke affaire schokt hun omgeving en ze besluiten samen weg te lopen. Te gast in Zwitserland daagt Lord Byron zijn genodigden uit een spookverhaal te schrijven. Het is hier waar Mary een van de meest iconische personages aller tijden schept: Frankenstein. De samenleving van 1818 weigerde echter een vrouw als schrijfster van een literair meesterwerk te erkennen, wat Mary geen andere keus liet dan de vooroordelen van de samenleving te trotseren om haar creatie én eigen identiteit te verdedigen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102073000 +0000" stop="20230102095500 +0000" catchup-id="-h9CaNX968c_NmxKGdFRLSZS66zxwtFOFIKQXloD"><title>Mr. Turner</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJKr83VrYzNe58pFS2l5Rw.jpg"></icon><desc>De excentrieke 19e-eeuwse Britse kunstenaar J.M.W. Turner wordt diep geraakt door de dood van zijn vader. Hij begint een relatie met de weduwe Sophia Booth, die een pension runt aan de zee. Af en toe wordt hij lastig gevallen door Sarah Danby, een ex-geliefde bij wie hij twee buitenechtelijke dochters heeft. Turner verblijft in aristocratische landhuizen, maakt reizen, bezoekt bordelen, is een populair maar tegendraads lid van de Royal Academy of Arts, laat zichzelf aan een scheepsmast vastbinden om een sneeuwstorm te kunnen schilderen en wordt zowel gevierd als verguisd door het grote publiek en de culturele elite.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102095500 +0000" stop="20230102114500 +0000" catchup-id="rTMqZhXZ-mxgY-iN2BrN9n9SJSdeJTmQk3uiBOhx"><title>Life</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vldCXFfKjUG4XN2OOhnOSQ.jpg"></icon><desc>Hollywoodlegende James Dean (Dane DeHaan) en fotograaf Dennis Stock (Robert Pattinson) gaan op roadtrip voor een fotoshoot voor LIFE Magazine en leren elkaar en zichzelf op een heel andere manier kennen. James Dean stierf op 24-jarige leeftijd na een korte, maar indrukwekkende carrière. Het maakte van hem een van de grootste Hollywood iconen ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102114500 +0000" stop="20230102134500 +0000" catchup-id="6MLJOvXiSd64CB6OPdI7GG20hr7H0uS3In3cwM3X"><title>Mr. &amp; Mrs. Smith</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/WNrOeJKnJpTlLB0jsi2Pbw.jpg"></icon><desc>John en Jane Smith (Brad Pitt en Angelina Jolie) zijn een gewoon koppel met een gewoon huwelijk, waar de pit een beetje uit is. Beiden hebben echter een groot geheim: ze behoren, zonder dat de ander het weet, tot de beruchtste en meest gevraagde huurmoordenaars ter wereld, en zijn bovendien in dienst bij concurrerende bedrijven. Wanneer beiden een nieuwe opdracht krijgen en ontdekken dat ze elkaars doelwit zijn, zijn de poppen aan het dansen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102134500 +0000" stop="20230102155500 +0000" catchup-id="MFOzU1kIoBkPpEp0joZg3Qo5XBwpS-mpbbwwWZvz"><title>Moneyball</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8rqMFL4UHrwbi92WSuIELQ.jpg"></icon><desc>Billy Beane (Brad Pitt) is de manager van de 'Oakland Athletics', een honkbalteam uit Californië dat met geldproblemen kampt. Om met een minimaal budget toch ooit een winnend team samen te kunnen stellen en de World Series te winnen, gooit hij het aankoopbeleid over een geheel andere boeg. Waar alle coaches op hun gevoel afgaan, vaart Billy volledig op de statistieken die zijn nieuwe assistent Peter Brand (Jonah Hill) uit de computer haalt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102155500 +0000" stop="20230102193000 +0000" catchup-id="WCJ7Jy-fLejvhJ856nuu6lf_sUpFz7jWITkGV6DX"><title>The Box</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nc3qwwEgV19mVHhWTnme3w.jpg"></icon><desc>1976. Norma Lewis (Cameron Diaz) is lerares. Haar man Arthur (James Marsden) werkt bij NASA. Hun leven verloopt rustig en voorspelbaar, totdat op een dag een mysterieuze man voor de deur staat die Norma een doosje overhandigt met een drukknop. Het doosje komt met een luguber voorstel: wie op de knop drukt krijgt 1 miljoen dollar, maar dan zal er ook ergens ter wereld een onbekend iemand gedood worden. Norma en Arthur krijgen 24 uur de tijd om te beslissen, een duivels dilemma.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102193000 +0000" stop="20230102210500 +0000" catchup-id="mCE6Z0eEHcVaSJt7ePD4mYatNYOsJyFk5v5K99FL"><title>Bon Dieu!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/02o72fgR2itqAFstS44d-w.jpg"></icon><desc>Claude en Marie, een conservatief katholiek echtpaar met een prachtig landhuis aan de Loire, hebben het getroffen met vier mooie dochters. Het was echter even slikken toen de eerste dochter met een moslim, de tweede met een Jood en de derde met een Chinees trouwde. Alle hoop is nu gevestigd op de jongste dochter. Hun droom lijkt werkelijkheid te worden wanneer ze vernemen dat ze een brave katholieke jongen heeft ontmoet.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102210500 +0000" stop="20230102223000 +0000" catchup-id="uut7HAxj5lYOI2ZQcZ4GpLw0Um62Rtfm_uSzXKir"><title>The Wolf of Snow Hollow</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_bGKtzwHycCDpmETPDvL7Q.jpg"></icon><desc>Sheriff John Marshall uit Snow Hollow worstelt met zijn mislukte huwelijk, een rebelse dochter en een ongemotiveerd team. Wanneer het kleine stadje bij volle maan wordt opgeschrikt door de brute moord op een toeriste, lijken de sporen te wijzen op een wolf. John behandelt de zaak als een 'gewone' moord en probeert samen met zijn vader, sheriff Hadley (Robert Forster), en zijn collega Julia te gemoederen te sussen. Maar al snel gaat het gerucht dat er een weerwold actief is in Snow Hollow. John wordt compleet opgeslokt door de jacht op de moordenaar en moet zichzelf er steeds vaker aan herinneren dat weerwolven niet bestaan...</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230102223000 +0000" stop="20230103005500 +0000" catchup-id="qaTf9DhZkiNdMwL8sQneQgFImL3xWXHOpjjb_wBX"><title>Brimstone</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Dc_NXsZNzVqabYQDwonQxQ.jpg"></icon><desc>Regisseur Martin Koolhoven (Oorlogswinter) verwezenlijkt zijn droom met deze duistere westernthriller. Aan het einde van de negentiende eeuw is het leven in het wilde Amerikaanse westland hard en meedogenloos. In deze hardvochtige omgeving probeert de jonge moeder Liz (Dakota Fanning) haar mannetje te staan. Wanneer een wraakzuchtige en verraderlijke dominee (Guy Pearce) het op haar heeft voorzien, toont zij zich een echte overlever. Liz weigert het slachtoffer te worden van deze weerzinwekkende vijand en slaat met kracht terug om te vechten voor een beter leven. Het is tijd voor vergelding.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103005500 +0000" stop="20230103023000 +0000" catchup-id="LbsYPoxTyWtyPs4nJ0sLGgAJkfp6h7VdjKp_LtmF"><title>Held</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h94LomN0YS2D1qg9di-sTw.jpg"></icon><desc>Emma en Henry proberen hun wankelijke huwelijk te redden met een vakantie in een prachtige afgelegen woning, voorzien van allerlei technische snufjes. Als ze na de eerste nacht vermoeden dat er een indringer is geweest, besluiten ze weer te vertrekken maar blijken ze vast te zitten door het automatische beveiligingssysteem. Vanuit het huis klinkt een onheilspellende stem van iemand die hen met verborgen camera's in de gaten houdt en veel intieme details weet over hun relatie. De anonieme gijzelnemer begint het echtpaar te terroriseren. Emma en Henry moeten samenwerken om de waarheid te achterhalen en hun weg naar buiten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103023000 +0000" stop="20230103035500 +0000" catchup-id="LYID8Ac-mq5TEwjpr64SooK4_SbWsraM2Qvpbtu8"><title>Masquerade</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kN942b_kHGrFBo2CRNOJpg.jpg"></icon><desc>Terwijl haar ouders naar een gemaskerd bal zijn om geld in te zamelen voor hun kunsthandel, is de elfjarige Casey alleen thuis met de babysitter. Helaas hebben twee vermomde dieven deze avond uitgekozen om in te breken en de peperdure kunst van Casey's ouders te stelen. De situatie escaleert snel als blijkt dat een van de inbrekers tot alles in staat is om zijn doel te bereiken. Ondertussen worden Casey's nietsvermoedende ouders naar huis gereden door bardame Rose (Bella Thorne). Zal hun dochter zich lang genoeg staande kunnen houden?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103035500 +0000" stop="20230103053000 +0000" catchup-id="rEVDmGwdeqXOu538fDnio6QgdRNoSRy4KbMFbDgp"><title>Unearth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XloUHJV97nCbHwBCRYRq9w.jpg"></icon><desc>Twee naburige boerengezinnen kunnen elkaar niet meer luchten wanneer een van hen een huurovereenkomst sluit met een olie- en gasbedrijf. Terwijl de boringen op het land van start gaat, lopen de spanningen tussen de buren nog verder op. Niemand is er zich echter van bewust dat het hydraulisch fractureren ervoor zorgt dat een duistere en huiveringwekkende entiteit onder de grond wordt vrijgelaten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103053000 +0000" stop="20230103071500 +0000" catchup-id="fY5Y57t0nA6bcft705VdImf9qxA6-Wy4K5YLgwzq"><title>Where'd You Go, Bernadette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nJSbaOluGVUeqB00cL4ocQ.jpg"></icon><desc>Bernadette Fox (Cate Blanchett) is een getalenteerde architect. Wanneer een project in LA een grote tegenslag voor haar wordt, besluit ze samen met haar man naar Seattle te verhuizen. Ze krijgen een dochter, maar verder sluit Bernadette zich voor andere mensen af. Volledig in haar eigen bubbel probeert ze een reis voor haar dochter naar Antartica te organiseren, met hulp van haar digitale assistent Manjula. Wanneer blijkt dat haar enige contactpersoon in de buitenwereld een criminele organisatie blijkt te zijn, vlucht Bernadette. Haar man en dochter gaan op reis om hun haar terug te vinden, wat hen op bijzondere plekken brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103071500 +0000" stop="20230103091000 +0000" catchup-id="0hkP2EF3HsBm27H-v_bn0DtsMqfN-e1gAftCHV8d"><title>The King's Speech</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NXl4VIt1k77yhsUaLyJqlA.jpg"></icon><desc>Nadat zijn broer aftreedt wordt George (Colin Firth) nogal ongewild de nieuwe Koning van Engeland en gaat door het leven als George VI. Helaas heeft hij een probleem met zijn trillende stembanden, wat niet echt Koninklijk overkomt. Hiervoor schakelt hij de hulp in van de onorthodoxe spraaktherapeut Lionel Logue (Geoffrey Rush) wat resulteert in een reeks ongewone technieken en een bijzondere vriendschap.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103091000 +0000" stop="20230103110000 +0000" catchup-id="PYbeVp4oFRFLT0U1kejOozsbr0HyzxvTXf-n1eSv"><title>Chicago</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NZp6qZaTkjb11Fdd8vdRyw.jpg"></icon><desc>Chicago, 1929. Roxie Hart (Renée Zellweger) heeft er alles voor over om beroemd te worden op het toneel. Als ze ontdekt dat de mooie praatjes van een scharrel gelogen waren, schiet ze hem dan ook dood uit razernij. In de gevangenis ontmoet Roxie haar idool, zangeres en danseres Velma Kelly (Catherine Zeta-Jones), die vastzit voor de moord op haar echtgenoot en haar zus. Roxie's advocaat (Richard Gere) is een showbizzagent die ervoor zorgt dat haar verhaal in alle bladen terechtkomt. Wanneer Velma hierdoor in de vergetelheid raakt, ontstaat er een rivaliteit tussen de dames om publiciteit in de media.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103110000 +0000" stop="20230103131500 +0000" catchup-id="cxTUY9zpaEAPSCpd2cQaEppEOjsR4EfJYipT7N4N"><title>American Hustle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_ZD1MFgg9oiTKunHIyPihQ.jpg"></icon><desc>Irving Rosenfeld (Christian Bale) is een briljante oplichter die samen met zijn sluwe Britse partner en minnares Sydney Prosser (Amy Adams) wordt gedwongen om te werken voor de losgeslagen FBI-agent Richie DiMaso (Bradley Cooper). DiMaso introduceert ze in de gevaarlijke maar betoverende wereld van politieke oplichters en de maffia.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103131500 +0000" stop="20230103151000 +0000" catchup-id="Xq6SIaugDMuLjSae4AlK0wNZhSWhnwkXGWxWhDGB"><title>Lion</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2KjrGuX_5H1QET1ZP2z88g.jpg"></icon><desc>Als vijfjarig jongetje komt Saroo Brierly per ongeluk terecht op een trein die hem duizenden kilometers door India voert, ver weg van zijn thuis en familie. Vanuit een weeshuis in Calcutta wordt hij geadopteerd door een Australisch echtpaar. Vijfentwintig jaar later zoekt Saroo (Dev Patel) naar de plek waar hij ooit zijn familie kwijtraakte. Slechts gewapend met Google Earth en zijn vroegste jeugdherinneringen bekijkt hij elke avond de spoorlijnen die naar Calcutta leiden, hopend op een aanknopingspunt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103151000 +0000" stop="20230103193000 +0000" catchup-id="9JRNanU8pkyC8tAm3h6uByRPq3SW79bhWCLjrOkm"><title>Annette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/rL3Fv49z5zAvaI0zEkGIlA.jpg"></icon><desc>Als de beroemde operazangeres Ann na een voorstelling de omstreden cabaretier Henry ontmoet, is het liefde op het eerste gezicht. Al snel worden ze omgedoopt tot het perfecte glamourkoppel. De paparazzi volgt ze op de voet, de wereld adoreert ze. De geboorte van hun bijzondere dochter Annette zal hun leven echter voorgoed veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103193000 +0000" stop="20230103211500 +0000" catchup-id="BKgMTGCX7rpf3fyR0ckA_MyPxXLyeAMt0wVbU3dG"><title>The Good Neighbour</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UAzuyJBMm8HEDmha2St1vQ.jpg"></icon><desc>David begint een nieuwe baan en een nieuw leven in een nieuwe stad. Hij sluit al snel vriendschap met z’n buurman Robert. Na een avond stappen slaat het noodlot toe: David rijdt een fietsster aan en Robert overtuigt hem om te vluchten en haar voor dood achter te laten. Robert toont geen enkel berouw en wanneer de politie onderzoek doet gaat hij steeds verder om hun geheim te bewaren. Robert begaat onbeschrijflijke wreedheden en sleurt David steeds verder mee in zijn criminele en sadistische daden om hun schuld te verbergen. Al snel lijkt er geen weg terug meer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103211500 +0000" stop="20230103231000 +0000" catchup-id="BFog34_L_zNdN3OLoqjvTHhDMYnOh5UljCJCLduh"><title>Out of the Furnace</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/58MJC1KLu0-g4LJu8Cy1Bg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230103231000 +0000" stop="20230104015500 +0000" catchup-id="L6xJMPmnMcURoBGM_CKjHZhHVSRHtrAB2ph4I36q"><title>American Honey</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/58IWs8TMJaery8pAOmsCUQ.jpg"></icon><desc>De achttienjarige Star (Sasha Lane) sluit zich aan bij een stel avontuurlijke jongeren die huis aan huis tijdschriften verkopen. De bonte groep wordt geleid door Krystal (Riley Keough) en doorkruist rebellerend en feestend de Amerikaanse Midwest in een busje. Onderweg valt Star voor de charmes van haar opstandige collega Jake (Shia LaBeouf).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104015500 +0000" stop="20230104032500 +0000" catchup-id="vw2NoWGEJ5uL-NZYL3RVp-pN4Z4SR4EtPCkCmmP7"><title>Behemoth</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FnDwSzeC810j9bMMGUT_Tg.jpg"></icon><desc>Wanneer zijn dochtertje ziek wordt, vermoedt Joshua Riverton dat de chemiereus waarvoor hij werkt, verantwoordelijk is. Zijn mentale voorgeschiedenis wordt echter tegen hem uitgespeeld. Als hij verhaal wil halen bij zijn oude baas, loopt de situatie uit de hand. Het leven van de klokkenluider verandert in een hel. Letterlijk.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104032500 +0000" stop="20230104053000 +0000" catchup-id="w3uO8oX5z6m4eNaYx2PoDFct0wSLaFC9pqoRdWff"><title>Tinker Tailor Soldier Spy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/quA6g2fZ8wQX1PfzmZl8_w.jpg"></icon><desc>Wanneer een geheimagent ontdekt dat er een mogelijke mol aanwezig is in de top van de Britse inlichtingendienst M1-6, wordt in het geheim de gepensioneerde veteraan George Smiley (Gary Oldman) ingeschakeld. De top van de inlichtingendienst mag van niets weten. Smiley's laatste missie staat in het teken van het opsporen van de dubbelspion, maar al snel blijkt er sprake te zijn van een ingewikkelde samenzwering. George belandt in een web van intriges.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104053000 +0000" stop="20230104071000 +0000" catchup-id="8Tq6fSEJFHlQgHZUZUAyLOgTQ4QK_XtTn5mOfmXE"><title>Hope Gap</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-MgtFpB7vabOlDdt0a0Dgg.jpg"></icon><desc>Grace (Annette Bening) en Edward (Bill Nighy) wonen in een klein dorp bij de klif van Hope Gap en zijn 29 jaar getrouwd. Als hun zoon Jamie een weekend komt logeren informeert zijn vader hem dat hij van plan is om nog dezelfde dag zijn moeder te verlaten. Het eens zo hechte gezin wordt nu geconfronteerd met een nieuwe situatie waarin emoties als ongeloof, woede, onmacht maar ook hoop elkaar kruisen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104071000 +0000" stop="20230104091500 +0000" catchup-id="VKOgRIHy4v3Z1CYr8fgZAsBIWux6SAO8vWTRTjBf"><title>Jobs</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZjMrNeSdkJnamlWUYODUpw.jpg"></icon><desc>Steve Jobs (Ashton Kutcher) groeit op in San Francisco en is vanaf kleins af aan gek van technologie. Na de middelbare school leert hij Steve Wozniak kennen. De mannen delen de liefde voor innovaties en computers en besluiten gezamenlijk Apple Computer op te richten. Dankzij een investering van Mike Markkula maakt het bedrijf grote sprongen. Wanneer Apple moeilijke tijden doormaakt, lopen de drie tegen diverse problemen aan. Steve laat zich echter niet gek maken en besluit iets geheel nieuws te proberen. Het is de start van een technologische revolutie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104091500 +0000" stop="20230104103500 +0000" catchup-id="mV9eMASriY-cGwrCM_X3lfqGMPNcesUQYlJKKy0l"><title>The Squid and the Whale</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YiZNJkfQbn6dka4VIsGp9Q.jpg"></icon><desc>1986, New York. Bernard (Jeff Daniels) is een intellectuele snob die ooit een groot romanschrijver was. Hij heeft zich nu gesetteld met een baantje aan de universiteit. Als zijn vrouw Joan (Laura Linney) haar eigen schrijftalenten ontdekt drijft jaloezie een wig in het gezin. De beide zoons Walt en Frank kiezen ieder een kant. Walt (Jesse Eisenberg) kiest voor zijn vader en de jongere Frank staat achter zijn moeder. Maar dan begint Joan afspraakjes te maken met de tennisleraar van haar jongste zoon en begint Bernard studente Lili (Anna Paquin) het hof te maken terwijl Walt haar ook heel leuk vindt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104103500 +0000" stop="20230104121000 +0000" catchup-id="3225jG_w1VZwozODrA8ENv2EcR5uuYQFnURmEFlw"><title>Bon Dieu!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/02o72fgR2itqAFstS44d-w.jpg"></icon><desc>Claude en Marie, een conservatief katholiek echtpaar met een prachtig landhuis aan de Loire, hebben het getroffen met vier mooie dochters. Het was echter even slikken toen de eerste dochter met een moslim, de tweede met een Jood en de derde met een Chinees trouwde. Alle hoop is nu gevestigd op de jongste dochter. Hun droom lijkt werkelijkheid te worden wanneer ze vernemen dat ze een brave katholieke jongen heeft ontmoet.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104121000 +0000" stop="20230104140000 +0000" catchup-id="GPi_u885mViaGYj5LZgP4vTinvX6iteDXfNNAd2R"><title>The Bookshop</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_pwkUsGIXOXLnS1U5Tzxeg.jpg"></icon><desc>De weduwe Florence Green (Emily Mortimer) besluit haar leven weer op te pakken door een boekwinkel te openen. Ze is een krachtige vrouw die haar dromen najaagt, maar eind jaren vijftig in het Britse kustplaatsje doet haar winkel meer stof opwaaien dan verwacht. Onder leiding van de welgestelde Violet Gamart (Patricia Clarkson) en haar man wordt Florence door haar dorpsgenoten op slinkse wijze tegen gewerkt. Toch vindt ze steun bij de mysterieuze Mr. Brundish (Bill Nighy), die vindt dat het stadje wel toe is aan wat verandering.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104140000 +0000" stop="20230104161000 +0000" catchup-id="idLjamXzfEA_j9HdP1cROl99NjJLJo9QwQ_iK0_K"><title>The Fifth Estate</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nbEpoYEKUS7WLEEnMXWf2w.jpg"></icon><desc>The Fifth Estate vertelt het verhaal van Julian Assange (Benedict Cumberbatch) en zijn compagnon Daniel Domscheit-Berg (Daniel Brühl) in de vroege, onstuimige dagen van de oprichting van Wikileaks. De controversiële organisatie veranderde de geschiedenis door duizenden geheime documenten op internet te publiceren. Het succes van de website zorgde ervoor dat ze op slag beroemd werden en veranderde de informatiestroom naar nieuwsmedia in de wereld en in het algemeen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104161000 +0000" stop="20230104175000 +0000" catchup-id="UTFncNIl44cHZNu-30sSXn1zCN6HzeiWdpHMoo35"><title>Love, Rosie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DL2upoWyw4ELELirww2d1A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104175000 +0000" stop="20230104193000 +0000" catchup-id="VJsBAKYoOPlaEH7C7WUKKKu-8_rxPcjlSfuwKyXe"><title>My Spy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/AE6JOaWFLyNmZUXF5m8p9g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104193000 +0000" stop="20230104214000 +0000" catchup-id="ZPuLprGv79TGEqGEtvKtDDOk5RM90Xohx8Lg86aP"><title>Spider-Man: Homecoming</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g86C56CQdSBssDEGsPt3SA.jpg"></icon><desc>Peter Parker (Tom Holland) keert na zijn eerste superheldengevecht als Spider-Man terug naar zijn normale leven in Queens. Hij hoopt snel bij The Avengers gevraagd te worden door Tony Stark (Robert Downey Jr.), maar het telefoontje blijft uit. Peter wordt ongeduldig, denkt dat hij zichzelf als held moet bewijzen aan Tony Stark en gaat vervolgens zelf op zoek naar onrecht. Tijdens deze zoektocht komt hij al snel terecht bij een mysterieuze wapenhandel van ene Adrian Toomes (Michael Keaton).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104214000 +0000" stop="20230104232000 +0000" catchup-id="JyBv1aTYI-1vg4Y0lCFhuGJkR8VNdL9srW_akNo0"><title>The Crime Boss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0NhwuugiXuCIKfpDmVs6tg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230104232000 +0000" stop="20230105004500 +0000" catchup-id="Fdut2ZtyCrRvnRe8vUztSaB3sgCsFx5-FZXS7tU7"><title>Jexi</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gb5VwK0gXOm1iKfc88NLbw.jpg"></icon><desc>Phil (Adam Devine) heeft een gigantisch probleem: hij is volledig afhankelijk van zijn telefoon. Hij heeft weinig vrienden, een nietszeggende baan en geen liefdesleven. Maar zijn saaie Facebook-status staat op het punt te veranderen. Zijn nieuwste telefoon blijkt een onverwachte feature te hebben: een coach genaamd Jexi. Deze virtuele assistent helpt hem om zijn leven weer op de rails te krijgen. Maar wanneer blijkt dat Phil steeds beter in 'het echte leven' kan functioneren, verandert Jexi in een technische nachtmerrie die hem niet wil laten gaan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105004500 +0000" stop="20230105022000 +0000" catchup-id="N35aPbRGSCZlTDtcBTkknfeR_XjHZ3Nsw1xniwhh"><title>The Call</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAaKeG-LDDon1MnO5EXgnA.jpg"></icon><desc>In de herfst van 1987 drijven de pesterijen van vier tieners de oude Edith (Lin 'Insidious' Shaye) tot een wanhoopsdaad. Bizar genoeg staan de pestkoppen in het testament van de sinistere vrouw. Haar echtgenoot Edward (Tobin 'Saw' Bell) legt uit dat Lin een telefoon letterlijk in haar graf heeft meegenomen. Wie durft te bellen en een minuut aan de lijn blijft, erft een fortuin. Een voor een draaien ze het nummer van hun eigen hel.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105022000 +0000" stop="20230105035000 +0000" catchup-id="5PR4Z7sNkqxWKsRMTOo9J_DpYlmOgaRMSKFqrhfy"><title>The Boy Behind the Door</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3e89qy75UCcuYV_uI6lTLg.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige Bobby Green komt terecht in een nachtmerrie wanneer hij en zijn beste vriend Kevin na school worden ontvoerd. Bobby weet te ontsnappen uit het afgelegen huis waar ze worden vastgehouden. Maar net wanneer hij hulp wil gaan halen, hoort hij de angstkreten van Kevin. Hij besluit om met gevaar voor eigen leven terug te gaan - je beste vriend laat je immers niet zitten. Er staat hen een angstaanjagende nacht te wachten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105035000 +0000" stop="20230105053000 +0000" catchup-id="R9fg62WDlDmCs9dlIUC0qomj3kzvGQtXmTH29xM1"><title>6:45</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9JtcapX8hRMv9aPc7dHt4w.jpg"></icon><desc>Bobby doet een laatste romantische poging om de wankelende relatie met zijn vriendin Jules te redden tijdens een weekendje weg. Ze arriveren op het rustige eilandje Bog Grove, dat tot hun verbijstering vreemd genoeg verlaten lijkt. Bobby en Jules leren al snel over de dodelijke geschiedenis van het eilandje en komen vast te zitten in een tijdslus van terreur. Wat ze ook doen om het te vermijden, het stel wordt elke ochtend wakker om 6:45 door dezelfde nachtmerrieachtige reeks gebeurtenissen die ertoe leiden dat ze op wrede wijze worden vermoord. Een manier om te ontsnappen lijkt er niet te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105053000 +0000" stop="20230105065500 +0000" catchup-id="tCUZhGaDb1obn1aekKvQKsLZiQVq0qJ9NKr_-apE"><title>9/11</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FgcidlKo8lLLOeNlpEz_IQ.jpg"></icon><desc>Wanneer een lift van het World Trade Center plots blokkeert, hebben de vijf inzittenden geen benul van het drama dat zich daarbuiten en boven hun hoofden aan het voltrekken is. De dame die de liften aanstuurt, vormt hun enige verbinding met de buitenwereld. Via de intercom probeert ze het bonte gezelschap in veiligheid te brengen... de datum is 11 september 2001.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105065500 +0000" stop="20230105082500 +0000" catchup-id="fmh3Q49OP2iG8o9y08MEcDwNZe8gVo0Luhvh49_M"><title>The Men Who Stare at Goats</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NSv4UTzDWsPXzsfkXMnF2g.jpg"></icon><desc>Bob Wilton (Ewan McGregor) is een in Irak gestationeerde reporter die op zoek is naar een goed verhaal. Hij ontmoet Lyn Cassady (George Clooney), die beweert een voormalig paranormaal soldaat te zijn. Hij vertelt over een speciale afdeling van het Amerikaanse leger die zich bezighoudt met het ontwikkelen van paranormale strijdkrachten. Samen gaan ze op zoek naar het hoofdkwartier, waar ze de oprichter (Jeff Bridges) en de afdelingschef (Kevin Spacey) ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105082500 +0000" stop="20230105103500 +0000" catchup-id="jnDomXyJCLYEA9rXdzkDeuagBVqcNVRH8iYmUD35"><title>Rain Man</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/z8nGC7SkZh6zwjaMvDUf8g.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van zijn vader, komt yuppie autoverkoper Charlie Babbitt (Tom Cruise) tot de ontdekking dat hij nog een broer heeft. De contactarme Raymond (Dustin Hoffman) is autistisch, maar heeft een fotografisch geheugen en is bovendien in staat om ingewikkelde wiskundige vraagstukken op te lossen. Raymond is de enige erfgenaam van de miljoenen die hun vader heeft achtergelaten. In een poging zijn deel van de erfenis op te eisen, ontvoert Charlie zijn broer uit diens verzorgingshuis en wil hem meenemen naar Los Angeles. Raymond weigert echter te vliegen, waarop de broers aan een lange road trip door Amerika beginnen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105103500 +0000" stop="20230105115500 +0000" catchup-id="f2EBvxBopMox3gZwyP_b_-DLnIwnt5FtaEjqhYl8"><title>The Sunlit Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zbWjeDaL0ym8pjyu3ruvsw.jpg"></icon><desc>Frances (Jenny Slate) is een Amerikaanse kunstenares die na een break-up met haar geliefde besluit naar Noorwegen te vertrekken voor een kunstproject. Eenmaal in Noorwegen, kruist haar pad met Yasha (Alex Sharp), een Russische emigrant die in Noorwegen is om zijn vader te begraven. Yasha's vader heeft als laatste wens om als een echte Viking begraven te worden in Noorwegen. Frances is tijdens deze periode een grote steun voor Yasha. Daar, waar de zon nooit ondergaat, laten zij hun verleden achter zich en zien zij de toekomst tegemoet.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105115500 +0000" stop="20230105140000 +0000" catchup-id="yASPZtgM0Q1V3zNCGPPOmVboc8HoVcJ0v33Kl7aF"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NCvSM9XGiUwWJPaL_H2O4g.jpg"></icon><desc>Na een succesvolle internationale tour met haar dansgezelschap, keert Anja (Andrea Bræin Hovig) terug naar huis om Kerst te vieren. Daar wacht haar gezin op haar: partner en theaterregisseur Tomas (Stellan Skarsgård), hun drie biologische kinderen, en de drie kinderen uit Tomas' eerste huwelijk. Maar vlak voor Kerst krijgen Anja en Tomas nieuws dat inslaat als een bom: Anja heeft een hersentumor en niet lang meer te leven. Samen proberen ze een manier te vinden om het nieuws te delen met hun familie. In de tijd die volgt wordt de relatie tussen Anja en Tomas hevig op de proef gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105140000 +0000" stop="20230105160000 +0000" catchup-id="22vJ5hUS2UycvmIGyknX_ONjn8X--zCd2bA6-dpm"><title>August: Osage County</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5b0xtNeoiErxLM1gQR2KOA.jpg"></icon><desc>Door tragische omstandigheden worden moeder Violet Weston (Meryl Streep) en haar dochter Barbara (Julia Roberts) gedwongen samen te komen in het ouderlijk huis met de rest van het gezin. Ieder lid van de familie Weston (Ewan McGregor, Juliette Lewis, Chris Cooper en Benedict Cumberbatch) neemt zijn eigen problemen mee, wat zorgt voor diverse licht ontvlambare situaties, schaamteloze ruzies, en bekentenissen met onvoorspelbare gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105160000 +0000" stop="20230105174000 +0000" catchup-id="g5jy4milaPyGEhcksmgV5dvNwECMGq_wXaMEonfS"><title>Burnt</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DzNCTkNbxv6plUsxqKWhmg.jpg"></icon><desc>Chef-kok Adam Jones (Bradley Cooper) is een rockster in de keuken. De culinaire wereld ligt aan zijn voeten maar door zijn wilde leven met drank en drugs verliest hij zijn tweesterrenrestaurant in Parijs. Enkele jaren later duikt het enfant terrible op in Londen om er het beste restaurant ter wereld te openen. Hiervoor moet hij zijn oude gewoontes opgeven en moet hij zich omringen met de besten uit het vak, waaronder de getalenteerde Helene (Sienna Miller) en zijn oude vriend Michel (Omar Sy). Zijn terugkomst wekt echter ook de belangstelling van oude vijanden die zijn comeback niet evident maken.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105174000 +0000" stop="20230105193000 +0000" catchup-id="Dct9t-pCkf6LSEWBxqxNa1IWdJM3WYsGOaNt4MG3"><title>Blue Valentine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uN_mAQbShKbMjTYcXXUEcA.jpg"></icon><desc>Cindy (Michelle Williams) en Dean (Ryan Gosling), ooit tot over hun oren verliefd op elkaar, zien nu na jaren samen te zijn geweest hun huwelijk langzaam uiteenvallen. Met de hoop deze situatie op te lossen besluiten zij samen een hotelkamer te boeken, waar zij terugkijken op hun ontmoeting en de prille, hoopvolle liefde die zij ooit deelden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105193000 +0000" stop="20230105211500 +0000" catchup-id="KYWQifZlKbaFWWJfX-JSAAF7HetXQ_PP9F3xHtgM"><title>The Comeback Trail</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-8AIwbId8mEfWTwiwvXVOg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105211500 +0000" stop="20230105232000 +0000" catchup-id="eLurvs0WnKyGBQ4grzCI35341GduISjfXGg4qkjI"><title>The Legend of Tomiris</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/tRThA6tvnF_0xU1KpDj1og.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230105232000 +0000" stop="20230106005500 +0000" catchup-id="mEsIpY6Rdm7eTAdl7nmotDDZAAcp_NemQJgwY1h7"><title>Triggered</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kXbk54ByTSR_OJbrGnUHKA.jpg"></icon><desc>Een groep studiegenoten maakt een reünie-trip in de wildernis. Ze dragen een donker geheim met zich mee en er is enorm veel onderlinge haat en afgunst. Hun verleden achterhaalt hen wanneer een ex-leraar de groep drogeert en iedereen wakker word met een aflopend tijdbomvest om hun lichaam gemonteerd. Dan begint een strijd om de resterende minuten van elkaar te roven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106005500 +0000" stop="20230106022000 +0000" catchup-id="fFV3rHGbTUMdU1LAwn6_6dgUheBX6Ft9K3jDq3kX"><title>Dreamkatcher</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DO4YqltHnu8YVdthmOevDQ.jpg"></icon><desc>Tijdens een vakantie in de bergen hoopt Gail een beter contact te krijgen met haar stiefzoontje Josh. Nadat Gails verloofde voor zijn werk terug moet naar New York, maken zij en Josh kennis met een norse buurvrouw die een enorme verzameling droomvangers heeft. Josh, die na de dood van zijn moeder geplaagd wordt door nachtmerries, wil er graag eentje hebben. Omdat Gail daar niets van wil weten, steelt Josh een droomvanger die hij stiekem bij zijn bed hangt. Zijn nachtmerries stoppen prompt. Maar in plaats daarvan krijgt hij dromen waarin zijn overleden moeder hem opdracht geeft Gail te vermoorden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106022000 +0000" stop="20230106035500 +0000" catchup-id="vq0xOkDgohK14YQN8OjJMMAje3cAm8Acd6vPVLTi"><title>The Boy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/juwTebRMxMSbzIcVoNvb5A.jpg"></icon><desc>De Amerikaanse Greta neemt een baan aan als nanny in een Engels landhuis om op de achtjarige Brahms te letten. Al snel ontdekt ze dat Brahms helemaal geen jongetje is, maar een levensechte porseleinen pop. Bij het vertrek van de 'ouders' krijgt ze een strikte lijst met regels voor de opvoeding van Brahms. Maar wanneer Greta deze regels begint te verwaarlozen, lijken er steeds meer vreemde dingen in het huis te gebeuren. Beetje bij beetje raakt Greta ervan overtuigd dat Brahms misschien toch geen gewone pop is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106035500 +0000" stop="20230106053000 +0000" catchup-id="GYkTvbDtm2m2gBQVCwD-6hCXXrQAeS8TcVx1yOXh"><title>Werewolves Within</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CthsiEkernItkWQq6Hd1DA.jpg"></icon><desc>Pete woont met zijn sterk gelovige vrouw Trish in een dorpje in Vermont. Hun woonplek wordt door een sneeuwstorm geteisterd die het hele dorp isoleert. De onderliggende rancune tussen de inwoners wordt blootgelegd wanneer een onbekend wezen jacht maakt op de dorpelingen. Wanneer de lichamen zich opstapelen, wordt duidelijk dat de moordenaar dichterbij staat dan verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106053000 +0000" stop="20230106064500 +0000" catchup-id="uiVsDwIfmeeBYKLJ_6oOkNjuZz2PD73BFvpGl_IV"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5dABiIq0iB0StssuVQvlUQ.jpg"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106064500 +0000" stop="20230106082000 +0000" catchup-id="4AHIjNQGsJvd8Y-bS09SJlLWI17VHorhi1eVn_km"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cHIGz4k-fDS0PFX2cFILKA.jpg"></icon><desc>De zestienjarige Youri is opgegroeid in Cité Gagarine, de enorme rode bakstenen woonwijk van Ivry-sur-Seine, aan de buitenste rand van Parijs. Hij droomt ervan om ruimtevaarder te worden. Wanneer hij hoort dat Gagarine met de sloop wordt bedreigd, besluit Youri in verzet te komen. Met de hulp van Diana, Houssam en de andere inwoners probeert hij de sloop tegen te houden en daarmee zijn 'ruimteschip' te redden. Regisseurs Fanny Liatard en Jérémy Trouilh richten met hun film een monument op voor Gagarine, haar bewoners en hun idealen. Inmiddels is de sloop een feit.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106082000 +0000" stop="20230106101000 +0000" catchup-id="BZYF1c9jy6rxlW6VSRcMfaB3BANAoIsz1p1eNXcq"><title>The Imitation Game</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n7nKspNLdS41Vzcf3kRdPg.jpg"></icon><desc>In de winter van 1952 werd Alan Turing (Benedict Cumberbatch) door de autoriteiten opgepakt voor het toen strafbare feit homoseksualiteit. Wat echter bij niemand bekend was, was dat Turing enkele jaren daarvoor tijdens de oorlog in het diepste geheim leiding gaf aan een groep van knappe koppen. Hun opdracht was het kraken van de Enigma code die de Duitsers voor al hun communicatie gebruikten. De machine die Turing uitvond was niet alleen essentieel voor de beëindiging van de oorlog, ook was dit het prototype voor onze hedendaagse computer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106101000 +0000" stop="20230106113000 +0000" catchup-id="qk1Ixf44SZSJZ9uLaJtraFv49yK7UYPb8q1WqvV9"><title>Carnage</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n3vMujcWbr4bMdDjUvZ29g.jpg"></icon><desc>De ouders van Bruno en Ferdinand, twee elfjarige jongens, komen op een avond samen om een uit de hand gelopen ruzie tussen de twee vrienden op een volwassen manier op te lossen. Bruno zou Ferdinand met een stok twee tanden uit de mond hebben geslagen. Maar hoeveel beschaafder zijn hun ouders eigenlijk? De schone schijn aan de oppervlakte vervliegt al snel. Naarmate de avond vordert loopt het gesprek uit de hand en ontstaat er grote chaos met verhitte discussies, prijsgegeven geheimen, ongepast gedrag en hilarische voorvallen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106113000 +0000" stop="20230106130000 +0000" catchup-id="t7YNT6sYmfHIXvP5sVImRuWXIdt3x0CwmsnifYRn"><title>Bedazzled</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qgEwE1vtcR2QlDK7K6qIHw.jpg"></icon><desc>Elliot Richards is niet populair, zijn sociale leven is onbestaand, zijn beroep als technisch adviseur stelt niet veel voor en hij koestert bovendien een onbeantwoorde liefde voor zijn collega Alison Gardner. Dan ontmoet hij een bloedmooie vrouw die beweert de duivel te zijn. Ze doet Elliot een voorstel. In ruil voor zijn ziel mag Elliot zeven wensen naar keuze maken. Aanvankelijk is Elliot zielsgelukkig maar na een paar wensen begint hij toch te twijfelen of al die wensen hem wel verder kunnen helpen in het leven. Dan lijkt het te laat om zijn ziel nog terug te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106130000 +0000" stop="20230106144500 +0000" catchup-id="f_r8JGqdMQ63jKxrSnXiaCeATEV6B86q6uNe7tvz"><title>Før frosten</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yYtjcBHV5ettvWcrHxq46A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106144500 +0000" stop="20230106162000 +0000" catchup-id="We7WYHZJkeLKbRvaSWO2DA3YHUdy9VLaD-xAvQP1"><title>Midnight in Paris</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5dctuoZg9tvjA5GDivoOFA.jpg"></icon><desc>Gil (Owen Wilson) is een aspirant-schrijver die met zijn verloofde Inez en haar ouders een bezoek brengt aan de stad van de liefde. In tegenstelling tot de welgestelde Inez, die niets ziet in een onzeker kunstenaarsbestaan, valt Gil direct na aankomst al voor de artistieke charme van de lichtstad. Wanneer hij tijdens een nachtelijke wandeling op een wel heel bijzondere wijze wordt meegevoerd in de bruisende culturele geschiedenis van Parijs, is dit voor Gil reden om zijn huidige situatie eens onder de loep te nemen: is het leven daar nu echt zoveel mooier, of lijkt dat maar zo?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106162000 +0000" stop="20230106180500 +0000" catchup-id="r9W8X57HYlNK73HHqb3oRP5FpG6av7bzPtHM5ppN"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IBU2I4dikutw8gtN4zj9Fw.jpg"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106180500 +0000" stop="20230106193000 +0000" catchup-id="OZDQwvy3Jjcp18qf95QkHWiU1yDxLtgizLQWwJfx"><title>Bachelorette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_KV8dTYd90v7fYpkJb2F4w.jpg"></icon><desc>De bitchy Regan (Kirsten Dunst), party animal Gena (Lizzy Caplan) en dommige beauty Katie (Isla Fisher) organiseren voor hun oud-klasgenootje Becky een vrijgezellenfeestje, dat compleet uit de hand loopt. Stiekem zijn de drie meiden helemaal niet blij dat zij als eerste trouwt met een succesvolle en knappe man, en ondanks Becky haar wens om een rustig avondje te hebben voor haar trouwdag, besluiten de drie meiden toch een lekker feestje te bouwen. Vanaf het moment dat de stripper arriveert, loopt alles echter compleet anders dan gepland en volgt een nacht vol met drank, drugs, misverstanden en een kapotte bruidsjurk.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106193000 +0000" stop="20230106205500 +0000" catchup-id="x0rvb7HtNRPNBhP158Mmpq454V0PIkGxtLyxGXva"><title>Black Friday</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0E9IkDGg1upp_-JXwDjJTA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106205500 +0000" stop="20230106223500 +0000" catchup-id="e3b2wufvVJXsErPuktkeN-nomC4juSUVJuXE8_21"><title>Oldboy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ebV0FH0DdNuQdaGgtFHjDQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230106223500 +0000" stop="20230107000500 +0000" catchup-id="KiaGUahQgPv76fj1i8tMtNkNVYX32Q3M5GPWSlPt"><title>Countdown</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3I81TTAOKTIEoeTeeb8ZJA.jpg"></icon><desc>Op een feestje daagt een stel tieners elkaar uit om Countdown op hun telefoons te installeren, een app waarmee je de exacte tijd ziet die je nog rest voordat je zal sterven. Wie aan het lot probeert te ontkomen, verbreekt de gebruikersovereenkomst en vindt alsnog de dood. Wanneer het vriendje van het eerste slachtoffer in het ziekenhuis belandt, wil de jonge verpleegster Quinn Harris (Elizabeth Lail) bewijzen dat de vervloekte app onzin is. Maar tot haar grote schrik blijkt de aangegeven sterftijd van de patiënt te kloppen. Zelf had ze amper drie dagen op de teller staan en daarmee begint er een dodelijke race tegen de klok.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107000500 +0000" stop="20230107021000 +0000" catchup-id="OEbgUxyx1eERaWrx3P5F-g-AUOGZYawnrLIg5UWD"><title>American Night</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Y8eOwIXAKybd3hvZmPz3kA.jpg"></icon><desc>De 'Pink Marilyn', een legendarisch en verloren gewaand kunstwerk van Andy Warhol, vormt de inzet van een harde en bloedige strijd tussen ex-vervalser annex art dealer John Kaplan (Jonathan Rhys Meyers) en Michael Rubino (Emile Hirsch), een maffiabaas met artistieke neigingen en een groot talent voor bloedvergieten. Er volgt een verhaal vol intriges, plotwendingen en ultraviolence.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107021000 +0000" stop="20230107035000 +0000" catchup-id="lSeWJTjx8Qhj-Bel3j_ISH3DTg1wGkSq_k6ASdnJ"><title>Boss Level</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_9eKSJgU8MTyILPwbFRh0Q.jpg"></icon><desc>Roy Pulver (Frank Grillo) is een gepensioneerde special forces veteraan die overlijdt. Hij wordt echter de volgende dag weer wakker en komt erachter dat hij vast zit in een eindeloze tijdslus. Terwijl huurmoordenaars achter hem aanzitten moet hij uit zien te vogelen wie er verantwoordelijk is voor dit fenomeen. En wat hij moet doen om heelhuids de volgende dag te halen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107035000 +0000" stop="20230107053000 +0000" catchup-id="OjpFkjf1uvrXs4R9PlVu_fjOe8wC5TDXG0fRsMKb"><title>Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/F73JAuNOrNN8IdpitpVDcQ.jpg"></icon><desc>Wanneer haar achtjarige zoontje ten prooi valt aan een mysterieuze ziekte, moet een jonge moeder uitmaken hoe ver ze wil gaan om hem te beschermen tegen de sinistere demonen uit haar sekteverleden. Met de hulp van een rechercheur, de enige die haar lijkt te geloven, bindt ze de strijd aan zoals enkel een moeder dat kan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107053000 +0000" stop="20230107072500 +0000" catchup-id="GNVconkCu1Q992PJPc2-xhAhx_5DhaXa4CiZMeGP"><title>The Hours</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/aF5Px227GIXmmx2BSDPrjw.jpg"></icon><desc>Clarissa Vaughan (Meryl Streep) is een welgestelde en succesvolle boekredacteur. Laura Brown (Julianne Moore) is gelukkig getrouwd. Virginia Woolf (Nicole Kidman) is een gewaardeerd auteur. Drie totaal verschillende vrouwen. Op het eerste gezicht succesvol en gelukkig. Met elkaar verbonden door de pijn en tegenslag waar ze mee te maken hebben. Stuk voor stuk moeten ze een dramatische beslissing nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107072500 +0000" stop="20230107091000 +0000" catchup-id="h4hlrXQ6ky0qTRUER5D5AMFy-2FakscUnykhmKLl"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zKis_nlkmS-KyYBXXKBdYA.jpg"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107091000 +0000" stop="20230107105500 +0000" catchup-id="F8ydJjxP31KQZdxTNlXs2SBl8QpGkOHNTttXd0b-"><title>Effacer L' Historique</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Dr9tkHL8dvNz3uLzTlAdDQ.jpg"></icon><desc>In een woonwijk worden drie buren geconfronteerd met de invloed van social media op hun leven. Marie wordt gechanteerd met een sekstape, Bertrands dochter wordt via Facebook op school gepest en Uber-chauffeur Christine is van slag omdat haar klanten weigeren om positieve recensies achter te laten. Samen besluiten ze de strijd aan te gaan tegen de internetgiganten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107105500 +0000" stop="20230107122500 +0000" catchup-id="UJnYBXuausYBVfTaKRkV0Df5p9x-GQiXrZaOq0aM"><title>Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j9yFDmzleCaCxBrxAGDinQ.jpg"></icon><desc>De eigenzinnige 17-jarige Lucinda 'Luce' Price wordt naar de Sword &amp; Cross heropvoedingschool gestuurd nadat ze onterecht van een misdaad wordt beschuldigd. Ze ontmoet er twee jongens met wie ze zich op onverklaarbare wijze verbonden mee voelt. De jongens blijken gevallen engelen die al eeuwen elkaar bevechten voor haar liefde. Luce moet kiezen tussen Hemel en Hel in dit epische gevecht om ware liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107122500 +0000" stop="20230107141000 +0000" catchup-id="ITFJRSbjktHZQYBDaM1LYpZLJhkEC_MAKSpxeee9"><title>Bienvenue chez les Ch'tis</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/L6tZJqRW5O0rFDojvwU61g.jpg"></icon><desc>Philippe Abrams is post-directeur in Salon-de Provence. Hij is getrouwd met Julie, wiens depressieve buien hem het leven haast onmogelijk maken. Om zijn vrouw een plezier te doen probeert hij zich te laten overplaatsen naar de Côte d'Azur. Maar zijn plannetje mislukt en als straf wordt hij tewerkgesteld in Bergues, een boerendorpje in het noorden. Abrams staat allerminst te popelen om naar deze, in zijn ogen, verschrikkelijke regio te verhuizen. Al snel blijkt dat het beeld dat hij van het noorden heeft, niet helemaal strookt met de werkelijkheid.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107141000 +0000" stop="20230107160000 +0000" catchup-id="KMnOvIKqHwQEKT6wZmVTIPRjcPqts09mUcrrv8Ho"><title>Normandie Nue</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NFQBkIqn9OaObLp5FqCeNA.jpg"></icon><desc>In Mêle-sur-Sarthe, een klein dorp in Normandië, worden de veehouders geteisterd door de crisis: de prijs van het vlees daalt fors, de melk wordt met verlies verkocht en de veehouders zitten in zak en as. Burgemeester Georges Balbuzard wil zich echter niet laten kennen en zal er alles aan doen om zijn dorp te redden. Het toeval wil dat Blake Newman, een bekende conceptfotograaf die grote menigten naakt fotografeert, op doortocht is in de streek. Balbuzard is ervan overtuigd dat deze man het dorp kan redden. Wat zou er gebeuren als Newman driehonderd Normandiërs naakt zou fotograferen op het Champ Chollet?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107160000 +0000" stop="20230107174000 +0000" catchup-id="hQb_DcY2JhA9unI1oYpdr0pfcLdeMQtMxwyiJmvv"><title>My Spy</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/AE6JOaWFLyNmZUXF5m8p9g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107174000 +0000" stop="20230107193000 +0000" catchup-id="bSfRLE0VYk4BsGvq4nZBmN6X9rJSKXbzWazEL2Gl"><title>Killing Bono</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zOncf5W2_O0AVwfr5kfVMQ.jpg"></icon><desc>Dublin, 1976. Scholier Neil McCormick is van één ding zeker: er wacht hem een leven als rockster. Samen met zijn broer Ivan start hij de meest legendarische rockband ooit ter wereld: Shook Up! Ondertussen richt zijn klasgenootje Paul een eigen groepje op, met de ronkende naam U2 en laat zich vanaf dan als Bono aanspreken. Terwijl Bono samen met U2 wereldberoemd lijkt te worden, bewandelt Neil het tegenovergestelde pad van drugs, seks en vreemde kapsels: alles maakt hij mee tijdens zijn eigen zoektocht naar roem.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107193000 +0000" stop="20230107211000 +0000" catchup-id="7HsSzAauT6Qt7n2SKo_k2vqk-p4xIvZudSgd8vNN"><title>Drive</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cxiIZ4HIa_MoS0T1Pq8PTw.jpg"></icon><desc>Driver (Ryan Gosling) is een zwijgzame stuntcoureur in Hollywood, die bijverdient als bestuurder van vluchtauto's in het criminele circuit. Hij wordt verliefd op zijn mooie buurvrouw Irene (Carey Mulligan), een jonge moeder die wordt meegesleept in de onderwereldpraktijken van haar man, de ex-gedetineerde Standard. Wanneer een klus gruwelijk fout gaat, doet Driver wat hij kan om Irene en haar zoontje te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107211000 +0000" stop="20230107224000 +0000" catchup-id="m9JIBS09dI_AMlfufoC0k-9U0h5GDi15F-KL9kvY"><title>Only God Forgives</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nd1dWv7oawltc8TVKF3Ldg.jpg"></icon><desc>Julian (Ryan Gosling) en zijn sadistische broer Billy runnen een boksclub in Bangkok, die als dekmantel dient voor een drugsoperatie. Wanneer Billy vermoord wordt, kom hun ijzingwekkende moeder (Kristin Scott Thomas) naar Bangkok en zint op wraak. Julian gaat op zoek naar de moordenaar en komt terecht in een bloederige spiraal van woede, verraad en wraak. Uiteindelijk moet hij het opnemen tegen een beruchte Thaise agent, die ook wel de 'Engel der Wrake' wordt genoemd.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230107224000 +0000" stop="20230108003500 +0000" catchup-id="7-nFfOrQyLBx2on9I70xwQ9zfpClFBjzkfsuFAh7"><title>The Book Of Eli</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/AK20r9_y2djZ_iwRGNLqTQ.jpg"></icon><desc>In de nabije toekomst is Amerika een kaal en verlaten niemandsland geworden. De ooit zo majestueuze steden zijn nu gevaarlijke ruïnes en overal liggen criminelen op de loer. Gewapend met zijn jachtgeweer, samuraizwaard en natuurlijk instinct heeft Eli (Denzel Washington) jarenlang in deze wereld rondgezworven, altijd allert voor gewelddadige bendes op zoek naar middelen om te overleven. Wanneer hij in een kleine gemeenschap in Californië aankomt, raakt hij in conflict met de zelfverklaarde dictator Carnegie (Gary Oldman).</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108003500 +0000" stop="20230108021500 +0000" catchup-id="ijnrG7JYn3hoFoWIbtB3zkjztJv2gToHcKRqXjhB"><title>Deadlock</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pamanf0dI0AhGPq2-Sm1Q.jpg"></icon><desc>Op wraak belust na de dood van zijn zoon, neemt de gezochte misdadiger Ron Whitlock (Bruce Willis) met zijn trawanten een stuwdam in. Ze gijzelen alle aanwezigen en dreigen de regio onder water te zetten. Eén gijzelaar, een voormalig US Ranger, ontsnapt en vecht terug. Gaandeweg ontdekt hij meer over Whitlocks motieven.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108021500 +0000" stop="20230108040000 +0000" catchup-id="AtuJxH5kf_0gLdZCZ4vTlu1ZxDMzrocNZAd3JhIy"><title>Demonic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SVnhXI30emQQxZA2YGu9DA.jpg"></icon><desc>Een jonge vrouw neemt deel aan een experiment dat haar met haar getroebleerde verleden confronteert. Ze komt in een bizarre wereld terecht die ze onbewust zelf oproept. Daar komt ze oog in oog te staan met angstaanjagende demonen en bovenal met haar moeder, van wie ze lang geleden vervreemd is geraakt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108040000 +0000" stop="20230108053000 +0000" catchup-id="9MMI82OyoWBi-0LSgN8AXHh0H6Mzc75KHBbJs0p6"><title>Witches in the Woods</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JVGRXDZpfeUyl4xmC_WWBw.jpg"></icon><desc>Jill stopt met haar opleiding en gaat samen met vrienden snowboarden. Ze begeven zich naar een afgelegen gebied dat op geen enkele kaart te vinden is. De groep komt 's nachts zonder benzine te zitten en slaagt er niet in de weg naar de bewoonde wereld terug te vinden. Dat blijkt echter niet hun grootste zorg te zijn: iets of iemand houdt de vrienden in de gaten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108053000 +0000" stop="20230108071500 +0000" catchup-id="-OWYVvk9aJEAl9cS8AzKalKHqqlDXczePydrWy78"><title>Fahim</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LrnY9qlgTrEi1KE9Tt9Q4Q.jpg"></icon><desc>Wanneer de jonge Fahim en zijn vader hun geboorteland Bangladesh moeten ontvluchten en arriveren in Parijs, begint voor hen een nieuwe strijd. Terwijl ze wachten op de goedkeuring van hun politiek asielaanvraag, staan ze onder constante dreiging van uitzetting. Dan leert Fahim de schaakmeester Sylvain kennen, die hem onder zijn hoede neemt. Juist wanneer het nationale kampioenschap schaken begint, lijkt Fahim het land te moeten verlaten. Voor hem is er maar één uitweg: kampioen van Frankrijk worden. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108071500 +0000" stop="20230108085000 +0000" catchup-id="QjbVoMFu3LuN2E_qL9jMCJNLURaf-0NPqTLPadua"><title>Lara</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nzmiVaiqZ_Z1AbT8jimV4w.jpg"></icon><desc>Vandaag is het Lara's zestigste verjaardag en de dag waarop haar zoon Viktor een pianorecital zal geven met een eigen compositie. Hij is echter het huis en zijn veeleisende moeder ontvlucht en laat ook die dag niets van zich horen. Haar pogingen tot contact worden tegengewerkt door familieleden die haar duidelijk maken dat ze Viktor met rust moet laten. Uit wanhoop koopt ze de laatste concertkaarten op en deelt die uit aan oude bekenden. Het wordt een dag en avond vol bijzondere ontmoetingen en verrassingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108085000 +0000" stop="20230108103500 +0000" catchup-id="6AZk4xTVdLulROBXAeM1LNCrF4x2wuppywQABlu3"><title>Før frosten</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yYtjcBHV5ettvWcrHxq46A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108103500 +0000" stop="20230108124500 +0000" catchup-id="bdDCjorKcMnZ_cKjCAPQ7H6Qv6PRA10AEILyWrHn"><title>The Man Who Killed Don Quixote</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zKhEEhy8djTueLjg87zTUQ.jpg"></icon><desc>Ooit was Toby (Adam Driver) een ambitieuze, idealistische student die in een Spaans dorpje zijn afstudeerproject 'Don Quixote' regisseerde. Vandaag is hij een gevierde, maar verwaande filmmaker. Wanneer hij na vele jaren terugkeert naar Spanje, ontmoet hij de oude man die ooit de rol van Don Quixote speelde. Maar de acteur waant zich nog steeds de man van La Mancha en ziet in Toby zijn trouwe volgeling Sancho Panza. Het duo begint aan een bizarre tocht en langzaam wordt Toby meegezogen in een wereld van illusie waarin hij dromen en realiteit niet meer van elkaar kan onderscheiden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108124500 +0000" stop="20230108145000 +0000" catchup-id="7xe4HBqcbMWlcMRkSX4uNf0wGocQeJjwrm3oLY8Q"><title>The ghost writer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g5wpe-19ADtxAnce5IS86A.jpg"></icon><desc>Een ghostwriter (Ewan McGregor) krijgt de kans om de biografie te voltooien van de voormalige Britse premier Adam Lang (Pierce Brosnan) in diens Amerikaanse strandhuis. Lang wordt beschuldigd van een oorlogsmisdaad en op het eiland waar hij met zijn vrouw, zijn assistente en de schrijver verblijft, wemelt het van de verslaggevers en demonstranten. Tijdens zijn werk ontdekt de ghostwriter dat zijn verongelukte voorganger misschien wel bewijzen had gevonden voor die beschuldigingen. Zitten die misschien verborgen in het manuscript? Hoe lang is de schrijver zijn leven nog zeker?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108145000 +0000" stop="20230108161500 +0000" catchup-id="yIIztIFF2_bmvSnHrgfEbbX5MHgeLLqa4jeFqR3V"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Zag4K5BfyCiL9ZSKSUnpIg.jpg"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108161500 +0000" stop="20230108174500 +0000" catchup-id="Vw-wYwemq1zMecmn4wuYae6J9p-V7VCNfsFDDS5j"><title>Mrs Lowry and Son</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BrxSfmiFdIEixFfxDAchAg.jpg"></icon><desc>De inmiddels gevierde Britse kunstenaar L.S. Lowry (Timothy Spall) had een getroubleerde relatie met zijn aan bed gekluisterde, dominante moeder (Vanessa Redgrave). Werkend als huurincasseerder mengt Lowry zich overdag tussen de fabriekswerkers op de straten van Salford. Zijn vrije uren besteedt hij aan het maken van zijn schilderijen en de zorg voor zijn moeder, die zijn artistieke ambities enkel bekritiseert.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108174500 +0000" stop="20230108193000 +0000" catchup-id="nnty9JfjjYM5ms2uFC-d_gLmnOX7z6_JmdnXvKDZ"><title>The Good Neighbour</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/UAzuyJBMm8HEDmha2St1vQ.jpg"></icon><desc>David begint een nieuwe baan en een nieuw leven in een nieuwe stad. Hij sluit al snel vriendschap met z’n buurman Robert. Na een avond stappen slaat het noodlot toe: David rijdt een fietsster aan en Robert overtuigt hem om te vluchten en haar voor dood achter te laten. Robert toont geen enkel berouw en wanneer de politie onderzoek doet gaat hij steeds verder om hun geheim te bewaren. Robert begaat onbeschrijflijke wreedheden en sleurt David steeds verder mee in zijn criminele en sadistische daden om hun schuld te verbergen. Al snel lijkt er geen weg terug meer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108193000 +0000" stop="20230108214000 +0000" catchup-id="BF1SY1zUMhjKvzmHCnXyFTlrfm4SF9cbq6CnGIsy"><title>France</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jjZJIqZhPKfeTSsivgfI0g.jpg"></icon><desc>Sterverslaggever France de Meurs (Léa Seydoux) schuwt de sensatie niet wanneer dit voor hogere kijkcijfers zorgt. Haar leven speelt zich af in de televisiestudio en in oorlogsgebied, terwijl ze ook een gezin heeft. Haar hectische bestaan komt plotseling tot stilstand wanneer ze betrokken raakt bij een verkeersongeluk. Deze onverwachte gebeurtenis zorgt ervoor dat ze haar hele bestaan in twijfel begint te trekken. Terwijl France rust probeert te vinden in de anonimiteit, blijft haar beroemdheid haar achtervolgen totdat een mysterieuze liefdesaffaire een einde lijkt te maken aan haar zoektocht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108214000 +0000" stop="20230108231500 +0000" catchup-id="AJW0XSHIUqcv85uFY0ASl6tx8m3jENcngc4pEc4F"><title>The Duke</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Lal7Aaw8Cpun7HS9NBV7Sw.jpg"></icon><desc>In 1961 stal Kempton Bunton, een 60-jarige taxichauffeur, Goya's portret van de hertog van Wellington uit de National Gallery in Londen. Het was de eerste (en nog steeds de enige) diefstal uit de geschiedenis van het museum. In zijn losgeldbrieven schreef Bunton dat hij het schilderij zou teruggeven op voorwaarde dat de overheid ermee in zou stemmen om gratis televisie te verstrekken aan ouderen. Pas vijftig jaar later zou de volledige geschiedenis achter de diefstal bekend worden - een verbazingwekkend verhaal over hoe een rechtschapen man de wereld wilde veranderen en daarmee zijn zoon en zijn huwelijk redde.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230108231500 +0000" stop="20230109021000 +0000" catchup-id="j5BPO82fp7RJBxJ7hGFjPWaSC2sing3xIhOiGSJ0"><title>La vie d'Adèle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-yUML4SUDZ4Q4kdbfDJsPg.jpg"></icon><desc>Op haar vijftiende twijfelt Adèle er niet aan: meisjes horen uit te gaan met jongens. Maar wanneer ze Emma (Léa Seydoux) ontmoet, een jonge kunststudente met blauw haar, wordt haar hele leven op z'n kop gezet. Emma geeft Adèle de kans om haar verlangens te ontdekken, om zich te laten gelden als vrouw en als volwassene. Te midden van haar omgeving, gaat Adèle op zoek naar zichzelf.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109021000 +0000" stop="20230109035500 +0000" catchup-id="EWrB-hwderc1FgbVy6yxGuHbi9-gK0t18sISECNz"><title>American Sicario</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/0Z47fUIye0NSITm7-izyYw.jpg"></icon><desc>Erik Vasquez alias 'Barbie' is een Mexicaans-Amerikaanse gangster die ervan droomt de meest gevreesde kartelbaas van Mexico te worden. Zo begaan hij is met zijn familie, zo genadeloos is hij voor zijn vijanden en rivalen. Maar wanneer hij in het nauw gedreven wordt en in zee gaat met de DEA, ontketent hij een bloedige bendeoorlog.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109035500 +0000" stop="20230109053000 +0000" catchup-id="J7r5jCkXogXCnMFf-3pIJbPoDxz8Ui7G9QeVX0dm"><title>Blood Quantum</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dpGkpOhOks2l9tIOSnSlww.jpg"></icon><desc>De doden komen weer tot leven buiten het geïsoleerde reservaat van de Mi'gmaq in Red Crow. De inheemse bewoners hebben evenwel geluk en blijken op onverklaarbare wijze immuun voor de zombieplaag. Vele mensen zoeken hun toevlucht bij de Mi'gmaq waar sheriff Traylor het fort bewaakt. De zwangere vriendin van Traylors zoon blijkt niet immuun te zijn voor het virus. Dit maakt het voor Traylor steeds moeilijker om de afweging te maken om vluchtelingen op te nemen of zijn eigen volk te beschermen tegen de oprukkende zombies.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109053000 +0000" stop="20230109065500 +0000" catchup-id="ES73OgGybG5ApsSxwTzxX-XlrKOiv5GXSVXptqkO"><title>Zwaar verliefd!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/isBHRTevZt12hsh0_sU1Xg.jpg"></icon><desc>De jonge, succesvolle dierenarts Isa (Barbara Sloesen) is een tikkeltje onzeker over haar lijf én de liefde. Ze wil lekkerder in haar vel zitten en besluit de Bossche bollen te laten staan en zichzelf naar de sportschool te slepen. Ruben (Jim Bakkum) is dé perfecte man. Knap, werkt met zijn handen en houdt zielsveel van zijn labrador Bo. Als Isa op een dag Bo redt van een chocoladevergiftiging, valt ze als een blok voor zijn baasje. En hij voor haar, maar dat durft ze niet te geloven. Na een peptalk van haar vriendinnen besluit Isa toch voor haar droomman te gaan. Maar is Ruben nog steeds geïnteresseerd?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109065500 +0000" stop="20230109083500 +0000" catchup-id="iAbaEZHqpdv0yP0Vj6n-MtqrYUkttvBwqrrZ0dT7"><title>Finding Neverland</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MHhJJ4rZcw5bSbbNtpPwYw.jpg"></icon><desc>In het Londen van 1904 ontmoet de ludieke toneelschrijver J.M. Barrie (Johnny Depp) tijdens een wandeling met zijn hond totaal onverwachts zijn nieuwe inspiratiebron: vier kinderen die zonder vader door het leven gaan. Hij raakt spelenderwijs erg goed bevriend met de vier jongens en hun zeer charmante moeder (Kate Winslet). Het leven van het gebroken gezin kent echter nog maar weinig plezier en bruist al niet meer sinds de dood van hun vader en echtgenoot. James laat de jongens op verrassende manieren zien dat alles mogelijk is en dat je met fantasie een fantastisch leuke eigen wereld kunt creëren.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109083500 +0000" stop="20230109102000 +0000" catchup-id="utxD8MVd7CLRrZrpTX6f41-WfqhCG-J7yXwL_O1Y"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rmQDQzKzmiLKzTBaxH9TOQ.jpg"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109102000 +0000" stop="20230109122000 +0000" catchup-id="L7xKPrdAWwD7Zhj8nbYe995g73mixYySAODNhDOX"><title>Transcendence</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9CSfJneic_TS8x1v_Vgouw.jpg"></icon><desc>Dokter Will Caster is de voornaamste onderzoeker op het gebied van Kunstmatige Intelligentie. Hij werkt aan een machine die collectieve kennis combineert met menselijke emoties. Het zijn controversiële experimenten waar anti-technologische extremisten tegen in opstand komen. Maar vlak voor zijn dood lukt het Will alsnog om zijn bewustzijn te uploaden in het computersysteem. Zijn vrouw Evelyn en vriend Max, beiden mede-onderzoekers, maken dit mogelijk maar niet zonder hun twijfels. Hun grootste angsten worden werkelijkheid wanneer Wills zoektocht naar oneindige kennis evolueert in een honger naar macht.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109122000 +0000" stop="20230109140500 +0000" catchup-id="_cCTEave6ZABstquxGjG6Kd_daW9twW9tcNENbRK"><title>Get Shorty</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gkBoHsUCVQQLYQ1qkxg-Pg.jpg"></icon><desc>Wanneer gangster Chili Palmer (John Travolta) vanuit Miami naar Los Angeles reist om een schuld te innen bij een tweederangs regisseur (Gene Hackman), laat hij zich inpakken door de hippe filmbusiness. Palmer ontdekt dat de regels in Hollywood maar bar weinig verschillen van de wetten in criminele onderwereld: hij regelt een filmster, versiert een B-filmdiva en krijgt zelfs plaatsen gereseveerd in de hipste restaurants van de stad. Kortom, alles loopt gesmeerd. Tot zijn vroegere vriendjes, de maffiosi, hem opnieuw weten te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109140500 +0000" stop="20230109160000 +0000" catchup-id="nDOMKNde83mZm9FYjDGB1rx5S3piJ50Op5ejFGSF"><title>Be Cool</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qTXam5Wbyjhzpx9P_YFuNQ.jpg"></icon><desc>Als Chili Palmer (John Travolta) besluit zijn geluk te beproeven in de muziekindustrie papt hij daarvoor aan de verleidelijke weduwe (Uma Thurman) van een onlangs vermoorde platenbaas, kaapt een bloedhete zangeres weg bij de concurrent en ontdekt dat er achter de mooie schermen van de muziekbizz heel wat valse tonen geblazen worden. Het is de kunst cool te blijven en niet al te veel uit de toon te vallen. Laat dat maar aan Chili Palmer over!</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109160000 +0000" stop="20230109180000 +0000" catchup-id="o1vIfuuqs_iMkrJIiLAmgXYfGBQhOQ9VHU6NtBOt"><title>Tre Piani</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gKGZ01cyGNT1LeA2UshcjQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109180000 +0000" stop="20230109193000 +0000" catchup-id="-RS0nTydybZf9irL3GR3vR-H5jH7xHDyjIomNlJo"><title>The Men Who Stare at Goats</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NSv4UTzDWsPXzsfkXMnF2g.jpg"></icon><desc>Bob Wilton (Ewan McGregor) is een in Irak gestationeerde reporter die op zoek is naar een goed verhaal. Hij ontmoet Lyn Cassady (George Clooney), die beweert een voormalig paranormaal soldaat te zijn. Hij vertelt over een speciale afdeling van het Amerikaanse leger die zich bezighoudt met het ontwikkelen van paranormale strijdkrachten. Samen gaan ze op zoek naar het hoofdkwartier, waar ze de oprichter (Jeff Bridges) en de afdelingschef (Kevin Spacey) ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109193000 +0000" stop="20230109210500 +0000" catchup-id="oF997NJOPxmBBoC3mroVH6NRrhBvrKBnecNzR02V"><title>Smiley Face Killers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/I-NoK5ss7U6tO4S7Ho5i-g.jpg"></icon><desc>Wanneer hij stopt met zijn antidepressiva, valt student en succesvol sporter Jake ten prooi aan paranoia. Hij verdenkt de ex van zijn vriendin ervan hem te willen opfokken met bizarre sms’jes. De waarheid is echter veel gruwelijker. Jake moet het ultieme slachtoffer worden van een sekte van seriemoordenaars die zijn daden signeert met smileys.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109210500 +0000" stop="20230109225500 +0000" catchup-id="MSpIr8fL1dngoHrQQySVuhYnEZSFjQq76oiT17ma"><title>7 Psychopaths</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lJwbVVBD-TmYR-NfqNFShw.jpg"></icon><desc>Scenarioschrijver Marty worstelt met zijn nieuwe script 'Seven Psychopaths'. Hij heeft dringend een beetje inspiratie nodig. Marty doet alles voor een goed verhaal en raakt betrokken bij de criminele activiteiten van zijn beste vriend Billy en diens partner in crime Hans, die samen een aardig centje bijverdienen met het kidnappen van honden. Alles loopt uit de hand wanneer de dognappers de geliefde hond van de psychopathische gangster Charlie ontvoeren. Marty krijgt genoeg ideeën voor zijn script, maar met Charlie achter zich aan is het de vraag of hij het nog na kan vertellen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230109225500 +0000" stop="20230110010500 +0000" catchup-id="rGNQSlX2qynossHZsBlB9U3FyuoU0ktThHSzAP_-"><title>The Perfect Patient</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sD49JqswhNckQUs1UA15KQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110010500 +0000" stop="20230110024000 +0000" catchup-id="f6gDmCqU5pA7sj7UUBFowKPu2xFU8fi0fJvIPVf5"><title>American Ultra</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/R56oX4B5nkLFnPb_ueqSjA.jpg"></icon><desc>Stoner Mike en zijn vriendinnetje Phoebe leiden een rustig bestaan. Op een dag wordt Mike tijdens zijn tankstation-baantje aangesproken door een vreemde vrouw die een onsamenhangende zin tegen hem mompelt. Als hij vlak erna wordt aangevallen verandert hij intuïtief in een moordmachine; Mike blijkt een voormalig sleeper cell van de overheid en het programma waar hij deel van uitmaakte wordt opgeruimd. Maar aangezien Mike door de onbekende vrouw is geactiveerd zal het een stuk meer moeite kosten dan verwacht om hem uit te schakelen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110024000 +0000" stop="20230110040500 +0000" catchup-id="DK7D_WugHmCMk_abzlIs9ieyIv_KvsGgMeTPKIik"><title>Blood On Her Name</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KW3oP2PqPcqgakKZhPa2pg.jpg"></icon><desc>Leigh Tiller doodt per ongeluk een persoon waarna ze in een wanhopige bui het lijk verstopt. In een poging haar leven met haar zoon weer op te pakken, wordt zij voortdurend aan de misdaad herinnerd door haar geweten. De familie van de vermoorde man blijft met veel vragen achter. Leigh moet haar geheim verborgen houden voor haar vader Richard, die agent is, en voor Dani, de vriendin van het slachtoffer.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110040500 +0000" stop="20230110053000 +0000" catchup-id="FEj5TcWB2sIq_RBad5UDrF8-1NBf4nU_rrIf5y0-"><title>Trigger Point</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NSyA6Sz4Dmr_ufhqZ3DzqQ.jpg"></icon><desc>Als lid van een eliteteam knapt Nicolas Brazer de vuilste klusjes op voor de overheid. Dan gaat hun dekmantel eraan en worden zijn collega's genadeloos vermoord. Aangewezen als zondebok en kampend met geheugenverlies, gaat hij onder de radar. Wanneer een oud-collega verdwijnt krijgt hij de kans om zijn goede naam te herstellen en zijn geheugen terug te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110053000 +0000" stop="20230110071500 +0000" catchup-id="EiyVb-atgSAwP-v6AyE6VbMWrpZ_d2T44PmuWrca"><title>A Fish Called Wanda</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fV-WtxWx0S0ipTY7AXZ2Cw.jpg"></icon><desc>De doortrapte Wanda (Jamie Lee Curtis) en de driftige Otto (Kevin Kline) zijn twee Amerikaanse dieven die een diamantroof in Engeland plegen en hierbij hun twee Britse medeplichtigen bedriegen. Ze laten bendeleider George oppakken door de politie, maar weten niet dat hij de buit al op een geheime plaats heeft verstopt. Om erachter te komen waar George de diamanten verborg, papt Wanda aan met zijn advocaat Archie Leach (John Cleese). De beschaafde Archie valt al snel voor de charmes van de sexy Wanda en heeft niet door dat hij slechts een speelbal is in haar sluwe plannetje.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110071500 +0000" stop="20230110090500 +0000" catchup-id="2hV86dR4RqHYr-p9TbIcoElWn3pIbuSqCH3LjMv7"><title>Een echte Vermeer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dd-LuJ0b7duSY73z66htfg.jpg"></icon><desc>In de vroege jaren twintig van de vorige eeuw schildert Han van Meegeren (Jeroen Spitzenberger) in de stijl van oude meesters zoals Rembrandt van Rijn en Johannes Vermeer. Als Han halsoverkop verliefd wordt op de echtgenote van de belangrijkste kunstcriticus van het land, Meneer Bredius, zorgt dat voor slechte recensies over zijn werk. Han zweert revanche en probeert Bredius om de tuin te leiden met een perfecte Vermeer-vervalsing.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110090500 +0000" stop="20230110105000 +0000" catchup-id="Ki-XU1AK3bJqDfbPw6YRJRcoec0jtPLoLZHuAaa6"><title>The Nest</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_ieoDaQ1Oclw7IcyfiPkkw.jpg"></icon><desc>De aan een rolstoel gekluisterde Samuel woont met zijn moeder Elena in een afgelegen villa in het bos. Zijn leven lijkt idyllisch, maar ondanks dat het hem aan niets ontbreekt, is hij rusteloos. Wanneer er een jong dienstmeisje in de villa komt werken, betwijfelt Samuel meer en meer de strenge regels van zijn moeder en besluit de jongen dat hij de wereld buiten het landgoed wil leren kennen. Maar zo makkelijk zal Elena hem niet laten gaan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110105000 +0000" stop="20230110130500 +0000" catchup-id="XJbsWlJ63C8Kqc4PLcREaEAhi57JHfaDYuLSYxvT"><title>Another Year</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SMCb769jP_ig0FpczqQuWQ.jpg"></icon><desc>Gerri en haar man Tom wonen in een rustige Londense buitenwijk. Ze zijn gezond, gelukkig en liefdevol getrouwd, maar weten heel goed dat veel mensen minder fortuinlijk zijn. Zoals Gerri's collega Mary die zichzelf voortdurend aanpraat dat ze niet gebukt gaat onder haar desastreuze liefdesleven. Ook ontgaat het hen niet dat hun dertigjare zoon Joe nog steeds single is. Of dat Toms jeugdvriend Ken in zijn eenzaamheid volledig vergeet voor zichzelf te zorgen. Gerri en Tom bieden graag een luisterend oor en warme huiselijkheid, maar moeten erkennen dat hun hulp en vriendschap ook grenzen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110130500 +0000" stop="20230110143500 +0000" catchup-id="bhDqyn7EcSU94L7J0bTkhi4Nmj4Gf7rgRnoCxqKw"><title>De vogelwachter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3UW21rALHC-XEcKFySQPoQ.jpg"></icon><desc>De vogelwachter (Freek de Jonge) woont al bijna een halve eeuw moederziel alleen en zielsgelukkig op een afgelegen eiland. Op een dag krijgt hij bericht dat zijn post wordt opgeheven. Aan zijn gelukkige bestaan in en met de natuur komt abrupt een einde. De afgedankte vogelwachter weigert echter te gaan en trekt op geheel eigen wijze ten strijde.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110143500 +0000" stop="20230110160000 +0000" catchup-id="p0UZAxh-z-Tpsz7dpApd4jWF5eUsc70h-DT74LmW"><title>Fantastic Mr. Fox</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vCwgfuyzhV0Kbt2Ar14Ctg.jpg"></icon><desc>Meneer en mevrouw Vos (George Clooney en Meryl Streep) hebben een idyllisch leven samen met hun zoon Ash (Jason Schwartzman) en hun jonge neefje Kristofferson dat bij hen logeert. Na twaalf jaar te hebben genoten van een rustig familieleven, brengt het gezapige bestaan het wilde dier in meneer Vos naar boven. Hij haalt al gauw weer zijn oude streken uit als stiekeme kippendief. Hierdoor brengt hij niet alleen zijn geliefde gezinnetje, maar ook de gehele dierengemeenschap in gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110160000 +0000" stop="20230110173500 +0000" catchup-id="yYChKVLEI4Y78dPnzNFWYZoYvMmqGbbe5-rOZbWi"><title>The War with Grandpa</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IObo0Q6snQB6Y1HvK9RE9g.jpg"></icon><desc>Wat zou jij doen als je jouw slaapkamer zou moeten afstaan aan niemand minder dan je eigen opa? Dit overkomt de tienjarige Peter (Oakes Fegley) omdat zijn opa Jack (Robert De Niro) noodgedwongen bij de familie intrekt. Peter wil zijn slaapkamer koste wat kost terug en samen met zijn vrienden doet hij er alles aan om zijn opa uit zijn slaapkamer te verdrijven. Dit betekent oorlog, want opa laat niet zomaar met zich sollen en schakelt de hulp van zijn eigen vrienden in. Een race tegen de klok, waarbij alle streken uit de kast worden getrokken. Lukt het Peter om zijn slaapkamer terug te krijgen?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110173500 +0000" stop="20230110193000 +0000" catchup-id="9SyIuf7vJtFMqvnIVRaazgk0k_egJ2gQQLJq-yVX"><title>Take This Waltz</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BV3NWtAs2B1_1TD4vnLTRw.jpg"></icon><desc>Je zal maar gelukkig getrouwd zijn, je leven goed op de rit hebben en dan opeens smoorverliefd worden op een nieuwe buurtgenoot. Wat doe je dan? Is het een tijdelijke bevlieging of blijkt die man eigenlijk je grote liefde te zijn? Dit is het dilemma van de 28-jarige Margot (Michelle Williams) die een veilige relatie heeft met Lou (Seth Rogen), maar zich sterk aangetrokken voelt tot de artistieke Daniel (Luke Kirby). Ze besluit haar intuïtie te volgen, wat resulteert in een hete en hitsige zomer. Margot leert zichzelf beter kennen, maar het blijft de vraag of ze de juiste keuze in haar leven maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110193000 +0000" stop="20230110210000 +0000" catchup-id="-mEuMvp0F8mKsPZAe1iDYBiEZqXQZJ9MA70Oqvks"><title>Wander</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n2C8F2Yi42ApcYtLBW_hlg.jpg"></icon><desc>Arthur Bretnik (Aaron Eckhart) is een privédetective met een duister verleden. Hij wordt ingehuurd om in het stadje Wander een moord te onderzoeken die door de autoriteiten in de doofpot is gestopt. Hier stuit hij op een crimineel netwerk met banden tot het hoogste niveau. En ontdekt hij dat de zaak te maken heeft met een moordzaak waarbij hij jaren geleden betrokken was. Toeval? Of wordt Arthur gemanipuleerd als een pion in een veel grotere, levensgevaarlijke affaire?</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110210000 +0000" stop="20230110223500 +0000" catchup-id="v_nsYbFwSnnjW73h1LtHU0LyliNxYRF3m4Olun0H"><title>Killing Them Softly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yHOOHfS9GMob00TKBQ3cAw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230110223500 +0000" stop="20230111002500 +0000" catchup-id="2_7wE0bkwqgVmZM3QvO1dGgImq9MuEbvWeh0Ru8q"><title>The Road</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SuJ7HQtk1ItWp6F3CBrs-g.jpg"></icon><desc>Een wereldwijde ramp heeft de aarde in puin en as gelegd. Er zijn slechts enkele overlevenden, de beschaving is verdwenen en er is een groot gebrek aan voedsel en water. Door dit vijandige landschap trekken een naamloze man (Viggo Mortensen) en zijn jonge zoon op zoek naar een veilig heenkomen. Ze proberen de kust te bereiken maar de weg daarheen is gevaarlijk. Barbaren en kannibalen liggen overal op de loer. In deze hel op aarde is slechts één lichtpuntje: de liefde tussen vader en kind.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111002500 +0000" stop="20230111024500 +0000" catchup-id="XCmUvK_cfY-RDceqPypmi2wenOUipXuYgzQZeT9j"><title>Detroit</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/J1iwTTJKUNwci74MNbYHng.jpg"></icon><desc>In de zomer van 1967 houden de hevige 12th Street-rellen Detroit in hun greep. Tijdens één van de grootste en meest dodelijke volksopstanden uit de geschiedenis komen 43 mensen om, raken 189 mensen gewond en worden maar liefst 7200 mensen gearresteerd. Tweevoudig Oscarwinnaar Kathryn Bigelow brengt deze gebeurtenissen op indrukwekkende manier in beeld.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111024500 +0000" stop="20230111040000 +0000" catchup-id="LfbIyMjwnRICJdkdAOqHPzWsFzhwEyYHrg16HU79"><title>Deerskin</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GZFPUg_ARDZX9OdEFSaWZw.jpg"></icon><desc>Georges raakt volledig in de ban van zijn net verworven hertenleren jas die alle andere jassen van iedereen op de hele wereld overbodig maakt. Met de aanschaf van dit unieke kledingstuk krijgt hij van de vorige eigenaar een kleine camcorder cadeau, waarna Georges zich voor gaat doen als filmmaker. Met hulp van barvrouw Denise, die in haar vrije tijd films monteert, begint hij aan een bizarre missie. Er ontstaat een absurde driehoeksverhouding tussen Georges, Denise en de jas.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111040000 +0000" stop="20230111053000 +0000" catchup-id="mwog198XpZ9j8dcfHM6G01qsKQcfOtLQ2iJaBDjM"><title>Relic</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-Z0pCk4p-Do0eaAwc41Q6Q.jpg"></icon><desc>Wanneer de bejaarde weduwe Edna (Robyn Nevin) vermist raakt, reizen haar dochter Kay (Emily Mortimer) en kleindochter Sam (Bella Heathcote) naar het afgelegen familiehuis om haar te zoeken. Maar als Edna plotseling weer opduikt blijft een verklaring uit. Edna's vergeetachtigheid en nachtelijk ronddolen lijken te verergeren. Totdat Kay ontdekt dat een mysterieuze entiteit niet alleen het huis teistert maar ook haar moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111053000 +0000" stop="20230111073500 +0000" catchup-id="PRcfHsN6R8664LVoLWvRziCamZ0G26SVYGsX3-UW"><title>Thelma &amp; Louise</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/br1_jILTGkYW22Dz1_m2BA.jpg"></icon><desc>Thelma (Geena Davis) is een verveelde jonge huisvrouw. De tien jaar oudere Louise (Susan Sarandon) werkt als serveerster in een diner. Thelma's echtgenoot Darryl ziet zijn vrouw het liefst achter het aanrecht staan, terwijl Louise's vriend altijd van huis is als muzikant. Om de sleur te doorbreken trekken de twee vriendinnen er een paar dagen op uit in een Ford Thunderbird 1966 cabriolet. Hun ontspannen uitje neemt een criminele wending wanneer Louise de dronken man neerschiet die Thelma probeerde te verkrachten. En zo verandert hun road trip door de VS in een vlucht naar Mexico, op de hielen gezeten door de Amerikaanse politie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111073500 +0000" stop="20230111093000 +0000" catchup-id="4kFyfsdsFMeU9E4tTEMLH5S7VNNKP9JxbD-GNzKF"><title>Agatha Christie's Crooked House</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iYRHGqWz46M7mv2JA1sVHg.jpg"></icon><desc>In het landhuis van de schatrijke familie Leonides wordt de patriarch en eigenaar van het familiefortuin onder verdachte omstandigheden dood aangetroffen. Zijn beeldschone kleindochter Sophia roept de hulp in van haar voormalige minnaar, de privédetective Charles Hayworth. Er zijn verdachten te over: drie generaties van de Leonides dynastie wonen op het weeldige landgoed in een giftige atmosfeer vol bitterheid en jaloezie. En met het ongekende fortuin ligt het motief voor de hand. Maar niets is wat het lijkt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111093000 +0000" stop="20230111105500 +0000" catchup-id="1gUIrGKUctRSxL51XE9eKGHQax_bG5YMKbz8jN8m"><title>The Killing of Two Lovers</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vQkHqQRuDJH8B9yDUtGOeA.jpg"></icon><desc>David en Nikki zijn twee high school sweethearts die al jaren getrouwd zijn en met hun vier kinderen wonen in het desolate landschap van een klein stadje in Utah. De twee hebben besloten wat afstand van elkaar te nemen om het huwelijk te redden dat ze tot nu toe als vanzelfsprekend hebben beschouwd. David stemt in met Nikki's wensen, omdat hij denkt dat het de enige manier is om hun gezin samen te houden. Die hoop vervliegt als Nikki een nieuwe vriend lijkt te hebben. David reageert impulsief en jaloers. Hij is doodsbang om zijn gezin te verliezen en zoekt de confrontatie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111105500 +0000" stop="20230111124500 +0000" catchup-id="tY3zaroe4NfDA0J_FvJatSJ7Jekfuy_giRuhC5tG"><title>The Circle</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Wqw2LV5mgNLlHltZljmbaQ.jpg"></icon><desc>In dit verontrustende drama naar de intrigerende bestseller van Dave Eggers, krijgt Emma Watson een baantje bij het machtige tech-bedrijf van Tom Hanks. Deze organisatie wil alle informatie over de gehele wereld in beheer hebben. De persoonlijke e-mails van de gebruikers, hun sociale media, betalingsverkeer en aankopen zijn met elkaar verbonden door een universeel besturingsprogramma. Het resultaat: iedereen heeft slechts één online identiteit. Een nieuw tijdperk van openheid en gemeenschapszin is aangebroken onder dubieuze motto: privacy is diefstal.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111124500 +0000" stop="20230111145000 +0000" catchup-id="Kiv4iWYIju3Yqa2B2FqB0sK3MAr9ATELru0Lh0FD"><title>Her</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SzmrPsxaOnoWRd2LrpCRig.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111145000 +0000" stop="20230111163000 +0000" catchup-id="TiNBPt_HiU82PBgJOGSADpSx0Xtlz4JAkMaQHFZJ"><title>Fête de famille</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kvznk3ohtcIJK_Je91J2WQ.jpg"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111163000 +0000" stop="20230111180000 +0000" catchup-id="r71vQGIbiu7AcmqsgWj5EMyqVUE7-ACTn-r6canm"><title>The Big Wedding</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TSrABkpkEYfYUUhKy8kMuA.jpg"></icon><desc>Don en Ellie (Robert De Niro en Diane Keaton) waren ooit getrouwd. Ze kregen twee kinderen (Topher Grace en Katherine Heigl) en adopteerden de Colombiaanse Alejandro (Ben Barnes), maar hun huwelijk hield uiteindelijk geen stand. Alejandro heeft zijn biologische moeder nooit verteld dat zijn pleegouders zijn gescheiden en dat is een probleem wanneer deze strenggelovige vrouw te gast is op zijn huwelijk met Missy (Amanda Seyfried). Hij vraagt Don en Ellie om tijdens het feest net te doen alsof ze nog steeds bij elkaar zijn. Maar dat blijkt niet zo eenvoudig.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111180000 +0000" stop="20230111193000 +0000" catchup-id="fklq4La23p8PVdzd1_jP5JQodBxtNSMH1pJT5y9V"><title>Qui m'aime me suive!</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ShCIanEceqj6ksx_2pdOPg.jpg"></icon><desc>De gepensioneerde Gilbert en Simone wonen in een dorpje in Zuid-Frankrijk en ervaren nogal wat ergernissen in hun huwelijk. Het constante cynisme van haar echtgenoot, hun geldtekort, maar ook het plotselinge vertrek van haar buurman en geheime minnaar Étienne, zorgen ervoor dat Simone ervoor kiest om haar man te verlaten. Maar dan besluit Gilbert hij tot alles bereid is om zijn echtgenote en grote liefde voor zich terug te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111193000 +0000" stop="20230111210000 +0000" catchup-id="zvUbpDU028mDtdpN6mrofXEtYyBGq3kz5Zi_HtkN"><title>Fallen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j9yFDmzleCaCxBrxAGDinQ.jpg"></icon><desc>De eigenzinnige 17-jarige Lucinda 'Luce' Price wordt naar de Sword &amp; Cross heropvoedingschool gestuurd nadat ze onterecht van een misdaad wordt beschuldigd. Ze ontmoet er twee jongens met wie ze zich op onverklaarbare wijze verbonden mee voelt. De jongens blijken gevallen engelen die al eeuwen elkaar bevechten voor haar liefde. Luce moet kiezen tussen Hemel en Hel in dit epische gevecht om ware liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111210000 +0000" stop="20230111225500 +0000" catchup-id="Hn9mjdM72yzTeNefN-eR2a6EdFSzvO5zMnt58Oq-"><title>Light of My Life</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JBRs7PEiVcDwI_HrukGojg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230111225500 +0000" stop="20230112002500 +0000" catchup-id="0zsI_bNz-HTBCWLBlVwMssfrQDkBVn5VReYfNRvl"><title>Pixie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ErvdERJ9_W_4hbmMLQL_Mg.jpg"></icon><desc>Pixie is een charmante meid uit een beruchte misdaadfamilie, wier moeder werd vermoord door de bende van Father McGrath. Ze wil haar moeders dood wreken door een fortuin aan drugsgeld van de moordenaars achterover te drukken en voor altijd te verdwijnen naar het buitenland. Maar al haar plannen worden per ongeluk gedwarsboomd door twee kroegtijgers, Frank en Harland. Pixie windt de twee in no time om haar vingers en voor ze het beseffen zitten Frank en Harland in haar klassieke Mercedes, met een lijk in de kofferbak en een tas vol cocaïne op de achterbank, achtervolgd door moorddadige priesters, huurmoordenaars en politie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112002500 +0000" stop="20230112021000 +0000" catchup-id="gEzY625Pi862i3lfCHaXD44o5A40QBoW35VmI7Am"><title>Lizzie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DP0Jx7Y5YCUwInk3W3tRAA.jpg"></icon><desc>Massachusetts, 1892. De ongehuwde 32-jarige Lizzie (Chloë Sevigny) wordt door haar omgeving behandeld als een sociale outcast. Ze leidt een claustrofobisch leven wat geheel gedomineerd wordt door haar kille vader. En wanneer de jonge Bridget Sullivan (Kristen Stewart) voor het gezin komt werken vindt Lizzie eindelijk die vriendin waar ze naar heeft verlangd. Hun intimiteit groeit echter uit tot een donker en verontrustend plan.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112021000 +0000" stop="20230112035500 +0000" catchup-id="5WXn5WOLrNTvL9MXAJJ21b-5zEXmwhlTWw8WUnyF"><title>The Postcard Killings</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dzP-YTiaZIv6YXt9RF0XJA.jpg"></icon><desc>Jacob, een door verdriet verscheurde politie-inspecteur uit New York reist naar Londen om de moord op zijn dochter en haar kersverse echtgenoot te onderzoeken. Hij ontdekt dat een gestoorde seriemoordenaar pasgetrouwde stellen om het leven brengt. De moord wordt steeds aangekondigd met een ansichtkaart die naar een plaatselijke journalist gestuurd wordt. Ondanks dat hij tegengewerkt wordt door de lokale politie, bijt Jacob zich geobsedeerd vast in zijn prooi. Maar steeds als hij denkt de dader te pakken te hebben glipt die weer door z'n vingers.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112035500 +0000" stop="20230112053000 +0000" catchup-id="y2TGrYjNN43UJdL83b14MZAMu8AJ6YVGP7taEj3C"><title>Cagefighter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/t6j7vBGCmCcnHPUCn-g2Wg.jpg"></icon><desc>Reiss Gibbons is de onbetwiste kampioen van keiharde kooigevechten. Hij heeft vijfmaal zijn titel verdedigd en het geld stroomt binnen door een ongekende reeks sponsordeals, die zijn manager en beste vriend Reggie regelt. Er is geen tegenstander die Reiss wil uitdagen. Als publiciteitsstunt accepteert Reiss een gevecht tegen de professionele worstelaar Randy Stone. Reiss ziet het gevecht als een grap, verschijnt slecht voorbereid in de ring en wordt er letterlijk en figuurlijk keihard uitgeslagen. Binnen 24 uur verliest hij alles en er rest hem slechts één ding: revanche op Stone.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112053000 +0000" stop="20230112065500 +0000" catchup-id="N9Mgqd4ufelCP4mEmC9L4WnThNOTDLjy5zocBB_Y"><title>Bachelorette</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_KV8dTYd90v7fYpkJb2F4w.jpg"></icon><desc>De bitchy Regan (Kirsten Dunst), party animal Gena (Lizzy Caplan) en dommige beauty Katie (Isla Fisher) organiseren voor hun oud-klasgenootje Becky een vrijgezellenfeestje, dat compleet uit de hand loopt. Stiekem zijn de drie meiden helemaal niet blij dat zij als eerste trouwt met een succesvolle en knappe man, en ondanks Becky haar wens om een rustig avondje te hebben voor haar trouwdag, besluiten de drie meiden toch een lekker feestje te bouwen. Vanaf het moment dat de stripper arriveert, loopt alles echter compleet anders dan gepland en volgt een nacht vol met drank, drugs, misverstanden en een kapotte bruidsjurk.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112065500 +0000" stop="20230112082000 +0000" catchup-id="UJ4mu3vEPXv7exAcE2enr0nTk9zqbd-mTkEE2Jm6"><title>Cowboys</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/XkaFwVa0H4uQcYVEmoYKGA.jpg"></icon><desc>Samen met zijn zoon Joe, maakt Troy (Steve Zahn) een trektocht door het ruige Montana. De twee zijn op de vlucht en hopen de Canadese grens te halen door zo min mogelijk op te vallen. Een buitenbeentje binnen de lokale politie, Faith (Ann Dowd), zit achter hen aan. Als Faith dieper in de zaak duikt, ontdekt ze dat deze vermeende ontvoering anders in elkaar steekt dan ze denkt. Joe is een transgender en zijn vader Troy heeft het kind gekidnapt om het te beschermen tegen de intolerante moeder (Jillian Bell). Troy kampt echter met psychische problemen en ontbeert in de wildernis de broodnodige medicatie.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112082000 +0000" stop="20230112095500 +0000" catchup-id="TmAGoNh1exVuPsoF4Ye6F-xLI2PdTJBbkDpL-g2_"><title>Café Society</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BrJcLw9cHVpijOevOQ77vw.jpg"></icon><desc>De jonge Bobby Dorfman (Jesse Eisenberg) heeft genoeg van de beslommeringen rond zijn eenvoudige Joodse familie en hij verruilt het New York van de jaren dertig voor de glitter en glamour van het klassieke Hollywood. Hij gaat aan de slag als loopjongen voor zijn oom Phil (Steve Carell), een machtige impresario voor filmsterren, en wordt al snel verliefd op Phils secretaresse Vonnie (Kirsten Stewart), een meisje dat weinig opheeft met de drukdoenerij in Los Angeles.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112095500 +0000" stop="20230112112500 +0000" catchup-id="pg4juqx_dE3FAsKEEk2Ab801jawlFADqTt_D7zRJ"><title>Horrible Histories: Rotten Romans</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6nUC39JBHzc1I7zBOZTEbw.jpg"></icon><desc>Atti is een Romeinse tiener met veel hersens maar heel weinig spierkracht. Als een van zijn slimme plannetjes kwaad bloed zet bij keizer Nero, moet Atti voor straf mee met het leger. Hij komt terecht in een koud en nat Brittannië, waar de plaatselijke bevolking in opstand komt. En zo ontmoet hij Orla, een strijdlustig Keltisch tienermeisje dat zichzelf wil bewijzen als waardevolle vechter. De vraag is hoe lang deze vriendschap stand kan houden, als Atti ontdekt dat keizer Nero bereid is ten strijde te trekken tegen de opstandelingen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112112500 +0000" stop="20230112125500 +0000" catchup-id="4VAebedkWfvd1X25851h48nAL3KtgHMhnBHsGYnU"><title>And So It Goes</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uC15lbrc3VwhxodN2gCnDg.jpg"></icon><desc>Makelaar en mopperkont Oren (Michael Douglas) heeft geen contact meer met zijn familie. Wanneer zijn zoon ineens voor de deur staat is dat dan ook een enorme verrassing, zeker als hem wordt gevraagd om op de negenjarige Sarah te passen - de kleindochter van wie Oren het bestaan niet wist. Oren heeft geen idee hoe hij voor het jonge meisje moet zorgen en roept de hulp in van zijn sympathieke buurvrouw Leah (Diane Keaton). Dit leidt tot hilarische en ontroerende momenten, waarbij Oren een hele nieuwe kant van zichzelf ontdekt en de liefde hervindt.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112125500 +0000" stop="20230112143000 +0000" catchup-id="-AMtBBZo-Fy__3ubacaTdZYxw0ovDBT31NcyzAcK"><title>Pourris gâtés</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PwYtAltsuiXkZzfAaYz_jw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112143000 +0000" stop="20230112161500 +0000" catchup-id="n7AUIxHXzlGcWjRIaAVMgWnDHJ56Su0bc2PYmFcg"><title>Effacer L' Historique</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Dr9tkHL8dvNz3uLzTlAdDQ.jpg"></icon><desc>In een woonwijk worden drie buren geconfronteerd met de invloed van social media op hun leven. Marie wordt gechanteerd met een sekstape, Bertrands dochter wordt via Facebook op school gepest en Uber-chauffeur Christine is van slag omdat haar klanten weigeren om positieve recensies achter te laten. Samen besluiten ze de strijd aan te gaan tegen de internetgiganten.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112161500 +0000" stop="20230112175500 +0000" catchup-id="n97VdylqKCXmPCgi-tvNydHHycjBSifDP7W9lat7"><title>De gelukkige huisvrouw</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Of7bSmRbImiE8Zk2876PKg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112175500 +0000" stop="20230112193000 +0000" catchup-id="x_kykV29TnTvzmWMTBKA8gtqfSVwZl_gntmYoO-_"><title>Blue Jasmine</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/30IHetH_Ilx8IINtJS8ymQ.jpg"></icon><desc>De New Yorkse socialite Jasmine (Cate Blanchett) krijgt van haar rijke echtgenoot Hal alles wat haar hartje begeert. Wanneer aan het licht komt dat Hal er diverse duistere zaken op nahoudt, ontstaat er een groot schandaal rondom het echtpaar en raken zij in één klap al hun luxe en aanzien kwijt. Jasmine wordt gedwongen in te trekken bij bij haar nuchtere, bescheiden zus Ginger in San Francisco. Zij tracht Jasmine's verknipte zelfbeeld wat bij te stellen door haar te stimuleren zelfstandig op zoek te gaan naar persoonlijk geluk en succes - een ambitieuze onderneming die het uiterste blijkt te vergen van beide zussen.</desc><category></category></programme><programme channel="V0VG3OfFOnHEyn4e-tg0FUVb7mVwoHYwWYVLhMRf" start="20230112193000 +0000" stop="20230112210500 +0000" catchup-id="0KqBZR3P_m4xIdnxUD5-EU1LUgEdS_nexDFPEvyY"><title>Greta</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/A2D4fEdprWVxuQ9RpuI-3Q.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>