<programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210715220500 +0000" stop="20210715223500 +0000" catchup-id="BdJbWxOcEKYwAs_46CKAEBTkiP2MZwGBRQgFlaZ_"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210715223500 +0000" stop="20210716001000 +0000" catchup-id="2NEIu2mFGnc-WSqkDF7v2imjH7Lt-SU0NV7uYwtq"><title>Mister Soul - A Story about Donny Hathaway </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_tdNchAVugXofhKneTLHUA.jpg"></icon><desc>Zoektocht naar de ziel van de legendarische Amerikaanse soulzanger Donny Hathaway, die ten tijde van zijn grootste successen de diagnose paranoïde schizofrenie kreeg. Hoe balanceerde hij tussen zijn gekte en genialiteit? Hathaway, door vele muzikanten gezien als inspirator en genie, bleef harmonieuze muziek maken. Kan er zoiets bestaan als te veel talent? David Kleijwegt volgt de levensweg van Hathaway: via een reis door steden als St. Louis, Chicago en New York duikt hij steeds dieper Mister Soul's leven in, tot aan diens zelfdoding in januari 1979.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716001000 +0000" stop="20210716010000 +0000" catchup-id="lqm1mTNWUmUHNRrU3gaB1erUPS35xcmadQETg-A3"><title>Peter Pannekoek: Zacht van binnen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1BCSVX_wguiVS7qyguBylQ.jpg"></icon><desc>De met vier sterren bekroonde debuutvoorstelling van Peter Pannekoek. Je kent hem van de Roast of Gordon en DWDD. Nu avondvullend. Over onze angsten en hoe dat ons leven regeert. Hilarisch, confronterend en scherp. Ga dat zien!</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716010000 +0000" stop="20210716014500 +0000" catchup-id="MtVpylRhPZaXjCJQLBs_vzu3wCrGRAl60ksA51PU"><title>NJJO, Ruben Hein en BRUUT! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZpKhfjrSETaKVKbKs9op0Q.jpg"></icon><desc>Dubbelconcert van het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, Ruben Hein en BRUUT! o.l.v. Maarten Hogenhuis, met gastoptredens van Benjamin Herman, Eric Vloeimans, Martin Fondse en Anton Goudsmit. Het NJJO is sinds 2009 het jong Oranje van de Jazz dat elke twee jaar van twintigtal en 'trainer' wisselen. Deze registratie betreft een verkorte versie van het afscheidsconcert van de artistiek leider Ruben Hein &amp; NJJO, opgenomen afgelopen 23 april zonder publiek in het Patronaat Haarlem. Alle eerdere leiders van het NJJO hebben een gastrol: Benjamin Herman, Eric Vloeimans, Martin Fondse en Anton Goudsmit.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716014500 +0000" stop="20210716031000 +0000" catchup-id="IwVebjpX2aQEQO96CaMYPD7GX7_dY_1JUwfUpPu2"><title>North Sea Jazz 2020 in Concert: Metropole Orkest &amp; Friends </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lrKzDPlJumKx8PgnA6Bgpw.jpg"></icon><desc>De NTR, North Sea Jazz Festival en het Metropole Orkest slaan de handen ineen in een speciaal concert waarin de rijkdom en diversiteit van North Sea Jazz worden gevierd. Speciaal voor dit concert komt het orkest voor het eerst na de corona-lockdown weer in volledige bezetting bij elkaar op het podium. Ze spelen samen met een aantal nationale en internationale gastartiesten die dit jaar zouden optreden op North Sea Jazz, waaronder Gregory Porter, Ibrahim Maalouf, Benjamin Herman, Michelle David en Akwasi.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716031000 +0000" stop="20210716032500 +0000" catchup-id="JJE8yXfY6eSF3EenqZqiBsc2dNS5Bu8xYJ4DX7hy"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Shertise Solano in Rotterdam. Shertise werkt met verschillende materialen en maakt collages en schilderijen, maar ook stop-motionfilms en objecten. In haar werk creëert ze een magische wereld, voorbij de tastbare, alledaagse werkelijkheid.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716032500 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="YSthUdQeAMayS1m9AG5WNbIlmqYm27VgYQ4DxNjC"><title>Blue Jasmine </title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/30IHetH_Ilx8IINtJS8ymQ.jpg"></icon><desc>Komisch filmdrama. Jasmine, de door champagne en antidepressiva benevelde vrouw van de rijke zakenman Hal, heeft in haar New Yorkse optrekje alles wat haar hart kan begeren. Als aan het licht komt dat Hal er duistere zaken op nahoudt, ontstaat er een groot schandaal rond het echtpaar en raken zij in één klap al hun luxe en aanzien kwijt. Jasmine wordt gedwongen tot een teruggetrokken bestaan in San Francisco bij haar nuchtere, bescheiden zus Ginger. Zij tracht Jasmines verknipte zelfbeeld bij te stellen door haar te stimuleren zelfstandig op zoek te gaan naar persoonlijk geluk en succes. Dit blijkt het uiterste te vergen van beide zussen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716050000 +0000" stop="20210716055500 +0000" catchup-id="tesBtptUwC__gjC4NWKgaDZOYnRZioGNaOWK9f5_"><title>Hip Hop Evolution </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Over live battles tussen rappers, over de eerste hiphophits (van de Sugarhill Gang en Grandmaster Flash) en over downtown New York waar in Manhattan hiphop en de ondergrondse graffitikunstscene een verbond aangaan.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716055500 +0000" stop="20210716071500 +0000" catchup-id="GcetOGuWkla-YrIOH21bZxLjSAX5XeH4hZj9rva-"><title>Run DMC Live at Montreux </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RS9t-oiWTSFj0aUuxp1buQ.jpg"></icon><desc>Run DMC was één van de echte pioniers van rapmuziek. De band werd gevormd in de vroege jaren tachtig en had een flinke reeks hitsingles en multi platina-albums, die hielpen om het geluid van hedendaagse rapmuziek te definiëren. Ze pionierden ook met de crossover met rock en pop, getypeerd door hun wereldwijde hit Walk this way, die ze opnamen met Aerosmith. Dit concert in Montreux in 2001 was één van hun laatste voor de tragische dood van Jam Master Jay in 2002. Te horen zijn o.a. It's like that, Walk this way, It's tricky en King of rock.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716071500 +0000" stop="20210716075000 +0000" catchup-id="UYJT0AbwRsQWmRHvkzjH07C2tc26CbLwKN8usfkV"><title>De Kunstdetective </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand wordt gevolgd tijdens zijn speurtocht naar gestolen kunst. Brand behandelt zes opzienbarende casussen in binnen- en buitenland.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716075000 +0000" stop="20210716080000 +0000" catchup-id="bMVf7mqTGa2YKEFF1Lksj-cJhSm4pSv1BYwHDFTJ"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716080000 +0000" stop="20210716080900 +0000" catchup-id="2JHKlEBikWjoR3TFLrCjM32uPvKNbM-bNRB5VjIf"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716080900 +0000" stop="20210716081500 +0000" catchup-id="Yww5NtlqHH-Pj4akHR8i3rR9C6Bz7W8jA7P0pxxS"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Drumstick is een korte documentaire over beeldend kunstenares Noortje Zijlstra die dode dieren gebruikt als materiaal voor haar kunst. Met haar werken stelt ze vragen over de verhouding tussen mens en dier, aan zichzelf en haar publiek.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716081500 +0000" stop="20210716082000 +0000" catchup-id="-UQFImnTpiJXKuEx8nvre62-V7LMrxMAlROLndN_"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Annelies Janssens danst sinds ze vier jaar oud was. Voordat ze een auditie deed voor een dans/acteer-opleiding in Londen, kreeg ze de diagnose heupdysplasie.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716082000 +0000" stop="20210716091000 +0000" catchup-id="YkCec-f5b7SIwaKKDAn3g3w2laVRtXXdC-22j_bg"><title>De toorts - La Vita Bella di Caspar van Wittel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/50guHpLwmK-SaXQuh2QY6g.jpg"></icon><desc>Documentaire. Caspar van Wittel is in het midden van de zeventiende eeuw naar Italië vertrokken en is daar een belangrijke schilder van stadsgezichten geworden. Zijn bekendheid in Italië en in de internationale kunstwereld staat in schril contrast met zijn bekendheid in Nederland. Zijn zoon Luigi Vanvitelli (ver-italiaanste Van Wittel) is een beroemde Italiaanse architect geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716091000 +0000" stop="20210716105500 +0000" catchup-id="BBhGVQmISQXy2zytK7LdNJzeX5trHEGd1N3KIOkM"><title>100 jaar jazz in Nederland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wRbt1WE8U3c7Jz63Yo6O_w.jpg"></icon><desc>Vrolijke reis door de geschiedenis van de jazz in Nederland. Met de muziek en muzikanten van nu en met een knipoog naar het verleden nemen Wilfried Baijens en Giovanca Ostania de kijker vanuit Ahoy mee in een muzikale trip waarin historische beelden worden afgewisseld met vooral veel livemuziek. Daarnaast een verslag van North Sea Jazz Downtown.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716105500 +0000" stop="20210716114500 +0000" catchup-id="W7yYoTzhyAU20a44saywTAAuKcjk4TMMvPtTuzed"><title>100 Jaar Jazz in Nederland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wyro2DHQlWhc7BcBsMGlBw.jpg"></icon><desc>Vrolijke reis door de geschiedenis van de jazz in Nederland. Met de muziek en muzikanten van nu en met een knipoog naar het verleden nemen Winfried Baijens en Giovanca Ostiana de kijker vanuit Ahoy mee in een muzikale trip waarin historische beelden worden afgewisseld met vooral veel livemuziek. Daarnaast een verslag van North Sea Jazz Downtown.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716114500 +0000" stop="20210716132000 +0000" catchup-id="OXrXrQfTrkYGx5uJllJkwU_qQExXQFzjG5n87Sz7"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de negende symfonie van Gustav Mahler gespeeld door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Bernard Haitink.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716132000 +0000" stop="20210716141500 +0000" catchup-id="bD-0eifs_QFnqrKuo2gTjkGcEfvWUk_jQoimJWWA"><title>Ashton Brothers - vrolijkheid met pijn </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/naGd3Kz2g8BLadYWjsTILA.jpg"></icon><desc>De Ashton Brothers zijn met hun circusachtige variété een uniek gezelschap in het Nederlandse theaterlandschap. Marcel de Vré volgt hun creatieve ontwikkeling al jaren met de camera. Hij zag de successen en mislukkingen, de vriendschap en breuken in de groep en het recente afscheid van Pepijn Gunneweg, één van de sleutelfiguren. Hoe gaan ze sindsdien verder? De afspraak was dat ze zouden stoppen na het vertrek van Pepijn. In plaats daarvan lijken ze hun weg nu pas echt gevonden te hebben. Waar ligt hun grens? Moet het steeds gevaarlijker?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716141500 +0000" stop="20210716150500 +0000" catchup-id="7MPbTFebBf5vAEaKNQ9cunQA0d5G0-4ZEShvI1Mp"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IjuUKC4P5a7Rp9EI7DNFGw.jpg"></icon><desc>De reis die Tom Waes het meest zal bijblijven is die naar IJsland. Hij wou het eiland allang bezoeken en toen hij het bestaan ontdekte van het piepkleine dorpje Mjoifjördur, liet dat hem niet meer los. Het dorpje ligt ver weg van de bewoonde wereld in het noordoosten van eiland. Er wonen maar elf mensen die door het barre IJslandse weer acht maanden per jaar zijn afgesloten van de rest van het land. Na een helse tocht weet Tom het dorp te bereiken, maar hij komt al snel te weten dat het er helemaal niet goed gaat.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716150500 +0000" stop="20210716153500 +0000" catchup-id="Th37GTPb_dq5-1BjAogctdXGj0rrDpP5_k_g6N_2"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Van Subterrean Street Society verscheen een debuutalbum over het overwinnen van alcoholverslaving. Muzikaal zijn invloeden te horen van Bob Dylan tot aan Black Rebel Motorcycle Club.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716153500 +0000" stop="20210716163500 +0000" catchup-id="iYezc6iP63YDnhgjBA3mN26Qsxlxq9Mcc5P5ZkMc"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716163500 +0000" stop="20210716171000 +0000" catchup-id="xtujodZhbkFC4kqt5z2ddbrzhhh6EB0SoMmvV1u5"><title>Jazzportretten </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RBzpvXxbn-x06hhpzgPOyA.jpg"></icon><desc>Corrie van Binsbergen (Tiel, 31 augustus 1957) is een veelzijdige en veelgevraagde gitariste, componiste en leider van groepen als Corrie en de (Grote) Brokken, Vanbinsbergen en Links. Tijdens haar studie klassiek gitaar aan het Utrechts Conservatorium begint ze al te spelen in bandjes en gezelschappen, van pop via kamermuziek en dansproducties tot de huisband van een tv-show en zelfs het circus. Die brede muzikale achtergrond vindt zijn weerklank in haar muziek, die daardoor lastig in een categorie valt onder te brengen. Het is een synthese van jazz, rock, funk, gecomponeerde muziek en improvisatiemuziek, met invloeden van Frank Zappa.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716171000 +0000" stop="20210716174000 +0000" catchup-id="CzvA6P5cDoW46gKOf2XlJonm8X8NwG3VhNFj5FKB"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716174000 +0000" stop="20210716183000 +0000" catchup-id="OS95Wwdj5QngsZb36g15PiMRGVX4nPJhlzLNx14X"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eHWdGlliSNA0XHa6wj79NQ.jpg"></icon><desc>In één van de spannendste presidentiële verkiezingen in de geschiedenis van de Verenigde Staten verliest Nixon van John F. Kennedy. Nixon stelt zich vervolgens verkiesbaar voor de gouverneurszetel van Californië en wordt opnieuw verslagen. Diep vernederd trekt hij zich terug uit de politiek. In 1968, met het land in verwarring, voelt Nixon de mogelijkheid voor een comeback. Vastbesloten om het beeld van verliezer van zich af te schudden, voert hij een berekende kruistocht voor het presidentschap in één van de meest dramatische verkiezingen tot nu toe. Deze verkiezingen werden overschaduwd door de moord op Robert F. Kennedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716183000 +0000" stop="20210716192000 +0000" catchup-id="aT4hPcmgBZyuedJbeRCe_QHP-A7zJtk0ObLJVjAg"><title>Les génies de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wo30qPChFvlZ6-touhNHhQ.jpg"></icon><desc>De schilderijen en tekeningen in de Chauvet-grot zijn tot op de dag van vandaag de oudste getuigenissen van artistieke uitdrukking van de mensheid. Hun kracht en moderniteit gooien alle vooroordelen over prehistorische kunst omver. De oprichting van een groot museum gewijd aan de reproductie van deze werken geeft ons de mogelijkheid om de schilderijen, tekeningen en gravures van heel dichtbij te bekijken, al hun finesses te begrijpen en hun immense kracht van emotie te herontdekken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716192000 +0000" stop="20210716194000 +0000" catchup-id="ux1T2emrWWs8NlJ5JrvYnjrOWpsTFNLDYtI-Bcv4"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716194000 +0000" stop="20210716195500 +0000" catchup-id="pLtJWgyu1a3JckwPBJeRFN2Vl17qaATM6qSX1fjK"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716195500 +0000" stop="20210716205500 +0000" catchup-id="kv1ud5X4XbVs55GZyYFyoeZYzR2ze3qKLoovqHar"><title>Radio 2 presenteert </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/66oo0hxHqo6AEXhyAV95Fw.jpg"></icon><desc>Alle bewaarde nummers van het legendarische en lang niet vertoonde concert van The Police voor Veronica's Countdown uit 1979, dat werd opgenomen in de Vliegermolen in Voorburg, één maand voor het verschijnen van het tweede album Reggatta de Blanc. Ook is er aandacht voor de solocarrière van Sting na het uit elkaar gaan van The Police.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716205500 +0000" stop="20210716215500 +0000" catchup-id="jB6FA7NbpW_wl8NTV_qW2n3-8ku2VJbE565qyb_m"><title>In Concert: Sting </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bC0zCwQ-1B2zelXKgA4m_g.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van Sting, live in The Olympia in 2017.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716215500 +0000" stop="20210716222500 +0000" catchup-id="w5XOiyMRm_BnIezvIYeOo7hMucjj2YZAyCz6CIXq"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716222500 +0000" stop="20210716230000 +0000" catchup-id="7YY2-J6H6Kj35yLbWZpqQXtxKwgAypGBldEIUIMh"><title>De Kunstdetective </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand wordt gevolgd tijdens zijn speurtocht naar gestolen kunst. Brand behandelt zes opzienbarende casussen in binnen- en buitenland.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716230000 +0000" stop="20210716231000 +0000" catchup-id="dNoGk93mX-n2m8Szz0H_4Teh0FAPHWVS6chD5oxw"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716231000 +0000" stop="20210716231800 +0000" catchup-id="3vQRJ8NiP9zS1_faj_BC2CkfI0czpHYKtRctwK3I"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716231800 +0000" stop="20210716232500 +0000" catchup-id="ifkozAEZqcHMKxXsHwry-JqsKE5HErlHcmG3-aEc"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Noortje Zijlstra gebruikt dode dieren als materiaal voor haar kunst. Met haar werken stelt ze vragen over de verhouding tussen mens en dier, aan zichzelf en haar publiek.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716232500 +0000" stop="20210716233000 +0000" catchup-id="g6BmfY_vV3bwzfJvEzZCrTPtKu_GXVoBwT1gjtIn"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Annelies Janssens danst sinds ze vier jaar oud was. Voordat ze een auditie deed voor een dans/acteer-opleiding in Londen, kreeg ze de diagnose heupdysplasie.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210716233000 +0000" stop="20210717002000 +0000" catchup-id="TFFcLyPTNCxNPFeJ3fu-0-C1OZtQh0zFBtDg5_LA"><title>De toorts - La Vita Bella di Caspar van Wittel </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/50guHpLwmK-SaXQuh2QY6g.jpg"></icon><desc>Documentaire. Caspar van Wittel is in het midden van de zeventiende eeuw naar Italië vertrokken en is daar een belangrijke schilder van stadsgezichten geworden. Zijn bekendheid in Italië en in de internationale kunstwereld staat in schril contrast met zijn bekendheid in Nederland. Zijn zoon Luigi Vanvitelli (ver-italiaanste Van Wittel) is een beroemde Italiaanse architect geworden.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717002000 +0000" stop="20210717015500 +0000" catchup-id="tjn2kwuD58p6bY7waBzJhJtKDC7GoGicX5vOI6ti"><title>100 jaar jazz in Nederland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wRbt1WE8U3c7Jz63Yo6O_w.jpg"></icon><desc>Vrolijke reis door de geschiedenis van de jazz in Nederland. Met de muziek en muzikanten van nu en met een knipoog naar het verleden wordt de kijker meegenomen op een muzikale trip.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717015500 +0000" stop="20210717024500 +0000" catchup-id="3mzIFaspw-K_kUnwMo5Onin7YRLHC8TDwWHnbl1P"><title>100 Jaar Jazz in Nederland </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wyro2DHQlWhc7BcBsMGlBw.jpg"></icon><desc>Vrolijke reis door de geschiedenis van de jazz in Nederland. Met de muziek en muzikanten van nu en met een knipoog naar het verleden nemen Winfried Baijens en Giovanca Ostiana de kijker vanuit Ahoy mee in een muzikale trip waarin historische beelden worden afgewisseld met vooral veel livemuziek. Daarnaast een verslag van North Sea Jazz Downtown.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717024500 +0000" stop="20210717042000 +0000" catchup-id="6s3RkinsIUKBF-yxgIWEpkGxjD1GFq8nKpchljdF"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>De negende symfonie van Gustav Mahler door het concertgebouworkest o.l.v. Bernard Haitink.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717042000 +0000" stop="20210717054500 +0000" catchup-id="Gnw1HXnkJVThbRr8LEMuDhsnZgzOIshdMhYb-FzQ"><title>Mister Soul - A Story about Donny Hathaway </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_tdNchAVugXofhKneTLHUA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717054500 +0000" stop="20210717063500 +0000" catchup-id="EiYZw5wJzgI2fC0EFdwDZdfFmk01G2KfAqm9YrAj"><title>Peter Pannekoek: Zacht van binnen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1BCSVX_wguiVS7qyguBylQ.jpg"></icon><desc>De met vier sterren bekroonde debuutvoorstelling van Peter Pannekoek. Je kent hem van de Roast of Gordon en DWDD. Nu avondvullend. Over onze angsten en hoe dat ons leven regeert. Hilarisch, confronterend en scherp. Ga dat zien!</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717063500 +0000" stop="20210717072000 +0000" catchup-id="jihZ6xn0E0JnW_FfJFBRO7xewBu7_3AWeKQUwnCU"><title>NJJO, Ruben Hein en BRUUT! </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZpKhfjrSETaKVKbKs9op0Q.jpg"></icon><desc>Dubbelconcert van het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, Ruben Hein en BRUUT! o.l.v. Maarten Hogenhuis, met gastoptredens van Benjamin Herman, Eric Vloeimans, Martin Fondse en Anton Goudsmit. Het NJJO is sinds 2009 het jong Oranje van de Jazz dat elke twee jaar van twintigtal en 'trainer' wisselen. Deze registratie betreft een verkorte versie van het afscheidsconcert van de artistiek leider Ruben Hein &amp; NJJO, opgenomen afgelopen 23 april zonder publiek in het Patronaat Haarlem. Alle eerdere leiders van het NJJO hebben een gastrol: Benjamin Herman, Eric Vloeimans, Martin Fondse en Anton Goudsmit.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717072000 +0000" stop="20210717083500 +0000" catchup-id="PL3wdFZKtsQ0a7Yv_2f-CMdlUI7hVU0EHqvrt_xY"><title>North Sea Jazz 2020 in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SM-APIOJeirsh9ItmT7rcA.jpg"></icon><desc>De NTR, North Sea Jazz Festival en het Metropole Orkest slaan de handen ineen in een speciaal concert waarin de rijkdom en diversiteit van North Sea Jazz worden gevierd. Speciaal voor dit concert komt het orkest voor het eerst na de corona-lockdown weer in volledige bezetting bij elkaar op het podium. Ze spelen samen met een aantal nationale en internationale gastartiesten die dit jaar zouden optreden op North Sea Jazz, waaronder Gregory Porter, Ibrahim Maalouf, Benjamin Herman, Michelle David en Akwasi.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717083500 +0000" stop="20210717090500 +0000" catchup-id="mt1o3rK5HUdkAUYLyIyNK6nPtkGITGZWD8-JdIfH"><title>Makers van morgen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Eunice (7) groeit samen op met haar zus Tarma (9) in een kansarme omgeving. Speelse kinderlijkheid moet al gauw plaatsmaken voor de harde realiteiten die zich opdringen in hun betonnen speeltuin. De hoop op een goede afloop ligt in hun kracht en weerbaarheid. Maar is deze weerbaarheid onuitputtelijk?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717090500 +0000" stop="20210717103500 +0000" catchup-id="Vj9orkA3HjJPSWQZa54xnqmVVL9prt13W3znkhap"><title>Monochrome: Black, White and Blue </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lQCSXIfkeRxWzRxcDPqy0g.jpg"></icon><desc>Het verhaal van de bluesmuziek, verteld door onder anderen Morgan Freeman, Chuck Berry, Bill Wyman, B.B. King, Jake Bugg, Carlos Santana, Ronnie Wood, Eric Clapton en Robert Cray.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717103500 +0000" stop="20210717111500 +0000" catchup-id="WTHmTmF4vAIibfwdXmvtrPE7S7psA91S3F1seqVl"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717111500 +0000" stop="20210717114000 +0000" catchup-id="DwUdXZ-GhU2NIwfF3SR3a2Zsgg4qrgjoWMmQ14sW"><title>2 meter sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Registratie van een optreden uit het archief.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717114000 +0000" stop="20210717120000 +0000" catchup-id="5Kcm6M47_r6iMJJMzTS6Lizw5ErIOXAwXZxRMiLe"><title>Beethoven Sonates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/j7_ZgnDfMPMf9geRXWTu2A.jpg"></icon><desc>Pianist Rudolf Buchbinder speelt de sonates van Beethoven in The Great Hall of The Mozarteum te Salzburg.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717120000 +0000" stop="20210717125500 +0000" catchup-id="1RbrBw7-NC8ButfV_eIptDf7Z_wUg6J9ja2hI5t6"><title>Van Morrison: live at Montreux 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EdyFgRKh1Fh9QARdydNgEw.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten van een optreden van Van Morrison in Montreux in 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717125500 +0000" stop="20210717141000 +0000" catchup-id="wvvfs359IaQRPytv-mYRXy1BKC6Uf7CtVbEJhSCh"><title>Kedi </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JCB2-416xcOm9gzb4itjIw.jpg"></icon><desc>Een profiel van een oude stad en zijn unieke mensen, gezien door de ogen van de meest mysterieuze en geliefde dieren die mensen ooit gekend hebben: de katten.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717141000 +0000" stop="20210717142500 +0000" catchup-id="386BhfT6vZztRdfFetfiitlv78e5SbvaTzAGbnal"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijfster Ester Naomi Perquin door Catherine van Kampen.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717142500 +0000" stop="20210717152000 +0000" catchup-id="1s0Z4RS2Ltcyk95gHU6o-6XTuny3TlZ5i2L_5stI"><title>Classic Albums </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qDxE1YPBgZA0DxF3Z6kwxQ.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma over de totstandkoming van het abum Paranoid (1970) van Black Sabbath.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717152000 +0000" stop="20210717154000 +0000" catchup-id="-pLSrCdzeK8Sm4ER8ITSaxFk3CYpwqhIHMh9qD7U"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717154000 +0000" stop="20210717163500 +0000" catchup-id="Y91AjlNzSn7XD5EmLtPCyStWsKIR9fx3T0UKTDBK"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc>De Italiaans-Amerikaanse ambient-artiest Suzanne Ciani had al op jonge leeftijd succes met haar elektronische muziek. Ze richtte haar eigen bedrijf op, waarmee ze met behulp van een Buchla synthesizer muziekjes ontwierp voor televisiecommercials. Verder maakte ze muziek voor films en tal van platen met elektronische muziek. Ze heeft met haar gebruik van synthesizers nieuwe klanken ontworpen en daarmee de oren geopend voor elektronische muziek als een volwaardige kunstvorm. Componist en pianist Bill Laurance laat horen hoe klassiek en jazz elkaar kunnen ontmoeten. Laurance is mede-oprichter van Snarky Puppy en verzamelaar van toetsenborden.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717163500 +0000" stop="20210717171000 +0000" catchup-id="zOF-L2-Uri3nXDtcfb5QGzonzEsvDXw5GfX-RV_s"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717171000 +0000" stop="20210717181000 +0000" catchup-id="yljTj_ZzoBwOwFHeMO0h3vUo8ZXfV1BIP-AO__GW"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten uit voorgaande edities van het Wonderfeel-festival.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717181000 +0000" stop="20210717183000 +0000" catchup-id="8OlST0iBEntuPFn_5tjVo6M3cccqY6UXN-kydNqH"><title>Scrollodex </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Zoro Feigl. Je zou hem kunnen zien als een soort tovenaar met materiaal. Hij houdt van bewegende dingen, liefst grote bewegende dingen. In zijn grote, rommelige buiten-atelier in België experimenteert hij graag met motortjes, beweging, industrieel materiaal en de natuurkrachten.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717183000 +0000" stop="20210717200000 +0000" catchup-id="gUIQnmsRVgrqfnE41C2NGuv3r7AEPRc5S4oFM9Wl"><title>Irrational man </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAuuDOljc5cLXTi302dpJA.jpg"></icon><desc>Filosofie professor Abe Lucas verkeert in een existentiële crisis. Hij probeert zijn leven nieuwe input te geven door een vriendschappelijke relatie te beginnen met één van zijn studentes genaamd Jill. Zij valt onmiddellijk als een blok voor de charismatische filosoof met al zijn diepe gedachtes en overpeinzingen. En alhoewel deze vleierij in de eerste instantie de vlam lijkt te zijn die Abe weer doet ontwaken uit zijn ingedutte bestaan, zoekt hij toch nog iets om echt het ultieme doel in zijn leven na te jagen. Wanneer hij per toeval over een groot persoonlijk onrecht hoort binnen een rechtszaak, weet Abe eindelijk wat hem te doen staat.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717200000 +0000" stop="20210717205500 +0000" catchup-id="g-71zTbSWLG5qHCTEUV_UL0RLtJZ_c1iDJD9nnqn"><title>Hip Hop Evolution </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Dit keer over de eerste rock en rap-samenwerking tussen Run DMC en Aerosmith, over het geluid van vernieuwers als Marley Marl en Rakim en over de maatschappijkritiek van Public Enemy.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717205500 +0000" stop="20210717220500 +0000" catchup-id="uUqv1FgoCizVteeFvQ96RaTeNmtaHdi_Lc5HtxvO"><title>3voor12 presenteert ... </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eoCrArNn_QWTu7A_pPpq3A.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek. -Registratie van het concert dat Cypress Hill gaf op Woo Hah 2015.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717220500 +0000" stop="20210717230500 +0000" catchup-id="BHBQ0vAL9sfuLAzXs8FkFSE8VX3nq46KFLogHEeE"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210717230500 +0000" stop="20210718003000 +0000" catchup-id="thoJhDefdSSwjAUUFmXMzXXHdZcxfoz1c6xNrg6b"><title>Monochrome: Black, White and Blue </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lQCSXIfkeRxWzRxcDPqy0g.jpg"></icon><desc>Het verhaal van de bluesmuziek, verteld door onder anderen Morgan Freeman, Chuck Berry, Bill Wyman, B.B. King, Jake Bugg, Carlos Santana, Ronnie Wood, Eric Clapton en Robert Cray.</desc><category>Miniseries, Muziek, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718003000 +0000" stop="20210718011000 +0000" catchup-id="LFyyfz380HW5bZ1bDFvtn9sQd6RgKY2V00iT-JUJ"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718011000 +0000" stop="20210718021000 +0000" catchup-id="PQpVqSs2mlcMVjQHfQzLXvIszX23ItmRO9laQR7b"><title>Van Morrison: live at Montreux 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EdyFgRKh1Fh9QARdydNgEw.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten van een optreden van Van Morrison in Montreux in 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718021000 +0000" stop="20210718023500 +0000" catchup-id="4783oH2SRmrAKFmMdj_Rm4BmZQmkiQonaarlMul_"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Registratie van een optreden uit het archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718023500 +0000" stop="20210718030500 +0000" catchup-id="s6CbivsWVAER6q0Fc7nAmp8yZ_ZLwZLinl7kwZc9"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718030500 +0000" stop="20210718031500 +0000" catchup-id="vQJHD1kdsw6DYm5RHAa5GVS3SfQO3d-EYqK0LFpq"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718031500 +0000" stop="20210718032300 +0000" catchup-id="SRbBChTlKNLuOg5hAb_KtHdBuetV_89NAZS4-c4t"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718032300 +0000" stop="20210718033000 +0000" catchup-id="vaPNX4jLgviWyJr4m3fGLkZLx8n3JJj0y06CcamJ"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Drumstick is een korte documentaire over beeldend kunstenares Noortje Zijlstra die dode dieren gebruikt als materiaal voor haar kunst. Met haar werken stelt ze vragen over de verhouding tussen mens en dier, aan zichzelf en haar publiek.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718033000 +0000" stop="20210718033500 +0000" catchup-id="5MeoNB-CyvYq4UaNbqK6U6YqhsAT380BLUYidL6L"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Annelies Janssens danst sinds ze vier jaar oud was. Voordat ze een auditie deed voor een dans/acteer-opleiding in Londen, kreeg ze de diagnose heupdysplasie.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718033500 +0000" stop="20210718042500 +0000" catchup-id="hVB9J61_PtAxaAnDPbpRxFmQqwvacSmJj9HNw6Rc"><title>De toorts - La Vita Bella di Caspar van Wittel </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/50guHpLwmK-SaXQuh2QY6g.jpg"></icon><desc>Documentaire. Caspar van Wittel is in het midden van de zeventiende eeuw naar Italië vertrokken en is daar een belangrijke schilder van stadsgezichten geworden. Zijn bekendheid in Italië en in de internationale kunstwereld staat in schril contrast met zijn bekendheid in Nederland. Zijn zoon Luigi Vanvitelli (ver-italiaanste Van Wittel) is een beroemde Italiaanse architect geworden.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718042500 +0000" stop="20210718060000 +0000" catchup-id="Q9KD1k54oE7e1F_K9WJafI_Egz07mknfJlEEH11l"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de negende symfonie van Gustav Mahler gespeeld door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Bernard Haitink.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718060000 +0000" stop="20210718065500 +0000" catchup-id="qoi-gk1QMzV49HbGq-hhHYnSv9sOUOoKgmmJ4sJK"><title>Ashton Brothers - vrolijkheid met pijn </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/naGd3Kz2g8BLadYWjsTILA.jpg"></icon><desc>De Ashton Brothers zijn met hun circusachtige variété een uniek gezelschap in het Nederlandse theaterlandschap. Marcel de Vré volgt hun creatieve ontwikkeling al jaren met de camera. Hij zag de successen en mislukkingen, de vriendschap en breuken in de groep en het recente afscheid van Pepijn Gunneweg, één van de sleutelfiguren. Hoe gaan ze sindsdien verder? De afspraak was dat ze zouden stoppen na het vertrek van Pepijn. In plaats daarvan lijken ze hun weg nu pas echt gevonden te hebben. Waar ligt hun grens? Moet het steeds gevaarlijker?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718065500 +0000" stop="20210718072500 +0000" catchup-id="7jCwYpA9C4xRRx4EdS7-ajTUBewCiOOCOMtSjUFB"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Registratie van een optreden uit het archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718072500 +0000" stop="20210718081000 +0000" catchup-id="1gmp0kIgdX6NBzvH-fCXQJGNKGYYhJ8aSXrLdu4z"><title>Reizen Waes Europa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Eo_WAL4FWXocEG8v-3P8eQ.jpg"></icon><desc>De reis die Tom Waes het meest zal bijblijven is die naar IJsland. Hij wou het eiland allang bezoeken en toen hij het bestaan ontdekte van het piepkleine dorpje Mjoifjördur, liet dat hem niet meer los. Het dorpje ligt ver weg van de bewoonde wereld in het noordoosten van eiland. Er wonen maar elf mensen die door het barre IJslandse weer acht maanden per jaar zijn afgesloten van de rest van het land. Na een helse tocht weet Tom het dorp te bereiken, maar hij komt al snel te weten dat het er helemaal niet goed gaat.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718081000 +0000" stop="20210718083000 +0000" catchup-id="aHoYIp977QbrFk5O5jcWqMOMfYzgWw8Fp7DRKDgI"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718083000 +0000" stop="20210718093500 +0000" catchup-id="mn9H4fk0r3cJpZ6Rx9g7PpLpJqcIOBdwgQMYHDou"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten uit voorgaande edities van het Wonderfeel-festival.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718093500 +0000" stop="20210718095000 +0000" catchup-id="2XfuCj1fJg3jFCw936RMz81RtjTN09hLKzpeCRoA"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718095000 +0000" stop="20210718111000 +0000" catchup-id="hRqhVJsMZ3bdLW6vPEPebNyBgTxj-85RMldphdNr"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718111000 +0000" stop="20210718121000 +0000" catchup-id="C7jw6cQdy_oSIQtlJlLYtpKHGg1fD6uA2nYtYGb-"><title>De magische draaimolen </title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EDNmCBG3uSbR9js05EflYQ.jpg"></icon><desc>Daria van den Bercken en de jonge Russische pianist Pavel Kolesnikov spelen hun favoriete melodieën uit hun kindertijd, waardoor zij zelf musicus wilden worden. Tussendoor houdt schrijver Joke van Leeuwen 'een speelse monoloog over het belang van de verbeelding'.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718121000 +0000" stop="20210718131000 +0000" catchup-id="Kz-0W5t5OleBS-EJWTg5GcQp8j78KeFTlOJKYG6W"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718131000 +0000" stop="20210718134500 +0000" catchup-id="ZYgNQs7EO4H7KWhyy-wUk6z38b8wt3xJV99QwOk_"><title>Jazzportretten </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RBzpvXxbn-x06hhpzgPOyA.jpg"></icon><desc>Corrie van Binsbergen (Tiel, 31 augustus 1957) is een veelzijdige en veelgevraagde gitariste, componiste en leider van groepen als Corrie en de (Grote) Brokken, Vanbinsbergen en Links. Tijdens haar studie klassiek gitaar aan het Utrechts Conservatorium begint ze al te spelen in bandjes en gezelschappen, van pop via kamermuziek en dansproducties tot de huisband van een tv-show en zelfs het circus. Die brede muzikale achtergrond vindt zijn weerklank in haar muziek, die daardoor lastig in een categorie valt onder te brengen. Het is een synthese van jazz, rock, funk, gecomponeerde muziek en improvisatiemuziek, met invloeden van Frank Zappa.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718134500 +0000" stop="20210718143000 +0000" catchup-id="wO8-MqdoZZ8thqG4ueNCN_Itw5T5bZ1Rwg_uZkAP"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eHWdGlliSNA0XHa6wj79NQ.jpg"></icon><desc>In één van de spannendste presidentiële verkiezingen in de geschiedenis van de Verenigde Staten verliest Nixon van John F. Kennedy. Nixon stelt zich vervolgens verkiesbaar voor de gouverneurszetel van Californië en wordt opnieuw verslagen. Diep vernederd trekt hij zich terug uit de politiek. In 1968, met het land in verwarring, voelt Nixon de mogelijkheid voor een comeback. Vastbesloten om het beeld van verliezer van zich af te schudden, voert hij een berekende kruistocht voor het presidentschap in één van de meest dramatische verkiezingen tot nu toe. Deze verkiezingen werden overschaduwd door de moord op Robert F. Kennedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718143000 +0000" stop="20210718152500 +0000" catchup-id="cg95OY8foAE0OI2SrsjBz7IYS0avtWqgJC_ZJIxc"><title>Les génies de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wo30qPChFvlZ6-touhNHhQ.jpg"></icon><desc>De schilderijen en tekeningen in de Chauvet-grot zijn tot op de dag van vandaag de oudste getuigenissen van artistieke uitdrukking van de mensheid. Hun kracht en moderniteit gooien alle vooroordelen over prehistorische kunst omver. De oprichting van een groot museum gewijd aan de reproductie van deze werken geeft ons de mogelijkheid om de schilderijen, tekeningen en gravures van heel dichtbij te bekijken, al hun finesses te begrijpen en hun immense kracht van emotie te herontdekken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718152500 +0000" stop="20210718154000 +0000" catchup-id="AeCpDhb32n9Ce1hHuIqFmKHgo9qSgx_PSzrezdpb"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718154000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="6fykrUCFX4Cj9xcc9rX4R34w-ODpKWvoLaepVGBQ"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718155500 +0000" stop="20210718165500 +0000" catchup-id="crSHemNAfmXOof8ZK-0Io7AzzBhlMf4obWfgcEyY"><title>Radio 2 presenteert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/66oo0hxHqo6AEXhyAV95Fw.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met Leo Blokhuis.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718165500 +0000" stop="20210718180000 +0000" catchup-id="oFdps5ELRuuDDogXH6SlEagBSbeeCu8smChICehD"><title>In Concert: Sting </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bC0zCwQ-1B2zelXKgA4m_g.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van Sting, live in The Olympia in 2017.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718180000 +0000" stop="20210718183000 +0000" catchup-id="X9TD1cNs0sF_jlhHEnujNbagcHGNX25TXIqY-R0N"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718183000 +0000" stop="20210718192500 +0000" catchup-id="krC6CtodX_SAAo0HEiHZJjTqwBleGL939Y2H_Xt6"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is niets ontziend. Ze verlangt van haar dansers, maar ook van zichzelf, onvoorwaardelijke toewijding.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718192500 +0000" stop="20210718202500 +0000" catchup-id="u1_w_1lsXa6kGbTkmjwywb91ziG1RXz_9C5tOLms"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718202500 +0000" stop="20210718222500 +0000" catchup-id="fe_OpP8GQEgF0mmr3PmlfCytgk_xM1IkDwESP40H"><title>Wonderfeel op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vDVC3u75u3lHZ2IOGoOXnQ.jpg"></icon><desc>Registraties van concerten tijdens Wonderfeel 2016, met optredens van o.a. Aiden Mikdad, Cappella Amsterdam en New Cool Collective.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718222500 +0000" stop="20210718225500 +0000" catchup-id="45OHAZtwY7mjk7Q7lRwo7oSxa36RD8etBgihSAHO"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718225500 +0000" stop="20210718235000 +0000" catchup-id="4BC8rlR4yJgsvnZaHSBpduvGnFQLPEGFiHXSp3qt"><title>Ashton Brothers - vrolijkheid met pijn </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/naGd3Kz2g8BLadYWjsTILA.jpg"></icon><desc>De Ashton Brothers zijn met hun circusachtige variété een uniek gezelschap in het Nederlandse theaterlandschap. Marcel de Vré volgt hun creatieve ontwikkeling al jaren met de camera. Hij zag de successen en mislukkingen, de vriendschap en breuken in de groep en het recente afscheid van Pepijn Gunneweg, één van de sleutelfiguren. Hoe gaan ze sindsdien verder? De afspraak was dat ze zouden stoppen na het vertrek van Pepijn. In plaats daarvan lijken ze hun weg nu pas echt gevonden te hebben. Waar ligt hun grens? Moet het steeds gevaarlijker?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210718235000 +0000" stop="20210719004000 +0000" catchup-id="4_WtcR_I-S7BBwFXZSmUzGtj8dwK4TGd2qLTH28N"><title>Reizen Waes Europa </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Eo_WAL4FWXocEG8v-3P8eQ.jpg"></icon><desc>De reis die Tom Waes het meest zal bijblijven is die naar IJsland. Hij wou het eiland allang bezoeken en toen hij het bestaan ontdekte van het piepkleine dorpje Mjoifjördur, liet dat hem niet meer los. Het dorpje ligt ver weg van de bewoonde wereld in het noordoosten van eiland. Er wonen maar elf mensen die door het barre IJslandse weer acht maanden per jaar zijn afgesloten van de rest van het land. Na een helse tocht weet Tom het dorp te bereiken, maar hij komt al snel te weten dat het er helemaal niet goed gaat.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719004000 +0000" stop="20210719011000 +0000" catchup-id="bNoh5HLaRWU_G8O_aANPPSUUpIbwtXT7_bbFYtm-"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Van Subterrean Street Society verscheen een debuutalbum over het overwinnen van alcoholverslaving. Muzikaal zijn invloeden te horen van Bob Dylan tot aan Black Rebel Motorcycle Club.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719011000 +0000" stop="20210719021000 +0000" catchup-id="N1Oiee5lYkhAGyU7vs4F6SmCkBDPO3ZOFMO0pJeB"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719021000 +0000" stop="20210719024000 +0000" catchup-id="U3xuFyrSuAIP_c1uEA-073mFWjpC_9Z86zNpQ9HR"><title>Jazzportretten </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RBzpvXxbn-x06hhpzgPOyA.jpg"></icon><desc>Corrie van Binsbergen (Tiel, 31 augustus 1957) is een veelzijdige en veelgevraagde gitariste, componiste en leider van groepen als Corrie en de (Grote) Brokken, Vanbinsbergen en Links. Tijdens haar studie klassiek gitaar aan het Utrechts Conservatorium begint ze al te spelen in bandjes en gezelschappen, van pop via kamermuziek en dansproducties tot de huisband van een tv-show en zelfs het circus. Die brede muzikale achtergrond vindt zijn weerklank in haar muziek, die daardoor lastig in een categorie valt onder te brengen. Het is een synthese van jazz, rock, funk, gecomponeerde muziek en improvisatiemuziek, met invloeden van Frank Zappa.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719024000 +0000" stop="20210719030500 +0000" catchup-id="ILC4vAfqn1Gh0jSlAdoH4ERYpf8tjOqsFmyMZEb5"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719030500 +0000" stop="20210719034000 +0000" catchup-id="lRl6eZs5S8p8durS9HxdvkO72sDelquk9h-T5OLC"><title>Makers van morgen </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Eunice (7) groeit samen op met haar zus Tarma (9) in een kansarme omgeving. Speelse kinderlijkheid moet al gauw plaatsmaken voor de harde realiteiten die zich opdringen in hun betonnen speeltuin. De hoop op een goede afloop ligt in hun kracht en weerbaarheid. Maar is deze weerbaarheid onuitputtelijk?</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719034000 +0000" stop="20210719050500 +0000" catchup-id="Z_vsLKyD9_K1DzXnjLP_ONKoWdHaQSaQoczDv0dJ"><title>Monochrome: Black, White and Blue </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lQCSXIfkeRxWzRxcDPqy0g.jpg"></icon><desc>Het verhaal van de bluesmuziek, verteld door onder anderen Morgan Freeman, Chuck Berry, Bill Wyman, B.B. King, Jake Bugg, Carlos Santana, Ronnie Wood, Eric Clapton en Robert Cray.</desc><category>Miniseries, Muziek, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719050500 +0000" stop="20210719054500 +0000" catchup-id="NWCyHzjkonKzgh6bDJCcxuXCKxT4FipxkzfYt0r_"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719054500 +0000" stop="20210719064500 +0000" catchup-id="dwSBIPqnpxBoufmdb0pu7btJL-UcHTDfdbB8Laev"><title>Van Morrison: live at Montreux 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EdyFgRKh1Fh9QARdydNgEw.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten van een optreden van Van Morrison in Montreux in 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719064500 +0000" stop="20210719071000 +0000" catchup-id="500-UCsKvY9Gs1P0tiykobOQtQbYPS1VnL7N7qBa"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Registratie van een optreden uit het archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719071000 +0000" stop="20210719074000 +0000" catchup-id="-oAustNRh2vPmsM_ymhw8SZZe-_AjU4nu19g6A54"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719074000 +0000" stop="20210719083500 +0000" catchup-id="peiVTjGJug5RixnNomW6wZNAkaW0qm06hPx7cHlt"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is niets ontziend. Ze verlangt van haar dansers, maar ook van zichzelf, onvoorwaardelijke toewijding.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719083500 +0000" stop="20210719093500 +0000" catchup-id="fmg-PjDLxXuBAYJbvGVNLBrA5kXoB9XS6l8hlozz"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719093500 +0000" stop="20210719105000 +0000" catchup-id="Vdt5n4pctqGgQvPXAD5L_Pc_qk6c4VCH2ZCSgvPJ"><title>Kedi </title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JCB2-416xcOm9gzb4itjIw.jpg"></icon><desc>Een profiel van een oude stad en zijn unieke mensen, gezien door de ogen van de meest mysterieuze en geliefde dieren die mensen ooit gekend hebben: de katten.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719105000 +0000" stop="20210719110500 +0000" catchup-id="esgNDcoP2jXk_CuiWXVyJ8zA-ZrSti4Uxim9Vhom"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijfster Ester Naomi Perquin door Catherine van Kampen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719110500 +0000" stop="20210719120000 +0000" catchup-id="7QGt2ywE1jpiePxbr9p_lwg6d4qcOpf6LUccA31H"><title>Classic Albums </title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qDxE1YPBgZA0DxF3Z6kwxQ.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma over de totstandkoming van het abum Paranoid (1970) van Black Sabbath.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719120000 +0000" stop="20210719122000 +0000" catchup-id="pVQBC4m6PZEYUi_Rwke09lTroR6FSag9pR4pco5A"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719122000 +0000" stop="20210719131500 +0000" catchup-id="Jy3pAeA3q61nS8J03zvfuoTe6HvTSknb3k4b-QgI"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc>De Italiaans-Amerikaanse ambient-artiest Suzanne Ciani had al op jonge leeftijd succes met haar elektronische muziek. Ze richtte haar eigen bedrijf op, waarmee ze met behulp van een Buchla synthesizer muziekjes ontwierp voor televisiecommercials. Verder maakte ze muziek voor films en tal van platen met elektronische muziek. Ze heeft met haar gebruik van synthesizers nieuwe klanken ontworpen en daarmee de oren geopend voor elektronische muziek als een volwaardige kunstvorm. Componist en pianist Bill Laurance laat horen hoe klassiek en jazz elkaar kunnen ontmoeten. Laurance is mede-oprichter van Snarky Puppy en verzamelaar van toetsenborden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719131500 +0000" stop="20210719134000 +0000" catchup-id="uF2Qv_WQygr-dUaXYfowMhsKgpOnAsDs4IgQyvje"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719134000 +0000" stop="20210719135500 +0000" catchup-id="OlH_YKTkw8LSCC9ETtChD8zb1R2eLNPqM31Q6L8A"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Zoro Feigl. Je zou hem kunnen zien als een soort tovenaar met materiaal. Hij houdt van bewegende dingen, liefst grote bewegende dingen. In zijn grote, rommelige buiten-atelier in België experimenteert hij graag met motortjes, beweging, industrieel materiaal en de natuurkrachten.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719135500 +0000" stop="20210719153000 +0000" catchup-id="lcb3Y4rJl1Fl6zINt4Jme2SZfufaNV2I4N3O7OvR"><title>Irrational man </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAuuDOljc5cLXTi302dpJA.jpg"></icon><desc>Filosofie professor Abe Lucas verkeert in een existentiële crisis. Hij probeert zijn leven nieuwe input te geven door een vriendschappelijke relatie te beginnen met één van zijn studentes genaamd Jill. Zij valt onmiddellijk als een blok voor de charismatische filosoof met al zijn diepe gedachtes en overpeinzingen. En alhoewel deze vleierij in de eerste instantie de vlam lijkt te zijn die Abe weer doet ontwaken uit zijn ingedutte bestaan, zoekt hij toch nog iets om echt het ultieme doel in zijn leven na te jagen. Wanneer hij per toeval over een groot persoonlijk onrecht hoort binnen een rechtszaak, weet Abe eindelijk wat hem te doen staat.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719153000 +0000" stop="20210719162500 +0000" catchup-id="F2EizkehyzKFeQiOeYYTPdLcumtEtFOWR4LhGb1t"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Dit keer over de eerste rock en rap-samenwerking tussen Run DMC en Aerosmith, over het geluid van vernieuwers als Marley Marl en Rakim en over de maatschappijkritiek van Public Enemy.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719162500 +0000" stop="20210719173500 +0000" catchup-id="XH-R0ylRYjxUURAI0K2OuMoCNnFlnB_7DCg0ha7C"><title>3voor12 presenteert ... </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eoCrArNn_QWTu7A_pPpq3A.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek. -Registratie van het concert dat Cypress Hill gaf op Woo Hah 2015.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719173500 +0000" stop="20210719180400 +0000" catchup-id="EML6O05GsKXM3yufYH2ybNaACLIckHQPBM23yVlv"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719180400 +0000" stop="20210719180900 +0000" catchup-id="HaQJbFRZfX86430IfeoQMzLoqmoBh8AThqU0q4co"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Performance, fotografie, beeldhouwen en nog veel meer. Jemima (22), opgegroeid in de stad, doet het allemaal om haar persoonlijke connectie met de natuur terug te vinden.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719180900 +0000" stop="20210719181300 +0000" catchup-id="APdQ3WxXpkFWwwJ5ZgFRnS6CFsHiceMmBCnUHHQ4"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719181300 +0000" stop="20210719181600 +0000" catchup-id="9HMCxOf35YRaHc0xWGkQ85iNA-P3ofbx0AryJyL6"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719181600 +0000" stop="20210719182000 +0000" catchup-id="t6nE-Hkoe1bHhomjDSJIZ5wqFK9Zh_CBPVOV3eI_"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Overdag is het een doodgewone man met twee kinderen en een baan als docent. Maar 's nachts versiert hij met zijn creaties de kale wanden van de stad. Big Daddy Gun heeft als missie de wereld mooier maken, al is het maar een klein beetje. Een mooie bijkomstigheid is dat hij er als mens ook beter van wordt, een win-win voor de maatschappij.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719182000 +0000" stop="20210719183000 +0000" catchup-id="iiLOCv42oZBHs3u81pwsyUYcswsFpbFJSofsbmHL"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouwelijke rapper FFLEAN (effe-lien) heeft Evelyn Luimes (19) het niet altijd makkelijk. Door haar grove teksten en opvallende uiterlijk krijgt ze nogal wat negatief commentaar over zich heen. Maar met steun van haar vrienden en met steun van een aantal grote namen uit de hiphopscene vecht ze voor een plek aan de top.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719183000 +0000" stop="20210719193000 +0000" catchup-id="1YqUiAvjLbDWGfqfcLOvpH2myMQ3OOL_HLd_RSiO"><title>Sartre - De Beauvoir </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over Jean-Paul Sartre en Simone de Beauvoir.</desc><category>Biografie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719193000 +0000" stop="20210719200500 +0000" catchup-id="F5kO_9BSrDsKEonFNyNUgUIjgrBBkArO9ewhbmcQ"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719200500 +0000" stop="20210719204000 +0000" catchup-id="t2_LiR4S_BWghV_p2k5i85Tzu5j1A1zhbkSLNUvE"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand hoort dat er in Londen in het illegale circuit twee loodzware, religieuze stenen circuleren. Na een lange speurtocht ontdekt hij dat het gaat om Visigotische reliëfs, gestolen uit een kerkje in Noord-Spanje. Na maanden van onderhandelen besluit de eigenaresse de stenen te overhandigen. Ze worden in een bos voor Arthur achtergelaten.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719204000 +0000" stop="20210719205500 +0000" catchup-id="zaiSbPS3fUPGXm-opDcn3fDh0U_ZheDrfbPeNz4i"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719205500 +0000" stop="20210719221500 +0000" catchup-id="2fvRdxWGo-QCYenICzUUYUcxe7vwQEt0GER4UED-"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719221500 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="h2YUX_pxUOi63ya80U3a2nA0GfOI1PBDWtFZwzkz"><title>De magische draaimolen </title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EDNmCBG3uSbR9js05EflYQ.jpg"></icon><desc>Daria van den Bercken en de jonge Russische pianist Pavel Kolesnikov spelen hun favoriete melodieën uit hun kindertijd, waardoor zij zelf musicus wilden worden. Tussendoor houdt schrijver Joke van Leeuwen 'een speelse monoloog over het belang van de verbeelding'.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210719231500 +0000" stop="20210720003500 +0000" catchup-id="KQ2Y5hwxkwMm10bXswB-xAkEYvG8RfTYF5aqxcWW"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720003500 +0000" stop="20210720005000 +0000" catchup-id="vkNTFtAMwuzL8NdWA5nkvQ78NZ5hfIgyuYjw1hjk"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720005000 +0000" stop="20210720020000 +0000" catchup-id="7hJpJAEwtNaUrZBrHTFeF4NyM6TYBJ66DtVFesmq"><title>Classic Albums </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qDxE1YPBgZA0DxF3Z6kwxQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720020000 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="UftOrlXwmRg0RKy3tRk3pWfH404PljnrwOrbBNLj"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720025000 +0000" stop="20210720032000 +0000" catchup-id="SHc3c0uIkcRlUiJ3gQptq0DWeXrl39L0EhVMVjlK"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720032000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="b2PVIIsQqPZIC2-wl3VFGM1pMNHNHS415WZlnULv"><title>Ashton Brothers - vrolijkheid met pijn </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/naGd3Kz2g8BLadYWjsTILA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720043000 +0000" stop="20210720051500 +0000" catchup-id="QyjulAkMSj1ulPxNW76nBVBkzOlkSjGn8uFCaT5s"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/IjuUKC4P5a7Rp9EI7DNFGw.jpg"></icon><desc>De reis die Tom Waes het meest zal bijblijven is die naar IJsland. Hij wou het eiland allang bezoeken en toen hij het bestaan ontdekte van het piepkleine dorpje Mjoifjördur, liet dat hem niet meer los. Het dorpje ligt ver weg van de bewoonde wereld in het noordoosten van eiland. Er wonen maar elf mensen die door het barre IJslandse weer acht maanden per jaar zijn afgesloten van de rest van het land. Na een helse tocht weet Tom het dorp te bereiken, maar hij komt al snel te weten dat het er helemaal niet goed gaat.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720051500 +0000" stop="20210720054500 +0000" catchup-id="t4Qe-1NBAQAnmnjR4-3FKEo4rD73iU9yRjaUpqcW"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Van Subterrean Street Society verscheen een debuutalbum over het overwinnen van alcoholverslaving. Muzikaal zijn invloeden te horen van Bob Dylan tot aan Black Rebel Motorcycle Club.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720054500 +0000" stop="20210720064500 +0000" catchup-id="rxVrO1zGGQdLR-XzjsPWQxtxUQV-qvHrTPNRdmCW"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720064500 +0000" stop="20210720071500 +0000" catchup-id="MClLNsz4eTaxEvyeVIg4mUQpQRmO-A0_cI2icKM-"><title>Jazzportretten </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RBzpvXxbn-x06hhpzgPOyA.jpg"></icon><desc>Corrie van Binsbergen (Tiel, 31 augustus 1957) is een veelzijdige en veelgevraagde gitariste, componiste en leider van groepen als Corrie en de (Grote) Brokken, Vanbinsbergen en Links. Tijdens haar studie klassiek gitaar aan het Utrechts Conservatorium begint ze al te spelen in bandjes en gezelschappen, van pop via kamermuziek en dansproducties tot de huisband van een tv-show en zelfs het circus. Die brede muzikale achtergrond vindt zijn weerklank in haar muziek, die daardoor lastig in een categorie valt onder te brengen. Het is een synthese van jazz, rock, funk, gecomponeerde muziek en improvisatiemuziek, met invloeden van Frank Zappa.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720071500 +0000" stop="20210720074500 +0000" catchup-id="-LNJl518Qe6yJ-oaA-LKUEeUtOOoSFAGDzcY1xfT"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720074500 +0000" stop="20210720082500 +0000" catchup-id="Tu-Czx4sYS50YYdSngHjpxvKl3aBP6zRES46MPX5"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eHWdGlliSNA0XHa6wj79NQ.jpg"></icon><desc>In één van de spannendste presidentiële verkiezingen in de geschiedenis van de Verenigde Staten verliest Nixon van John F. Kennedy. Nixon stelt zich vervolgens verkiesbaar voor de gouverneurszetel van Californië en wordt opnieuw verslagen. Diep vernederd trekt hij zich terug uit de politiek. In 1968, met het land in verwarring, voelt Nixon de mogelijkheid voor een comeback. Vastbesloten om het beeld van verliezer van zich af te schudden, voert hij een berekende kruistocht voor het presidentschap in één van de meest dramatische verkiezingen tot nu toe. Deze verkiezingen werden overschaduwd door de moord op Robert F. Kennedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720082500 +0000" stop="20210720092000 +0000" catchup-id="W61pO_hnY-yT9WM3OWoV4-Oj4JgbDMh9YNcP6W6e"><title>Les génies de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wo30qPChFvlZ6-touhNHhQ.jpg"></icon><desc>De schilderijen en tekeningen in de Chauvet-grot zijn tot op de dag van vandaag de oudste getuigenissen van artistieke uitdrukking van de mensheid. Hun kracht en moderniteit gooien alle vooroordelen over prehistorische kunst omver. De oprichting van een groot museum gewijd aan de reproductie van deze werken geeft ons de mogelijkheid om de schilderijen, tekeningen en gravures van heel dichtbij te bekijken, al hun finesses te begrijpen en hun immense kracht van emotie te herontdekken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720092000 +0000" stop="20210720093500 +0000" catchup-id="v4sVxJCYdKCgiYB4-SnFgOgEW6PhUTvLMGChiiQt"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720093500 +0000" stop="20210720095000 +0000" catchup-id="3q05GZwI9a6iUs_MgFY4TRLd2OYyG-lX7izndMBW"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720095000 +0000" stop="20210720103000 +0000" catchup-id="DV2wZ0QMvkFcQgqg_FvrlVcAxIXOVr2yEC0LKAaM"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720103000 +0000" stop="20210720113000 +0000" catchup-id="NOwdXF0ny25bXvl7g9KP2KyCsu-nchG5eNO7372Q"><title>Radio 2 presenteert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/66oo0hxHqo6AEXhyAV95Fw.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met Leo Blokhuis.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720113000 +0000" stop="20210720123000 +0000" catchup-id="U6v0Rg19YEQo11jh2WhttaRidFWHiLY8rPr8D9ue"><title>In Concert: Sting </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bC0zCwQ-1B2zelXKgA4m_g.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van Sting, live in The Olympia in 2017.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720123000 +0000" stop="20210720125500 +0000" catchup-id="PQneCZg1eYlfiKSS7YVJjq-VBDXRONhuS0yjEnZQ"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720125500 +0000" stop="20210720135500 +0000" catchup-id="cSJ2hxmGpz1NLTSpFjaWX7XIo8cz7PX7MhkjyXBC"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is niets ontziend. Ze verlangt van haar dansers, maar ook van zichzelf, onvoorwaardelijke toewijding.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720135500 +0000" stop="20210720145500 +0000" catchup-id="jlzF9ByTjdhMOh5KC1xUToC9DtJ0UDjVZv7EW_oe"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720145500 +0000" stop="20210720165500 +0000" catchup-id="eDYkLc1rwi3SxrGkgz_exCcs4M9GFHR-7QLEyePa"><title>Wonderfeel op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vDVC3u75u3lHZ2IOGoOXnQ.jpg"></icon><desc>Registraties van concerten tijdens Wonderfeel 2016, met optredens van o.a. Aiden Mikdad, Cappella Amsterdam en New Cool Collective.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720165500 +0000" stop="20210720173000 +0000" catchup-id="AsK6O4myWqgftCC8hnbqEd83L0Nbg0VUXl4HCSRs"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720173000 +0000" stop="20210720183000 +0000" catchup-id="NwrSXv37Ccg8udvWHkv6YUnVb6QECsCLdD8Vt9_A"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kind op hoog niveau te sporten of te musiceren? 'Podiumdromen' volgt turnster Lotte (11), pianist Jayden (7) en musicalacteur Christophe (12) die hard oefenen om wedstrijden te winnen en examens te halen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720183000 +0000" stop="20210720194500 +0000" catchup-id="sSp50mYq5_RKC1OH4WjbIv69Z-R0RYmmo_PLkdHT"><title>Long Hot Summers - The story of the Style Council </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xEkqSfppssSCLKaGFRwqcw.jpg"></icon><desc>Muziekdocumentaire over Paul Weller en The Style Council. De band scoorde hit na hit in het MTV-tijdperk. Toen de Berlijnse muur viel, besloot de band muzikaal ieder hun eigen weg te gaan. Met Paul Weller, Mick Talbot, Steve White, Dee C. Lee, Boy George, Gary Crowley en Martin Freeman.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720194500 +0000" stop="20210720202500 +0000" catchup-id="YwGLuVwLhsySOkuI8NiWxsH8e1ApbJJrlDGvJrqy"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720202500 +0000" stop="20210720215000 +0000" catchup-id="sFpbwpZU-U1kK1NU-5oT4hXugCWHWVO37UO2FQjI"><title>The Jam - Live at Rockpalast 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/cXT6xOo2yPmvOht6rmTnWA.jpg"></icon><desc>Concert van The Jam, opgenomen voor het Duitse muziek tv-programma Rockpalast (WDR). Opgenomen in november 1980 in de Westfalenhalle in Dortmund.</desc><category>Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720215000 +0000" stop="20210720221000 +0000" catchup-id="DcMFA0uaxtkfIO2AxfWYWJq9x3m8t3J3D-f1ne7Q"><title>DocTalks </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/dqMmrbmdOmZxr0g65pv2FA.jpg"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category>Documentaire, Interview</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720221000 +0000" stop="20210720224000 +0000" catchup-id="MmoSdHvlUDCX1GbFhiQWoMoJbvunq-Zb84zRWaZe"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720224000 +0000" stop="20210720232500 +0000" catchup-id="iOyPoZRciaLmk8KrHeoCQSVwrAUUpaq_ZuyK-r2c"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eHWdGlliSNA0XHa6wj79NQ.jpg"></icon><desc>In één van de spannendste presidentiële verkiezingen in de geschiedenis van de Verenigde Staten verliest Nixon van John F. Kennedy. Nixon stelt zich vervolgens verkiesbaar voor de gouverneurszetel van Californië en wordt opnieuw verslagen. Diep vernederd trekt hij zich terug uit de politiek. In 1968, met het land in verwarring, voelt Nixon de mogelijkheid voor een comeback. Vastbesloten om het beeld van verliezer van zich af te schudden, voert hij een berekende kruistocht voor het presidentschap in één van de meest dramatische verkiezingen tot nu toe. Deze verkiezingen werden overschaduwd door de moord op Robert F. Kennedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210720232500 +0000" stop="20210721001500 +0000" catchup-id="hjsB4sfeiVXXn7EJ7fJu00Nz3TjFi3pW0yy0a0dZ"><title>Les génies de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wo30qPChFvlZ6-touhNHhQ.jpg"></icon><desc>De schilderijen en tekeningen in de Chauvet-grot zijn tot op de dag van vandaag de oudste getuigenissen van artistieke uitdrukking van de mensheid. Hun kracht en moderniteit gooien alle vooroordelen over prehistorische kunst omver. De oprichting van een groot museum gewijd aan de reproductie van deze werken geeft ons de mogelijkheid om de schilderijen, tekeningen en gravures van heel dichtbij te bekijken, al hun finesses te begrijpen en hun immense kracht van emotie te herontdekken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721001500 +0000" stop="20210721003000 +0000" catchup-id="HOmsjQruqkIQYd_mThpZLnJZCMavO9UWQEQUpzCs"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721003000 +0000" stop="20210721005000 +0000" catchup-id="rw9IZl6HCUu00B9VeQ-Cg--FuAC3_ncX1YwBRsJy"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721005000 +0000" stop="20210721015000 +0000" catchup-id="MVABKrFqauFlVx4_RLBkZ0PJJNEVGvHBwiKBiYQH"><title>Radio 2 presenteert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/66oo0hxHqo6AEXhyAV95Fw.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met Leo Blokhuis.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721015000 +0000" stop="20210721025000 +0000" catchup-id="Le14YRyqbPHkL0ti3boKyMxfk7l5LjrvAEgauLpz"><title>In Concert: Sting </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bC0zCwQ-1B2zelXKgA4m_g.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van Sting, live in The Olympia in 2017.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721025000 +0000" stop="20210721040500 +0000" catchup-id="aqUTaVHXc0Mtb9nuDQkoPA-WfmmGc6yjwSR5_TYj"><title>Kedi </title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JCB2-416xcOm9gzb4itjIw.jpg"></icon><desc>Een profiel van een oude stad en zijn unieke mensen, gezien door de ogen van de meest mysterieuze en geliefde dieren die mensen ooit gekend hebben: de katten.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721040500 +0000" stop="20210721042000 +0000" catchup-id="2HD32Un9Gbpmp51Iuuy4u6lXx6zU6n-oC4pCL659"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijfster Ester Naomi Perquin door Catherine van Kampen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721042000 +0000" stop="20210721051500 +0000" catchup-id="4IDdJHZPW-ZIdM27oOHOtGMCyKR5A4KfAWKf4kZA"><title>Classic Albums </title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qDxE1YPBgZA0DxF3Z6kwxQ.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma over de totstandkoming van het abum Paranoid (1970) van Black Sabbath.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721051500 +0000" stop="20210721053500 +0000" catchup-id="vWKMvskYxJPNgIdfyib01Z7Z9bxG8IJg1Sw6unEW"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721053500 +0000" stop="20210721062500 +0000" catchup-id="JJZc2hw4wx-sLt52hYNZ_kWgvnFXCZYDPPVrzxb5"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc>De Italiaans-Amerikaanse ambient-artiest Suzanne Ciani had al op jonge leeftijd succes met haar elektronische muziek. Ze richtte haar eigen bedrijf op, waarmee ze met behulp van een Buchla synthesizer muziekjes ontwierp voor televisiecommercials. Verder maakte ze muziek voor films en tal van platen met elektronische muziek. Ze heeft met haar gebruik van synthesizers nieuwe klanken ontworpen en daarmee de oren geopend voor elektronische muziek als een volwaardige kunstvorm. Componist en pianist Bill Laurance laat horen hoe klassiek en jazz elkaar kunnen ontmoeten. Laurance is mede-oprichter van Snarky Puppy en verzamelaar van toetsenborden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721062500 +0000" stop="20210721065500 +0000" catchup-id="ijIGoXOYxvLhmHARaJudTrIu_H1G144CBo9PRQoj"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721065500 +0000" stop="20210721071000 +0000" catchup-id="S8zH3ClSjA6nWV4aDCUJNabB96uRuXDpVmhESfOp"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Zoro Feigl. Je zou hem kunnen zien als een soort tovenaar met materiaal. Hij houdt van bewegende dingen, liefst grote bewegende dingen. In zijn grote, rommelige buiten-atelier in België experimenteert hij graag met motortjes, beweging, industrieel materiaal en de natuurkrachten.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721071000 +0000" stop="20210721084000 +0000" catchup-id="IYw--Q25MQrn2TuNrLin07diqK12rb7Efe2x4a-X"><title>Irrational man </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAuuDOljc5cLXTi302dpJA.jpg"></icon><desc>Filosofie professor Abe Lucas verkeert in een existentiële crisis. Hij probeert zijn leven nieuwe input te geven door een vriendschappelijke relatie te beginnen met één van zijn studentes genaamd Jill. Zij valt onmiddellijk als een blok voor de charismatische filosoof met al zijn diepe gedachtes en overpeinzingen. En alhoewel deze vleierij in de eerste instantie de vlam lijkt te zijn die Abe weer doet ontwaken uit zijn ingedutte bestaan, zoekt hij toch nog iets om echt het ultieme doel in zijn leven na te jagen. Wanneer hij per toeval over een groot persoonlijk onrecht hoort binnen een rechtszaak, weet Abe eindelijk wat hem te doen staat.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721084000 +0000" stop="20210721095000 +0000" catchup-id="QWf4M4y8I2ScGTCpCnN0Vmz6376HPKKhURf9Qs1o"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6pxBjtZxiflWcj_RQh-Rjg.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van Miriam Makeba tijdens North Sea Jazz op 12 juli 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721095000 +0000" stop="20210721103500 +0000" catchup-id="9kxVPgrl9QeeN-zV_qOcrpjDIok95UvaDz0JsZjD"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721103500 +0000" stop="20210721113000 +0000" catchup-id="c9kV2YhqeCyFokCx8hEvpvJ-c7O6bdT2o8MjjqKc"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Dit keer over de eerste rock en rap-samenwerking tussen Run DMC en Aerosmith, over het geluid van vernieuwers als Marley Marl en Rakim en over de maatschappijkritiek van Public Enemy.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721113000 +0000" stop="20210721123500 +0000" catchup-id="Br0v9gSYV5xUvBLoDol9qcJmZnO3IyC_5hCL92yO"><title>3voor12 presenteert ... </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eoCrArNn_QWTu7A_pPpq3A.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek. -Registratie van het concert dat Cypress Hill gaf op Woo Hah 2015.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721123500 +0000" stop="20210721130400 +0000" catchup-id="inzyZxLcoJl_PLZhsnZsn75c58CkpD8PsMRosRZV"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721130400 +0000" stop="20210721130900 +0000" catchup-id="MJPIbWsVlke1pqJw7ak1VQ1LvPCwUfTN_tfwev_8"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Performance, fotografie, beeldhouwen en nog veel meer. Jemima (22), opgegroeid in de stad, doet het allemaal om haar persoonlijke connectie met de natuur terug te vinden.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721130900 +0000" stop="20210721131300 +0000" catchup-id="sIjMdDFtfRNIjAqbztz3zybhk0Dz3pchklN-Bzu8"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721131300 +0000" stop="20210721131600 +0000" catchup-id="IWEI3p3ubNz72Qj0U8juCiJsCwc89AVCP6km-oAe"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721131600 +0000" stop="20210721132000 +0000" catchup-id="KIMEOYqP2r81ZXsls8nlNMLN8eOMzFz67gs1GSib"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Overdag is het een doodgewone man met twee kinderen en een baan als docent. Maar 's nachts versiert hij met zijn creaties de kale wanden van de stad. Big Daddy Gun heeft als missie de wereld mooier maken, al is het maar een klein beetje. Een mooie bijkomstigheid is dat hij er als mens ook beter van wordt, een win-win voor de maatschappij.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721132000 +0000" stop="20210721133000 +0000" catchup-id="Qo0g01TtoVMc5akf-7ld6qrpj0UjYctGz9Ypi6hy"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouwelijke rapper FFLEAN (effe-lien) heeft Evelyn Luimes (19) het niet altijd makkelijk. Door haar grove teksten en opvallende uiterlijk krijgt ze nogal wat negatief commentaar over zich heen. Maar met steun van haar vrienden en met steun van een aantal grote namen uit de hiphopscene vecht ze voor een plek aan de top.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721133000 +0000" stop="20210721143500 +0000" catchup-id="0AjZTBiSgiipN4oAZKqRr2W5nkTLtvZsx13WPqZj"><title>Sartre - De Beauvoir </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over Jean-Paul Sartre en Simone de Beauvoir.</desc><category>Biografie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721143500 +0000" stop="20210721152500 +0000" catchup-id="0Q3c7yFCVtp4jfC-w3Irn4w-ucXZ5BR4Tk8QMomU"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721152500 +0000" stop="20210721154000 +0000" catchup-id="Omm6lCjYQHOxVoFdBIGgYMuVZ665O9UxYNityHWA"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721154000 +0000" stop="20210721170000 +0000" catchup-id="5Ua5yAtvzkRLDTOG6quQ7LxQVotPggiEJb_yDrSJ"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721170000 +0000" stop="20210721180000 +0000" catchup-id="lxLAnOwp8W77Iimr7AIfOEErkHoNai-vfzdlms0j"><title>De magische draaimolen </title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EDNmCBG3uSbR9js05EflYQ.jpg"></icon><desc>Daria van den Bercken en de jonge Russische pianist Pavel Kolesnikov spelen hun favoriete melodieën uit hun kindertijd, waardoor zij zelf musicus wilden worden. Tussendoor houdt schrijver Joke van Leeuwen 'een speelse monoloog over het belang van de verbeelding'.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721180000 +0000" stop="20210721183000 +0000" catchup-id="1CzkmI4mor_vrMDlrZ1C1ZBzlpLQffWIOjdfE0ke"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721183000 +0000" stop="20210721192500 +0000" catchup-id="5ImxsQQlkPCJdRw3zqHHcGO4__lx-Ty9MrAoBSDJ"><title>Etgar Keret - een waargebeurd verhaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nn_sGGSlKUf_jYCAuT3fNg.jpg"></icon><desc>Voor de Israëlische schrijver Etgar Keret (1967) is fictie letterlijk van levensbelang. Na de zelfmoord van zijn beste vriend zoekt hij zijn toevlucht in het schrijven van korte, absurdistische vertellingen, om niet aan dezelfde destructieve verleiding toe te geven. Deze surrealistische verhalen vol humor maken hem wereldberoemd. Deze energieke documentaire onderzoekt hoe Keret zowel met zijn vele korte fictieverhalen, als met zijn 'waargebeurde' anekdotes, zo'n meesterlijke verteller is geworden. Want wat is de diepere betekenis van 'de creatieve leugen'?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721192500 +0000" stop="20210721195500 +0000" catchup-id="PDfDB6q0MSMqTgKvWgTti4OnaoYdsqmXx7jRJ74b"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721195500 +0000" stop="20210721204500 +0000" catchup-id="sVVQ-p_d4sKwYOk6IjcM9lm5H7SQTNSSGBD-q2PG"><title>Classic Albums </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma over de totstandkoming van het abum Ace of Spades (1980) van Motörhead.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721204500 +0000" stop="20210721211500 +0000" catchup-id="mBQF2AEck8rSp8zgYbZy0CcYEXpccANYb5wI0u3p"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Naast actrice is Meral Polat ook zangeres. Met het in de zomer van 2020 gevormde Meral Polat Trio neemt ze ons mee op een reis van de Koerdische volksmuziek naar 'protest desert blues'.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721211500 +0000" stop="20210721221000 +0000" catchup-id="evoaiHTuMzPjsk_pciuqiapN8dV0LJaRpvXYDGcn"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>In maart 1996 neemt een groep Cubaanse musici op leeftijd onder leiding van producer Ry Cooder het album Buena Vista Social Club op. De plaat staat vol nieuwe versies van oude Cubaanse folksongs en wordt een gigantisch succes over de hele wereld, waarna de musici de rest van hun leven opnieuw voor volle zalen optreden. Om het 25-jarig jubileum van de Buena Vista Social Club te vieren zie je het enthousiast ontvangen concert dat sterzangeres Omara Portuondo, de enige vrouw in de Buena Vista Social Club, op North Sea Jazz 2001 gaf met een band vol Cubaanse topmusici.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721221000 +0000" stop="20210721224000 +0000" catchup-id="CzrWkoaXkKFxVlgaLl8REjv76mrT0_Lu_Kjgya_5"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721224000 +0000" stop="20210721225500 +0000" catchup-id="UaRzg597JQPuxDsiWRMTkaWQ7KnhJtH-5n5F4gPT"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Zoro Feigl. Je zou hem kunnen zien als een soort tovenaar met materiaal. Hij houdt van bewegende dingen, liefst grote bewegende dingen. In zijn grote, rommelige buiten-atelier in België experimenteert hij graag met motortjes, beweging, industrieel materiaal en de natuurkrachten.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210721225500 +0000" stop="20210722002500 +0000" catchup-id="VDJU7cfTj84Itn_1j3KE4ATZmWM9kk2yNR3bac9X"><title>Irrational man </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gAuuDOljc5cLXTi302dpJA.jpg"></icon><desc>Filosofie professor Abe Lucas verkeert in een existentiële crisis. Hij probeert zijn leven nieuwe input te geven door een vriendschappelijke relatie te beginnen met één van zijn studentes genaamd Jill. Zij valt onmiddellijk als een blok voor de charismatische filosoof met al zijn diepe gedachtes en overpeinzingen. En alhoewel deze vleierij in de eerste instantie de vlam lijkt te zijn die Abe weer doet ontwaken uit zijn ingedutte bestaan, zoekt hij toch nog iets om echt het ultieme doel in zijn leven na te jagen. Wanneer hij per toeval over een groot persoonlijk onrecht hoort binnen een rechtszaak, weet Abe eindelijk wat hem te doen staat.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722002500 +0000" stop="20210722012000 +0000" catchup-id="nYAgjuhIaHK1HoWWhj6hbxA8cmjIFfejftq00QPV"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Dit keer over de eerste rock en rap-samenwerking tussen Run DMC en Aerosmith, over het geluid van vernieuwers als Marley Marl en Rakim en over de maatschappijkritiek van Public Enemy.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722012000 +0000" stop="20210722023000 +0000" catchup-id="SsdTvXehPPk0xuirxXD55fA8WfZwQ6RcC8lYgYCk"><title>3voor12 presenteert ... </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eoCrArNn_QWTu7A_pPpq3A.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek. -Registratie van het concert dat Cypress Hill gaf op Woo Hah 2015.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722023000 +0000" stop="20210722025500 +0000" catchup-id="lGcdHbjAk5IPMOXBaZDrs0wHny5mOPBwYJZ-XnFK"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722025500 +0000" stop="20210722034000 +0000" catchup-id="JSefLbNgpZUqUC5dZ9OdDMf_-nIndRHdzY43N3X1"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eHWdGlliSNA0XHa6wj79NQ.jpg"></icon><desc>In één van de spannendste presidentiële verkiezingen in de geschiedenis van de Verenigde Staten verliest Nixon van John F. Kennedy. Nixon stelt zich vervolgens verkiesbaar voor de gouverneurszetel van Californië en wordt opnieuw verslagen. Diep vernederd trekt hij zich terug uit de politiek. In 1968, met het land in verwarring, voelt Nixon de mogelijkheid voor een comeback. Vastbesloten om het beeld van verliezer van zich af te schudden, voert hij een berekende kruistocht voor het presidentschap in één van de meest dramatische verkiezingen tot nu toe. Deze verkiezingen werden overschaduwd door de moord op Robert F. Kennedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722034000 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="kRC0drb_cLpdN9YXPB6MTEsoYhykS6OUfhTMJ-vZ"><title>Les génies de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Wo30qPChFvlZ6-touhNHhQ.jpg"></icon><desc>De schilderijen en tekeningen in de Chauvet-grot zijn tot op de dag van vandaag de oudste getuigenissen van artistieke uitdrukking van de mensheid. Hun kracht en moderniteit gooien alle vooroordelen over prehistorische kunst omver. De oprichting van een groot museum gewijd aan de reproductie van deze werken geeft ons de mogelijkheid om de schilderijen, tekeningen en gravures van heel dichtbij te bekijken, al hun finesses te begrijpen en hun immense kracht van emotie te herontdekken.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722043000 +0000" stop="20210722045000 +0000" catchup-id="0HhuFpDrScR0jq5BuDn5mwv8iAiYwgNzzhuC16WE"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722045000 +0000" stop="20210722050500 +0000" catchup-id="oXjihFRQRQOLjggQCt7a6GhAXrDnlq0BzVEwUvap"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722050500 +0000" stop="20210722060500 +0000" catchup-id="6vcPcTuE0gsiZ1TGudpNMtnwiSyo7ex6AMQ2KWLr"><title>Radio 2 presenteert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/66oo0hxHqo6AEXhyAV95Fw.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met Leo Blokhuis.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722060500 +0000" stop="20210722070500 +0000" catchup-id="YK29BcfTYWCBxz7BJ9yvc3snlvPBvQsw9ehAbReU"><title>In Concert: Sting </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bC0zCwQ-1B2zelXKgA4m_g.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van Sting, live in The Olympia in 2017.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722070500 +0000" stop="20210722073500 +0000" catchup-id="HtKIkIMnKLnB0NJXU9Klbpbg_r7WiY3ZV15xrOkA"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722073500 +0000" stop="20210722083000 +0000" catchup-id="dfZnM_Y_52bMmd4oQUeD4CLzwX0IVMEkH_e1zjEk"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is niets ontziend. Ze verlangt van haar dansers, maar ook van zichzelf, onvoorwaardelijke toewijding.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722083000 +0000" stop="20210722093000 +0000" catchup-id="HNbCkkGMOnx_l3i9lIxSbeDiDGb-grvIjXNDOOc1"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722093000 +0000" stop="20210722113000 +0000" catchup-id="1RyTURkApGIyFWgrohyJ5eLEj-39Xp7AmHLPV9GR"><title>Wonderfeel op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vDVC3u75u3lHZ2IOGoOXnQ.jpg"></icon><desc>Registraties van concerten tijdens Wonderfeel 2016, met optredens van o.a. Aiden Mikdad, Cappella Amsterdam en New Cool Collective.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722113000 +0000" stop="20210722123000 +0000" catchup-id="qgW1kpOvcaFXFacSBVG00blxn0Uf_8UW14Bv9y0C"><title>De magische draaimolen </title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EDNmCBG3uSbR9js05EflYQ.jpg"></icon><desc>Daria van den Bercken en de jonge Russische pianist Pavel Kolesnikov spelen hun favoriete melodieën uit hun kindertijd, waardoor zij zelf musicus wilden worden. Tussendoor houdt schrijver Joke van Leeuwen 'een speelse monoloog over het belang van de verbeelding'.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722123000 +0000" stop="20210722131500 +0000" catchup-id="GhyYCkfnAiVdU0EtqVzTq-yqeH30mI2-J9fr_WoP"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium. Maar hij bezoekt ook de gigantische vervuilende bruinkoolmijn van Belchatow en neemt deel aan een oefening van een paramilitaire groepering die beducht is voor de nieuwe Russische expansiedrang.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722131500 +0000" stop="20210722135000 +0000" catchup-id="ar8nq6_B6-5LZyXZQY_XWoXcDttzxh7CfDQXLsD4"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722135000 +0000" stop="20210722145000 +0000" catchup-id="f_VBaJeiXDnq4xGTiX8pYMwadINhJHDQSYknp-rL"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kind op hoog niveau te sporten of te musiceren? 'Podiumdromen' volgt turnster Lotte (11), pianist Jayden (7) en musicalacteur Christophe (12) die hard oefenen om wedstrijden te winnen en examens te halen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722145000 +0000" stop="20210722160500 +0000" catchup-id="zAVjjEcr9km6RaTXArS6SxFzkO0vfRnIOhWw06Ot"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6pxBjtZxiflWcj_RQh-Rjg.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van Miriam Makeba tijdens North Sea Jazz op 12 juli 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722160500 +0000" stop="20210722164500 +0000" catchup-id="YCI_SgIcNrNPHaivb5sCSiTQMCTORcflSS70sYtj"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722164500 +0000" stop="20210722180000 +0000" catchup-id="ETl-vE6vGOr5DDbNHic45dtZ-CMgBXL56TkXzl1n"><title>The Jam - Live at Rockpalast 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/cXT6xOo2yPmvOht6rmTnWA.jpg"></icon><desc>Concert van The Jam, opgenomen voor het Duitse muziek tv-programma Rockpalast (WDR). Opgenomen in november 1980 in de Westfalenhalle in Dortmund.</desc><category>Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722180000 +0000" stop="20210722183000 +0000" catchup-id="0_vb12q829QqiHkYv4o8EzXfRYdaevA1Qx7N7MrQ"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722183000 +0000" stop="20210722194500 +0000" catchup-id="cMeB7F2lRQ3WnRJSLc_XbzZnp81zoG0d0f7Dby7W"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Los Reyes is het oudste skatepark van de Chileense hoofdstad Santiago. Maar in zijn letterlijke betekenis ('de koningen') slaat de titel van deze film evengoed op Chola en Football, de twee zwerfhonden die van deze open ruimte vol rondrazende skateboards en lawaaiige tieners hun thuis hebben gemaakt. De doortastende teef Chola speelt graag met de balletjes die ze her en der vindt. Ze legt ze op de rand van de ramps waarop de skaters hun kunsten vertonen, en probeert ze te vangen, net voordat ze naar beneden storten. De oudere Football kijkt ongeduldig toe en blaft net zo lang naar Chola tot zij de bal loslaat.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722194500 +0000" stop="20210722200000 +0000" catchup-id="GHDth7p6y3r20y59ejTlQ19Qcx6a6EXMzIqpFFWY"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver Rodaan Al Galidi door John Albert Jansen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722200000 +0000" stop="20210722204500 +0000" catchup-id="Ea5rllJBBfi7Lfo24-aXm7JhSxrbnH_CA4Q94_JG"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium. Maar hij bezoekt ook de gigantische vervuilende bruinkoolmijn van Belchatow en neemt deel aan een oefening van een paramilitaire groepering die beducht is voor de nieuwe Russische expansiedrang.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722204500 +0000" stop="20210722210500 +0000" catchup-id="fpTCNYX130mvP7yl4Tvt_5bw7rKOYA5uFjvTPlD4"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722210500 +0000" stop="20210722220500 +0000" catchup-id="oij19SweIlDIlApglTKG1MWS6eR0RaLIMINAfbs9"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten uit voorgaande edities van het Wonderfeel-festival.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722220500 +0000" stop="20210722223500 +0000" catchup-id="v4uRblh8KOdjjinXaK6pBlRdS8Er2P0yHqFMjcsM"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722223500 +0000" stop="20210722234000 +0000" catchup-id="q40MzcLJZTBoCMEMBxxan0qKpN-MwobuCc2twJEv"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is nietsontziend.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210722234000 +0000" stop="20210723004000 +0000" catchup-id="bKonmxA-JcJYfwELLzBZAXtHpttUTCoKBTKwOPk1"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723004000 +0000" stop="20210723024000 +0000" catchup-id="B1kexh5zZDYHiTJ8KLAHSp0d56HY_4ljRpwW5d2S"><title>Wonderfeel op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vDVC3u75u3lHZ2IOGoOXnQ.jpg"></icon><desc>Registraties van concerten tijdens Wonderfeel 2016, met optredens van o.a. Aiden Mikdad.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723024000 +0000" stop="20210723031000 +0000" catchup-id="E83q_ZHyJMMdh_tg56-EafWLsIZNYHATiGkh_BPS"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Een speelse beek vormt de perfecte aanvulling op een ruige bergketen in dit nieuwe magische Bob Ross-tafereel op canvas.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723031000 +0000" stop="20210723032500 +0000" catchup-id="I2oxYq8UBbs2EFuUg5tPuw5jzD3r_g5Bcu9Jb-V8"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Zoro Feigl. Je zou hem kunnen zien als een soort tovenaar met materiaal. Hij houdt van bewegende dingen, liefst grote bewegende dingen. In zijn grote, rommelige buiten-atelier in België experimenteert hij graag met motortjes, beweging, industrieel materiaal en de natuurkrachten.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723032500 +0000" stop="20210723045500 +0000" catchup-id="9eOcX-6ABCdhqMz6oMEYewJWo0dxcYGMTmSgrdCT"><title>Irrational man </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gAuuDOljc5cLXTi302dpJA.jpg"></icon><desc>Op een universiteitscampus in een klein stadje werkt een professor filosofie die in een existentiële crisis verkeert. Zijn leven krijgt een nieuwe inhoud als hij een relatie begint met een van zijn jonge, vrouwelijke studenten.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723045500 +0000" stop="20210723055000 +0000" catchup-id="HZw7DDnLlJV51W3-lF15wQ_12W33rZbJai10cqkc"><title>Hip Hop Evolution </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Dit keer over de eerste rock en rap-samenwerking tussen Run DMC en Aerosmith, over het geluid van vernieuwers als Marley Marl en Rakim en over de maatschappijkritiek van Public Enemy.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723055000 +0000" stop="20210723070000 +0000" catchup-id="o3TugatMAmr-8Xq9C3iqKhaKJOuNmOeZXj3nPxAP"><title>3voor12 presenteert ... </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eoCrArNn_QWTu7A_pPpq3A.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma met aandacht voor de betere popmuziek. -Registratie van het concert dat Cypress Hill gaf op Woo Hah 2015.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723070000 +0000" stop="20210723081300 +0000" catchup-id="-AqneP8NNMGMEIkFGslTQTeNmXOpdSqs5WkuPj2d"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Los Reyes is het oudste skatepark van de Chileense hoofdstad Santiago. Maar in zijn letterlijke betekenis ('de koningen') slaat de titel van deze film evengoed op Chola en Football, de twee zwerfhonden die van deze open ruimte vol rondrazende skateboards en lawaaiige tieners hun thuis hebben gemaakt. De doortastende teef Chola speelt graag met de balletjes die ze her en der vindt. Ze legt ze op de rand van de ramps waarop de skaters hun kunsten vertonen, en probeert ze te vangen, net voordat ze naar beneden storten. De oudere Football kijkt ongeduldig toe en blaft net zo lang naar Chola tot zij de bal loslaat.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723081300 +0000" stop="20210723081800 +0000" catchup-id="Fbt1eqqvK_T0D9Hc64Ji1a9rrGHuQW1UIkmXw78t"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Performance, fotografie, beeldhouwen en nog veel meer. Jemima (22), opgegroeid in de stad, doet het allemaal om haar persoonlijke connectie met de natuur terug te vinden.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723081800 +0000" stop="20210723082100 +0000" catchup-id="Vq2G9hANBof4NRs3yEfBpGefwc9xE31eWi6cRH8D"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723082100 +0000" stop="20210723082400 +0000" catchup-id="XnQLU-67Ym6JI2Vp0mk3OCrm5eE-q8E88dSwuI5C"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723082400 +0000" stop="20210723083000 +0000" catchup-id="6PNc1WZ7RLzb_HlEUHYkeF69nfs2rMcRAnmQK-ba"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Overdag is het een doodgewone man met twee kinderen en een baan als docent. Maar 's nachts versiert hij met zijn creaties de kale wanden van de stad. Big Daddy Gun heeft als missie de wereld mooier maken, al is het maar een klein beetje. Een mooie bijkomstigheid is dat hij er als mens ook beter van wordt, een win-win voor de maatschappij.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723083000 +0000" stop="20210723084000 +0000" catchup-id="euvVJ8KmaKJME0BfFIfLoBYRd-DpHYwIqfJqLhTU"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouwelijke rapper FFLEAN (effe-lien) heeft Evelyn Luimes (19) het niet altijd makkelijk. Door haar grove teksten en opvallende uiterlijk krijgt ze nogal wat negatief commentaar over zich heen. Maar met steun van haar vrienden en met steun van een aantal grote namen uit de hiphopscene vecht ze voor een plek aan de top.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723084000 +0000" stop="20210723093500 +0000" catchup-id="GkRtvEGKGfakwqLWZXf1CSGaryWOXIOZ7GrBByeM"><title>Sartre - De Beauvoir </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IbV0BlFKlagR36TVUBpDzA.jpg"></icon><desc>Documentaire over Jean-Paul Sartre en Simone de Beauvoir.</desc><category>Biografie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723093500 +0000" stop="20210723095000 +0000" catchup-id="v3Xw8bcgyXupHdaQ6eyVUlqsibPEuSoMRDqYNnZn"><title>Doma Kak Doma </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723095000 +0000" stop="20210723101000 +0000" catchup-id="Mzwcp3unEUP7yXQ1sz16Nfb4x3uwqdrDPv_XQWdn"><title>Eyes on the Road </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3cxhPpyohgv8A1UHyQSTzw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723101000 +0000" stop="20210723104500 +0000" catchup-id="zOtNlxfF-lnidu4WT5NGwjvfG9ulX_8SZvn7zc0f"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723104500 +0000" stop="20210723112000 +0000" catchup-id="nM-4G7XLMJkKjv-p4J-41GcJbcqbGEUoZmZWl8gl"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand hoort dat er in Londen in het illegale circuit twee loodzware, religieuze stenen circuleren. Na een lange speurtocht ontdekt hij dat het gaat om Visigotische reliëfs, gestolen uit een kerkje in Noord-Spanje. Na maanden van onderhandelen besluit de eigenaresse de stenen te overhandigen. Ze worden in een bos voor Arthur achtergelaten.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723112000 +0000" stop="20210723113500 +0000" catchup-id="1kHfBccg4pPXLIohdJvxZ2WkwwCZId0Xsg5LRXxX"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723113500 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="53yKyYt5hTEUuREfS4yrQEcpWe-KJymcLX5o9qTk"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723130000 +0000" stop="20210723132500 +0000" catchup-id="lVZKCaB73gjhUkWqOse4EntiR1mc8t7FH4opJ61l"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723132500 +0000" stop="20210723142000 +0000" catchup-id="jMpoAyy-XtVPHbkXARCR1JxLl50nM8Wg9WxSLzuq"><title>Etgar Keret - een waargebeurd verhaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nn_sGGSlKUf_jYCAuT3fNg.jpg"></icon><desc>Voor de Israëlische schrijver Etgar Keret (1967) is fictie letterlijk van levensbelang. Na de zelfmoord van zijn beste vriend zoekt hij zijn toevlucht in het schrijven van korte, absurdistische vertellingen, om niet aan dezelfde destructieve verleiding toe te geven. Deze surrealistische verhalen vol humor maken hem wereldberoemd. Deze energieke documentaire onderzoekt hoe Keret zowel met zijn vele korte fictieverhalen, als met zijn 'waargebeurde' anekdotes, zo'n meesterlijke verteller is geworden. Want wat is de diepere betekenis van 'de creatieve leugen'?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723142000 +0000" stop="20210723151000 +0000" catchup-id="dZnPoILxpssERu_Dn9IkLOMFIh0pEw1v5u6YNOSO"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium. Maar hij bezoekt ook de gigantische vervuilende bruinkoolmijn van Belchatow en neemt deel aan een oefening van een paramilitaire groepering die beducht is voor de nieuwe Russische expansiedrang.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723151000 +0000" stop="20210723154000 +0000" catchup-id="Mf9qDcMvPBjNFzoy6UbsaQjunyHCAvVe9N3De1QU"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kunstenaar te leven en werken? En hoe breng je dat als jonge, beginnende filmmaker in beeld? In dit educatieproject, een samenwerking tussen NTR, Docwerk, Van Osch Films en NPO 2 extra, zie je korte films over talentvolle kunstenaars gemaakt door talenten van Docwerk.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723154000 +0000" stop="20210723161500 +0000" catchup-id="qmuagiYOa1C0kB6FaQbc5gkdhftKBY9KfNLIM9uu"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Naast actrice is Meral Polat ook zangeres. Met het in de zomer van 2020 gevormde Meral Polat Trio neemt ze ons mee op een reis van de Koerdische volksmuziek naar 'protest desert blues'.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723161500 +0000" stop="20210723172000 +0000" catchup-id="iZO3jrxvo26lB0hdr8IH2FR7H1308EmmBkzQ3aTH"><title>Back to North Sea Jazz </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>In maart 1996 neemt een groep Cubaanse musici op leeftijd onder leiding van producer Ry Cooder het album Buena Vista Social Club op. De plaat staat vol nieuwe versies van oude Cubaanse folksongs en wordt een gigantisch succes over de hele wereld, waarna de musici de rest van hun leven opnieuw voor volle zalen optreden. Om het 25-jarig jubileum van de Buena Vista Social Club te vieren zie je het enthousiast ontvangen concert dat sterzangeres Omara Portuondo, de enige vrouw in de Buena Vista Social Club, op North Sea Jazz 2001 gaf met een band vol Cubaanse topmusici.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723172000 +0000" stop="20210723174500 +0000" catchup-id="xiJO3DAEAK0qp7TGh17CHq_Kc9TolYY6IvTqCC4T"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723174500 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="l7uXHgGVZ2xsNV-DmEMjSMASxiQnLbNh7lfU2xhn"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptRjC_WI-DKpePHYZabTsA.jpg"></icon><desc>In januari 1969 wordt Nixon als president beëdigd. Zijn succes is afhankelijk van een belangrijke verkiezingsbelofte: het beëindigen van de Vietnamoorlog. Terwijl de oorlog voortwoekert en de anti-oorlogsbeweging sterker wordt, vermoedt de president een samenzwering tegen hem.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723183000 +0000" stop="20210723194500 +0000" catchup-id="nAG6yFOstytzZ-eznsP4BiM0SHZHt9T1OrmZEWen"><title>Terres Barceló </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jJGB76oC3mKDOzQPDf95Sg.jpg"></icon><desc>Een grote tentoonstelling van Miquel Barceló, Spaanse schilder en beeldhouwer, in het BnF en in het Picasso Museum in Parijs geeft een unieke kans om een duik te nemen in het werk van deze hedendaagse kunstenaar. De imposante werken worden ter plaatse gemaakt en zullen een kortstondig leven leiden. Het is dan het creatieproces dat zich beetje bij beetje openbaart door het maken van deze genereuze werken, evenals de innerlijke wereld van de kunstenaar die op ons pad komt.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723194500 +0000" stop="20210723204000 +0000" catchup-id="6_V9D0KG0rTK_p1QIakyX7Op4_ZwIsj7qMostpbS"><title>Amy Winehouse: Live at Porchester Hall </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zz8bXOXiEZK8dazK5W1vdA.jpg"></icon><desc>Op 23 juli 2011 overleed de Britse jazz- en zoulzangeres Amy Winehouse op 27-jarige leeftijd. Tien later staan we stil bij haar stormachtig verlopen en veel te vroeg afgebroken muzikale carrière met een concert opgenomen in de prestigieuze Porchester Hall in Londen. Amy heeft dan net een Brit Award voor beste Britse zangeres gewonnen en met haar band speelt ze de nodige songs van haar twee platen Frank en Back To Black. Verwacht tijdens dit concert onder meer Rehab, Take The Box, Valerie, You Know I'm No Good.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723204000 +0000" stop="20210723224500 +0000" catchup-id="13uICOBMlOZRSwzHwckBR3PujJYKNjnVuda_NqNM"><title>Zwarte Cross op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lNd3aVMFZJECdW4VFrwaNA.jpg"></icon><desc>Terugblik op optredens en reportages van voorgaande edities van Zwarte Cross.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723224500 +0000" stop="20210723231700 +0000" catchup-id="sbHeviTF61PDLzPzZJhd16cEUAXAxVuBz6taKGtJ"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3SLP8dnrjb7xgsakAlJw1w.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723231700 +0000" stop="20210723232000 +0000" catchup-id="Zq-DWOdhzEFQqlBhHQosi6G4ERUfO5I01A-wvN2D"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723232000 +0000" stop="20210723232300 +0000" catchup-id="pwFv6Q8aTHpCHkN-ddxjehwv1HNMW3oZw1Ea-J7C"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723232300 +0000" stop="20210723233000 +0000" catchup-id="wZVMqr2qlnlh12J_Jz7zcAg1BJoID8Cg3SdYrFfj"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Overdag is het een doodgewone man met twee kinderen en een baan als docent. Maar 's nachts versiert hij met zijn creaties de kale wanden van de stad. Big Daddy Gun heeft als missie de wereld mooier maken, al is het maar een klein beetje. Een mooie bijkomstigheid is dat hij er als mens ook beter van wordt, een win-win voor de maatschappij.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723233000 +0000" stop="20210723233500 +0000" catchup-id="NNoDKd-sFsRNZZGLtc166rfqo3T0ue3LzfvhOsAk"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouwelijke rapper FFLEAN (effe-lien) heeft Evelyn Luimes (19) het niet altijd makkelijk. Door haar grove teksten en opvallende uiterlijk krijgt ze nogal wat negatief commentaar over zich heen. Maar met steun van haar vrienden en met steun van een aantal grote namen uit de hiphopscene vecht ze voor een plek aan de top.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210723233500 +0000" stop="20210724004500 +0000" catchup-id="yc9q5kSjwZmX8WxWErvBXhuAVWn5F69q5d1RXfYL"><title>Sartre - De Beauvoir </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IbV0BlFKlagR36TVUBpDzA.jpg"></icon><desc>Documentaire over Jean-Paul Sartre en Simone de Beauvoir.</desc><category>Biografie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724004500 +0000" stop="20210724012000 +0000" catchup-id="CxqvWKzwEFYF6PqATXxx_aRtqy5x1DzPalrIOfoV"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724012000 +0000" stop="20210724020000 +0000" catchup-id="p9cVo_8xURDwkc1-YYtUFzNb3VQq7pZ7QZlL-Kcy"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand hoort dat er in Londen in het illegale circuit twee loodzware, religieuze stenen circuleren. Na een lange speurtocht ontdekt hij dat het gaat om Visigotische reliëfs, gestolen uit een kerkje in Noord-Spanje. Na maanden van onderhandelen besluit de eigenaresse de stenen te overhandigen. Ze worden in een bos voor Arthur achtergelaten.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724020000 +0000" stop="20210724021000 +0000" catchup-id="aH1jjDRPvgzIYAWmnyMSGKlArXp-f8jFKfiWJ9B8"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724021000 +0000" stop="20210724033500 +0000" catchup-id="OLVtfQIMOvdRqoM9LTdjaNC6NJudal-2T-OD03Bu"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724033500 +0000" stop="20210724043000 +0000" catchup-id="jM7XBe9-eATKIakCSG8pkNoPH8Oo5edlkQMwFvJc"><title>The Lady in Black </title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc>Documentaire over de Vlaamse choreografe Ann Van den Broek. Extreme ervaringen en emoties staan centraal in het werk van Van den Broek. Haar choreografieën zijn vrijwel zonder uitzondering heel persoonlijk en haar werkwijze is niets ontziend. Ze verlangt van haar dansers, maar ook van zichzelf, onvoorwaardelijke toewijding.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724043000 +0000" stop="20210724053000 +0000" catchup-id="rqDwYVwdU8mdCZphdQNO-fQgLTGVFakVNBTfAcc3"><title>Kiki Schippers - Wie kijkt? </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/k7K_cQEdwWy1G9VKwmM7vg.jpg"></icon><desc>Kiki Schippers zet de eerste vijftien minuten van haar debuutvoorstelling 'Wie kijkt?' een verlaten, hunkerende vrouw neer, seksbelust, wat bot en lomp, voor wie zelfs de pizzabezorger niet veilig is. Ze heeft het over vrijheid en die lijkt een tijdje niet verder te komen dan die van haarzelf. Zelfs in de soa-kliniek kan ze niet anoniem zijn en in de Efteling wordt ze door tientallen camera's gevolgd.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724053000 +0000" stop="20210724073000 +0000" catchup-id="dTLLFe9n5tVW0cJKa3v87ZfHHOcI1dQR29vgRK9H"><title>Wonderfeel op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vDVC3u75u3lHZ2IOGoOXnQ.jpg"></icon><desc>Registraties van concerten tijdens Wonderfeel 2016, met optredens van o.a. Aiden Mikdad, Cappella Amsterdam en New Cool Collective.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724073000 +0000" stop="20210724083000 +0000" catchup-id="_Usaf8kJLPcxZhfi_ercZfSM8D6Qyvr7OUjYeqxF"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kind op hoog niveau te sporten of te musiceren? 'Podiumdromen' volgt turnster Lotte (11), pianist Jayden (7) en musicalacteur Christophe (12) die hard oefenen om wedstrijden te winnen en examens te halen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724083000 +0000" stop="20210724094500 +0000" catchup-id="vcn9tPPAa-rQnFkaSL0wN9EP4pPwFuIuOlfXG_Wt"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pxBjtZxiflWcj_RQh-Rjg.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van Miriam Makeba tijdens North Sea Jazz op 12 juli 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724094500 +0000" stop="20210724104500 +0000" catchup-id="V-Jw43nqfXw3oA1bvtAokdiiQCvwiABvkQUwQyIT"><title>Sinfonietta String Festival Zeeland 2021:Slotconcert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jaWBcD4XhibTXBPeKVmbrg.jpg"></icon><desc>Slotconcert vanuit de Grote Kerk in Veere, met zelden uitgevoerde werken van Beethoven, Wagemans en Busoni. De Grosse Fuge is Beethovens meest visionaire compositie, eeuwig modern. Soliste in Wagemans en Busoni is de internationaal vooraanstaand pianiste Tamara Stefanovich, door The Guardian omschreven als duizelingwekkend, onverschrokken, uniek. Spectaculaire videoprojecties maken het concert tot een audiovisuele beleving.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724104500 +0000" stop="20210724112500 +0000" catchup-id="JtJvEwN5oXcrEZkcmmtlQHDn0PGkitKLWREehjQw"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724112500 +0000" stop="20210724122000 +0000" catchup-id="dACpWCphcj__PN1rWIX_eLcYjJx99zhOWxLcmI36"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_JVoJP5_Kk9EdX-Zpu6wag.jpg"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724122000 +0000" stop="20210724133500 +0000" catchup-id="Y_KisbsmZJi9ljFYkyQYjMFZ4ElHKjt_a1DjGGAM"><title>The Jam - Live at Rockpalast 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cXT6xOo2yPmvOht6rmTnWA.jpg"></icon><desc>Concert van The Jam, opgenomen voor het Duitse muziek tv-programma Rockpalast (WDR). Opgenomen in november 1980 in de Westfalenhalle in Dortmund.</desc><category>Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724133500 +0000" stop="20210724140500 +0000" catchup-id="WiG8sQN2jXK8eEZj5FwEBc-lgk_EMfscpR00CkIj"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724140500 +0000" stop="20210724151500 +0000" catchup-id="-Tfw83hHZoI0EH-NHxoPg3d4WQWJlNwMSTh6RsO6"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Los Reyes is het oudste skatepark van de Chileense hoofdstad Santiago. Maar in zijn letterlijke betekenis ('de koningen') slaat de titel van deze film evengoed op Chola en Football, de twee zwerfhonden die van deze open ruimte vol rondrazende skateboards en lawaaiige tieners hun thuis hebben gemaakt. De doortastende teef Chola speelt graag met de balletjes die ze her en der vindt. Ze legt ze op de rand van de ramps waarop de skaters hun kunsten vertonen, en probeert ze te vangen, net voordat ze naar beneden storten. De oudere Football kijkt ongeduldig toe en blaft net zo lang naar Chola tot zij de bal loslaat.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724151500 +0000" stop="20210724153500 +0000" catchup-id="p40pnFAxTZ76ut1uZSl_3qe5C2kU_HgZ7bfxI_wr"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver Rodaan Al Galidi door John Albert Jansen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724153500 +0000" stop="20210724162000 +0000" catchup-id="SAFYUAGYkVUowSD2gZn6-KswjIOYJX6stMJ3lojo"><title>Classic Albums </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Muziekprogramma over de totstandkoming van het abum Ace of Spades (1980) van Motörhead.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724162000 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="cJHEGRwp6iBxCW-nTwr_5y0TICE1MYst2Hgb4QjF"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724164500 +0000" stop="20210724174500 +0000" catchup-id="SQ6oAda_L8vW1NhFJCNRavXZtskOQXGcjv4KdOWO"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Hoogtepunten uit voorgaande edities van het Wonderfeel-festival.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724174500 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="F-oIQWYVVx2HQRJRiciV1eRwvXNNW-p5HDO17bV9"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724181500 +0000" stop="20210724183000 +0000" catchup-id="QzTNa7VdkHIa40LZ0VJ9p4Ky9yQ7wtgc8ClTFu2D"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Claudy Jongstra. Claudy is wereldwijd bekend vanwege haar monumentale textiel-kunstwerken. Ze doet alles zelf: de wol die ze gebruikt komt van haar eigen kudde Drents Heideschapen, en in haar Friese boerderijtuin worden de bijzondere planten gekweekt voor het verven volgens middeleeuwse recepten. Jongstra creëert niet alleen kunst, maar blaast ook eeuwenoude ambachten nieuw leven in, in een volledig circulair, ecologisch verantwoord proces.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724183000 +0000" stop="20210724195500 +0000" catchup-id="v6aHQ7IpGI8H7Fw-Xmd_8XEAQE0XUQ9K6HYr-Mis"><title>Whatever Works </title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jw2GBoHREqFd9ug74dTs6w.jpg"></icon><desc>Komisch filmdrama. De cynische Boris Yellnikoff vertelt aan iedereen zijn visie over de zinloosheid van het leven, de onzin van religie en zijn theorie over het universum en relaties. Dan geeft hij onderdak aan de jonge runaway Melody. Zij komt uit een uiterst conservatief nest in het zuiden van de VS. Hij leert haar anders naar het leven te kijken.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724195500 +0000" stop="20210724205500 +0000" catchup-id="DD-A0UFmGQOo14PlyLZD0SCZFpJF7xoffQCVpgSS"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Het gaat over de geboorte van gangsta rap. Ice T. en N.W.A. rappen over de leefomstandigheden in de wijk South Central in Los Angeles. Dr Dre komt op nummer 1 met zijn album The Chronic.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724205500 +0000" stop="20210724225500 +0000" catchup-id="m5JZJkZ17jsL7t6Yp6x_dqZLnvo6yR9djMTR5H4x"><title>The Up In Smoke Tour </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YzVzy6oh5XSuUYtMl5PuvQ.jpg"></icon><desc>Registratie uit 2000 van een rapconcert, met Dr. Dre, Eminem, Ice Cube en Snoop Dogg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724225500 +0000" stop="20210724232500 +0000" catchup-id="Nj9TLdUQG1NokcETpqgA0UgLTe5wJpZpKaFw3loO"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210724232500 +0000" stop="20210725002100 +0000" catchup-id="NAv75a31UGj5XCIbdGeSRCPPxlMum90vEj-QpNMj"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kind op hoog niveau te sporten of te musiceren? 'Podiumdromen' volgt turnster Lotte (11), pianist Jayden (7) en musicalacteur Christophe (12) die hard oefenen om wedstrijden te winnen en examens te halen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725002100 +0000" stop="20210725014000 +0000" catchup-id="D4n9jUjbkG0jXSgfP4u9pW43p_cfM6_7__4hc_wL"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pxBjtZxiflWcj_RQh-Rjg.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van Miriam Makeba tijdens North Sea Jazz op 12 juli 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725014000 +0000" stop="20210725022000 +0000" catchup-id="-u4IHPY9rfTgYCVQp7dcq5wzwuNNsAI-phwgaCqb"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>Serie met een terugblik op 50 jaar van het iconische tijdschrift Rolling Stone Magazine.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725022000 +0000" stop="20210725024900 +0000" catchup-id="e1Dv9J9i7w5pi0RyUu-k6igH1Au1wNjjMmap0Aub"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725024900 +0000" stop="20210725025400 +0000" catchup-id="-Q6K6cOZTzLSvFhEzOJv62m_qV00qOEdDxduYnLO"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Performance, fotografie, beeldhouwen en nog veel meer. Jemima (22), opgegroeid in de stad, doet het allemaal om haar persoonlijke connectie met de natuur terug te vinden.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725025400 +0000" stop="20210725025700 +0000" catchup-id="0XwTrTULCRHldPII-sd8jFy5hyta2DlKBbxTfvF6"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725025700 +0000" stop="20210725030000 +0000" catchup-id="OhI769oVg-YIFkTrhIgDVgoLgErek9NBv5MK25R_"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers, een broedplaats voor jong audiovisueel talent. Zes talenten werken een half jaar lang aan korte documentaires over kunst en cultuur. De content wordt afgewisseld met Dokwerk archiefmateriaal.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725030000 +0000" stop="20210725030500 +0000" catchup-id="DQtq406e0ss-Fd6bhTrF5ysCRYf-aOhynDJM4GBI"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Overdag is het een doodgewone man met twee kinderen en een baan als docent. Maar 's nachts versiert hij met zijn creaties de kale wanden van de stad. Big Daddy Gun heeft als missie de wereld mooier maken, al is het maar een klein beetje. Een mooie bijkomstigheid is dat hij er als mens ook beter van wordt, een win-win voor de maatschappij.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725030500 +0000" stop="20210725031500 +0000" catchup-id="N-SqxS9jqLntty5ax2mTos-AiYaPxzdFiQsQlz79"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouwelijke rapper FFLEAN (effe-lien) heeft Evelyn Luimes (19) het niet altijd makkelijk. Door haar grove teksten en opvallende uiterlijk krijgt ze nogal wat negatief commentaar over zich heen. Maar met steun van haar vrienden en met steun van een aantal grote namen uit de hiphopscene vecht ze voor een plek aan de top.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725031500 +0000" stop="20210725041500 +0000" catchup-id="0Pgl6psYeKwXE-Vgoh6GfoGzaaqGpV5DVvKqnP0f"><title>Sartre - De Beauvoir </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/IbV0BlFKlagR36TVUBpDzA.jpg"></icon><desc>Documentaire over Jean-Paul Sartre en Simone de Beauvoir.</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725041500 +0000" stop="20210725045000 +0000" catchup-id="m69dJXbgSksvaxA5VWVGHQxq5ht1MndQ1in7fSye"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/34QWO4DVA8IigJcYq3BnWw.jpg"></icon><desc>In Leiden liggen vier miljoen stukjes van planten opgeslagen. Elk blad, elke tak is geplakt op zijn eigen papiertje met zijn eigen beschrijving. Wereldwijd zijn er duizenden van dit soort herbaria maar nog steeds zijn lang niet alle planten opgeplakt of beschreven. Het herbarium in Leiden is bijzonder. Hier werd, nog maar kortgeleden, in een kluis een boek met gedroogde planten gevonden. Nog een herbarium. Wie heeft het gemaakt? Deze vraag mondt uit in een zoektocht die ons brengt naar de mooiste bibliotheek van de wereld: de Bibliotheca Angelica in Rome.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725045000 +0000" stop="20210725053000 +0000" catchup-id="oKJqz-Icsppom0xnnwwEvvMVwhG8tzOrytL6QDL9"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Arthur Brand hoort dat er in Londen in het illegale circuit twee loodzware, religieuze stenen circuleren. Na een lange speurtocht ontdekt hij dat het gaat om Visigotische reliëfs, gestolen uit een kerkje in Noord-Spanje. Na maanden van onderhandelen besluit de eigenaresse de stenen te overhandigen. Ze worden in een bos voor Arthur achtergelaten.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725053000 +0000" stop="20210725054500 +0000" catchup-id="WzldzzJyPF2xfk_JUO3u5cZjI5Xo-zHOkXZZJUiZ"><title>Atlantis: De tiende van Mahler </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mWVcT-DCi8c32Z_FcDe3QA.jpg"></icon><desc>Korte reportage over de tiende symfonie van Mahler.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725054500 +0000" stop="20210725070500 +0000" catchup-id="Xtm6W6zNWvVTgjT3aKdW8x3cWnibXiI6KqLZdXRZ"><title>NPO in Concert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/g5CrDDjXk9wbORIq-rf3HA.jpg"></icon><desc>Concertregistratie van de tiende symfonie van Gustav Mahler (voltooid door Deryck Cooke) door het Concertgebouworkest o.l.v. dirigent Eliahu Inbal.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725070500 +0000" stop="20210725073500 +0000" catchup-id="Iw-WjlHqFs2mmg3j2-Dxze3FBzbkW6Bz8hNqweIL"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725073500 +0000" stop="20210725083000 +0000" catchup-id="tlaD6CvV4rmghY4cDzg5PkNsYWNr30TDRgEngMLA"><title>Etgar Keret - een waargebeurd verhaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nn_sGGSlKUf_jYCAuT3fNg.jpg"></icon><desc>Voor de Israëlische schrijver Etgar Keret (1967) is fictie letterlijk van levensbelang. Na de zelfmoord van zijn beste vriend zoekt hij zijn toevlucht in het schrijven van korte, absurdistische vertellingen, om niet aan dezelfde destructieve verleiding toe te geven. Deze surrealistische verhalen vol humor maken hem wereldberoemd. Deze energieke documentaire onderzoekt hoe Keret zowel met zijn vele korte fictieverhalen, als met zijn 'waargebeurde' anekdotes, zo'n meesterlijke verteller is geworden. Want wat is de diepere betekenis van 'de creatieve leugen'?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725083000 +0000" stop="20210725085500 +0000" catchup-id="qe7wGaHJFsXoU8wDek5RCQO2AluE1ZeyoqBKGzGS"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725085500 +0000" stop="20210725094500 +0000" catchup-id="jjmBjpTjOnhK6o-MelVSkdOOEGvWG2usAuiUVIib"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc>Drie regisseurs en drie componisten vertellen over hun samenwerking: Djurre de Haan en Michiel ter Horn, Vincent van Warmerdam en Ester Gould en Alex Simu en Boudewijn Koole. Filmpianist Daan van den Hurk vertelt over zijn werk.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725094500 +0000" stop="20210725100000 +0000" catchup-id="5uUkTLb5sf32fhpS0Zk-oua4E3Azn2xuySHI4xRZ"><title>Beethoven Sonates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j7_ZgnDfMPMf9geRXWTu2A.jpg"></icon><desc>Pianist Rudolf Buchbinder speelt de sonates van Beethoven in The Great Hall of The Mozarteum te Salzburg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725100000 +0000" stop="20210725114500 +0000" catchup-id="mj53wX80POPoFoUd_F_TbUrp4skKc_Xk3qquRWf1"><title>Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9FsHhdNaukGErhMbWeWrDA.jpg"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725114500 +0000" stop="20210725124000 +0000" catchup-id="uiKOxJJkdLx8TKEgW89nHT-Rcqec_T_xrt0J7iMG"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium. Maar hij bezoekt ook de gigantische vervuilende bruinkoolmijn van Belchatow en neemt deel aan een oefening van een paramilitaire groepering die beducht is voor de nieuwe Russische expansiedrang.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725124000 +0000" stop="20210725132000 +0000" catchup-id="Ohiqf4qYVGLH6Mb4sst7Faifhw-WJ2jHqkzrIq5e"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Naast actrice is Meral Polat ook zangeres. Met het in de zomer van 2020 gevormde Meral Polat Trio neemt ze ons mee op een reis van de Koerdische volksmuziek naar 'protest desert blues'.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725132000 +0000" stop="20210725142000 +0000" catchup-id="sBYTZ_RPsab_p5LP_CNCqTSWrRTqEkBkFMi4yxHn"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>In maart 1996 neemt een groep Cubaanse musici op leeftijd onder leiding van producer Ry Cooder het album Buena Vista Social Club op. De plaat staat vol nieuwe versies van oude Cubaanse folksongs en wordt een gigantisch succes over de hele wereld, waarna de musici de rest van hun leven opnieuw voor volle zalen optreden. Om het 25-jarig jubileum van de Buena Vista Social Club te vieren zie je het enthousiast ontvangen concert dat sterzangeres Omara Portuondo, de enige vrouw in de Buena Vista Social Club, op North Sea Jazz 2001 gaf met een band vol Cubaanse topmusici.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725142000 +0000" stop="20210725145500 +0000" catchup-id="N9VoX8y8byO-j84VPb8jSpFoC0p9u8YIdADdc09B"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725145500 +0000" stop="20210725153500 +0000" catchup-id="gJ66KFKFQ6x4YV1VFD4LLaa7R7uwVfpja8cegB0R"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptRjC_WI-DKpePHYZabTsA.jpg"></icon><desc>In januari 1969 wordt Nixon als president beëdigd. Zijn succes is afhankelijk van een belangrijke verkiezingsbelofte: het beëindigen van de Vietnamoorlog. Terwijl de oorlog voortwoekert en de anti-oorlogsbeweging sterker wordt, vermoedt de president een samenzwering tegen hem.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725153500 +0000" stop="20210725170000 +0000" catchup-id="kReKcKxBNrs2KP-A2sDJeDbLDBoi53Y7cmvJAbBv"><title>Terres Barceló </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jJGB76oC3mKDOzQPDf95Sg.jpg"></icon><desc>Een grote tentoonstelling van Miquel Barceló, Spaanse schilder en beeldhouwer, in het BnF en in het Picasso Museum in Parijs geeft een unieke kans om een duik te nemen in het werk van deze hedendaagse kunstenaar. De imposante werken worden ter plaatse gemaakt en zullen een kortstondig leven leiden. Het is dan het creatieproces dat zich beetje bij beetje openbaart door het maken van deze genereuze werken, evenals de innerlijke wereld van de kunstenaar die op ons pad komt.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725170000 +0000" stop="20210725175500 +0000" catchup-id="DfRQiQThrI-cRl_Bd81VRrBh5lqCb0dq8hCnfKlp"><title>Amy Winehouse: Live at Porchester Hall </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zz8bXOXiEZK8dazK5W1vdA.jpg"></icon><desc>Op 23 juli 2011 overleed de Britse jazz- en zoulzangeres Amy Winehouse op 27-jarige leeftijd. Tien later staan we stil bij haar stormachtig verlopen en veel te vroeg afgebroken muzikale carrière met een concert opgenomen in de prestigieuze Porchester Hall in Londen. Amy heeft dan net een Brit Award voor beste Britse zangeres gewonnen en met haar band speelt ze de nodige songs van haar twee platen Frank en Back To Black. Verwacht tijdens dit concert onder meer Rehab, Take The Box, Valerie, You Know I'm No Good.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725175500 +0000" stop="20210725183000 +0000" catchup-id="IiWHgT-_SO-19FhSXwpYTrosycDFAy0YMSKgOAIp"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3SLP8dnrjb7xgsakAlJw1w.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725183000 +0000" stop="20210725193000 +0000" catchup-id="hu44Uqg8ziGsFPgMtrxoVXp2bL3fQPJQW2NlMMCd"><title>De dingen die voorbij gaan </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wu7Ru9CelsxbPi0lfmiTxA.jpg"></icon><desc>In 2010 kreeg regisseur Michiel van Erp drie verhuisdozen met daarin de toneelherinneringen van de in 2008 overleden acteur Carol van Herwijnen in handen. Het verzoek was naar aanleiding van de inhoud van de dozen een documentaire te maken over de carrière van de geliefde en beruchte Van Herwijnen. De inhoud van de dozen overviel hem. Veel blijft er blijkbaar niet over van een toneelcarrière. Hij besloot een documentaire te maken over de nalatenschap van nog levende acteurs. Met de herinneringen aan Carol van Herwijnen als uitganspunt. Wat blijft er over na een lange, succesvolle toneelcarrière?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725193000 +0000" stop="20210725203000 +0000" catchup-id="PcNVlah45k_cAV_UMS_CFbiwJwjtaMDDnxqtI9WQ"><title>Johan Goossens: Leer mij de mensen kennen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9R8il2dSKtuUzD96JqDDhA.jpg"></icon><desc>Cabaret met Johan Goossens.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725203000 +0000" stop="20210725212500 +0000" catchup-id="YVEw9Y3wS2R296R08j_lMW6FpuyrO91o7OmolwBz"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_JVoJP5_Kk9EdX-Zpu6wag.jpg"></icon><desc>Na zestig jaar afwezigheid keerde pianist Horowitz terug naar zijn thuisland Rusland. Interviews met onder anderen Peter Gelb, Martha Argerich, Daniil Trifonov en Sophie Pacini.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725212500 +0000" stop="20210725231000 +0000" catchup-id="CzNEF3La9rZbO4wTT-zyzBSiDzX79HNiQNNOE_E-"><title>Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9FsHhdNaukGErhMbWeWrDA.jpg"></icon><desc>Een opname van Horowitz' historische recital in Moskou. Het programma bevat ook hoogtepunten van zijn terugkeer in zijn geboorteland Sovjet-Unie, zijn eerste bezoek in 61 jaar. Op het programma staan werken van Scarlatti, Mozart, Rachmaninoff, Scriabin, Liszt, Chopin, Schumann en Moszowski.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725231000 +0000" stop="20210725234000 +0000" catchup-id="CDLGWapQ_XvdfiQGAu4MpP9AElZrqion0nk20HjF"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Amerikaanse serie gemaakt door schilder Bob Ross, waarin hij de kijker zijn technieken voor landschapsschilderkunst leert.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210725234000 +0000" stop="20210726003500 +0000" catchup-id="jRaE6YFUAd3iTSmvhDO3z0nc5229k6s1sQytMbrT"><title>Etgar Keret - een waargebeurd verhaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nn_sGGSlKUf_jYCAuT3fNg.jpg"></icon><desc>Voor de Israëlische schrijver Etgar Keret (1967) is fictie letterlijk van levensbelang. Na de zelfmoord van zijn beste vriend zoekt hij zijn toevlucht in het schrijven van korte, absurdistische vertellingen, om niet aan dezelfde destructieve verleiding toe te geven. Deze surrealistische verhalen vol humor maken hem wereldberoemd. Deze energieke documentaire onderzoekt hoe Keret zowel met zijn vele korte fictieverhalen, als met zijn 'waargebeurde' anekdotes, zo'n meesterlijke verteller is geworden. Want wat is de diepere betekenis van 'de creatieve leugen'?</desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726003500 +0000" stop="20210726012000 +0000" catchup-id="5IxOVAixcaU3jhPkl5HsBFe_ILxbvnpKfAbM7H-M"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium. Maar hij bezoekt ook de gigantische vervuilende bruinkoolmijn van Belchatow en neemt deel aan een oefening van een paramilitaire groepering die beducht is voor de nieuwe Russische expansiedrang.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726012000 +0000" stop="20210726015000 +0000" catchup-id="sAt_F9OPwaWVBlIJztlvFBOeQtEAslpbfzocpwEU"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers. Ze werken hier aan Art Dept., een serie over kunst en cultuur. Het programma bevat een trainingstraject en de deelnemers ontwikkelen hun vaardigheden terwijl ze korte documentaires realiseren.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726015000 +0000" stop="20210726022000 +0000" catchup-id="2EWyIWKf8H4ALTTk1UZnDiAVuEA-YWBmczo92I5j"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Naast actrice is Meral Polat ook zangeres. Met het in de zomer van 2020 gevormde Meral Polat Trio neemt ze ons mee op een reis van de Koerdische volksmuziek naar 'protest desert blues'.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726022000 +0000" stop="20210726032000 +0000" catchup-id="NFT1B6OJOcmDMIBhmJiTAgpzg6-Y7ELvmTSyEsDT"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>In maart 1996 neemt een groep Cubaanse musici op leeftijd onder leiding van producer Ry Cooder het album Buena Vista Social Club op. De plaat staat vol nieuwe versies van oude Cubaanse folksongs en wordt een gigantisch succes over de hele wereld.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726032000 +0000" stop="20210726035000 +0000" catchup-id="xseAButYfuIr4Ga6LqlWZD4vdk4w7r0j9anxl6Cn"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert een gouden veld van dunne dennen en ander groen in de unieke vorm van een taps toelopende rechthoek met ingesneden hoeken.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726035000 +0000" stop="20210726044800 +0000" catchup-id="8qNDjqlMywJ2gOWH_tl2n5wlArRjTQLUdW0mqM0J"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Hoe is het om als kind op hoog niveau te sporten of te musiceren? Turnster Lotte, pianist Jayden en musicalacteur Christophe oefenen hard om wedstrijden te winnen en examens te halen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726044800 +0000" stop="20210726060500 +0000" catchup-id="WXf3PCu8k3cj3x66RGymxspczh4ulOUWfuIwK6HS"><title>North Sea Jazz Classics </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6pxBjtZxiflWcj_RQh-Rjg.jpg"></icon><desc>Registratie van het optreden van Miriam Makeba tijdens North Sea Jazz op 12 juli 1980.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726060500 +0000" stop="20210726064500 +0000" catchup-id="v3o-Y91kmipjKo8yFIDnwHWgCddJ_-2iy7xqh-IT"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FRywxotVPk4Qmq4TOIq3sQ.jpg"></icon><desc>In de jaren tachtig ontstonden er onenigheden op de redactionele lijn van het tijdschrift, beschuldigd van soms flirten met tabloidjournalistiek. Het tijdschrift behandelt bijvoorbeeld de zwavelhoudende scheiding tussen Roxanne en Herbert Pulitzer.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726064500 +0000" stop="20210726080000 +0000" catchup-id="z4A3mAHMtG0hK8GXN6fTmgW-njpH1ymeJCVLDrHM"><title>The Jam - Live at Rockpalast 1980 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cXT6xOo2yPmvOht6rmTnWA.jpg"></icon><desc>Klassieke uitvoering van The Jam, gefilmd in 1980 in de Westfalenhalle, Duitsland.</desc><category>Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726080000 +0000" stop="20210726083000 +0000" catchup-id="HeQdqdUxr9bFqJLRXBIzG6YWHc2xA0P0rCjfgkqK"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Een meer en enkele hoge bomen vormen een eerbetoon aan een indrukwekkende berg op de achtergrond. In de buurt staat een boshut.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726083000 +0000" stop="20210726094000 +0000" catchup-id="FJv4khHRN0UL0CarkM85vYKNA5384NbFenYWS8sI"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Zwerfhonden Chola en Football observeren het leven van stoere tieners in het Los Reyes skatepark.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726094000 +0000" stop="20210726100000 +0000" catchup-id="dePBH9PgM0qOvo0E1rl8XMvKespWt7QHABdXkc0g"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver Rodaan Al Galidi door John Albert Jansen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726100000 +0000" stop="20210726105000 +0000" catchup-id="VGITXvbLr4TN2T42qgXERFcGcz3_VJJbKcftzuVW"><title>Classic Albums </title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Motörhead bereikte het hoogtepunt van hun artistieke en commerciële succes met `Ace of Spades'. Interviews met bandleden Lemmy, Phil Taylor en Eddie Clarke geven een voorproefje van hoe het leven was in de metalband.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726105000 +0000" stop="20210726111500 +0000" catchup-id="RQH_Qu2R1XvjZYKoTQJL9_gWxPvdJsasPXqUkB5T"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726111500 +0000" stop="20210726121500 +0000" catchup-id="j26TxTzugldOweqgSbN9J1JMJkEt-WTR4IULiJ4v"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726121500 +0000" stop="20210726124500 +0000" catchup-id="h_AmVPWO-XhR2bOJzRUVKToux2p8KSdg-dd1UF4W"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross schildert een pad van cactussen en rotsen dat leidt naar een indrukwekkende ondergaande zon in een dramatische rode lucht.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726124500 +0000" stop="20210726130000 +0000" catchup-id="s7bAOdnXYtAB-rn7D7Vi8bqMNDlCJjBUuTYxHac7"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>Kijk mee naar een atelierbezoek bij Claudy Jongstra. Claudy is wereldwijd bekend vanwege haar monumentale textiel-kunstwerken.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726130000 +0000" stop="20210726143500 +0000" catchup-id="3cgDyNFisag8lHccneTepWCiCbEzpo7zVENvXBIj"><title>Whatever Works </title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jw2GBoHREqFd9ug74dTs6w.jpg"></icon><desc>Vonken vliegen over als de briljante misantroop Boris Yellnikoff zijn bevoorrechte levensstijl verruilt voor een schraler bestaan en zijn tegenpool ontmoet, het zuidelijke meisje Melody.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726143500 +0000" stop="20210726153000 +0000" catchup-id="Td6CtaTNLIp0x1QQU6fBxFUWKMx9sFsSmvcwPNil"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Legendes uit de eerste uren beschrijven het ontstaan en de ontwikkeling van hiphop, die zijn oorsprong vond in Amerika. Niemand minder dan Afrika Bambaataa, Grandmaster Flash, DJ Kool Herc, DJ Yella en verschillende rappers komen aan het woord.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726153000 +0000" stop="20210726173000 +0000" catchup-id="xWw3KKjORyly2JFt5ZruwgxqG3kv8oBfzeSOrI9p"><title>The Up In Smoke Tour </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YzVzy6oh5XSuUYtMl5PuvQ.jpg"></icon><desc>Registratie uit 2000 van een rapconcert, met Dr. Dre, Eminem, Ice Cube en Snoop Dogg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726173000 +0000" stop="20210726180000 +0000" catchup-id="hTqN9SJN1A0jQyTHvVDVLCvwoLNI1TJ5eKcB1cok"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert een besneeuwde scène met blauw en roept het beeld op van een eenzaam toevluchtsoord, ten midden van een koude omgeving.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726180000 +0000" stop="20210726180500 +0000" catchup-id="FjoBB7Rcuoh7yKCHOcuRGLUsA_NbZoF34fOJPhO_"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Cath Driessen heeft haar leven lang paarden gefokt. Nu ze dat niet meer kan, wil ze haar liefde voor deze dieren op een andere manier uiten, door ze binnen de impressionistische stijl te schilderen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726180500 +0000" stop="20210726181100 +0000" catchup-id="1KFBjLuzOUEVuxY6V5tGakViqdiBv7mVyMT5nHiV"><title>Art Department </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers. Ze werken hier aan Art Dept., een serie over kunst en cultuur. Het programma bevat een trainingstraject en de deelnemers ontwikkelen hun vaardigheden terwijl ze korte documentaires realiseren.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726181100 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="AUc6AMryZDkOQm_ohtaUKmPPiRYD_w6aYUSTbWjQ"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Eén van de meest vergeten zintuigen tijdens evenementen is geur. Terwijl dit heel belangrijk is en een ervaring en emoties zeer kan versterken. ODO is geur-dj en zet met verschillende instrumenten de neus op scherp.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726181500 +0000" stop="20210726182000 +0000" catchup-id="agIgEdrL6NFphpQo9nJIGbYfwn9VCM-A9yk89gtL"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Wanneer je de kunstvorm kiest waarbij het zintuig wat je mist het belangrijkst is, moet het verlangen wel heel groot zijn. Jos Oerlemans is muzikant en doof. De vraag is wat zijn drijfveren zijn en hoe hij muziek ervaart met technische hulpmiddelen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726182000 +0000" stop="20210726183000 +0000" catchup-id="36isqhsrF4dN75UpwQPHxIvIMkRV0cKSUY2mejhG"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Koos is een jonge schilder. Hij is net afgestudeerd aan de kunstacademie, bokst in zijn vrije tijd en werkt nu als vuilnisman om zichzelf te kunnen onderhouden. Hij is een stereotype en hij maakt gebruik van stereotypes in zijn werk.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726183000 +0000" stop="20210726190500 +0000" catchup-id="yT1wNQC5mQUT0c5KlOU-HzpFaAOnZ9O8uboBQT_n"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Kunstdetective Arthur Brand onderzoekt de roof van het schilderij van Vincent van Gogh uit het Singermuseum in Laren. Arthur krijgt foto's doorgestuurd van het gestolen werk en langzaamaan wordt duidelijk wat de achtergrond van de diefstal is.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726190500 +0000" stop="20210726194000 +0000" catchup-id="0ty-27i9QcBNF5P-8IpGVhfz58XB95472LeqcWoP"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D4Rg2nj3iW8YnSy8YEZhjQ.jpg"></icon><desc>De grootste verzameling mammoetresten ter wereld ligt in de Oostvaardersplassen. Die drooggelegde zeebodem was een paar duizend jaar geleden een enorme grasvlakte met hele kuddes mammoeten.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726194000 +0000" stop="20210726200000 +0000" catchup-id="VnJK7NLjd_fDJgVwANKH-Aw8lO6DntFQti0QUQsW"><title>Beethoven Sonates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j7_ZgnDfMPMf9geRXWTu2A.jpg"></icon><desc>Rudolf Buchbinder speelt de sonates van Beethoven in The Great Hall of The Mozarteum te Salzburg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726200000 +0000" stop="20210726213500 +0000" catchup-id="WQdXrlclnnb7GH27oL6xYTperve2U2j9ygZRfFhS"><title>Shooting the Mafia </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wOJf16KzcbNntBw99m3UYg.jpg"></icon><desc>Letizia Battaglia is een Italiaanse fotograaf en feministe pur sang, bekend van haar indringende foto's van wat de maffia, in het bijzonder de Cosa Nostra, aanrichtte in haar land. Ze kijkt terug op een roerige carrière en persoonlijk leven.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726213500 +0000" stop="20210726222500 +0000" catchup-id="K0XUqA6sdmWJb0qknnU9eiq0Hsr13-d3ScUUkUK6"><title>Sinfonietta String Festival Zeeland 2021:Slotconcert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jaWBcD4XhibTXBPeKVmbrg.jpg"></icon><desc>Het openingsconcert van het Sinfonietta String Festival Zeeland 2021. Het kamermuziekconcert staat in het teken van Gustav Mahler. Op het programma zijn pianokwartet, zijn enig overgebleven kamermuziekstuk, en muziek van Schnittke en Strauss.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726222500 +0000" stop="20210726230500 +0000" catchup-id="2OF5GdCgEOXsm8wOmQpXOBpcHK-IaWIiMF8MdYcG"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross schildert een prachtig sneeuwlandschap met statige evergreens en een warme zon boven de bergen.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210726230500 +0000" stop="20210727002000 +0000" catchup-id="VaDDOsO8fwIpcybfuhG2as_yXEAhkjjgjVk7kv3Z"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Zwerfhonden Chola en Football observeren het leven van stoere tieners in het Los Reyes skatepark.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727002000 +0000" stop="20210727003500 +0000" catchup-id="ry926LGeAxQCPp3qhtBRg_ARYvfmA4v1RTAcFPkD"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver Rodaan Al Galidi door John Albert Jansen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727003500 +0000" stop="20210727012500 +0000" catchup-id="ivUajgzf-7Yj3B6Dh954l_uo9r49rF1UMkxkoak-"><title>Classic Albums </title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Motörhead bereikte het hoogtepunt van hun artistieke en commerciële succes met `Ace of Spades'. Interviews met bandleden Lemmy, Phil Taylor en Eddie Clarke geven een voorproefje van hoe het leven was in de metalband.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727012500 +0000" stop="20210727015000 +0000" catchup-id="mc8l_MoGFxGueDbAMmHo2Bg0DQc5ADB9i8A_0qcb"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727015000 +0000" stop="20210727025000 +0000" catchup-id="V3utvh2gZ149bKCwLlg705_wjkjBbPA_HxULNuOr"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727025000 +0000" stop="20210727031500 +0000" catchup-id="WASj_YPQi3TthB8zs-jqVNbclsb0mL4z7PVmgzG4"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross schildert een pad van cactussen en rotsen dat leidt naar een indrukwekkende ondergaande zon in een dramatische rode lucht.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727031500 +0000" stop="20210727041000 +0000" catchup-id="CnHsWWS4173JKuD0IJsLxFweYbO5VaM-LSAYdWJW"><title>Etgar Keret - een waargebeurd verhaal </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/nn_sGGSlKUf_jYCAuT3fNg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727041000 +0000" stop="20210727045500 +0000" catchup-id="6aKB2szSDnaC0a3WA5AGXRyFUFpd1_X56fy5iQCi"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YWwLuovZvc4XYuqYYuZ8EQ.jpg"></icon><desc>Er leven en werken veel Polen in Nederland en België. Iedereen kent wel een Pool. Ook Tom Waes. Maar van hun land weet hij maar weinig af. Om Polen te leren kennen, rijdt Tom er dwars doorheen: van het noordoosten naar het uiterste zuidwesten. Zijn roadtrip begint niet geheel toevallig in het kleine dorpje Siemiatycze, in Polen beter bekend als Little Belgium.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727045500 +0000" stop="20210727053000 +0000" catchup-id="8Xl2_gh_hsV0RPwagP39dIgb9ZSpOC9B0RoyLeJC"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Tv-lab voor recent afgestudeerde film- en mediamakers. Ze werken hier aan Art Dept., een serie over kunst en cultuur. Het programma bevat een trainingstraject en de deelnemers ontwikkelen hun vaardigheden terwijl ze korte documentaires realiseren.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727053000 +0000" stop="20210727060000 +0000" catchup-id="5O2__t6Nhc10YgY_Gpzy3ouhFQy-A70Nf0msdZlf"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Naast actrice is Meral Polat ook zangeres. Met het in de zomer van 2020 gevormde Meral Polat Trio neemt ze ons mee op een reis van de Koerdische volksmuziek naar 'protest desert blues'.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727060000 +0000" stop="20210727070000 +0000" catchup-id="jta2i0UK_oj9mUewLtHEgHCeCSL6zmEJ0j-WMe6b"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>In maart 1996 neemt een groep Cubaanse musici op leeftijd onder leiding van producer Ry Cooder het album Buena Vista Social Club op. De plaat staat vol nieuwe versies van oude Cubaanse folksongs en wordt een gigantisch succes over de hele wereld.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727070000 +0000" stop="20210727072500 +0000" catchup-id="pQcbcSQuQgwNF7ZoFCs02wpr7AAqWcL8JQF1Ci-n"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert een gouden veld van dunne dennen en ander groen in de unieke vorm van een taps toelopende rechthoek met ingesneden hoeken.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727072500 +0000" stop="20210727081000 +0000" catchup-id="5vqOLxqFhy6q7yMtRu984m7DiH40cK1Fv35XaA9j"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptRjC_WI-DKpePHYZabTsA.jpg"></icon><desc>In januari 1969 werd Nixon als president beëdigd. Zijn succes was afhankelijk van een belangrijke verkiezingsbelofte: het beëindigen van de Vietnamoorlog. Terwijl de oorlog voortwoekerde, vermoedde de president dat er een samenzwering tegen hem was.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727081000 +0000" stop="20210727092500 +0000" catchup-id="pGefSr6KK_jzRXGt_XUIgV3feacpcu32RFqNQzVq"><title>Terres Barceló </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jJGB76oC3mKDOzQPDf95Sg.jpg"></icon><desc>Een grote tentoonstelling van de Spaanse schilder en beeldhouwer Miquel Barceló in de BnF en het Picasso Museum is een gelegenheid om zich te verdiepen in het werk van deze belangrijke hedendaagse kunstenaar.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727092500 +0000" stop="20210727102000 +0000" catchup-id="yP2762Ec_2hHLFQDbX7X5fiCh1Bckvv_pbwmVp8q"><title>Amy Winehouse: Live at Porchester Hall </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zz8bXOXiEZK8dazK5W1vdA.jpg"></icon><desc>Amy Winehouse heeft in haar korte leven mensen geïnspireerd en van haar live optredens magische momenten gemaakt. Kijk mee naar haar concert vanuit de Porchester Hall in Londen uit 2007, op het hoogtepunt van haar carrière.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727102000 +0000" stop="20210727122000 +0000" catchup-id="OxuCgFRiSrNQObWGJ9eiHfF6XqlyubCFKoF4tX7u"><title>Zwarte Cross op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lNd3aVMFZJECdW4VFrwaNA.jpg"></icon><desc>Terugblik op optredens en reportages van voorgaande edities van Zwarte Cross.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727122000 +0000" stop="20210727132000 +0000" catchup-id="ZSo6HIm6GKd38MU9D-grn1tcOTzSXjEHzjedaN0S"><title>De dingen die voorbij gaan </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wu7Ru9CelsxbPi0lfmiTxA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727132000 +0000" stop="20210727135000 +0000" catchup-id="7pKGESVA537sNUlf_JfZPEf9GzosdrlqTri2yzd2"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3SLP8dnrjb7xgsakAlJw1w.jpg"></icon><desc>Gastschilder Steve Ross gebruikt veel kleur in een afbeelding van gigantische toppen achter uitlopers die uitkomen op een glad meer.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727135000 +0000" stop="20210727145000 +0000" catchup-id="dClVvTYBBLFLksum7ySngNz_k_K6Iyx2OKuDXAPO"><title>Johan Goossens: Leer mij de mensen kennen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9R8il2dSKtuUzD96JqDDhA.jpg"></icon><desc>Een jaar lang gaat Johan door poortjes naar zijn werk. Van de jongeren die hij lesgeeft, heeft de helft een taakstraf. En de rest een enkelband. Geen boeken en geen pen, maar wel een pistool. Johan mag 't kofschip uitleggen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727145000 +0000" stop="20210727154500 +0000" catchup-id="m_VThyrYOXCURjFIw9xnJzQ8GdfB8Y4ssDqq32Ii"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_JVoJP5_Kk9EdX-Zpu6wag.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727154500 +0000" stop="20210727173000 +0000" catchup-id="tm0TPBHMNe0ptSvRyaJ2hT3_VCaPxhXbY4Fs5tc_"><title>Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9FsHhdNaukGErhMbWeWrDA.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727173000 +0000" stop="20210727180000 +0000" catchup-id="-IZbAN0VeuWCDitc7u-PNX434XWBfUOiXwgCVjkF"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert de oogverblindende kleuren van aurora borealis, het noorderlicht, in een poging hun majesteit vast te leggen.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727180000 +0000" stop="20210727183000 +0000" catchup-id="sY7Lpqp1ilYFqVzhRJW02r0vYD4ySicgm7tTEWAs"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Nederland telt ongeveer een kwart miljoen jongeren met een Wajong-uitkering. Zoals Niels. Hij werkt voor minder dan een minimumloon en zonder perspectief op een vast dienstverband.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727183000 +0000" stop="20210727201000 +0000" catchup-id="SreK97_3Ah9lXK9_4hGFUQnCBhpebkX0zx3PvF95"><title>Mr. Dynamite: The Rise of James Brown </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xFOFP_Qh376uZ4yWlRaNAA.jpg"></icon><desc>Deze documentaire laat zien hoe funk- en soullegende James Brown uitgroeide tot een icoon. In de beginjaren zestig, toen Brown opkwam, was de muziekscene tussen blank en zwart nog gescheiden. Brown wist een brug te slaan tussen beide werelden.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727201000 +0000" stop="20210727205000 +0000" catchup-id="NW7Ctb6mzzceNYlcBcLMjeSWk1PS_ngsl4IkvS4E"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SPEyH_BYUSJar2L9YuyfNA.jpg"></icon><desc>Het explosieve 1993 Rolling Stone interview met Bill Clinton, de omarming van hip-hop. Daarnaast ook een blik op de cover story uit 2008, Britney Spears, Inside an American Tragedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727205000 +0000" stop="20210727211000 +0000" catchup-id="OJBv7tTuG7nWFEdXsL54i8TfKZdPk9mwOD35Kcpy"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>In dit programma wordt sinds 1987 bekende en nieuwe artiesten de mogelijkheid geboden om in een studio-omgeving een inkijk in hun liedjes te geven en deze regelmatig tot een akoestische basis terug te brengen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727211000 +0000" stop="20210727214000 +0000" catchup-id="0oYbnu51g0ygolyald2jXtT6zh5mrKSWbR5OyDm0"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Een zeer inspirerende opname met de band Skik, met strijkers én een speciale gast, schrijver Boudewijn Büch. Zanger Daniël Lohues had een tekst van zijn held op muziek gezet.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727214000 +0000" stop="20210727221000 +0000" catchup-id="03w_FJZc2uzEF7qxdLziCk56ojP6Yhf8DnIXdrN5"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross laat zien hoe makkelijk het is om zelf mooie schilderijen te creëren. Tegelijkertijd geeft hij de kijker veel advies en vertelt hij over zijn leven.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727221000 +0000" stop="20210727225000 +0000" catchup-id="Bfj8oPLnaBjwVMWJPgU9YYfE84Aqo2M7XB3PK-of"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptRjC_WI-DKpePHYZabTsA.jpg"></icon><desc>In januari 1969 werd Nixon als president beëdigd. Zijn succes was afhankelijk van een belangrijke verkiezingsbelofte: het beëindigen van de Vietnamoorlog. Terwijl de oorlog voortwoekerde, vermoedde de president dat er een samenzwering tegen hem was.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210727225000 +0000" stop="20210728003000 +0000" catchup-id="7s6KRTgtPDg8yua2a8u2ttSF81YNBM3wg595XZ3X"><title>Shooting the Mafia </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wOJf16KzcbNntBw99m3UYg.jpg"></icon><desc>Letizia Battaglia is een Italiaanse fotograaf en feministe pur sang, bekend van haar indringende foto's van wat de maffia, in het bijzonder de Cosa Nostra, aanrichtte in haar land. Ze kijkt terug op een roerige carrière en persoonlijk leven.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728003000 +0000" stop="20210728014500 +0000" catchup-id="qYBkB5TPdYrSv_ebyY3rjtEraBu1f_FloOSPmetg"><title>Terres Barceló </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jJGB76oC3mKDOzQPDf95Sg.jpg"></icon><desc>Een grote tentoonstelling van de Spaanse schilder en beeldhouwer Miquel Barceló in de BnF en het Picasso Museum is een gelegenheid om zich te verdiepen in het werk van deze belangrijke hedendaagse kunstenaar.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728014500 +0000" stop="20210728024000 +0000" catchup-id="aP_UmnPkfEsiVhO6yjL-vLgY6JjCoqyRm7YNKrzI"><title>Amy Winehouse: Live at Porchester Hall </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zz8bXOXiEZK8dazK5W1vdA.jpg"></icon><desc>Amy Winehouse heeft in haar korte leven mensen geïnspireerd en van haar live optredens magische momenten gemaakt. Kijk mee naar haar concert vanuit de Porchester Hall in Londen uit 2007, op het hoogtepunt van haar carrière.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728024000 +0000" stop="20210728044000 +0000" catchup-id="iKzFHq4Uiq0dY4eJ8X7m7mjUaH7fdt_1zLnxnJ7x"><title>Zwarte Cross op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lNd3aVMFZJECdW4VFrwaNA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728044000 +0000" stop="20210728051500 +0000" catchup-id="2Rmkt7LBql-Khum7meanfyLpk4rdkDO3ETGmFo2v"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3SLP8dnrjb7xgsakAlJw1w.jpg"></icon><desc>Gastschilder Steve Ross gebruikt veel kleur in een afbeelding van gigantische toppen achter uitlopers die uitkomen op een glad meer.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728051500 +0000" stop="20210728063000 +0000" catchup-id="eFnW0UTRy3Q590nCAa90ikAjGD4NqOdUJoh6504y"><title>Los Reyes </title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Gf-o9Vd-G1q6ADCjLdV8ug.jpg"></icon><desc>Zwerfhonden Chola en Football observeren het leven van stoere tieners in het Los Reyes skatepark.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728063000 +0000" stop="20210728064500 +0000" catchup-id="KQ3taxK1CAoq6DfsKXHEGpcqWn2NHffnoNOOl1LH"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver Rodaan Al Galidi door John Albert Jansen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728064500 +0000" stop="20210728073500 +0000" catchup-id="YvKEzH1QYZiazzYpHhrMDP9mcUdDuUrZDz-qPJmb"><title>Classic Albums </title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Motörhead bereikte het hoogtepunt van hun artistieke en commerciële succes met `Ace of Spades'. Interviews met bandleden Lemmy, Phil Taylor en Eddie Clarke geven een voorproefje van hoe het leven was in de metalband.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728073500 +0000" stop="20210728075500 +0000" catchup-id="nYvdxWwzNBIqNr66VI72sLvLQDXlNyP1AVii_Pqw"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728075500 +0000" stop="20210728090000 +0000" catchup-id="Q36Di4o2M4mz0dn0hj-FDaMPHDzcadFXXl6UPOo6"><title>Vrije geluiden: Wonderfeel </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uTBrWeQzIQhFXQURLSbwow.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728090000 +0000" stop="20210728092500 +0000" catchup-id="3N9MN3UD0u-TyPtH1INLNAXle1FKzXMTlSHMdBsI"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross schildert een pad van cactussen en rotsen dat leidt naar een indrukwekkende ondergaande zon in een dramatische rode lucht.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728092500 +0000" stop="20210728094000 +0000" catchup-id="TRfdTI1djxKvpgqdUswPbFBU-B2jgf-ha2T3_NfZ"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>Kijk mee naar een atelierbezoek bij Claudy Jongstra. Claudy is wereldwijd bekend vanwege haar monumentale textiel-kunstwerken.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728094000 +0000" stop="20210728111000 +0000" catchup-id="8-XXHTHZRDQ99k4afD08mRdmF_SN9bPmTsNGedjl"><title>Whatever Works </title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jw2GBoHREqFd9ug74dTs6w.jpg"></icon><desc>Vonken vliegen over als de briljante misantroop Boris Yellnikoff zijn bevoorrechte levensstijl verruilt voor een schraler bestaan en zijn tegenpool ontmoet, het zuidelijke meisje Melody.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728111000 +0000" stop="20210728120500 +0000" catchup-id="pk9iccEwu0H-1c7qRlWmA4B8D_NiJEOUdrbalWDe"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Legendes uit de eerste uren beschrijven het ontstaan en de ontwikkeling van hiphop, die zijn oorsprong vond in Amerika. Niemand minder dan Afrika Bambaataa, Grandmaster Flash, DJ Kool Herc, DJ Yella en verschillende rappers komen aan het woord.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728120500 +0000" stop="20210728140500 +0000" catchup-id="ZUYb0Jm3dPGa2gcMlsNuvAca3IjvmDBPDnMselYu"><title>The Up In Smoke Tour </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YzVzy6oh5XSuUYtMl5PuvQ.jpg"></icon><desc>Registratie uit 2000 van een rapconcert, met Dr. Dre, Eminem, Ice Cube en Snoop Dogg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728140500 +0000" stop="20210728143500 +0000" catchup-id="jhdfUyyxcxyECUaM5BxkCpszbC2NrMXzJigoChLL"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert een besneeuwde scène met blauw en roept het beeld op van een eenzaam toevluchtsoord, ten midden van een koude omgeving.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728143500 +0000" stop="20210728144000 +0000" catchup-id="uNo3CowYl_nYgfhcHtTQE65aInNhRahSNUaCAVrG"><title>Art Department </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Wanneer je de kunstvorm kiest waarbij het zintuig wat je mist het belangrijkst is, moet het verlangen wel heel groot zijn. Jos Oerlemans is muzikant en doof. De vraag is wat zijn drijfveren zijn en hoe hij muziek ervaart met technische hulpmiddelen.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728144000 +0000" stop="20210728144500 +0000" catchup-id="tLvLsO2TbFfz3WuVE4GCfRDpbpu2FRK24RuGoSj9"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc>Koos is een jonge schilder. Hij is net afgestudeerd aan de kunstacademie, bokst in zijn vrije tijd en werkt nu als vuilnisman om zichzelf te kunnen onderhouden. Hij is een stereotype en hij maakt gebruik van stereotypes in zijn werk.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728144500 +0000" stop="20210728152500 +0000" catchup-id="m3IHTAK_l_aqmc-bR7qtvgDrgmrtevomaBlPXbz9"><title>De Kunstdetective </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc>Kunstdetective Arthur Brand onderzoekt de roof van het schilderij van Vincent van Gogh uit het Singermuseum in Laren. Arthur krijgt foto's doorgestuurd van het gestolen werk en langzaamaan wordt duidelijk wat de achtergrond van de diefstal is.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728152500 +0000" stop="20210728160000 +0000" catchup-id="_UP7mf2E3RTLbQYpZWAkS-JjKlW7jYijOnrkkc3f"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D4Rg2nj3iW8YnSy8YEZhjQ.jpg"></icon><desc>De grootste verzameling mammoetresten ter wereld ligt in de Oostvaardersplassen. Die drooggelegde zeebodem was een paar duizend jaar geleden een enorme grasvlakte met hele kuddes mammoeten.</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728160000 +0000" stop="20210728161500 +0000" catchup-id="zGXOk6HkMptR5SeMvlcoX6I3Z5QxcNqLbHVIrrde"><title>Beethoven Sonates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j7_ZgnDfMPMf9geRXWTu2A.jpg"></icon><desc>Rudolf Buchbinder speelt de sonates van Beethoven in The Great Hall of The Mozarteum te Salzburg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728161500 +0000" stop="20210728171500 +0000" catchup-id="mPH2mP-BRuYDuTu3021ZMo7m7kjKVyeL_UJsX0Kr"><title>Sinfonietta String Festival Zeeland 2021:Slotconcert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jaWBcD4XhibTXBPeKVmbrg.jpg"></icon><desc>Het openingsconcert van het Sinfonietta String Festival Zeeland 2021. Het kamermuziekconcert staat in het teken van Gustav Mahler. Op het programma zijn pianokwartet, zijn enig overgebleven kamermuziekstuk, en muziek van Schnittke en Strauss.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728171500 +0000" stop="20210728174000 +0000" catchup-id="2u1Jgrpb3wZxdpxHnJuUmpOa2c59TPQUrA8lga2s"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross schildert een prachtig sneeuwlandschap met statige evergreens en een warme zon boven de bergen.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728174000 +0000" stop="20210728183000 +0000" catchup-id="_LcCK-l8_iotP8baT3HX2ifZH-ASS09oqMZPMh2g"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/G27N1yw2bZ7zqI91jlHSxg.jpg"></icon><desc>Tijdens zijn jeugd was Noord-Ierland voor Tom synoniem met bomaanslagen en geweld. En hoewel er intussen al twintig jaar vrede is, knettert het er nog één dag per jaar. Op 12 juli bereiken de legendarische Oranjemarsen hun hoogtepunt. Die dag herdenken de protestanten de overwinning op de katholieke koning Jacobus II in 1690. Bij de Oranjemarsen komen de spanningen tussen protestanten en katholieken opnieuw bovendrijven. Tom trekt op het hoogtepunt van het marsseizoen naar Belfast.</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728183000 +0000" stop="20210728192500 +0000" catchup-id="L3z4PVBIfbS-GQGk7Sq9L7FwIgK8Bn1oGa21UzM5"><title>Jan Wolkers spreekt </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/o-2-PWS9UppiimQBKCi2kw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728192500 +0000" stop="20210728195000 +0000" catchup-id="00IATr3HK4MsV53-Vo5kvp-u5nyQ53VAnqOV2UWU"><title>DocTalks </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dqMmrbmdOmZxr0g65pv2FA.jpg"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category>Documentaire, Interview</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728195000 +0000" stop="20210728201500 +0000" catchup-id="IH-DINKfvRwaIkZ3j_8Nmh50oeGZWfHYB4V1SI05"><title>Video Killed the Radio Star </title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/m3OYPYGXERf410ut9VXJCg.jpg"></icon><desc>De regisseurs achter de muziekvideo's van Michael Jackson bespreken hun samenwerking met de King of Pop. Ze laten zien hoe zijn video's het gezicht van de muziek veranderden.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728201500 +0000" stop="20210728204500 +0000" catchup-id="v_NCo8xRWvjiTxtrUlqLzruk3srwwESw893VdC0w"><title>The Ballroom </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc>Floris van Delft komt met een korte variant op zijn stuk 'Hoe ik talent voor het leven kreeg', naar het gelijknamige boek van Rodaan Al Galidi. Over mensen die naar Nederland zijn gevlucht.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728204500 +0000" stop="20210728214500 +0000" catchup-id="VbBjU9fbL4e6AQbU8zjsOHmqASRQhFZaEhWGlZeu"><title>Back to North Sea Jazz </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc>De beste concerten uit het North Sea Jazz-archief van de NTR.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728214500 +0000" stop="20210728221500 +0000" catchup-id="dmP736kYipS9PGvxXC4ylW-IOmZlNBJVDQUZxmBz"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross laat zien hoe makkelijk het is om zelf mooie schilderijen te creëren. Tegelijkertijd geeft hij de kijker veel advies en vertelt hij over zijn leven.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728221500 +0000" stop="20210728223000 +0000" catchup-id="DfGvbsTJbiyz7VLQX4LkaICG0O9_yv8eMF9qp7bH"><title>Scrollodex </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc>Kijk mee naar een atelierbezoek bij Claudy Jongstra. Claudy is wereldwijd bekend vanwege haar monumentale textiel-kunstwerken.</desc><category>Miniseries, Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210728223000 +0000" stop="20210729000000 +0000" catchup-id="2cSEZNSHw3OZ7gO1YxOvrb-obJOD0vXtO6eZ_2jh"><title>Whatever Works </title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jw2GBoHREqFd9ug74dTs6w.jpg"></icon><desc>Vonken vliegen over als de briljante misantroop Boris Yellnikoff zijn bevoorrechte levensstijl verruilt voor een schraler bestaan en zijn tegenpool ontmoet, het zuidelijke meisje Melody.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729000000 +0000" stop="20210729005500 +0000" catchup-id="P6H80-y-yqiDvdMFWbFafp_S22CtXjKfiTAlYic3"><title>Hip Hop Evolution </title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc>Legendes uit de eerste uren beschrijven het ontstaan en de ontwikkeling van hiphop, die zijn oorsprong vond in Amerika. Niemand minder dan Afrika Bambaataa, Grandmaster Flash, DJ Kool Herc, DJ Yella en verschillende rappers komen aan het woord.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729005500 +0000" stop="20210729025500 +0000" catchup-id="P1DIborKdGsgibmRfgBwG58Or_1_ji-oLofrbIFM"><title>The Up In Smoke Tour </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YzVzy6oh5XSuUYtMl5PuvQ.jpg"></icon><desc>Registratie uit 2000 van een rapconcert, met Dr. Dre, Eminem, Ice Cube en Snoop Dogg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729025500 +0000" stop="20210729032500 +0000" catchup-id="2Za0P4zhGWriMhskSqxdji_vJ5EEOVJX36mqFro2"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert een besneeuwde scène met blauw en roept het beeld op van een eenzaam toevluchtsoord, ten midden van een koude omgeving.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729032500 +0000" stop="20210729040500 +0000" catchup-id="YNSjIwRBxvtGgjY8Nx1ZVAIBsGBnaJCJuuWGqp4w"><title>Tricky Dick </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptRjC_WI-DKpePHYZabTsA.jpg"></icon><desc>In januari 1969 werd Nixon als president beëdigd. Zijn succes was afhankelijk van een belangrijke verkiezingsbelofte: het beëindigen van de Vietnamoorlog. Terwijl de oorlog voortwoekerde, vermoedde de president dat er een samenzwering tegen hem was.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Biografie, Geschiedenis</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729040500 +0000" stop="20210729052000 +0000" catchup-id="gc-CugM1hJKEvuF25dv3lLWiekoxjS6L3YGZDZ_p"><title>Terres Barceló </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jJGB76oC3mKDOzQPDf95Sg.jpg"></icon><desc>Een grote tentoonstelling van de Spaanse schilder en beeldhouwer Miquel Barceló in de BnF en het Picasso Museum is een gelegenheid om zich te verdiepen in het werk van deze belangrijke hedendaagse kunstenaar.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729052000 +0000" stop="20210729062000 +0000" catchup-id="QXN97x8xUqBeXwBC00LbqxgjuJ-g2OStPFgvW9hq"><title>Amy Winehouse: Live at Porchester Hall </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zz8bXOXiEZK8dazK5W1vdA.jpg"></icon><desc>Amy Winehouse heeft in haar korte leven mensen geïnspireerd en van haar live optredens magische momenten gemaakt. Kijk mee naar haar concert vanuit de Porchester Hall in Londen uit 2007, op het hoogtepunt van haar carrière.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729062000 +0000" stop="20210729082500 +0000" catchup-id="_mxCL6TLLfcShtrAZZ6X4oru8UepGIYlJkCFVm31"><title>Zwarte Cross op NPO 2 extra </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lNd3aVMFZJECdW4VFrwaNA.jpg"></icon><desc>Terugblik op optredens en reportages van voorgaande edities van Zwarte Cross.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729082500 +0000" stop="20210729092500 +0000" catchup-id="wJld0bfFlGMT2J56x2XtK5ZN773keKBaGNhPp7cZ"><title>De dingen die voorbij gaan </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wu7Ru9CelsxbPi0lfmiTxA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729092500 +0000" stop="20210729095500 +0000" catchup-id="LmGf7P4pgVQMvPSIL60xIa38kzczH1BtWBU5Orit"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3SLP8dnrjb7xgsakAlJw1w.jpg"></icon><desc>Gastschilder Steve Ross gebruikt veel kleur in een afbeelding van gigantische toppen achter uitlopers die uitkomen op een glad meer.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729095500 +0000" stop="20210729105500 +0000" catchup-id="A7SXs1tfKVUxfN3EVfsOsnftdsEavFSmwAl7O3_l"><title>Johan Goossens: Leer mij de mensen kennen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9R8il2dSKtuUzD96JqDDhA.jpg"></icon><desc>Een jaar lang gaat Johan door poortjes naar zijn werk. Van de jongeren die hij lesgeeft, heeft de helft een taakstraf. En de rest een enkelband. Geen boeken en geen pen, maar wel een pistool. Johan mag 't kofschip uitleggen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729105500 +0000" stop="20210729115000 +0000" catchup-id="ZdECRDTMjhcsw-y1P8S8xO5nwXzla0M5MTpN7kh8"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_JVoJP5_Kk9EdX-Zpu6wag.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729115000 +0000" stop="20210729134000 +0000" catchup-id="wp25z0-Up-5-LyhuvgTi_-UHDyQH0UzzKU9ERDAo"><title>Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9FsHhdNaukGErhMbWeWrDA.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729134000 +0000" stop="20210729141000 +0000" catchup-id="DuMimtIEY1H1MUXx9qoFFmyCk8U3gquM_txNlRRB"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob schildert de oogverblindende kleuren van aurora borealis, het noorderlicht, in een poging hun majesteit vast te leggen.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729141000 +0000" stop="20210729144000 +0000" catchup-id="GR7GdETYLyYLAThyv_JlAmLCKXBgrwnB1dPdXc1f"><title>Makers van morgen </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-SiHWVXDtatdf5praHQBSA.jpg"></icon><desc>Nederland telt ongeveer een kwart miljoen jongeren met een Wajong-uitkering. Zoals Niels. Hij werkt voor minder dan een minimumloon en zonder perspectief op een vast dienstverband.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729144000 +0000" stop="20210729162000 +0000" catchup-id="tg1liEvi7HH7wk4uy5M-CoUGHCPVfB_1-wUo6Zvv"><title>Mr. Dynamite: The Rise of James Brown </title><date>2020</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xFOFP_Qh376uZ4yWlRaNAA.jpg"></icon><desc>Deze documentaire laat zien hoe funk- en soullegende James Brown uitgroeide tot een icoon. In de beginjaren zestig, toen Brown opkwam, was de muziekscene tussen blank en zwart nog gescheiden. Brown wist een brug te slaan tussen beide werelden.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729162000 +0000" stop="20210729170500 +0000" catchup-id="EeLXq-zARGxt2LPq7bUHoF22EQmujZSLlnShZdL6"><title>Rolling Stone: Stories from the Edge </title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SPEyH_BYUSJar2L9YuyfNA.jpg"></icon><desc>Het explosieve 1993 Rolling Stone interview met Bill Clinton, de omarming van hip-hop. Daarnaast ook een blik op de cover story uit 2008, Britney Spears, Inside an American Tragedy.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729170500 +0000" stop="20210729173000 +0000" catchup-id="k9rbZre48qIY9xDrcIxa2IGCK1CfhQp8qzKNfcqx"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>In dit programma wordt sinds 1987 bekende en nieuwe artiesten de mogelijkheid geboden om in een studio-omgeving een inkijk in hun liedjes te geven en deze regelmatig tot een akoestische basis terug te brengen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729173000 +0000" stop="20210729180000 +0000" catchup-id="DhWUGKqKmADM_EWikhjEPotsJrhMzFr3a_5ZcRVY"><title>2 meter sessies </title><date>2021</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c6AjWswZcClK1QiT-naw6Q.jpg"></icon><desc>Een zeer inspirerende opname met de band Skik, met strijkers én een speciale gast, schrijver Boudewijn Büch. Zanger Daniël Lohues had een tekst van zijn held op muziek gezet.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729180000 +0000" stop="20210729183000 +0000" catchup-id="o-zvQ7h94lfs0ah6wL_zanWyw2dNe_6DWuiIF1wP"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc>Bob Ross laat zien hoe makkelijk het is om zelf mooie schilderijen te creëren. Tegelijkertijd geeft hij de kijker veel advies en vertelt hij over zijn leven.</desc><category>Educatie, Doe-het-zelf, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729183000 +0000" stop="20210729194500 +0000" catchup-id="a2o57PjKD-bAxYJGJrBwn0HnjbZJKOTW_cI7yw6s"><title>Paragraph 175 </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rFEJokzHKe4DMuJI88alRw.jpg"></icon><desc>Op grond van paragraaf 175, de bepaling van het Duitse strafwetboek betreffende sodomie, werden tussen 1933 en 1945 100.000 mannen opgepakt. Slechts 4.000 van deze mannen overleefden dit. Een aantal van deze overlevenden vertelt hier hun verhaal.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729194500 +0000" stop="20210729200000 +0000" catchup-id="-wHrdc6i-YPNDzp2zzMLUenoiKvj0bu1ynTOiv17"><title>Schrijven in de Lage Landen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uE7O8nxn9-_91FXmBdu1Lg.jpg"></icon><desc>Portret van schrijver David van Reybrouck door Dick Tuinder.</desc><category>Beeldende kunst, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729200000 +0000" stop="20210729210000 +0000" catchup-id="us4A8F3NKEuPyPJJrUd23Iz-GWHsjYFhMAcnBEi8"><title>Classic Albums </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gPOfXOMOYOlmo7Z9c4jOqg.jpg"></icon><desc>Documentaire ter herdenking van de release van het Beach Boys-album &quot;Pet Sounds &quot;. Bevat interviews met bandleden en andere musici over de impact van dit historische album.</desc><category>Muziek, Entertainment, Interview</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729210000 +0000" stop="20210729212000 +0000" catchup-id="ZSry4RwIQd0fwQ7WRapca0p2jzUI3tnRKYdU-zPy"><title>Vrije Geluiden sessies </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ev-C7TpuoCSXTdLDfjWNGA.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729212000 +0000" stop="20210729221500 +0000" catchup-id="bIIegtBsbmd6auuVhYX46OJJAdoLTisL3igQ6XsQ"><title>Vrije geluiden </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SCnkPj_pWRBW5SK0oBeNRQ.jpg"></icon><desc>Programma waarin allerlei soorten muziek centraal staan, van klassiek tot wereldmuziek. Iedere aflevering zijn er verschillende artiesten te gast.</desc><category>Muziek, Talkshow</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729221500 +0000" stop="20210729224000 +0000" catchup-id="ls9KYAuOnqsDWibZ0XlouioCgjw2huEJnmtRKqlZ"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210729224000 +0000" stop="20210730002000 +0000" catchup-id="10kOtydMk3lP_K5q7SuPHyJk1AzPVN5mgg4-LRcU"><title>Shooting the Mafia </title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wOJf16KzcbNntBw99m3UYg.jpg"></icon><desc>Letizia Battaglia is een Italiaanse fotograaf en feministe pur sang, bekend van haar indringende foto's van wat de maffia, in het bijzonder de Cosa Nostra, aanrichtte in haar land. Ze kijkt terug op een roerige carrière en persoonlijk leven.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730002000 +0000" stop="20210730012000 +0000" catchup-id="KBuFpBNV-gTaj4zHkkGX_DKTpCWCOSIPPs_S3SyS"><title>De dingen die voorbij gaan </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wu7Ru9CelsxbPi0lfmiTxA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730012000 +0000" stop="20210730022000 +0000" catchup-id="to8dcljqpIIQvIyUmbbrbTiQy0c8O2unMzcnpbGh"><title>Johan Goossens: Leer mij de mensen kennen </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9R8il2dSKtuUzD96JqDDhA.jpg"></icon><desc>Een jaar lang gaat Johan door poortjes naar zijn werk. Van de jongeren die hij lesgeeft, heeft de helft een taakstraf. En de rest een enkelband. Geen boeken en geen pen, maar wel een pistool. Johan mag 't kofschip uitleggen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730022000 +0000" stop="20210730031500 +0000" catchup-id="C0JURm0fYAL5CGLAes5z_vQLv2dUhmJYo_Pny0Qq"><title>Magic Moments of Music - Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_JVoJP5_Kk9EdX-Zpu6wag.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730031500 +0000" stop="20210730050000 +0000" catchup-id="uape_iXXUIXG1XqOPxA-54FM8GM4TvOJwwl-YX2t"><title>Horowitz in Moscow </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9FsHhdNaukGErhMbWeWrDA.jpg"></icon><desc>Pianist Vladimir Horowitz beëindigt zijn 61-jarige, zelfopgelegde ballingschap uit Rusland tijdens een optreden in het conservatorium van Moskou in april 1986.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730050000 +0000" stop="20210730051500 +0000" catchup-id="pELIWaKHfUKb4kRVnXtbKPAetqAwwUebcwz_KWIL"><title>Scrollodex </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/sG3n8tg18G8EGrynD4IQ5w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730051500 +0000" stop="20210730064500 +0000" catchup-id="XZEhVQTWEB1h2vtuowTTK_07o8F9WcszeI7wkwg3"><title>Whatever Works </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jw2GBoHREqFd9ug74dTs6w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730064500 +0000" stop="20210730074000 +0000" catchup-id="HOZRQN-Fb_2Ilv7t_Slb7pQzWJi0F6tWVReDOqSF"><title>Hip Hop Evolution </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-jv1zHZhdDzFn_W0l5LFUg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730074000 +0000" stop="20210730094000 +0000" catchup-id="RNTWubsFbmiRDP_BQFcAf8wA3ovlV56N4Otxuntc"><title>The Up In Smoke Tour </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YzVzy6oh5XSuUYtMl5PuvQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730094000 +0000" stop="20210730101000 +0000" catchup-id="-Z7iaQ-GBmbX1GpzT5ipHiSU0LkHk7PTU7IsglJJ"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730101000 +0000" stop="20210730101500 +0000" catchup-id="68r1bgsaxCsc0kwgDe4B6uXVET9DDWU0-8lBffD7"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730101500 +0000" stop="20210730102000 +0000" catchup-id="8DhQKNTKBTfrtdr_orMezRhGyKLNQaSVKJmfsn-W"><title>Art Department </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uh1r1xrSDyJvErJA-hfANg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730102000 +0000" stop="20210730105500 +0000" catchup-id="41mXtLBkUjZ4rmdsDuSiUZ5ZUtS23cl0hNrKGb7y"><title>De Kunstdetective </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/90rG2RWgO2xkglWyaIuG9g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730105500 +0000" stop="20210730113500 +0000" catchup-id="k52vqmkFx8Kn7LJQxdO7oWNXwDgmgFE8h7sk5b63"><title>De Toren </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/D4Rg2nj3iW8YnSy8YEZhjQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730113500 +0000" stop="20210730115000 +0000" catchup-id="qd3hpk_4J7eHZNHl4x-JnsjKlEhwmU6vX8Tb40Wy"><title>Beethoven Sonates </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/j7_ZgnDfMPMf9geRXWTu2A.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730115000 +0000" stop="20210730125000 +0000" catchup-id="GZ2KTN_mn0YSU1w8TBIpyoVIWK5GcxEaPEE5OlR7"><title>Sinfonietta String Festival Zeeland 2021:Slotconcert </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jaWBcD4XhibTXBPeKVmbrg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730125000 +0000" stop="20210730131500 +0000" catchup-id="waFqzre9opkN_jh6Ac0s1nugGH1oPRiZpzbEs4jb"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730131500 +0000" stop="20210730140500 +0000" catchup-id="GoKBcZIsbGu9Fsjvr8ZEXvEVLp9g78rrolotkRhl"><title>Reizen Waes </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/G27N1yw2bZ7zqI91jlHSxg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730140500 +0000" stop="20210730150000 +0000" catchup-id="29QHAjFW-_cgZ1CNO4CYjSsugc_-7bsQp9hZJsF-"><title>Jan Wolkers spreekt.... </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_GNoaua4MGacjZA7smm5NQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730150000 +0000" stop="20210730152000 +0000" catchup-id="eR3IV4dMtz5oTrkdfrR0QvsPhBs1HGeqAlARJ7Y9"><title>DocTalks </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/dqMmrbmdOmZxr0g65pv2FA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730152000 +0000" stop="20210730155000 +0000" catchup-id="O0uheljCquoU2xaCTlfnqUnhed4O-hsRHue6f52V"><title>Video Killed the Radio Star </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/m3OYPYGXERf410ut9VXJCg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730155000 +0000" stop="20210730162000 +0000" catchup-id="HOmsvrU1CLKfolDADCkcpRT_nAecIZSXgoymzba3"><title>The Ballroom </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l2MWm0zcZ92SjOTVc-1srw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730162000 +0000" stop="20210730172000 +0000" catchup-id="YotcYcRfePFcRPrefw_-LKwPyvhF2COFHnWRel6P"><title>Back to North Sea Jazz </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8sm2nt_hliebKc78ivhxJA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730172000 +0000" stop="20210730175000 +0000" catchup-id="t1e4YLd-BY_GgBVb-19ffJTkl_txkVzA8gKRE3Jn"><title>The Joy of Painting with Bob Ross </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Tcu8z89YepyPmu8W-pT_JQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730175000 +0000" stop="20210730183000 +0000" catchup-id="EKvd1AgCTdn9T8XM539S1UIHp73w3G3EqV2_8Xob"><title>Tricky Dick </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Rd1Uch-V8RUS3yzm9gb_Fg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730183000 +0000" stop="20210730192000 +0000" catchup-id="-j7CVMp5yPPeh8GKAaTbgIhW2RHBUQj4YMtdc9s8"><title>Les secrets de la grotte Chauvet </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cY8k2HaN_ojAxcG6ZXz7tA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730192000 +0000" stop="20210730194000 +0000" catchup-id="2dKqfbkm5OS3PBSpW6Mfj3qSK6S9H7vCV-ITX2xk"><title>Close Distance </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730194000 +0000" stop="20210730195000 +0000" catchup-id="_GoOomx3Cxm5SLnxuP7dd0ScdS-GkM8RqjNeJtty"><title>Intermission Expedition </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HdjMIWh0Z0JERMAbqxTlGA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="gBScnP-eF26S9ImcZ5nfamHct-CNZYixEysJrGqy" start="20210730195000 +0000" stop="20210730211500 +0000" catchup-id="QVGEnnRk53E50JO_0ISsMUw1VqO3BFKXGHdyfLOX"><title>The Rolling Stones: Some Girls: Live in Texas </title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eOhEcBuCWfzzV09bot8LmA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>