<programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210715224000 +0000" stop="20210716002000 +0000" catchup-id="rXLk_LQBYvJk79MHsgAUO3-sphU0rJqeFOEUnDeS"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZzDe7wxl4viAtcL-4ZgFzQ.jpg"></icon><desc>Brian (Billy Crudup) maakt een roadtrip door Amerika met zijn tachtigjarige schoonvader Raymond (Frank Langella). Hun doel is om de staat Oregon te bereiken, waar de verbitterde man op legale wijze euthanasie wil laten plegen. Aan Brian de taak om Raymond onderweg te helpen om diens liefde voor het leven terug te vinden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716002000 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="yXVO5JpnpCwaEqkHsqaKiObBK4SpDZuxp3MOrQOb"><title>Voor Elkaar Gemaakt</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/km3I4__QE1gT7iNIGO068w.jpg"></icon><desc>Felix geniet volop van zijn vrijgezelle bestaan. Totdat een one night stand door een bizar incident eindigt in het ziekenhuis. Als Felix daar bijkomt, krijgt hij tot zijn schrik de diagnose dat hij voor eeuwig onvruchtbaar zal zijn. Nu het stichten van een gezin opeens geen keuze meer is, maakt zijn happy single gevoel plotseling plaats voor een groeiende kinderwens. Zijn prettig gestoorde broer Jelle ontdekt dat één eerdere donatie van Felix aan de spermabank wel goed terecht is gekomen bij de eicel van Jip. Vanaf dat moment zet Felix alles op alles om de vader te worden van het enige kind dat hij ooit zal kunnen hebben.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716015000 +0000" stop="20210716033000 +0000" catchup-id="2JG94DlYKOJvOGvGpnO4Dbo62CCMu-1S9FgMk5qD"><title>Vanilla and Chocolate</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kD631jv09p7-FeUlPgWnuA.jpg"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716033000 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="wifkH8WkKoHz--YCYBFSbshaceCZ1JjA7VxeuDfU"><title>3, 2, 1... Frankie Go Boom</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HI9vl_R8JqQjuvkmIHsedA.jpg"></icon><desc>Als klein jongetje werd Frankie al voortdurend gepest door zijn maffe broer Bruce. Tot overmaat van ramp werden deze pesterijen nog op film vastgelegd ook. Eenmaal volwassen hebben de broers bijna geen contact meer. Totdat Bruce, na een jarenlange drugsverslaving, eindelijk clean is. Wanneer Frankie op aandringen van zijn moeder naar huis komt om dit heuglijke feit te vieren, ontmoet hij Lassie, de dochter van een bekende filmster. Met haar beleeft Frankie een vreemde en wilde avond. Helaas blijkt dat Bruce nog steeds een voorliefde voor zijn videocamera heeft en zijn streken niet verleerd is.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716050000 +0000" stop="20210716063000 +0000" catchup-id="p4aocUftTk-WjKOPkBx_pAQWQ-k56jjssASnpwaB"><title>Robinson Crusoe</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NfN6EIt8_bM1W-eBMtiGtw.jpg"></icon><desc>Papegaai Dinsdag woont met zijn dierenvrienden op een paradijselijk eiland waar het ze aan niks ontbreekt. Toch droomt hij ervan om de rest van de wereld te ontdekken. Na een hevige storm spoelt een merkwaardig wezen aan op het eiland: Robinson Crusoe. Dinsdag is dolblij met de nieuwkomer en Robinson heeft de dieren hard nodig om te overleven op het eiland. Langzaam maar zeker leren Robinson en de dieren met elkaar te leven tot op een dag twee gemene katten het eiland willen overnemen. Er ontstaat een spannende strijd waarin Robinson en zijn vrienden zullen ontdekken hoe groot de kracht van vriendschap is.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716063000 +0000" stop="20210716082000 +0000" catchup-id="xJri1A1zW7W1VlKSR-rGnEMwCsU7njzooRmcJGI1"><title>Bandslam</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gEw-0UZlzUJ_AZv_UCD57w.jpg"></icon><desc>Will Burton is niets anders gewend dan dat hij door zijn schoolgenoten wordt getreiterd of volledig genegeerd. Op zijn nieuwe school raakt hij echter bevriend met mede-outsider Sam. Als vervolgens de populaire ex-cheerleader Charlotte interesse toont, is Will even helemaal de weg kwijt. Charlotte is onder de indruk van zijn uitgebreide muziekkennis en vraagt Will om het management van haar rockband op zich te nemen. Het doel: haar arrogante ex-vriend Ben verslaan tijdens de battle-of-the-bands.</desc><category>Film, Komedie, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716082000 +0000" stop="20210716100500 +0000" catchup-id="mL2psqrohErVcxtVV8wffQaHkZ20BAFJBjAFCnTI"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n1WceDXFI3HyhatnxVuoSw.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716100500 +0000" stop="20210716115000 +0000" catchup-id="lr0aRs6X7yazQ8WRRxnOWOaZox0LyKNrB0tyXk5M"><title>La Famille Bélier</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Hmp2l630XmpDzQVn4OTQUQ.jpg"></icon><desc>In het gezin Bélier is iedereen doof, behalve de oudste dochter Paula. Zij is de onmisbare tolk in het dagelijks leven van haar ouders, waar zij met name een belangrijke rol speelt in het managen van de familieboerderij. Op een dag besluit Paula met de steun van haar muziekleraar, die ontdekt dat ze geweldig kan zingen, mee te doen aan een zangwedstrijd. Een keuze die haar bij haar gezin kan weghalen, maar haar leven voorgoed zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716115000 +0000" stop="20210716131500 +0000" catchup-id="VZBh8bwnaeL0cZDcdU5EzqyoI3uY9JNnUrryAwhG"><title>Destination Wedding</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YYl7EVjUnwWVQYHcib9aLw.jpg"></icon><desc>De eerste ontmoeting van Frank en Lindsay loopt niet al te soepel. Op het vliegveld krijgen de twee bij de gate meteen een aanvaring. Ze kunnen elkaar niet uitstaan en tot overmaat van ramp zitten ze naast elkaar in het vliegtuig. Als dan ook nog eens blijkt dat ze onderweg zijn naar dezelfde bruiloft is het drama compleet. Frank en Lindsay lijken elkaar niet te kunnen ontlopen - met aangrenzende hotelkamers en een plek aan dezelfde tafel - en blijven kibbelen. De twee zijn voor niemand gemaakt en al helemaal niet voor elkaar. Maar ondertussen groeit de aantrekkingskracht, hoe hard ze die ook proberen te negeren.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716131500 +0000" stop="20210716144000 +0000" catchup-id="huG00N3g-Z9UE7E2tPwu--YBButdheaeYasItETg"><title>Anne of Green Gables: The Good Stars</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/LUONQoMGZmyTNK7o5DD52Q.jpg"></icon><desc>Als Anne Shirley dertien wordt, wordt ze geconfronteerd met complexe problemen met haar vrienden, inspirerende volwassenen en een escalerende vriendschap met Gilbert. Haar vrijgevochten natuur wordt uitgedaagd door haar vermeende behoefte om verstandig te worden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716144000 +0000" stop="20210716161000 +0000" catchup-id="9s3CjkBQmpAsggB6zeST-4k3A6gBE4XTe2nteZV7"><title>Alvin en de Chipmunks 2</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/9Y1a2wm395KY1lMCzLPXfA.jpg"></icon><desc>Dave wil de drie succesvolle eekhoorns Alvin, Simon, en Theodore naar school sturen. Wat Dave niet weet, is dat de drie eekhoorns zich naast de mensen niet thuis voelen. Ondertussen wordt Ian vrijgelaten uit de gevangenis en is op zoek naar dieren die goed kunnen zingen en dansen. Hij vindt drie Chipettes en kan niet wachten om hen beroemd te maken en zo wraak te nemen op de drie eekhoorns.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716161000 +0000" stop="20210716180000 +0000" catchup-id="AKzRZGDYQ8AAqSlCGmIIAWuGI9fTYbasLDIcFgvB"><title>About Last Night...</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/q2wRDJ2_OFS2FTd94lhzmg.jpg"></icon><desc>Danny Martin (Rob Lowe) wil graag vrijgezel blijven en Debbie Sullivan (Demi Moore) ook. Na een avondje stappen in Chicago gaan Danny en Debbie dan ook naar zijn flat voor alleen de voorspelbare onenightstand. Hun affaire is ongebonden, hartstochtelijk en zeer waarschijnlijk snel voorbij, totdat het ondenkbare gebeurt: ze willen elkaar weer ontmoeten. De start van hun intensieve relatie werkt op de zenuwen van de vrijgevochten vriend van Danny en de cynische kamergenote van Debbie. Danny en Debby ontdekken dan dat een relatie meer inhoudt dan alleen samen een bed delen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716180000 +0000" stop="20210716193000 +0000" catchup-id="7FMIkhGU826mma84BpdTh4AlsUJ0olIaOSOsd1Nu"><title>Cruise</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/PQ0nDxtpDq7WVQsWG31Uvg.jpg"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716193000 +0000" stop="20210716212500 +0000" catchup-id="Pup5RTGnRcwan1qBgG0TyRNkeIza0URC8diTrIgQ"><title>Een man die Ove heet</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qO_LHNMJyoBE0AyJKfHC4g.jpg"></icon><desc>Ove is 59 jaar oud en staat bekend als de mopperkont van de buurt. Als hij het ergens niet mee eens is, dan zegt hij dat. Elke ochtend loopt Ove een inspectierondje in zijn buurt, terwijl hij foutief geparkeerde fietsen verplaatst en de inhoud van afvalbakken controleert. Er is een reden dat hij met dit imago zijn buurtbewoners bewust op afstand houdt, maar die houdt hij voor zichzelf. Tot de nieuwe overburen op een ochtend per ongeluk zijn brievenbus omver rijden. Het blijkt het begin van een onverwachte vriendschap.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716212500 +0000" stop="20210716231500 +0000" catchup-id="Nqw9qnkJHTGW8XQ8QRhJgN7FqPXdtzPuIxmzRd63"><title>Stranger Than Fiction</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/VIVzQl7etnR16gQrIO-wgA.jpg"></icon><desc>Harold Crick is een eenzame belastingambtenaar die een eentonig leventje leidt. Wanneer Harold een mysterieuze stem in zijn hoofd hoort, die Harolds leven begint te beschrijven, verandert zijn voorspelbare bestaan. Met de hulp van professor Jules Hilbert ontdekt Harold, dat hij het hoofdpersonage in een roman is geworden. De stem in zijn hoofd is die van Karen Eiffel, een schrijfster die er bekend om staat, dat ze haar personages op creatieve manieren om het leven brengt. Karin is een nieuw boek aan het schrijven en per toeval is Harold haar hoofdpersoon geworden. Harold moet Karin zien op te sporen, voordat ze haar boek voltooit.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210716231500 +0000" stop="20210717011000 +0000" catchup-id="rGgkW2iVVr7axFl9A7TvT1coH49E9ddcelRUa2fc"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/T4Wl8F29IcLdsTXDYTIvcQ.jpg"></icon><desc>Een misbruikt jongetje en zijn moeder starten een nieuw leven in Seattle. De moeder ontmoet daar een beleefde garagetechneut. Al snel trouwen ze. Het jongetje komt continu in de problemen door verkeerde mensen in zijn omgeving. Al snel blijkt dat de man een alcholist is die kinderen misbruikt. Het jongetje en de moeder proberen te leven met de onmogelijk situatie, maar de jongen groeit op met een trauma en wil beslist wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717011000 +0000" stop="20210717024000 +0000" catchup-id="e3bbEsOxKngE9CT9o3L6hwDLdMx747RxvxElOJfy"><title>The Big Ask</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sGfMFzmM6fSjcOuHsolGTw.jpg"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category>Drama, Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717024000 +0000" stop="20210717043000 +0000" catchup-id="FiI3tDeLixAhH7xayT-wtfn1Je0TsIZaIYnRqyXn"><title>Harry and Walter Go to New York</title><date>1976</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6C2ilt6B0rTLeQRoVmOBvw.jpg"></icon><desc>Wanneer de kermisklanten Harry Dighby en Walter Hill (James Caan en Elliott Gould) aan het eind van de negentiende eeuw in de gevangenis belanden, ontmoeten ze de geciviliseerde bankovervaller Adam Worth (Michael Caine). Worth is van plan om een grote bank in New York City te beroven. Harry en Walter volgen Worths voorbereidingen op de voet en besluiten om de kraak zelf te zetten met behulp van een activistische journaliste Lissa Chestnut (Diane Keaton). Maar Worth laat zich niet zomaar door twee beginnelingen buitenspel zetten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717043000 +0000" stop="20210717050000 +0000" catchup-id="sBLs-JgyJsFcTkbGuUNsAQZxKbddaNlGG709CJrE"><title>Hollywood's Best Film Directors : Norman Jewison</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/bI-mXmURuhvDmSQoLe4oiA.jpg"></icon><desc>Zeven nominaties had veteraan Norman Jewison op zijn naam staan (voor onder meer In The Heat of the Night, Fiddler on the Roof en Moonstruck) alvorens hij een Oscar kreeg voor zijn gehele oeuvre in 1999, het jaar van The Hurricane.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717050000 +0000" stop="20210717063000 +0000" catchup-id="hKf_hrIB6R8LlThEjBExIf4j5EpUUABCtQmiLliD"><title>Diep in de Zee</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2Fi_wO_hzg5d6NZFyuKcOA.jpg"></icon><desc>De eigenwijze octopus Diep woont diep verborgen in een grot op de bodem van de oceaan, samen met een heleboel andere zeedieren. De mensheid heeft de aarde allang verlaten en het land is onder water komen te staan.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717063000 +0000" stop="20210717075500 +0000" catchup-id="nSC0T24B4KLSIJJGdV0NqUvAoajZ-Ubw3_KkC80F"><title>Alvin and the Chipmunks 3: Chipwrecked</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HReG6XtTZLZYe66nfgdJvg.jpg"></icon><desc>lvin, Simon, Theodore en de Chipettes maken een cruise, en zoals gebruikelijk veranderen ze het luxe cruiseschip in hun eigen speeltuin. Totdat ze 'schipbreuk' lijden en op een tropisch eiland belanden. Terwijl Dave Seville op zoek gaat naar zijn vermiste sterren, doen de Munks en de Chipettes waar ze goed in zijn: zingen, dansen en er een bende van maken. Maar op het eiland leeft ook een schipbreukeling, die niets onder doet voor Alvin en de Chipmunks. Samen met hun nieuwe vriendje beleven ze een doldwaas avontuur, vol verrassingen en wijze levenslessen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717075500 +0000" stop="20210717092000 +0000" catchup-id="L5Mrm5x-_jPru3PBaWS2zd6Xw7w8ccl7je_PDlzM"><title>Surf's Up</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/y8Sv3DhMTZIucmrijt_RAA.jpg"></icon><desc>De pinguïn Cody Maverick is een talentvolle jonge surfer die zich klaarmaakt voor zijn eerste profwedstrijd. Geïnspireerd door zijn held, de legendarische surfer Big Z, verlaat Cody zijn familie en zijn stad Shiverpool op Antarctica en trekt naar Pen-Gu Island voor de Big Z Memorial Surf Off. Cody gelooft dat de overwinning hem de bewondering en het respect waarnaar hij zo smacht, zal brengen. Maar dan leert hij de geruïneerde oude surfer The Geek kennen en begint hij te beseffen dat de grootste kampioen niet altijd degene is die eerst aankomt.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717092000 +0000" stop="20210717104000 +0000" catchup-id="I_64SmyVUX4H4kg1A7C4tKal8cWxtHGRNOwTtddv"><title>Casper en Emma maken theater</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/aqJMUWaC7LLWehU1XIAhSQ.jpg"></icon><desc>Op een dag gaan Casper en Emma met de opvoeders naar het theater. Het wordt voor de twee kinderen een opwindende kennismaking met theaterpoppen. Ze besluiten hun eigen theatervoorstelling te maken.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717104000 +0000" stop="20210717122000 +0000" catchup-id="4vCQ1CbUQGvacZCoCjrp2VE23wUev2SbDiOInWQi"><title>Spokenjagers</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/I-EyNolfGCoPzbS10AMvCw.jpg"></icon><desc>Hugo is een spook. De kleine Tom, in wiens kelder Hugo woont, merkt al snel dat in de spookvilla ook nog boosaardige geesten wonen. Tom en Hugo willen ze samen bestrijden.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717122000 +0000" stop="20210717133500 +0000" catchup-id="mxaCAw5M2q-TdMPKaU5sdNhrgtJKPCsxuUjDW7TP"><title>Stuart Little 2</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5Cw9JnEbGR7DIUpVoY1IfQ.jpg"></icon><desc>Nu George zoveel tijd doorbrengt met zijn nieuwe vriend Will, voelt Stuart zich eenzaam. Wanneer hij in zijn rode sportautootje naar huis rijdt, wordt hij opgeschrikt door een uit de lucht vallende vogel. Haar naam is Margalo, ze is gewond aan haar vleugel en ze wordt achtervolgd door een grote valk. Stuart neemt haar mee naar huis. Wanneer Margalo spoorloos verdwijnt, ontdekt Stuart dat ze door de valk wordt bedreigd en dat hij haar gemene dingen laat doen. Met de hulp van de kat Snowbell, probeert hij Margalo te redden.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717133500 +0000" stop="20210717150500 +0000" catchup-id="jeLeGCaAxCHRutwl3lE5xXbBAGIDGJ9KsyY6zr0r"><title>Shaun het Schaap: Het Ruimteschaap</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/PWX-aWEi2aKzwbPEWcF9zg.jpg"></icon><desc>Shaun het Schaap is terug en er is een nieuwe buitenaardse gast op de boerderij. Maak kennis met Lu-La, ze is een kleine dondersteen, nieuwsgierig, maar vooral verdwaald. Wanneer er een buitenaards wezen met ongelooflijke krachten neerstort bij de Mossy Bottoms boerderij, besluit Shaun het Schaap Lu-La te helpen en haar naar huis te begeleiden. Samen gaan ze op missie voordat een duistere organisatie haar gevangen kan nemen. Om Lu-la weer thuis te krijgen moet het eerste schaap over de dam en het tweede de ruimte in.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Sciencefiction, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717150500 +0000" stop="20210717163500 +0000" catchup-id="sTuQsVrqhK8yFBxyYK-OLOf95fb68QrJVUoeSNeb"><title>Sammy 2: Sammy's nieuwe avonturen</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/M4yjnXFQzYWDKWRdhy9JTg.jpg"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717163500 +0000" stop="20210717180000 +0000" catchup-id="jXgZAmvhn9Mqn3vFCFv-PH4QpPXrUnsSCkQU5fP3"><title>Open Season</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/etWoe6EbjpXtU8Jt7KQUVw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717180000 +0000" stop="20210717200000 +0000" catchup-id="jWv8Y_Q7XHmIgpfxU8p8q6QgzWbYsaC04vmYrsxE"><title>Jayne Mansfield's Car</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wn_WlDc2FZW-n21mlVvNAQ.jpg"></icon><desc>Alabama, jaren '40. Sinds zijn vrouw hem dertig jaar geleden verliet voor de Engelsman Kingsley Bedford en naar Groot-Brittannië verhuisde, heeft Jim Caldwell zijn kinderen helemaal alleen opgevoed. Wanneer zijn ex-vrouw overlijdt, heeft ze het verzoek achtergelaten om terug te worden gebracht naar Alabama, om aldaar begraven te worden. Wanneer de Engelse familie Bedford en de Amerikaanse familie Caldwell bij elkaar komen voor deze plechtigheid, moeten ze allemaal een poging doen om zich aan elkaar aan te passen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717200000 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="a2c1Y3H5H4HisxcJTiqzPrkaQn6pY57fb4j0TSZ_"><title>Hyde Park on Hudson</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xgp9AXlqP90WCrwgdFoLSg.jpg"></icon><desc>Amerika, 1939. Margaret 'Daisy' Suckley (Laura Linney), een verre nicht van president Roosevelt (Bill Murray), wordt plots uitgenodigd op diens zomerverblijf om hem wat gezelschap te houden. De twee ontwikkelen een intieme band en Margaret is ook aanwezig als Roosevelt het Britse koninklijke echtpaar voor een informeel weekend te gast krijgt. Een belangrijke gebeurtenis voor iedereen. Het is de eerste keer in de Amerikaanse geschiedenis dat een Britse monarch op bezoek komt. En met de dreiging van een oorlog kan de Britse koning wel wat steun van Amerika gebruiken.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717213500 +0000" stop="20210717231000 +0000" catchup-id="_AkHvnml_li5ypnAYYJ1CCkOk1NUvhsSRvZLM3e2"><title>Drunk Parents</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vi7c4QhCvcc1WHJz6cMr3w.jpg"></icon><desc>Frank en Nancy Teagarten (Alec Baldwin en Salma Hayek) zijn een welgestelde familie met een glanzende, zwarte Range Rover en een smaakvolle woning. Met knikkende knieën maar vol trots zetten ze hun dochter af voor haar eerste dag op de universiteit. Wanneer kort daarna de deurwaarder op de stoep staat, blijkt hun rijkdom minder groot dan gedacht. In een poging de studie van hun dochter te bekostigen, besluiten ze een rommelmarkt te organiseren gevolgd door een nacht met veel drank. De volgende ochtend blijken ze een aantal betreurenswaardige beslissingen genomen te hebben.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210717231000 +0000" stop="20210718010500 +0000" catchup-id="dmGdcfUf9Na-s_RHgHe8B7JFt2dAtt1SuKVomP91"><title>Steel Magnolias</title><date>1989</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ESrDOHxZ3Kvr01ksoUhiPQ.jpg"></icon><desc>De kapsalon in Louisiana van Truvy vormt de centrale locatie van dit melodrama rond zes southern belles. Truvy en Annelle verzorgen dameshaar, terwijl rijke Ouiser Boudreaux en rusteloze Clairee geregeld binnen stappen voor de laatste roddels en het uitwisselen van levenswijsheden. Shelby is een aanstaande bruid die tijdens een bezoekje aan de salon flauwvalt, M'Lynn is haar moeder. Wat begint als een luchtige komedie - of liever: een opeenstapeling van one liners - komt meer in de richting van een tragedie wanneer een lid van het groepje sterft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718010500 +0000" stop="20210718023500 +0000" catchup-id="SqRdvvvUAkR_9TeXFSjq_uIU5fF1tfPYxZkrj7nz"><title>Of Snails and Men</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/B6irVm5SOr5CcGJKEZfSZg.jpg"></icon><desc>Enkele Roemeense arbeiders krijgen te horen dat hun fabriek waarschijnlijk zal sluiten. Samen besluiten ze hun sperma te verkopen om met het geld de fabriek te kopen en zo hun banen te redden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718023500 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="rdOh4rmkS0VE3XqA2YheSjrRz4xlMb6yT-nzgUEu"><title>Funny Girl</title><date>1968</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iCrXICQPpu2Otz_3oGHZPw.jpg"></icon><desc>In het begin van haar loopbaan is alleen haar moeder ervan overtuigd dat haar dochter Fanny Brice (Barbra Streisand) het als comédienne gaat maken. Op een dag krijgt ze de kans om op te treden in Keeney's Music Hall. Een jaar later staat ze onder contract bij Florenz Ziegfeld in zijn wereldvermaarde Follies. Ze groeit uit tot een ster, wordt verliefd en trouwt met de aantrekkelijke Nick Arnstein. Maar Nick raakt betrokken bij een duistere deal. Uiteindelijk wordt hij veroordeeld tot anderhalf jaar gevangenisstraf, maar Fanny weigert zich van hem te laten scheiden, ondanks de negatieve publiciteit rond het schandaal.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718050000 +0000" stop="20210718062000 +0000" catchup-id="bMo1s8y7-nuKFQFWeZ8X_bjm6MA9gtOzkOm9cO70"><title>De Familie Slim</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZgeaOPa5Qbnq8Dxab9T6Kg.jpg"></icon><desc>Max Slim, de jongste zoon van een echt uitvindersgezin, staat altijd in de schaduw van zijn ouders en zijn grote zus. Hij heeft nog nooit een prijs gewonnen en zijn uitvindingen mislukken altijd. Wanneer de familie Slim wordt uitgenodigd voor een belangrijke wedstrijd, stelt Max voor om alleen thuis te blijven. De uitnodiging blijkt alleen een list te zijn van collega-uitvinder en aartsrivaal Elon Tesilon, die vastbesloten is om de wedstrijd te winnen. Nu de familie Slim uit de race is, staat niets hem meer in de weg. Behalve Max dan. Gaat het Max lukken om zijn gezin te redden met een door hemzelf gemaakte uitvinding?</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718062000 +0000" stop="20210718074500 +0000" catchup-id="zkyg4Bhllc0PGvmMwJEG9E1YcuUc1iIpnGecrfW4"><title>De Kleine Robbe</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/fWRE-ZMhwK7YHoeT9DRSDA.jpg"></icon><desc>Een kleine jongen, die werd beloofd om ooit te trouwen om de familietraditie in stand te houden, loopt weg om de wijde wereld te ontdekken met iemand die hij stiekem liefheeft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718074500 +0000" stop="20210718092000 +0000" catchup-id="6xoEGNYcsWsnR8fE09Vke6NVnY08OJwlYdMjbSLx"><title>De Vijf en de Piratenschat</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3BKl9CA2_VfQKbwIDKgR-g.jpg"></icon><desc>De Vijf vinden een geheimzinnig medaillon in een baai, die projectontwikkelaars willen dichtgooien om er een hotel te bouwen. Ze gaan op avontuur door de jungle om een piratenschat te vinden die de bouw zou kunnen voorkomen.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718092000 +0000" stop="20210718110500 +0000" catchup-id="5c7o6VFArtIFe2wjqFElTgFf_tN-PbeVAHlKv6oe"><title>Stormwind 3: Op weg naar Ora</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lYYY63FoGuw4rC89ir_h2A.jpg"></icon><desc>Mika's reputatie als 'paardenfluisteraar' is overal bekend. Samen met haar geliefde zwarte hengst Stormwind vertrekt ze naar Spanje, waar het paard vandaan komt. Daar aangekomen ontdekt ze een magisch landgoed waar een grote kudde wilde paarden leeft. De eigenaar van het landgoed wordt gedwongen zijn grond te verkopen aan een groot bedrijf dat bronwater wil bemachtigen. Om het landgoed te redden bedenkt Mika om een oude traditie terug te halen: een wilde paardenrace.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718110500 +0000" stop="20210718124000 +0000" catchup-id="AhG4wcsmNzRhJAsTVaa45eLfA8ezq09OWJEeMHgQ"><title>De Wonderwinkel van Mr. Magorium</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Ta5MWOLHxDCUcan9RlznTg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718124000 +0000" stop="20210718143000 +0000" catchup-id="Okf8HBZNudU3lN7n5Mh2OSb29CznZ9S7e1WaMp4O"><title>Bibi En Tina 2: Liefde En Diefstal Op De Manege</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/HYUqnTrwMwDBPhliF3ilcw.jpg"></icon><desc>Bibi Blocksberg is blij weer terug op manage Martinshof te zijn met haar vrienden Tina en Alex. Dan wordt er ingebroken op Kasteel Frankenstein en ook de sfeer op de manege is niet vrolijk want er heeft nog niemand geboekt voor het paardenkamp.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718143000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="w7SBun7cgFmrosQnVi1sLlhBQbPvJOTaZVWV_ciD"><title>Trouble</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/FxFC0RiNCavJ9koq4qkdLw.jpg"></icon><desc>Het hondje Trouble heeft alles wat zijn hondenhart begeert. Zijn baasje, een rijke barones, is de allerliefste. Maar als zij er plotsklaps niet meer is, wordt Trouble door haar irritante kinderen bij het vuilnis gezet. Als blijkt dat ze zonder hem geen kans maken op de erfenis, ontstaat er een klopjacht op Trouble. Ondertussen is de vrolijke viervoeter in een doldwaas avontuur in de stad belandt met o.a. wilde honden, zingende eekhoorns en een boze pizzabakker. Een getalenteerde zangeresje neemt Trouble onder haar hoede, tot de kinderen van de barones hem weer opsporen...</desc><category>Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718155500 +0000" stop="20210718180000 +0000" catchup-id="PoZAlVLNAnxVV2q7w5x1PQ0RMUCpBUTAG0ZuyzZZ"><title>Annie</title><date>1982</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CtkTJnLdTbqgEQBd0i636A.jpg"></icon><desc>De kleine, roodharige Annie droomt van een leven buiten het smoezelige weeshuis waarin zij woont. Ze doet verschillende pogingen om te kunnen ontsnappen, maar wordt altijd gesnapt door de directrice van het weeshuis, Miss Hannigan. Op een dag wordt Annie uitverkoren om een week door te brengen bij de beroemde miljonair Daddy Warbucks. Ze kunnen het samen goed met elkaar vinden en Annie blijft daarom langer dan gepland. Ondertussen beramen Miss Hannigan en haar slechte collega's een plan om Annie te ontvoeren.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718180000 +0000" stop="20210718193500 +0000" catchup-id="nbYjd5A9lWVXF5ECiSrbAqHGxL3-NT1qWAKMpj2K"><title>Joyeuse Retraite</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Bb49BPZ1_EEwN5IY7twRhg.jpg"></icon><desc>Philippe en Marilou kunnen eindelijk met pensioen gaan. Ze bereiden zich voor om hun droom te realiseren: ze willen naar Portugal verhuizen. Ze hoeven zich niet langer druk te maken om hun werk, familie of vervelende problemen. De toekomstplannen van stel worden echter gedwarsboomd door familieleden.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718193500 +0000" stop="20210718210500 +0000" catchup-id="TrS3ZAWFfVMBEAp3cfr2QNThMCWl90mQ-fPZc9Ql"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3UGDNzlSdmwqDG9jZUrfjw.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718210500 +0000" stop="20210718224500 +0000" catchup-id="T5of_vvUFtAb1vHxhuSU400HDrFNYTnekAQHiSJ0"><title>Sleeping with Other People</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ALdvBGRveshXPQIoHozS2A.jpg"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210718224500 +0000" stop="20210719002500 +0000" catchup-id="erqlDh1IuBsuJHmBTTh8jAu60vq8gdtnBRXZ8EtB"><title>Labyrinth</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3F74PGX8-7OOrAdqnyrmwA.jpg"></icon><desc>De tiener Sarah (Jennifer Connelly) moet voor de zoveelste maal alleen op haar kleine broertje Toby (Toby Froud) passen, wanneer haar ouders op stap zijn. Ze vervloekt dit met het gevolg dat Toby gevangen wordt genomen door Jareth the Goblin King (David Bowie). Sarah moet haar broertje bevrijden uit het kasteel van de koning. Hiervoor moet ze door een groot labyrint dat steeds verandert en waarin niets lijkt wat het is. De klok tikt door want ze heeft maar 13 uur de tijd om bij het kasteel te komen...</desc><category>Film, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719002500 +0000" stop="20210719020000 +0000" catchup-id="bsdRYE89sgnwVKN0viStIDs0kzz7FculryicU1JK"><title>Black Knight</title><date>2001</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Z0QpT6L7F3Rb0_ZV8QYe3Q.jpg"></icon><desc>Jamal heeft met zijn snelle praatjes grootse plannen voor de toekomst, maar voorlopig zit hij nog vast aan zijn uitzichtloze baan bij een middeleeuws themapark. Tijdens één van zijn ondankbare klusjes, het schoonmaken van de slotgracht, stuit hij op een medaillon. Op het moment dat hij het medaillon uit de gracht wil opvissen komt hij in het Engeland van de veertiende eeuw terecht. Hij bevindt zich ineens in een wereld van ridders in glimmende wapenuitrusting, een verdorven koning en belaagde jonkvrouwen. Jamal zal met zijn 21ste eeuwse boerenverstand een mislukte ridder en een prachtige vrouw helpen een slechte koning te verslaan.</desc><category>Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719020000 +0000" stop="20210719033000 +0000" catchup-id="IP1Whh_10O_m6EjKEj5bQKiaY5CyVsS3bYKVWo8h"><title>Daddy Day Camp</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/o3LCkIhe_EzUnTfbLwmdCg.jpg"></icon><desc>Charlie Hinton en Phil Ryerson zijn twee vrienden die een zomerkamp voor kinderen gaan leiden. Het blijkt dat dit nog niet zo gemakkelijk is, vooral als je geen verstand van kamperen hebt, de faciliteit te wensen overlaat en de kamperende kinderen ook niet de makkelijkste zijn. Als het kamp door alle problemen op het punt van sluiten staat, is Charlie genoodzaakt zijn vader kolonel Buck Hinton in te schakelen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719033000 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="SQEoz5K4UBrcnlHoac2PA824OOwWym8vL2HK4Z2_"><title>I Never Sang for My Father</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/p3CbvJsJJaxVZhKANx-REw.jpg"></icon><desc>Om uit de schaduw van zijn vader te treden, besluit de New Yorkse hoogleraar Gene Garrison (Gene Hackman) dat het tijd is om zijn leven over een andere boeg te gooien: hij wil gaan trouwen met zijn vriendin en verhuizen naar Californië. Zijn moeder toont begrip voor deze plannen, maar vindt dat Gene omwille van zijn vader niet zo ver van New York moet gaan wonen. Wanneer zij vlak voor het huwelijk komt te overlijden, weet Gene zich geen raad meer. Zijn zus - die onterfd werd omdat ze met een Joodse man trouwde - raadt hem aan om zijn leven niet langer door zijn vader te laten bepalen, maar zijn eigen weg te kiezen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719050000 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="OyyBK6QF1ZayfMG_QEJALQ0keujKdywLy9YiiiFS"><title>Magie in de bergen</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/seCIGnat2lxdtknpKtMrLA.jpg"></icon><desc>De dertienjarige Amelie woont in Berlijn en is een echte stadsmeid. Na een astma-aanval sturen haar ouders haar naar een kliniek in Zuid-Tirol waar de lucht beter is. Ze vlucht weg van de kliniek, de bergen in, waar ze een vreemde jongen ontmoet.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719063500 +0000" stop="20210719082500 +0000" catchup-id="4xB5WWHtCbB5waQ8ltB__5UdRIxxUfaDZk9sPlLA"><title>Belle en het Beest</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BB3GX6C0L1XKawQQ22tMqw.jpg"></icon><desc>Een koopman vindt een mysterieus kasteel in het midden van een bos, bewaakt door een verschrikkelijk Beest. Het Beest bedreigt hem met de dood omdat de koopman een roos heeft gestolen. Zijn jongste dochter besluit om zijn plaats in te nemen.</desc><category>Film, Fantasy, Avontuur, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719082500 +0000" stop="20210719100000 +0000" catchup-id="RRoJxx_S5JzwYAege4lkoqMbPrcaNQ9TNKCoCGBu"><title>Dolly Parton is mijn moeder</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U49FMHnYuSHQ1Uxug90Qyg.jpg"></icon><desc>Het is 1976 en Elizabeth is een doodgewoon meisje van elf jaar oud. Sinds kort bidt ze echter elke dag voor de overgang naar volwassenheid, omdat ze heeft ontdekt dat haar hele leven uit één grote leugen bestaat; ze blijkt geadopteerd. Met alleen haar verbeelding als gids, besluit ze te vertrekken, op zoek naar haar eigen identiteit. Marion, haar adoptiemoeder, voelt zich al snel gedwongen om alle waarheden rondom Elizabeth bekend te maken.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719100000 +0000" stop="20210719113500 +0000" catchup-id="WWDN-De89apc29AWHeBoTZHKBKT5dgMA7auTLiI1"><title>My Super Ex-Girlfriend</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CNN9cRdX-XDsh8RHd88KmA.jpg"></icon><desc>Matt Saunders is in het geheim verliefd op een vrouw genaamd Hannah Lewis, maar durft haar nooit mee uit te vragen. Op een dag ontmoet hij de verlegen Jenny Johnson. Nadat hij haar tas, die was gestolen, terugbezorgt, krijgen de twee een relatie. Uiteindelijk biecht ze op dat ze in werkelijkheid de superheldin G-Girl is. Jenny wordt echter steeds baziger en agressiever in hun relatie en Matt schraapt eindelijk de moed bijeen om het uit te maken met Jenny. Jenny gebruikt vervolgens haar superkrachten om Matt in het openbaar te vernederen. Professor Bedlam, Jenny’s aartsvijand, zoekt contact met Matt en biedt aan hem te helpen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719113500 +0000" stop="20210719131000 +0000" catchup-id="9kb00pZDtny3PQMEcTPOmZBOyO_weMj2dK7AvLYx"><title>The Last Five Years</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h5QDJhL-8T1J6IMDirrmAQ.jpg"></icon><desc>De zwoegende actrice Cathy en haar echtgenoot, schrijver Jamie, vertellen samen hun liefdesgeschiedenis. Terwijl Jamie vertelt over de ontwikkeling van de relatie vanaf hun eerste ontmoeting tot het bittere einde, begint Cathy bij hun breuk en gaat in tegengestelde richting terug naar het prille begin. De reis die beide verhaallijnen afleggen wordt geïllustreerd door een aantal pakkende songs.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719131000 +0000" stop="20210719150000 +0000" catchup-id="g4-8TT41o0U0woP7ql6QDF7-Z1KxnhopcpkGAb1I"><title>Bibi &amp; Tina 3: Jongens tegen de meiden</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZRWdDqyEpI9PQXVnVW-AvA.jpg"></icon><desc>Bibi en Tina gaan op zomerkamp, waar al snel irritaties ontstaan tussen de jongens en de meiden. Na een tijdje splitst de groep zich op in twee teams, die het tegen elkaar opnemen in allerlei activiteiten. Het jongensteam haalt daarbij echt alles uit de kast om van de meiden te winnen. Bibi op haar beurt probeert haar toverkrachten te gebruiken, maar ze merkt tot haar schrik dat die niet werken. Samen met Tina probeert ze erachter te komen wat er aan de hand is. Als er dan plotseling een bosbrand uitbreekt, zal Bibi toch echt haar magische krachten nodig hebben om een ramp te voorkomen.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719150000 +0000" stop="20210719164000 +0000" catchup-id="-ewkYytS2QTDQah8z9eZBYZ6MLpkzrZkjUWgRzDF"><title>Sepp de Wolvenvriend</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/jkr80xem6EDbAlQfdUuhnQ.jpg"></icon><desc>Hoog in de bergen woont Sepp op de geitenboerderij van zijn ouders. Zijn ouders hebben geen geld meer om eten te kopen zetten Sepp onder druk zijn geit af te staan. Voor Sepp begint het avontuur nu echt, hij gaat op zoek daar een oplossing en krijgt daarbij hulp van de wolf!</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719164000 +0000" stop="20210719180000 +0000" catchup-id="RQ_RfAQ1SZv9YT_I2iQPLmZy3HqQn-PLyqWpVsBu"><title>100% Coco New York</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EXv7kUzcoLLvKYXyCdptJw.jpg"></icon><desc>De style-tiger Coco heeft bijna zomervakantie. Terwijl haar klasgenoten jaloersmakend vertellen over hun vakantieplannen, kijkt Coco allesbehalve uit naar de zomer met haar moeder en Hulleman op een camping in Nederland. Wat ze nog niet weet is dat ze een zomer vol fashion-avonturen op de New York Fashion School heeft gewonnen, in het hippe en va-va-vooming New York!</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719180000 +0000" stop="20210719193500 +0000" catchup-id="ayaZzqUyloJf6Q7qCy_4OvkIsUsYGgt6kmC_roLT"><title>Then Came You</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UL6ytU1f92nTwrfaTxxFRg.jpg"></icon><desc>Op de avond dat Hollywoodacteur James Franco een feestje geeft in zijn huis, wordt Los Angeles aangevallen door buitenaardse wezens die de stad verwoesten. Nu zit hij opgescheept met zijn acteervrienden Jonah Hill, Seth Rogen, Jay Baruchel, Danny McBride en Craig Robinson. Hun vriendschap wordt op de proef gesteld wanneer hun voedselvoorraad opraakt en als blijkt dat de situatie buitenshuis steeds meer bizarre gevaren brengt. Uiteindelijk moeten ze toch het huis verlaten en worden ze geconfronteerd met zichzelf, hun lot en het einde van de wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719193500 +0000" stop="20210719213500 +0000" catchup-id="XAIco1DDg3dtEDt8hTYzoWZjFZluQVAy0kspAySz"><title>Le grand bain</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4wUFjk8yixNxzqIuUUyIdw.jpg"></icon><desc>Onder leiding van Delphine, trainen de middelbare mannen Bertrand, Marcus, Simon, Laurent en Thierry, in het gemeentelijk zwembad om het eerste lokale mannelijke team synchroon zwemmen te worden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719213500 +0000" stop="20210719234500 +0000" catchup-id="_zByI5rblqjRWn1vRQQ4ZIyfrJpZfyDbLm_eKDfr"><title>Spanglish</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/oYat00jt8-zGC1eEiKXEpQ.jpg"></icon><desc>Flor is een alleenstaande Mexicaanse moeder die hoopt in Amerika een betere toekomst voor haar dochter Cristina te kunnen garanderen. Ze krijgt een baantje als huishoudster van Deborah en John Clasky, die ogenschijnlijk een gelukkig leven leiden. Achter de mooie façade gaat echter een slecht huwelijk schuil. Ondanks dat Flor amper Engels spreekt heeft ze heel goed door welke problemen er spelen in het gezin, maar ze probeert zich er zoveel mogelijk buiten te houden. Als Deborah erop staat dat de huishoudster en haar dochter bij hen in het zomerhuis komen wonen, beseft Flor dat ze te nauw betrokken is geraakt bij de familie.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210719234500 +0000" stop="20210720013500 +0000" catchup-id="-fBXtllwGAqfYcA5BG64WVFpjU-EZ6b01kAJIfcp"><title>Bravetown</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/c3UWN6vMIQCEvRB-2nL75Q.jpg"></icon><desc>Een populaire, jonge DJ uit New York wordt gedwongen te verhuizen naar een kleine legerstad nadat hij per ongeluk een overdosis drugs heeft genomen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720013500 +0000" stop="20210720031500 +0000" catchup-id="7MDU8k2LejUcMrcJI24HTB0YGuBM0tyV1essdim2"><title>About Last Night</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7kSk4nP_jr4m06XPsy_MuA.jpg"></icon><desc>About Last Night' volgt de nieuwe liefdes van twee koppels van de bar tot aan de slaapkamer, waarin ze uiteindelijk op de proef worden gesteld in de echte wereld. Danny (Micheal Ealy) begint een relatie met Debbie waardoor zijn leven een geheel andere wending aanneemt. De beste vriendin van Debbie, Joan (Regina Hall), komt er achter dat het vinden van en het vasthouden van de ware liefde gecompliceerder is dan het lijkt.</desc><category>Drama, Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720031500 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="pNVv6s8km54GXVhHfcttjn9zdX4yVWxRYVOWOqWP"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ycXACpcRmoR9otmd6txfDA.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley (Liv Ullmann) leert op vakantie in Griekenland de twintigjarige jongen Peter Latham kennen. Ze brengen de nacht samen door, maar 's morgens verlaat zij hem stiekem. Terug in New York komt Ann erachter dat deze jongen bevriend is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720050000 +0000" stop="20210720062500 +0000" catchup-id="_VclniBeNJFwW7ppYAACNnsSkZ6-yw9dfcBKZqg9"><title>Heksen bestaan niet</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NTIzlXadHIBMiBNmRCdvFA.jpg"></icon><desc>Al langer dan iemand zich kan herinneren wordt de aarde beschermd door vijf Sterrenheksen. Maar nu dreigt er gevaar want een van de vijf, Concuela, is in opstand gekomen. Zij wil onze planeet voorgoed in het duister zetten met behulp van een zwarte komeet. De Sterrenheksen hebben dringend een vervangster nodig om hun cirkel weer compleet te maken. Ze activeren een magische amulet dat uiteindelijk terecht komt bij Katie. Katie beschikt al van jongs af aan over magische krachten. Wat Katie niet weet is dat er intussen driftig naar haar wordt gezocht! En Consuela wil tegen elke prijs voorkomen dat Katie de vijfde Sterrenheks wordt...</desc><category>Film, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720062500 +0000" stop="20210720081000 +0000" catchup-id="VnnMrHaxgtJV2b47qZxXwnWtOZhgOhr7M_ddzGrV"><title>Admission</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mJ7j8zmMKIYTzs1fMf6u4g.jpg"></icon><desc>Portia zit in de toelatingscommissie van de Princeton universiteit. Ze is erg gedreven en leeft haar leven volgens het boekje, zowel op haar werk als in haar relatie met haar faculteit-collega Mark. Bij een bezoek aan de experimentele middelbare school van New Hampshire ontmoet ze John die samen met haar op de universiteit blijkt te hebben gezeten. Ze wordt herinnerd aan haar beslissing die ze tijdens haar studie maakte en haar leven veranderde. Ze had een kind opgegeven voor adoptie en nu blijkt hij één van John's studenten te zijn genaamd Jeremia. In de hoop Jermemia op het rechte pad te krijgen past ze de toelatingseisen aan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720081000 +0000" stop="20210720094500 +0000" catchup-id="L1_QfN0weEqd_UftqPTGRwvzLFwW1qs27_-FAvWh"><title>Now add honey</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JjJI2_GmsxXwpmCM4w2QTw.jpg"></icon><desc>Caroline Morgans rustige leven staat op ontploffen Met ruziënde dochters, een baas die haar gek maakt en een echtgenoot die op het punt staat haar te verlaten heeft ze het al zwaar genoeg. Caroline is dolblij met het bezoek van zus Beth en haar dochter Honey, een tienerster. Maar deze blijdschap verdwijnt als Beth naar een afkickkliniek moet, waardoor Honey bij Caroline blijft. Honey heeft het moeilijk zonder haar luxe levensstijl en Caroline's gezin ergert zich aan de diva die allerlei chaos veroorzaakt met fans en paparazzi. Maar Caroline realiseert zich dat Honey misschien net de verandering is die iedereen nodig heeft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720094500 +0000" stop="20210720111500 +0000" catchup-id="5YDmbrJIXJvsahnWk2OqoceWXh9rRY0K0heg1dvA"><title>Are We Done Yet?</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/S_xXON50Mo39WaZgx2_zBg.jpg"></icon><desc>Nick en Suzanne zijn pas getrouwd en ze besluiten naar een buitenwijk te verhuizen, om een wat rustiger omgeving voor hun twee kinderen te krijgen. Het huis dat ze hebben gekocht blijkt echter een bouwval te zijn en Nick is daarom overgeleverd aan een excentrieke klusjesman. Zijn droom verandert in een nachtmerrie.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720111500 +0000" stop="20210720131000 +0000" catchup-id="2bKD54e36PT8RafxklHzKMgsNwj7Uk5M3l2A-0KH"><title>Steel Magnolias</title><date>1989</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ESrDOHxZ3Kvr01ksoUhiPQ.jpg"></icon><desc>De kapsalon in Louisiana van Truvy vormt de centrale locatie van dit melodrama rond zes southern belles. Truvy en Annelle verzorgen dameshaar, terwijl rijke Ouiser Boudreaux en rusteloze Clairee geregeld binnen stappen voor de laatste roddels en het uitwisselen van levenswijsheden. Shelby is een aanstaande bruid die tijdens een bezoekje aan de salon flauwvalt, M'Lynn is haar moeder. Wat begint als een luchtige komedie - of liever: een opeenstapeling van one liners - komt meer in de richting van een tragedie wanneer een lid van het groepje sterft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720131000 +0000" stop="20210720143500 +0000" catchup-id="Ynpnt_SZ_Poz5O4PzMeKlA3gv30UfgQPMtozNxoK"><title>100% Coco</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-NSMObZtcSl6s0xuFj79Qg.jpg"></icon><desc>De 13-jarige Coco is gek op mode en draagt haar eigen excentrieke stijl. Ze droomt ervan een beroemd stijlicoon te worden. Maar als ze op de eerste schooldag door haar kleding uitgemaakt wordt voor Coco de Clown besluit ze haar vintage jurkjes, panterlaarzen en streepjessokken thuis te laten en als 'grijze muis' door het schoolleven te gaan. Anoniem houdt ze een modevlog bij als de 'Style Tiger', wat een grote hit wordt. Zou ze dan toch een beroemd stijlicoon worden? En zou Bruno, die eigenzinnige jongen van school, haar dan eindelijk zien staan? Langzaam maar zeker leert Coco dat ze gewoon 100% zichzelf moet zijn!</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720143500 +0000" stop="20210720160500 +0000" catchup-id="IZ4q68E6aSAOw96yEzx9IBPTQPLMXQWBdzM84HXI"><title>Avontuur in de Wildernis</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/82GJXIEq5K4QDklNPOvp4w.jpg"></icon><desc>Hannah en Zach zitten na een vliegtuigcrash vast in de Canadese wildernis, samen met hun trouwe hond Chinook. Ze worden geconfronteerd met beren, wolven en een enorme bosbrand en moeten hun vaardigheden inzetten om te overleven.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720160500 +0000" stop="20210720180000 +0000" catchup-id="Ke0M2djS4wOmgzCo8NFgjhAquTUyBdNpiGN1Op3D"><title>Samba</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TKyIfQMjYdhBhbjgyS2AYQ.jpg"></icon><desc>Samba kwam tien jaar geleden vanuit Senegal naar Frankrijk, waar het ene na het andere rotbaantje hem opwachtte. Alice is een manager uit het bedrijfsleven die net een burn-out heeft gehad. Samba doet er alles aan om een werkvergunning te krijgen, terwijl Alice haar best doet haar leven weer op de rails te krijgen als medewerkster bij een vrijwilligersorganisatie. Beiden hebben moeite om los te komen uit hun dagelijkse sleur, totdat het lot hen samenbrengt. Al snel slaan de vonken over en weer. Maar ondertussen lijkt de kans groot dat Samba het land wordt uitgezet.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720180000 +0000" stop="20210720193000 +0000" catchup-id="G7t7VE1sGo_VBNV0DCvd8uw_MxkLG4Ew3yRPCC9W"><title>Stand by me</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/GHhRd4MUFOVMB1553qdkag.jpg"></icon><desc>Al een hele tijd wordt Ray Brower uit het kleine plaatsje Castle Rock vermist. Als de jonge Vern Tessio dan via zijn oudere broer ontdekt waar het dode lichaam van de jongen zich bevindt, besluit hij samen met zijn vrienden Gordie Lachance, Chris Chambers en Teddy Duchamp op zoek te gaan naar het lichaam. Tijdens dit reisje wordt de vriendschap van de vier jongens zwaar op de proef gesteld.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720193000 +0000" stop="20210720205500 +0000" catchup-id="IiBUuhiFhbj-e4TD4npuu2YUDYYn0Hu9qKAD6Kw0"><title>Infinitely Polar Bear</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZMyFJbCvev3udEp1JEQLHw.jpg"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720205500 +0000" stop="20210720223500 +0000" catchup-id="d_jnuiyE94FNjwj8hzelTV66mhD0ItdXQ_d43rGF"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZzDe7wxl4viAtcL-4ZgFzQ.jpg"></icon><desc>Brian (Billy Crudup) maakt een roadtrip door Amerika met zijn tachtigjarige schoonvader Raymond (Frank Langella). Hun doel is om de staat Oregon te bereiken, waar de verbitterde man op legale wijze euthanasie wil laten plegen. Aan Brian de taak om Raymond onderweg te helpen om diens liefde voor het leven terug te vinden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210720223500 +0000" stop="20210721001000 +0000" catchup-id="BoCqX-EvzoVnIkaYKUdTEeEyymAAmBpJTAYQHvXy"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6GOkPngPKuLRjsHKnfonpg.jpg"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721001000 +0000" stop="20210721015000 +0000" catchup-id="glMzA5VU083babLDQrFUHeW2-BY7hoTo6-JmZqy0"><title>Let's Blame It on Judas</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/F7ONLRefjJ3IsMN_DM6vig.jpg"></icon><desc>Een vrouwelijke regisseur herinterpreteert de kruisiging van Jezus met gevangenen uit Turijn. Niemand uit de gevangenis wil echter de rol van Judas op zich nemen.</desc><category>Film, Komedie, Musical</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721015000 +0000" stop="20210721033000 +0000" catchup-id="W22NOjEWdZVyf7WfK7pVRfMj2ucPl_blTMSATScN"><title>Vanilla and Chocolate</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kD631jv09p7-FeUlPgWnuA.jpg"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721033000 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="xZEy7YhtXJ7lkNy2kKESfwLQoFDCtboQs-GMCkU2"><title>Group Sex</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Cir4CvBHG3TThJ4xFm18wQ.jpg"></icon><desc>Nadat hij nietsvermoedend zijn droommeisje is gevolgd naar een therapiegroep voor &quot;seksverslaafden&quot;, doet Andy bijzondere nieuwe contacten op. Hoewel hij zelf geen seksverslaafde is, moet Andy doen alsof om dichterbij de vrouw komt die hij graag wil krijgen. Zijn zoektocht naar liefde brengt hem op een hilarische en pijnlijke reis van zelfontdekking.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721050000 +0000" stop="20210721063000 +0000" catchup-id="f5X9YQUPeRf7up-M4DBZJbdZ4n1Hd6huMa0W1Y8f"><title>Alvin en de Chipmunks</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YgPgbrjUZWbGk8lvmaHhNA.jpg"></icon><desc>Het verhaal gaat over drie eekhoorns. De rebelse Alvin, de lange genie en uitvinder Simon en de veelvraat Theodor. Alle drie worden opgevoed door Dave Seville. Hun grootste droom is om een van de bekendste rapgroepen aller tijden te worden. Alvin en de rest proberen alles op alles te zetten om zo snel mogelijk beroemd te worden. Op een dag krijgen zij een kans om een album uit te laten brengen, maar Dave daarentegen heeft zijn bedenkingen. Ze proberen Dave over te halen om alsnog toestemming te geven, zodat hun droom werkelijkheid wordt.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721063000 +0000" stop="20210721082000 +0000" catchup-id="SldfCsPGJVEkmdy6Km7Mrm-C4CJ3KSNQpQwBltnT"><title>Rat Race</title><date>2001</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/kSHREEuSbUxJpm8n9fg3Pw.jpg"></icon><desc>Donald P. Sinclair heeft zes gouden munten in verschillende speelautomaten in zijn casino geplaatst. De gelukkigen die deze munten vinden, zullen een kans krijgen om om 2 miljoen dollar te bezitten. De zes deelnemers moeten tegen elkaar racen om als eerste bij het geld te komen, in een kluis in New Mexico. Er zijn geen regels en alles wat er zou kunnen gebeuren, gebeurt ook. Ondertussen sluiten Sinclairs medewerkers achter de schermen hun weddenschappen af.</desc><category>Film, Komedie, Actie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721082000 +0000" stop="20210721095000 +0000" catchup-id="8vpennT3o5qGEmvnl5BIeiT3xj35opcrJ8HOQmRb"><title>She's Funny That Way</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2ltUa6tQwa9e3kfWFHKu2w.jpg"></icon><desc>Het gedoe begint als Broadway-regisseur Arnold (Owen Wilson) de nacht doorbrengt met Izzy (Imogen Poots). De jonge prostituee wil dolgraag actrice worden en Arnold besluit Izzy fors te betalen om haar op weg te helpen. Het gevolg is een en al verwarring, jaloezie, onbegrip en andere kolderieke situaties. Met Jennifer Aniston als Izzy's gefrustreerde therapeute, Will Forte als haar vriend én toneelschrijver en Kathryn Hahn als Arnold's vrouw. En acteur Rhys Ifans bemoeit zich er ook graag mee. Naarmate het aantal ontmoetingen en geheimen elkaar in rap tempo opvolgen, loopt de hachelijke situatie compleet uit de hand.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721095000 +0000" stop="20210721115000 +0000" catchup-id="xGYATQhgR-qztHUthNCIKg4eOh6PK17FzoIGAuga"><title>Becoming Astrid</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/yFRo9L529o8YjD2z2YHsVQ.jpg"></icon><desc>Als jonge vrouw maakte Astrid Lindgren een gebeurtenis mee die haar diep trof en het verdere verloop van haar leven zou bepalen. Het gaf haar de kracht en het zelfvertrouwen een ander pad te kiezen dan van haar in die tijd werd verwacht. Ze volgde haar hart en ontwikkelde zo haar passie voor schrijven. Met haar fantasierijke kinderboeken als Pippi Langkous is ze wereldwijd een van de meest inspirerende en geliefde auteurs van ons tijdperk geworden en staat ze symbool voor de vrije mens die met conventies durfde te breken.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721115000 +0000" stop="20210721132500 +0000" catchup-id="xhKlFIMbGpC2FhFZpIAFHcGMQJIjYtovRt30uUYJ"><title>A Little Something for Your Birthday</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ePgDyGMjFuniEVFdXkDpcw.jpg"></icon><desc>Alles lijkt in het honderd te lopen voor Senna, tot haar zesenveertigste verjaardagsfeest, waar ze de knappe advocaat Adam ontmoet. In de veronderstelling hem nooit meer tegen te komen, ontmoet ze hem weer op haar zevenenveertigste verjaardag.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721132500 +0000" stop="20210721150000 +0000" catchup-id="JTt8Iy6ihsyR6yJagMb3XPl5JYTdwtoP8ltlFCR-"><title>Fashion Chicks</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sftfR270-Ghkd5yWgjjqcQ.jpg"></icon><desc>Esmee is een introvert meisje van eenvoudige komaf. Haar grote droom is om fashion designer te worden en het liefst zou ze designerkleding dragen, maar dat kan ze zich bij lange na niet veroorloven. Als Esmee stage mag lopen bij hét modebedrijf Wolff Fashion wordt ze al snel gedegradeerd tot magazijnmedewerker. Ondanks dat ze gigantisch baalt, heeft ze hierdoor wel beschikking over afgekeurde designkleding. Esmee begint zelf kleding te ontwerpen en creëert een online alter ego: 'Lizzy'. Door een toevallig optreden op Fashionweek worden Lizzy en haar blog meteen beroemd.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721150000 +0000" stop="20210721162500 +0000" catchup-id="XOWyaDSTw6WH-1qTrANs5f9eVPafUTxbB3jsKcjt"><title>Casper en Emma: De bergen in</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/uN1xfcfoksvB2HiRn7uXWA.jpg"></icon><desc>Het is vakantie. Caspers vader heeft een avontuurlijk verblijf geboekt in een park in de bergen. Casper en Emma proberen de moeder van Emma te koppelen aan een aardige berggids.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Drama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721162500 +0000" stop="20210721180000 +0000" catchup-id="fofaZFAE_1BfAORJtOwnm0xtLnegev2_pYg1Ejjo"><title>My Super Ex-Girlfriend</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CNN9cRdX-XDsh8RHd88KmA.jpg"></icon><desc>Matt Saunders is in het geheim verliefd op een vrouw genaamd Hannah Lewis, maar durft haar nooit mee uit te vragen. Op een dag ontmoet hij de verlegen Jenny Johnson. Nadat hij haar tas, die was gestolen, terugbezorgt, krijgen de twee een relatie. Uiteindelijk biecht ze op dat ze in werkelijkheid de superheldin G-Girl is. Jenny wordt echter steeds baziger en agressiever in hun relatie en Matt schraapt eindelijk de moed bijeen om het uit te maken met Jenny. Jenny gebruikt vervolgens haar superkrachten om Matt in het openbaar te vernederen. Professor Bedlam, Jenny’s aartsvijand, zoekt contact met Matt en biedt aan hem te helpen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721180000 +0000" stop="20210721195500 +0000" catchup-id="AcbRrlKxA_wNYiDnsEtmkTOzHxfj6AgnTnwN3Cz4"><title>Chef</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/0gFG0TYFDDcsdmgJYyPQ8Q.jpg"></icon><desc>Chef-kok Carl Casper (Jon Favreau) weigert zijn creatieve integriteit in de keuken op te geven als het aankomt op zijn gerechten en specialiteiten. Een conflict met de commerciële restauranteigenaar (Dustin Hoffman) is onvermijdelijk, en uiteindelijk besluit Carl tegen beter weten in om op te stappen. Hij vertrekt naar Miami, waar hij een kantinewagen opent samen met zijn ex-vrouw (Sofia Vergara), zijn beste vriend en zijn zoontje. Hiermee hoopt hij niet alleen zijn initiële passie voor koken terug te vinden, maar ook zijn levenslust.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721195500 +0000" stop="20210721212000 +0000" catchup-id="yUwZuvHdz6kl3i5UNZDLwrmWmc7fUALVEqoJrv5n"><title>The Angriest Man In Brooklyn</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/sTetx2jfC-NRvd87CHtnMQ.jpg"></icon><desc>Henry Altmann is een verbitterde kniesoor die altijd boos is op alles en iedereen. Wanneer dokter Sharon Gill hem meedeelt dat hij een aneurysma in zijn hersenen heeft, wil Henry exact weten hoeveel tijd hem nog rest. Hij windt zich daarbij zodanig op dat Sharon, ten einde raad, uitroept dat er slechts 90 minuten te gaan zijn. Voor ze haar onbesuisde reactie kan relativeren, stormt Henry geschokt haar kantoor uit. Terwijl Sharon de hele stad begint uit te kammen om haar fout recht te zetten, probeert Henry zich te verzoenen met iedereen die hij ooit gekwetst heeft. En voor die ellenlange lijst is anderhalf uur erg weinig.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721212000 +0000" stop="20210721225000 +0000" catchup-id="TnajJnEIWUkl9E5iL0oU62K45hYwyCJ-iYoZ5EzT"><title>Hartenstraat</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/icIBC8kkMPmPAGEGeOWLHw.jpg"></icon><desc>In de Negen Straatjes van Amsterdam lijkt iedereen op zoek naar liefde, behalve Daan. Hij woont met zijn dochter Saar in de Hartenstraat, waar hij zijn een eigen zaak als traiteur heeft. Dan opent de knappe, arrogante modeontwerpster Katje naast zijn winkel een hippe modezaak. Als vlak voor het openingsfeest de catering onverwachts afbelt, moet Katje wel een beroep doen op Daan. Dat is vragen om narigheid: de twee zijn elkaars tegenpool. Als Katje erachter komt dat Daan aan online dating doet, stuurt ze hem een anoniem bericht. Al snel blijkt dat Daan, die de echte Katje niet kan uitstaan, erg gecharmeerd is van deze anonieme vrouw.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210721225000 +0000" stop="20210722002000 +0000" catchup-id="cMtZE6JuqMbM5LH7FpdhfyR_f0fDg-NzacNsaPvS"><title>Comet</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/K2DWdEhlbe7E_gRLU_ZdjA.jpg"></icon><desc>Kimberly (Emmy Rossum) en Dell (Justin Long) ontmoeten elkaar voor het eerst tijdens een meteorietenregen. Kimberly is briljant en mooi, Dell is nerdy en pessimistisch. Hoewel ze geen logisch paar zijn, worden ze kosmisch tot elkaar aangetrokken en beginnen ze aan een liefdesverhaal dat we volgen door de op vier belangrijke momenten. Een gevecht op de bruiloft van een vriendin in Parijs; een uitmaakgesprek nadat Dell naar New York is verhuisd; een treinrit langs de Californische kust; en tenslotte, wanneer Dell onverwacht Kimberly in haar huis in de Hollywood Hills binnenstapt.</desc><category>Film, Romantiek, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722002000 +0000" stop="20210722020500 +0000" catchup-id="6qo2amPeOcDZSQM0r8azyMfy_Adq_UBX5xHctx5i"><title>The Extraordinary Adventures of Adèle Blanc-Sec</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/apG6-KvvKvO2Jf4xfP64qg.jpg"></icon><desc>In het jaar 1912 vertrekt de onverschrokken journaliste Adèle Blanc-Sec naar Egypte om oudheden te onderzoeken. Ze gaat tot het uiterste om haar doel te bereiken, zelfs al moet ze daarvoor afrekenen met een horde Egyptische mummies. Ondertussen heerst er paniek in Parijs. Het ei van een pterodactylus, miljoenen jaren oud en weggestopt op een stoffige plank in het natuurhistorisch museum, is op mysterieuze wijze uitgekomen en het vliegende reptiel zaait terreur in de hoofdstad. Tijd voor de ondernemende Adèle Blanc-Sec om terug te keren.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Fantasy, Mysterie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722020500 +0000" stop="20210722033500 +0000" catchup-id="6S4yrdcBKKG198JnN28Vmk9wYKonDrt2g7BvlltB"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3UGDNzlSdmwqDG9jZUrfjw.jpg"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722033500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="7M_F9QyOqdbdw1-uOM80zQEynYKeEIVahXPUdLMo"><title>Guido Superstar</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3ryDpsoaIHzfNErfoHC6JA.jpg"></icon><desc>In deze hilarische actiekomedie komt Italiaanse immigrant Guido terecht in de wereld van snelle auto's, geheim agenten en drugsmaffia. Nadat hij zijn baantje is kwijtgeraakt wordt Guido ingehuurd door te FBI om zich voor te doen als een Siciliaanse gangster. Helaas verloopt niet alles van een leien dakje. Guido moet proberen het hoofd koel te houden voordat hij wordt vermoord of, nog erger, teruggestuurd naar Italië.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722050000 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="NVQIZZW1crfBIhd8dyiWu0q4BIum39xKMnV4J7Yh"><title>Bibi &amp; Tina 3: Jongens tegen de meiden</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZRWdDqyEpI9PQXVnVW-AvA.jpg"></icon><desc>Bibi en Tina gaan op zomerkamp, waar al snel irritaties ontstaan tussen de jongens en de meiden. Na een tijdje splitst de groep zich op in twee teams, die het tegen elkaar opnemen in allerlei activiteiten. Het jongensteam haalt daarbij echt alles uit de kast om van de meiden te winnen. Bibi op haar beurt probeert haar toverkrachten te gebruiken, maar ze merkt tot haar schrik dat die niet werken. Samen met Tina probeert ze erachter te komen wat er aan de hand is. Als er dan plotseling een bosbrand uitbreekt, zal Bibi toch echt haar magische krachten nodig hebben om een ramp te voorkomen.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722065000 +0000" stop="20210722083000 +0000" catchup-id="08vsEe60ZUWXsSqaNW5eq-MuCkobMvdcMxnkI30d"><title>Irreplaceable</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/KXG-phXicqGpp0FCt_7yhw.jpg"></icon><desc>Jean-Pierre Werner werkt al dertig jaar als dokter op het platteland. Wanneer hij erachter komt dat hij zelf ernstig ziek is, moet hij een arts zoeken die zijn plaats kan innemen. Hij ziet zichzelf echter als onvervangbaar.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722083000 +0000" stop="20210722100500 +0000" catchup-id="1D2kem7VRSoLJMSzaT6qzu98qHbNdguXee2swN3U"><title>Weg van Jou</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RYtHUpTNSWCZwm7CCHQ_DQ.jpg"></icon><desc>De stadse Evi wordt met frisse tegenzin door haar werkgever overgeplaatst van hip Rotterdam naar stil Zeeuws-Vlaanderen. Weigeren is geen optie, haar carrière valt of staat met slagen in de Zeeuwse regio. Ze laat haar comfortabele stadse leven van uitgaan en veel consumeren achter zich en begint met vallen en opstaan aan haar nieuwe leven in Zeeuws-Vlaanderen. Dat het daar niet allemaal onverstaanbare Zeeuwen zijn, blijkt als Evi in Terneuzen schipper Stijn ontmoet. Zou ze dan toch aarden in de Zeeuwse klei of keert ze liefst zo snel mogelijk terug naar haar vriend Lennaert die in Rotterdam is gebleven?</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722100500 +0000" stop="20210722114000 +0000" catchup-id="DMX5KwIq7L-hd4s7GBS1hwVTUd33ZVnEiYNxhyvD"><title>The Last Five Years</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h5QDJhL-8T1J6IMDirrmAQ.jpg"></icon><desc>De zwoegende actrice Cathy en haar echtgenoot, schrijver Jamie, vertellen samen hun liefdesgeschiedenis. Terwijl Jamie vertelt over de ontwikkeling van de relatie vanaf hun eerste ontmoeting tot het bittere einde, begint Cathy bij hun breuk en gaat in tegengestelde richting terug naar het prille begin. De reis die beide verhaallijnen afleggen wordt geïllustreerd door een aantal pakkende songs.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722114000 +0000" stop="20210722131500 +0000" catchup-id="Cp8zRr2R9A3zohuBKkgk8omoMYjmdWByr5ICamif"><title>Dolly Parton is mijn moeder</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/U49FMHnYuSHQ1Uxug90Qyg.jpg"></icon><desc>Het is 1976 en Elizabeth is een doodgewoon meisje van elf jaar oud. Sinds kort bidt ze echter elke dag voor de overgang naar volwassenheid, omdat ze heeft ontdekt dat haar hele leven uit één grote leugen bestaat; ze blijkt geadopteerd. Met alleen haar verbeelding als gids, besluit ze te vertrekken, op zoek naar haar eigen identiteit. Marion, haar adoptiemoeder, voelt zich al snel gedwongen om alle waarheden rondom Elizabeth bekend te maken.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722131500 +0000" stop="20210722145000 +0000" catchup-id="uQ-PEJxUv-woeKmdY2nmdsiYiUsCzcDshvB7Ni1i"><title>Magie in de bergen</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/seCIGnat2lxdtknpKtMrLA.jpg"></icon><desc>De dertienjarige Amelie woont in Berlijn en is een echte stadsmeid. Na een astma-aanval sturen haar ouders haar naar een kliniek in Zuid-Tirol waar de lucht beter is. Ze vlucht weg van de kliniek, de bergen in, waar ze een vreemde jongen ontmoet.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722145000 +0000" stop="20210722161500 +0000" catchup-id="S-FtpI5he0nAOFbwCnj4h1vnuKCMYbC6t2p9Trxj"><title>Anne of Green Gables 3: Fire &amp; Dew</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/NlSGSIv7fMZCGQG7drtQ7w.jpg"></icon><desc>Anne Shirley verhuist naar Charlottetown en wordt overweldigd door haar nieuwe omgeving, moeilijke lessen op leraarscollege en een verdiepende romantiek met Gilbert. Tegelijkertijd kampen Matthew en Marilla met gezondheids- en financiële problemen die hun leven in Green Gables in gevaar brengen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722161500 +0000" stop="20210722180000 +0000" catchup-id="spLT7fScVUsyNLrnmdkDY5CheOMiokUXcqc9xbmA"><title>Monte Carlo</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wkTmply7GEfmWf2UQmgK7g.jpg"></icon><desc>Een jonge vrouw, haar stijve stiefzuster en haar beste vriendin gebruiken al hun spaargeld om een langverwachte droomreis naar Parijs te maken. Dit draait echter uit op een grote teleurstelling. Wanneer ze besluiten om hun tegenvallende reis te onderbreken en de lobby van een luxehotel induiken, wordt één van hen verward met een verwende Britse erfgename. Vooraleer ze hun echte identiteit kenbaar kunnen maken raken ze echter verwikkeld in allerlei problemen tijdens een vakantie in Monte Carlo.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722180000 +0000" stop="20210722200000 +0000" catchup-id="mOH967Cr8LGE5P37_mcLz5mWayl3qdh19ZdCHULW"><title>Jayne Mansfield's Car</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/wn_WlDc2FZW-n21mlVvNAQ.jpg"></icon><desc>Alabama, jaren '40. Sinds zijn vrouw hem dertig jaar geleden verliet voor de Engelsman Kingsley Bedford en naar Groot-Brittannië verhuisde, heeft Jim Caldwell zijn kinderen helemaal alleen opgevoed. Wanneer zijn ex-vrouw overlijdt, heeft ze het verzoek achtergelaten om terug te worden gebracht naar Alabama, om aldaar begraven te worden. Wanneer de Engelse familie Bedford en de Amerikaanse familie Caldwell bij elkaar komen voor deze plechtigheid, moeten ze allemaal een poging doen om zich aan elkaar aan te passen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722200000 +0000" stop="20210722213500 +0000" catchup-id="Mdah2-pcoy-LV8uizoLMs8zyCPRCyf0qI3ZsjCvz"><title>Drunk Parents</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vi7c4QhCvcc1WHJz6cMr3w.jpg"></icon><desc>Frank en Nancy Teagarten (Alec Baldwin en Salma Hayek) zijn een welgestelde familie met een glanzende, zwarte Range Rover en een smaakvolle woning. Met knikkende knieën maar vol trots zetten ze hun dochter af voor haar eerste dag op de universiteit. Wanneer kort daarna de deurwaarder op de stoep staat, blijkt hun rijkdom minder groot dan gedacht. In een poging de studie van hun dochter te bekostigen, besluiten ze een rommelmarkt te organiseren gevolgd door een nacht met veel drank. De volgende ochtend blijken ze een aantal betreurenswaardige beslissingen genomen te hebben.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722213500 +0000" stop="20210722234500 +0000" catchup-id="zT7jPtcAPq1v8cexnBYYlYsMRKU2K1YSX5AdbCIB"><title>Spanglish</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/oYat00jt8-zGC1eEiKXEpQ.jpg"></icon><desc>Flor is een alleenstaande Mexicaanse moeder die hoopt in Amerika een betere toekomst voor haar dochter Cristina te kunnen garanderen. Ze krijgt een baantje als huishoudster van Deborah en John Clasky, die ogenschijnlijk een gelukkig leven leiden. Achter de mooie façade gaat echter een slecht huwelijk schuil. Ondanks dat Flor amper Engels spreekt heeft ze heel goed door welke problemen er spelen in het gezin, maar ze probeert zich er zoveel mogelijk buiten te houden. Als Deborah erop staat dat de huishoudster en haar dochter bij hen in het zomerhuis komen wonen, beseft Flor dat ze te nauw betrokken is geraakt bij de familie.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210722234500 +0000" stop="20210723012500 +0000" catchup-id="ht7DVAYrHaKh66swviwtCGq_cB9gAFEWq3iIkleo"><title>The Opposite of Sex</title><date>1998</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CEVzjOI-ygjoFBOOgWwyWQ.jpg"></icon><desc>De 16-jarige Deedee loopt van huis weg en klopt aan bij haar oudere halfbroer Bill. Na een moeilijke tijd, door het overlijden van zijn grote liefde, heeft hij zijn leven weer aardig op orde. Hij woont samen met zijn nieuwe vriend Matt en beschikt over een aardig vermogen; een erfenis van zijn overleden vriend. Bill is een beetje te aardig voor deze wereld en daarom is Deedee bij hem aan het goede adres. Met haar manipulerende en provocerende gedrag weet zij het rustige leventje van Bill volledig overhoop te halen. Deedee gaat er, zwanger en wel, vandoor met Bills geliefde, een hoop geld en de as van zijn overleden vriend.</desc><category>Film, Komedie, LHBTI</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723012500 +0000" stop="20210723031000 +0000" catchup-id="8dmm795etxN5GlTDc1SrJTo3Dyxe2eh1uVIEYD3u"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ycXACpcRmoR9otmd6txfDA.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley (Liv Ullmann) leert op vakantie in Griekenland de twintigjarige jongen Peter Latham kennen. Ze brengen de nacht samen door, maar 's morgens verlaat zij hem stiekem. Terug in New York komt Ann erachter dat deze jongen bevriend is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723031000 +0000" stop="20210723050000 +0000" catchup-id="zvkcS_mJAg6EkV2YFC7tvI-LVm2dk30Z7O6CYpIi"><title>Harry and Walter Go to New York</title><date>1976</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6C2ilt6B0rTLeQRoVmOBvw.jpg"></icon><desc>Wanneer de kermisklanten Harry Dighby en Walter Hill (James Caan en Elliott Gould) aan het eind van de negentiende eeuw in de gevangenis belanden, ontmoeten ze de geciviliseerde bankovervaller Adam Worth (Michael Caine). Worth is van plan om een grote bank in New York City te beroven. Harry en Walter volgen Worths voorbereidingen op de voet en besluiten om de kraak zelf te zetten met behulp van een activistische journaliste Lissa Chestnut (Diane Keaton). Maar Worth laat zich niet zomaar door twee beginnelingen buitenspel zetten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723050000 +0000" stop="20210723062000 +0000" catchup-id="K4MYgb62PtBmn-JPK0yYryzUi39Tc9_yu9GBoq9W"><title>Wiener Dog Nationals</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CivxXxGhoX_X33Pktv7ZkA.jpg"></icon><desc>en kleine jongen en zijn familie nemen een hondje uit het asiel en noemen haar &quot;Shelly&quot;. Ondanks alle verwachtingen verrast de hond wanneer ze wordt geplaatst in de beproevingen van de illustere Wiener Dog Nationals Race. De familie heeft al haar middelen gebruikt om door te gaan naar de volgende ronde, met als doel om de confrontatie aan te gaan met de sterke tegenstander van de regerend kampioen hond, Prinses en haar eigenares mevrouw Merryweather. Ondertussen probeert het gezien te bewijzen dat mevrouw Merryweather een valsspeler is.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723062000 +0000" stop="20210723075500 +0000" catchup-id="mV_kfEXFlZiEnzmiRs623voQKAedmeKvGZWKeNO4"><title>Now add honey</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/JjJI2_GmsxXwpmCM4w2QTw.jpg"></icon><desc>Caroline Morgans rustige leven staat op ontploffen Met ruziënde dochters, een baas die haar gek maakt en een echtgenoot die op het punt staat haar te verlaten heeft ze het al zwaar genoeg. Caroline is dolblij met het bezoek van zus Beth en haar dochter Honey, een tienerster. Maar deze blijdschap verdwijnt als Beth naar een afkickkliniek moet, waardoor Honey bij Caroline blijft. Honey heeft het moeilijk zonder haar luxe levensstijl en Caroline's gezin ergert zich aan de diva die allerlei chaos veroorzaakt met fans en paparazzi. Maar Caroline realiseert zich dat Honey misschien net de verandering is die iedereen nodig heeft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723075500 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="QzFmnFOu-rafee2gNXz-BwUQrfuEjl2KSl0BW30y"><title>No Clue</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ze2EHGGaKvTTht7Gni4i6w.jpg"></icon><desc>Als de beeldschone blonde Kyra Leo's kantoor binnenvalt en om hulp smeekt bij het vinden van haar vermiste broer, kan Leo geen nee zeggen. Het probleem is dat Leo geen detective is, maar een potloodverkoper met een kantoor tegenover een detective. Door stom toeval valt hij van de ene gevaarlijke situatie in de andere, terwijl hij onbedoeld een ingewikkeld complot van bedrog, fraude en moord aan het licht brengt.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723093000 +0000" stop="20210723111000 +0000" catchup-id="2qsbJchusB7kRBwH7ijl-DSwYK5wPdcVWLAyQqaB"><title>Peggy Sue Got Married</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vsuzH0xZQq-qxtkhHWEh_w.jpg"></icon><desc>Anders doen? Peggy Sue heeft heel wat desillusies achter de rug en staat op het punt om te scheiden, als er iets merkwaardigs gebeurt. Op een reünie van haar middelbare school gaat ze, door een ongeluk, een aantal jaren terug in de tijd. Peggy Sue komt weer in haar laatste schooljaar terecht. Hierdoor krijgt ze de kans om haar leven volledig opnieuw in te richten. En deze keer is ze van plan om er echt wat van te maken!</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723111000 +0000" stop="20210723124000 +0000" catchup-id="iiXIJnIbNjmeuifGOFHJGk4ZJZx2EiieI5yx2DAj"><title>An American in China</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zpNo1hgzL8Zb89o34B8gSQ.jpg"></icon><desc>De besluiteloze David Braddock wordt onder druk van zijn familie naar Shanghai gestuurd. Zijn vertaalster, een mooi jong meisje, probeert de worstelende David te helpen. Ondanks de taalbarrière, de culturele verschillen en de culinaire schok, bloeit de romantiek op. David keert terug als een andere man, maar het familiebedrijf is in groot gevaar. Vastbesloten keert David terug naar China om de zaken professioneel en persoonlijk af te handelen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723124000 +0000" stop="20210723142500 +0000" catchup-id="hcrVzmUgCPcIO9N13NxHqYbeMZdyZVaGq-5h6xYr"><title>De Boskampi's</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wKNb52XYLe1B6sHuEPL6eg.jpg"></icon><desc>Rik zorgt ervoor dat iedereen gelooft dat zijn vader een maffiabaas is, om het pesten te stoppen. Maar dan duikt er een pestkop uit zijn verleden op die hem kan ontmaskeren. Kan Rik zijn leugen nu nog volhouden?</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723142500 +0000" stop="20210723155500 +0000" catchup-id="C6B0744DWncvcl9g8LysyxWVRZ4WxCL9IAMeu-j4"><title>Alvin and the Chipmunks 4: The Road Chip</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/OjIfTYBlUwUkSIq_B0L6fA.jpg"></icon><desc>Na een opeenstapeling van misverstanden denken Alvin, Simon en Theodore dat Dave zijn nieuwe vriendin ten huwelijk zal vragen in New York en de jongens zal 'dumpen'. Ze hebben drie dagen de tijd om het aanzoek te dwarsbomen, zodat ze Dave niet kwijtraken én niet worden opgezadeld met een verschrikkelijke stiefbroer.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723155500 +0000" stop="20210723180000 +0000" catchup-id="tdlvDheyfX5eRMnYHM7KEuBzu8jqvHJ4cYA-ROOh"><title>Stepmom</title><date>1998</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/z6sPJYOI5HnjUkioHTAjHQ.jpg"></icon><desc>Anna en Ben moeten leren leven met het feit dat hun ouders Jackie en Luke gescheiden zijn. Er is nu een nieuwe vrouw in het leven van hun vader, de fotografe Isabel. Ze doet haar best om de kinderen goed te behandelen, maar is niet van plan haar werk hier onder te laten lijden. Jackie vindt echter dat de pogingen van Isabel tekort schieten. Het conflict wordt verergerd wanneer bij Jackie kanker wordt geconstateerd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723180000 +0000" stop="20210723201000 +0000" catchup-id="Y4ysMBoVntdKRd8jyb1P4ETYZOUUIm45exNnVQtg"><title>Across the Universe</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rLCHhDWFZLo6CqFTjrkg5A.jpg"></icon><desc>Het hippietijdperk van de jaren 60. Terwijl The Beatles furore maken, verlaat de jonge dokwerker Jude de stad Liverpool om in Amerika zijn vader te zoeken. Daar ontmoet hij de opstandige student Max en zijn zusje Lucy (Evan Rachel Wood). Nieuwe vriendschappen ontstaan en Jude wordt meegesleept in de opkomende antioorlogsbeweging van de roerige sixties inclusief seks, drugs en rock-'n-roll.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723201000 +0000" stop="20210723215500 +0000" catchup-id="JzBIbqeaAKYHCKdTMjtNQ04YkQBo_JZA4yqptBRW"><title>Gek van Oranje</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/K2FFzRVoMfhhgTQBds2kLA.jpg"></icon><desc>Deze feelgood-mozaïekfilm speelt zich af tijdens die paar weken dat Nederland zijn doe-maar-gewoon mentaliteit van zich afschudt en helemaal opgaat in de totale oranjegekte. Het is zomer 2010 en Nederland blijft maar scoren tijdens het WK voetbal in Zuid-Afrika. De Oranjefans dromen met elke gewonnen wedstrijd van een plek in de finale, terwijl zij die niks met voetbal hebben de verlaten straten voor zichzelf hebben. In deze licht verhitte gemoedstoestand worden mensen naar elkaar toe of juist verder van elkaar af gedreven, om na vier weken - als het carnaval van het WK voorbij is - nooit meer dezelfde te zijn.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723215500 +0000" stop="20210723235000 +0000" catchup-id="ooI6SizcI3o55Yh_BSVfehkoK60QQykH_Lp6PP-8"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/T4Wl8F29IcLdsTXDYTIvcQ.jpg"></icon><desc>Een misbruikt jongetje en zijn moeder starten een nieuw leven in Seattle. De moeder ontmoet daar een beleefde garagetechneut. Al snel trouwen ze. Het jongetje komt continu in de problemen door verkeerde mensen in zijn omgeving. Al snel blijkt dat de man een alcholist is die kinderen misbruikt. Het jongetje en de moeder proberen te leven met de onmogelijk situatie, maar de jongen groeit op met een trauma en wil beslist wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210723235000 +0000" stop="20210724014000 +0000" catchup-id="LQRcvE6vogpQtPI4XNXfc18MmnmCPRUK0njhJnzN"><title>Kid Cannabis</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ChGNOu7ZKLbbFlRXJodfwA.jpg"></icon><desc>De achttienjarige Nate uit Idaho heeft zijn middelbare school niet afgemaakt en werkt als pizzabezorger. Op een knetterstoned moment besluit hij samen met zijn vriend Topher marihuana over de Canadese grens te smokkelen. Zijn doldwaze plannetje om mee te draaien in de top van de drugswereld - compleet met vrouwen, geweren en gevaarlijke concurrentie - stijgt Nate al snel boven het hoofd.</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724014000 +0000" stop="20210724032500 +0000" catchup-id="QKFTjb8999UNnPDy0FoEtRlIKsU69JaNYy9Y_QOF"><title>Robin and Marian</title><date>1976</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cBXO9jhi1d8VC33s6U31KA.jpg"></icon><desc>Robin Hood (Sean Connery) keert in zijn laatste dagen terug met zijn beste vriend, Little John, naar Engeland. Maid Marian (Audrey Hepburn) is in gevaar en wordt onderworpen aan de macht van King John. Als de sheriff van Nottingham opnieuw de stad bedreigt, besluit Robin om zijn zwaard tevoorschijn te halen en hem te bestrijden.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724032500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="h89bv3klZgV3Po00VdarHVGyhAqhCw7EjhGXz74n"><title>De uil en de pussycat</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Nl1hSOcTLwa_59H820TWLA.jpg"></icon><desc>De grofgebekte prostituee Doris (Barbra Streisand) woont in hetzelfde appartementencomplex als de saaie schrijver Felix. Zij ergert zich dood aan zijn voortdurende getyp, hij irriteert zich mateloos aan de mannen die bij haar over de vloer komen. Als vanwege de klachten haar huur wordt opgezegd, gaat Doris verhaal halen bij Felix. Maar het ruziënde stel maakt samen zo'n kabaal dat ze al snel allebei op straat worden gezet. De twee nemen hun toevlucht bij een vriend van Felix, maar kibbelen de hele nacht door. Gaan Felix en Doris uiteindelijk samen iets zoeken of blijven de tegenpolen elkaar afstoten?</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724050000 +0000" stop="20210724063000 +0000" catchup-id="zooU2WeZ3w6D48t3qbkzKk_Onpe5vi9_RghLmiHm"><title>Abner, the Invisible Dog</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TxYcLv8baolqP05gcVkrdg.jpg"></icon><desc>In een geheim laboratorium worden twee vreemde formules gestolen door twee onhandige criminelen. Het gestolen goed wordt verstopt in een speelgoeddoos. Hiermee komt het dertienjarige jochie Chad per ongeluk in aanraking. Met als gevolg dat zijn hond, Abner, onzichtbaar wordt.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724063000 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="gRyvzJj3RG4rJe3ialq4Pkofgzm7abbuM69af_Tx"><title>Sammy 2: Sammy's nieuwe avonturen</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/M4yjnXFQzYWDKWRdhy9JTg.jpg"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724080000 +0000" stop="20210724095000 +0000" catchup-id="KLvrZZ_rfiKWkR4z0QiWosks29CeDB4Alm7qYWsC"><title>Bibi En Tina 2: Liefde En Diefstal Op De Manege</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HYUqnTrwMwDBPhliF3ilcw.jpg"></icon><desc>Bibi Blocksberg is blij weer terug op manage Martinshof te zijn met haar vrienden Tina en Alex. Dan wordt er ingebroken op Kasteel Frankenstein en ook de sfeer op de manege is niet vrolijk want er heeft nog niemand geboekt voor het paardenkamp.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724095000 +0000" stop="20210724115500 +0000" catchup-id="qKuKlO5ge_s4r4Jufxq8KA4fDkawf7Ypr-nBa0au"><title>Annie</title><date>1982</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/CtkTJnLdTbqgEQBd0i636A.jpg"></icon><desc>De kleine, roodharige Annie droomt van een leven buiten het smoezelige weeshuis waarin zij woont. Ze doet verschillende pogingen om te kunnen ontsnappen, maar wordt altijd gesnapt door de directrice van het weeshuis, Miss Hannigan. Op een dag wordt Annie uitverkoren om een week door te brengen bij de beroemde miljonair Daddy Warbucks. Ze kunnen het samen goed met elkaar vinden en Annie blijft daarom langer dan gepland. Ondertussen beramen Miss Hannigan en haar slechte collega's een plan om Annie te ontvoeren.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724115500 +0000" stop="20210724132000 +0000" catchup-id="20i_IQQ9mbQOZO_-bWNoSQqs-Tc-gfVI3cn7E-SS"><title>Surf's Up</title><date>2007</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/y8Sv3DhMTZIucmrijt_RAA.jpg"></icon><desc>De pinguïn Cody Maverick is een talentvolle jonge surfer die zich klaarmaakt voor zijn eerste profwedstrijd. Geïnspireerd door zijn held, de legendarische surfer Big Z, verlaat Cody zijn familie en zijn stad Shiverpool op Antarctica en trekt naar Pen-Gu Island voor de Big Z Memorial Surf Off. Cody gelooft dat de overwinning hem de bewondering en het respect waarnaar hij zo smacht, zal brengen. Maar dan leert hij de geruïneerde oude surfer The Geek kennen en begint hij te beseffen dat de grootste kampioen niet altijd degene is die eerst aankomt.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724132000 +0000" stop="20210724145000 +0000" catchup-id="7KOYJ8HwHGtPeE7Dx3CKvVEWXU47H3nN8DNrTdxA"><title>Vader met vier kinderen op vakantie</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n122o0dSdgX88IqSBci0ig.jpg"></icon><desc>De familie is vertrokken voor een vakantie in het zonnige Gran Canaria, om te genieten van een week van rust, stilte, ontspanning en gezinsleven. De kinderen en oom Anders willen deelnemen aan de wedstrijd van het hotel om 'The Sunny Family of The Year' te worden. Maar Vader zegt nee en onderstreept: We zijn goed genoeg zoals wij zijn! Hij verandert echter van gedachten wanneer hij het concurrerende gezin ontmoet en de vader herkent als de pestkop van de school.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724145000 +0000" stop="20210724162500 +0000" catchup-id="7SjFpoppPirlM03yjMkIWg27wO786KkwEiZmQeL6"><title>De Wonderwinkel van Mr. Magorium</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ta5MWOLHxDCUcan9RlznTg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724162500 +0000" stop="20210724180000 +0000" catchup-id="2TumC7jEf83ZWuu6TCrSZP6RhouhEu1GkFrubhiB"><title>De Vijf en de Verborgen Piramide</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SJpe7nYtn-uzX6Lb_WxqRQ.jpg"></icon><desc>De vader van Julian, Dick en Anne organiseert een tentoonstelling over het oude Egypte. Wanneer de kinderen en hun trouwe hond een kijkje nemen, is er net een inbreker de 5000 jaar oude mummy aan het stelen.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724180000 +0000" stop="20210724192500 +0000" catchup-id="xw_r4cv47iKI3pf4q88rLwjb7OYZ8vVBkK97Rglx"><title>Infinitely Polar Bear</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZMyFJbCvev3udEp1JEQLHw.jpg"></icon><desc>Cameron Stuart (Mark Ruffalo) is een vader met een bipolaire stoornis. Hij besluit de zorg van zijn twee dochters op zich te nemen zodat zijn vrouw Maggie haar studie kan afmaken in New York. Het huishouden runnen in combinatie met de zorg voor zijn dochters blijkt een hele opgave voor Cameron, maar zijn flamboyante en speelse levensstijl maakt hun gezinsleven tot een groot avontuur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724192500 +0000" stop="20210724211500 +0000" catchup-id="YxU8zUyNAOwOaZcEVn7dCOqMUrAuqrPm-tbj2s-U"><title>De marathon</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/egUZ6FIGUNp5HdinHYonDQ.jpg"></icon><desc>De Rotterdamse vrienden Gerard, Leo, Kees en Nico werken al jaren samen in de garage van Gerard, maar de zaken gaan niet al te best. Het viertal komt via collega Youssoef op het lumineuze idee zich te laten sponsoren en mee te doen aan de marathon van Rotterdam om op die manier de garage van de ondergang te redden. Voor de vrienden staat er met de voorbereidingen op deze loop der lopen echter meer op het spel dan alleen het halen van de finish.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724211500 +0000" stop="20210724225000 +0000" catchup-id="B_aZdLqA4tIVpb-43z8U_rqY2lExuBtaoW03ZjXt"><title>Behaving Badly</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/K6mX5E-tipROuLNo7t2pPA.jpg"></icon><desc>Rick is smoorverliefd op Nina (Selena Gomez). Hij moet en zal verkering met haar krijgen en bedenkt een reeks wilde plannen om haar hart te veroveren. Maar alles wat hij probeert loopt enorm uit de hand en voor hij het weet krijgt hij het aan de stok met Nina's jaloerse ex-vriend, de oversekste moeder van z'n beste vriend, de zoon van een maffiabaas, een leger bloedmooie strippers, en de perverse rector van z'n school. Wanneer zijn pogingen om Nina te versieren ook nog de Mobiele Eenheid op de been brengt is de chaos helemaal compleet. En of dit alles hem ook maar één stap dichterbij zijn doel brengt is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210724225000 +0000" stop="20210725002500 +0000" catchup-id="r4-lXbbw_jIM47Y8V9Re8ZK4rCsSNrR16EfQxodZ"><title>The Better Half</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jQL4rRFBIuzFUf15AMRCjQ.jpg"></icon><desc>Calista was ooit een spontane, gezellige meid maar de jaren hebben haar in een cynische zuurpruim veranderd. Wanneer ze door een ongeluk bij de sportschool in het vagevuur belandt, krijgt ze een tweede kans. Haar persoonlijkheid is in tweeën gespleten en de serieuze Calista én de feestende versie krijgen 48 uur om zaken goed te maken met haar, hun disfunctionele gezin.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725002500 +0000" stop="20210725020000 +0000" catchup-id="_vi4cRvwRDikUKzSK9y7qbZGCtDMBSZZvI5oXZ_N"><title>10 Rules for Falling in Love</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HjAU-F5g916vexzIXYQGdA.jpg"></icon><desc>Een man en zijn zoon volgen tien regels over liefde, relaties en vrouwen. De zoon doet z'n best, maar alles gaat niet zoals gepland.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725020000 +0000" stop="20210725033500 +0000" catchup-id="BsoWq9GnodnNe6wpB8ER92lhI1d46C7nYN3HtAZu"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6GOkPngPKuLRjsHKnfonpg.jpg"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725033500 +0000" stop="20210725050000 +0000" catchup-id="KC_kbC0XynVuLyHzl5zrves2LuUQimMtWX6Tk-Q-"><title>Guido Superstar</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/3ryDpsoaIHzfNErfoHC6JA.jpg"></icon><desc>In deze hilarische actiekomedie komt Italiaanse immigrant Guido terecht in de wereld van snelle auto's, geheim agenten en drugsmaffia. Nadat hij zijn baantje is kwijtgeraakt wordt Guido ingehuurd door te FBI om zich voor te doen als een Siciliaanse gangster. Helaas verloopt niet alles van een leien dakje. Guido moet proberen het hoofd koel te houden voordat hij wordt vermoord of, nog erger, teruggestuurd naar Italië.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725050000 +0000" stop="20210725063500 +0000" catchup-id="qV-K05hrAse_xU0PrO7AaJ_EHqkEODHZhyEb7dBU"><title>Magie in de bergen</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/seCIGnat2lxdtknpKtMrLA.jpg"></icon><desc>De dertienjarige Amelie woont in Berlijn en is een echte stadsmeid. Na een astma-aanval sturen haar ouders haar naar een kliniek in Zuid-Tirol waar de lucht beter is. Ze vlucht weg van de kliniek, de bergen in, waar ze een vreemde jongen ontmoet.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725063500 +0000" stop="20210725080500 +0000" catchup-id="GZXsFLMeaW7l-xuOptDn9CmrKtdXYxP6GHE_MawN"><title>K9: Legende van de Verloren Schat</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/01DR7uyr3w3mjY2cXqM2IQ.jpg"></icon><desc>De saaie zomer van Kassie Stevenson en haar trouwe hond Scoot verandert in een spannend avontuur wanneer Kassie in het bezit komt van een geheimzinnig zakhorloge dat het geheim herbergt van het legendarische Garrinson goud. Kassie en Scoot gaan op zoek naar de schat, op de voet gevolgd door 2 boeven die het goud willen stelen. Zal het hen lukken om de schat te vinden en de boeven een stap voor te blijven?</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725080500 +0000" stop="20210725094500 +0000" catchup-id="zTxrcB6zdUP9K8dokvrMlj66qO_-yNKs3MaXbH2E"><title>Sepp de Wolvenvriend</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jkr80xem6EDbAlQfdUuhnQ.jpg"></icon><desc>Hoog in de bergen woont Sepp op de geitenboerderij van zijn ouders. Zijn ouders hebben geen geld meer om eten te kopen zetten Sepp onder druk zijn geit af te staan. Voor Sepp begint het avontuur nu echt, hij gaat op zoek daar een oplossing en krijgt daarbij hulp van de wolf!</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725094500 +0000" stop="20210725113500 +0000" catchup-id="PopQQTdeYHe7YwC88jkrwnUrlVfRvSr4_shwjLWE"><title>Bibi &amp; Tina 3: Jongens tegen de meiden</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZRWdDqyEpI9PQXVnVW-AvA.jpg"></icon><desc>Bibi en Tina gaan op zomerkamp, waar al snel irritaties ontstaan tussen de jongens en de meiden. Na een tijdje splitst de groep zich op in twee teams, die het tegen elkaar opnemen in allerlei activiteiten. Het jongensteam haalt daarbij echt alles uit de kast om van de meiden te winnen. Bibi op haar beurt probeert haar toverkrachten te gebruiken, maar ze merkt tot haar schrik dat die niet werken. Samen met Tina probeert ze erachter te komen wat er aan de hand is. Als er dan plotseling een bosbrand uitbreekt, zal Bibi toch echt haar magische krachten nodig hebben om een ramp te voorkomen.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725113500 +0000" stop="20210725130500 +0000" catchup-id="Q2RoJrSpRog8HjyR57c2b_9Tk15Qy81p2Ee96Pq3"><title>Robinson Crusoe</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/NfN6EIt8_bM1W-eBMtiGtw.jpg"></icon><desc>Papegaai Dinsdag woont met zijn dierenvrienden op een paradijselijk eiland waar het ze aan niks ontbreekt. Toch droomt hij ervan om de rest van de wereld te ontdekken. Na een hevige storm spoelt een merkwaardig wezen aan op het eiland: Robinson Crusoe. Dinsdag is dolblij met de nieuwkomer en Robinson heeft de dieren hard nodig om te overleven op het eiland. Langzaam maar zeker leren Robinson en de dieren met elkaar te leven tot op een dag twee gemene katten het eiland willen overnemen. Er ontstaat een spannende strijd waarin Robinson en zijn vrienden zullen ontdekken hoe groot de kracht van vriendschap is.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725130500 +0000" stop="20210725143500 +0000" catchup-id="_Imr5FHr8l7tgBygC0-quu7w29A2DEpbjNFax8LH"><title>Willy op de onbekende planeet</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Lsb_xggi6Ab_p3JiH2Pd2Q.jpg"></icon><desc>Nadat hun ruimteschip door een astroïderegen vernield wordt, raakt het jongetje Willy gescheiden van zijn ouders en landt hij met zijn reddingscapsule op een onontdekte planeet. Met de hulp van robot Buck zal Willy in het wild moeten overleven tot een reddingsmissie hem vindt.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur, Sciencefiction, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725143500 +0000" stop="20210725161000 +0000" catchup-id="QrAPQSVb4EQI6eeveIh6F2v7d41YLoYpFbE-mi2a"><title>The Legend of Longwood</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/au8jfn_0bTQZAO-jV-RrUQ.jpg"></icon><desc>Wanneer de twaalfjarige Mickey Miller van New York naar Ierland verhuist, ontdekt ze dat zij is voorbestemd om een 300 jaar oude vloek te verbreken. Maar eerst zal ze een bijzondere kudde witte paarden moeten redden en het mysterie van de Zwarte Ridder moeten ontrafelen.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725161000 +0000" stop="20210725180000 +0000" catchup-id="2jiYZCn2bfg3wSc4eA6dJDjbaEEl74ifcZyylNlj"><title>Donne-moi des ailes</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QTqOc0fMYy9KtqKIJOrbCw.jpg"></icon><desc>Een visionaire wetenschapper en zijn door videogames geobsedeerde tienerzoon werken samen aan een speciaal project om een bedreigde vogelsoort te redden.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725180000 +0000" stop="20210725193500 +0000" catchup-id="IQWThqoJCVkCufOaJNzRujKZpxfvMb8iasD5KO5v"><title>Drunk Parents</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vi7c4QhCvcc1WHJz6cMr3w.jpg"></icon><desc>Frank en Nancy Teagarten (Alec Baldwin en Salma Hayek) zijn een welgestelde familie met een glanzende, zwarte Range Rover en een smaakvolle woning. Met knikkende knieën maar vol trots zetten ze hun dochter af voor haar eerste dag op de universiteit. Wanneer kort daarna de deurwaarder op de stoep staat, blijkt hun rijkdom minder groot dan gedacht. In een poging de studie van hun dochter te bekostigen, besluiten ze een rommelmarkt te organiseren gevolgd door een nacht met veel drank. De volgende ochtend blijken ze een aantal betreurenswaardige beslissingen genomen te hebben.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725193500 +0000" stop="20210725214500 +0000" catchup-id="XS0bbTdNuAitsyNuO5RNRStXzA7Zo6wDhTp0701h"><title>Spanglish</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oYat00jt8-zGC1eEiKXEpQ.jpg"></icon><desc>Flor is een alleenstaande Mexicaanse moeder die hoopt in Amerika een betere toekomst voor haar dochter Cristina te kunnen garanderen. Ze krijgt een baantje als huishoudster van Deborah en John Clasky, die ogenschijnlijk een gelukkig leven leiden. Achter de mooie façade gaat echter een slecht huwelijk schuil. Ondanks dat Flor amper Engels spreekt heeft ze heel goed door welke problemen er spelen in het gezin, maar ze probeert zich er zoveel mogelijk buiten te houden. Als Deborah erop staat dat de huishoudster en haar dochter bij hen in het zomerhuis komen wonen, beseft Flor dat ze te nauw betrokken is geraakt bij de familie.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725214500 +0000" stop="20210725233000 +0000" catchup-id="Zknd1aAxpF4QCQWgwrnIwXbZbuax-KqcWS7TSj1Q"><title>The Girl Next Door</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QN8tGE0V30WgFJuh1fFmAw.jpg"></icon><desc>De 18-jaar oude Matthew Kidman is een serieuze 'streber' die nooit echt los is gegaan in zijn leven. Tot er een nieuw meisje, Danielle, naast hem komt wonen. Danielle lijkt op het eerste gezicht een onschuldig buurmeisje, maar al snel komt hij er achter dat zij een verleden als porno-ster blijkt te hebben en komt zijn rustige leventje volledig op z'n kop te staan...</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210725233000 +0000" stop="20210726013000 +0000" catchup-id="3m8NsjdHPo65Gw0SJqPVBzXBBALe5qES8pMOQV-H"><title>Le grand bain</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4wUFjk8yixNxzqIuUUyIdw.jpg"></icon><desc>Onder leiding van Delphine, trainen de middelbare mannen Bertrand, Marcus, Simon, Laurent en Thierry, in het gemeentelijk zwembad om het eerste lokale mannelijke team synchroon zwemmen te worden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726013000 +0000" stop="20210726031500 +0000" catchup-id="OVoK1xOW3rnglXoprPVVytFjXPAbuZ1bC-zqR5wM"><title>Spike Island</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oKyqF1dUjKQPxtHp9f58Ig.jpg"></icon><desc>Begin jaren negentig vormen Gary 'Tits' Titchfield, Darren 'Dodge' Howard, Chris 'Zippy' Weeks, 'Little' Gaz Duffy en 'Penfold' Andrew Peach' het bandje Shadowcaster. Ze jongens zijn zeer grote fans van The Stone Roses en willen er alles aan doen naar het concert op Spike Island te kunnen gaan en hun helden op het podium te kunnen zien. Dit is het verhaal van hun reis en de 72 uur waarin hun vriendschappen worden getest en hun toekomst vorm krijgt, met of zonder elkaar.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726031500 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="b4967hWou_CF2DpJFrvo0YVQI1Xx2kXc-9gYi2kD"><title>The Wrecking Crew</title><date>1968</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kaRCHEB4G0TNksYo9oe9-A.jpg"></icon><desc>Geheim agent Matt Helm (Dean Martin) wordt eropuit gestuurd om een graaf te vangen, die de wereldeconomie wil doen kelderen door grote hoeveelheden goud te stelen. De Britse geheime dienst is hem ook op het spoor. Zij sturen Freya Carlson (Sharon Tate) om Helm bij te staan, maar hun samenwerking loopt niet altijd op rolletjes.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726050000 +0000" stop="20210726062500 +0000" catchup-id="32VAzGZ06yZ51ELXME8g_DDDaUqmEfdam_zMIXCI"><title>Casper En Emma: Op Safari</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/M3K9C5uJtFrUqcvlQpL7pw.jpg"></icon><desc>Casper en Emma gaan naar Afrika! Als de twee beste vrienden mee mogen op safari, vinden ze een gevangen baby-leeuwtje en nemen hem mee naar Camp Eden. Ze noemen hem Leo. Maar het kleine welpje wil niets eten en daar is Emma bezorgd over. Ze denkt dat het komt omdat Leo zijn moeder mist. Daarom besluiten Casper en Emma naar haar op zoek te gaan. Lukt het Casper en Emma om Leo's mama te vinden?</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726062500 +0000" stop="20210726081500 +0000" catchup-id="ES0HfZMN5qO55CQAxHALeXebuj5oP_lJxjUe5k3y"><title>Belle en het Beest</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BB3GX6C0L1XKawQQ22tMqw.jpg"></icon><desc>Een koopman vindt een mysterieus kasteel in het midden van een bos, bewaakt door een verschrikkelijk Beest. Het Beest bedreigt hem met de dood omdat de koopman een roos heeft gestolen. Zijn jongste dochter besluit om zijn plaats in te nemen.</desc><category>Film, Fantasy, Avontuur, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726081500 +0000" stop="20210726095000 +0000" catchup-id="U6bzz5WBVCWAERCmhyf08KNV77Jhrr7pcaposVB1"><title>Weg van Jou</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RYtHUpTNSWCZwm7CCHQ_DQ.jpg"></icon><desc>De stadse Evi wordt met frisse tegenzin door haar werkgever overgeplaatst van hip Rotterdam naar stil Zeeuws-Vlaanderen. Weigeren is geen optie, haar carrière valt of staat met slagen in de Zeeuwse regio. Ze laat haar comfortabele stadse leven van uitgaan en veel consumeren achter zich en begint met vallen en opstaan aan haar nieuwe leven in Zeeuws-Vlaanderen. Dat het daar niet allemaal onverstaanbare Zeeuwen zijn, blijkt als Evi in Terneuzen schipper Stijn ontmoet. Zou ze dan toch aarden in de Zeeuwse klei of keert ze liefst zo snel mogelijk terug naar haar vriend Lennaert die in Rotterdam is gebleven?</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726095000 +0000" stop="20210726114000 +0000" catchup-id="-_xrZI30tGwDRdsYrGZK64gWZQOq0q7ixzDFN_VH"><title>Stranger Than Fiction</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VIVzQl7etnR16gQrIO-wgA.jpg"></icon><desc>Harold Crick is een eenzame belastingambtenaar die een eentonig leventje leidt. Wanneer Harold een mysterieuze stem in zijn hoofd hoort, die Harolds leven begint te beschrijven, verandert zijn voorspelbare bestaan. Met de hulp van professor Jules Hilbert ontdekt Harold, dat hij het hoofdpersonage in een roman is geworden. De stem in zijn hoofd is die van Karen Eiffel, een schrijfster die er bekend om staat, dat ze haar personages op creatieve manieren om het leven brengt. Karin is een nieuw boek aan het schrijven en per toeval is Harold haar hoofdpersoon geworden. Harold moet Karin zien op te sporen, voordat ze haar boek voltooit.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726114000 +0000" stop="20210726132500 +0000" catchup-id="_Zb-O-R-xtAmO47Kwzspq5nUhDvLne-SYEn3Ja_Q"><title>La Famille Bélier</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Hmp2l630XmpDzQVn4OTQUQ.jpg"></icon><desc>In het gezin Bélier is iedereen doof, behalve de oudste dochter Paula. Zij is de onmisbare tolk in het dagelijks leven van haar ouders, waar zij met name een belangrijke rol speelt in het managen van de familieboerderij. Op een dag besluit Paula met de steun van haar muziekleraar, die ontdekt dat ze geweldig kan zingen, mee te doen aan een zangwedstrijd. Een keuze die haar bij haar gezin kan weghalen, maar haar leven voorgoed zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726132500 +0000" stop="20210726145000 +0000" catchup-id="slDDQ47SXlxTi03Z4VmN8q3j6BUaOfAzn_ypQ4mt"><title>Anne of Green Gables: The Good Stars</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LUONQoMGZmyTNK7o5DD52Q.jpg"></icon><desc>Als Anne Shirley dertien wordt, wordt ze geconfronteerd met complexe problemen met haar vrienden, inspirerende volwassenen en een escalerende vriendschap met Gilbert. Haar vrijgevochten natuur wordt uitgedaagd door haar vermeende behoefte om verstandig te worden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726145000 +0000" stop="20210726161500 +0000" catchup-id="_NZxoe4XUp3DtxYWl8DutsV9Js5segXvfl2VvJQw"><title>De Kleine Robbe</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fWRE-ZMhwK7YHoeT9DRSDA.jpg"></icon><desc>Een kleine jongen, die werd beloofd om ooit te trouwen om de familietraditie in stand te houden, loopt weg om de wijde wereld te ontdekken met iemand die hij stiekem liefheeft.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726161500 +0000" stop="20210726180000 +0000" catchup-id="fhVBB4g5no5mzy29j6qIXIqijh3kuFlxBQutWvse"><title>The Extraordinary Journey of T.S. Spivet</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YQ4C3dCqd_3PNTyH_0dwpQ.jpg"></icon><desc>De twaalfjarige T.S. Spivet woont met zijn familie op een ranch in Montana. Zijn moeder is geobsedeerd door insecten, zijn vader is een onvervalste cowboy en zijn veertienjarige zusje droomt ervan Miss Amerika te worden. Zelf is hij een echt genie, gefascineerd door cartografie en wetenschappelijke proeven. Op een dag krijgt hij een telefoontje van het Smithsonian in Washington. Voor een van zijn uitvindingen heeft hij de prestigieuze Baird-prijs in de wacht gesleept en deze mag hij persoonlijk in ontvangst komen nemen. Stiekem knijpt T.S. er tussen uit en begint zo aan een avontuurlijke reis.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726180000 +0000" stop="20210726193000 +0000" catchup-id="U7JREHAsBQNqICy2-0P7Vols5gNtIXbcNr9haMV0"><title>Richard Says Goodbye</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cPTUYndGqu5SK_tHHbe6cw.jpg"></icon><desc>Een sombere diagnose. Een nog niet ten volle geleefd leven. Tijd om wat in te halen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726193000 +0000" stop="20210726210500 +0000" catchup-id="-32pcqd4XkaZu0_I-Pb2KnU1sbY-NwbNWKLO4D3y"><title>Trio</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xYOA_KtEMd27Mcu4F8L6Bg.jpg"></icon><desc>Wim, boekhouder, neuroot en eenzaat worstelt al een tijdje met een depressie. Zijn halfbroer en tegenpool Gert probeert hem op te beuren met een niet zo alledaags cadeau. Lise een grofgebekte escorte maakt in Wim lang verloren gevoelens los. De depressie lijkt ver weg. Ze praten, lachen, dansen, maar ze zijn niet alleen. Gert is eveneens betoverd door de eigenwijze, intrigerende Lise. De paringsdans begint. Een onwaarschijnlijk trio ontstaat. Voor het eerst heerst er rivaliteit tussen de broers. Een uur lang is Lise van hen. Daarna is alles anders.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726210500 +0000" stop="20210726224500 +0000" catchup-id="P6kJmqTZFq40efqWOyZeoDb-CMg3pD27BKX82AKP"><title>Down with Love</title><date>2003</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Hrpa0UJpMWLA589aBDQjzQ.jpg"></icon><desc>1962. Barbara Novak (Renée Zellweger) heeft een boek uitgebracht, genaamd 'Down With Love'. Dit boek groeit uit tot de ‘relatiebijbel’ voor vrouwen. Ze spoort iedere vrouw aan om op dezelfde manier met mannen om te gaan, als zij met vrouwen omgaan. Dit leidt tot grote ergernis bij het mannelijke geslacht, waaronder ook top-journalist Catcher Block (Ewan McGregor). Wanneer hij wordt gevraagd een interview met haar te doen, grijpt hij deze kans met beide handen aan. Barbara zal de gladde jongen van haar lijf moeten houden om haar werk geloofwaardig te houden.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210726224500 +0000" stop="20210727001500 +0000" catchup-id="yxIBNvJgBqGMQI5je845OnujgdN4KXpkN-792pOS"><title>Ideal Home</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/863p1Xe6IrZEIk4pux3WwQ.jpg"></icon><desc>Met hun succesvolle kookprogramma en feestjes voor de elite, staat het luxeleventje van homokoppel Erasmus en Paul (Steve Coogan en Paul Rudd) in schril contrast met dat van Erasmus' vervreemde biologische zoon Dale. Wanneer Dale wordt opgepakt door de politie, weet diens tienjarige zoontje Bill te ontsnappen. Gewapend met het adres van zijn grootvader, bezorgt hij Erasmus en Paul de verrassing van hun leven. Hoewel Paul niet blaakt van enthousiasme, besluiten ze zich toch over Bill te ontfermen. Terwijl hun band met Bill sterker wordt, lopen de wrijvingen tussen Erasmus en Paul steeds hoger op.</desc><category>Film, Komedie, LHBTI</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727001500 +0000" stop="20210727015500 +0000" catchup-id="vy0d6IEoU0F0qskqajK0UCHnBf2b6yhSKVItAKlT"><title>Youth in Oregon</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZzDe7wxl4viAtcL-4ZgFzQ.jpg"></icon><desc>Brian (Billy Crudup) maakt een roadtrip door Amerika met zijn tachtigjarige schoonvader Raymond (Frank Langella). Hun doel is om de staat Oregon te bereiken, waar de verbitterde man op legale wijze euthanasie wil laten plegen. Aan Brian de taak om Raymond onderweg te helpen om diens liefde voor het leven terug te vinden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727015500 +0000" stop="20210727032500 +0000" catchup-id="_q_YENXneenzM6WeFOLlyxK8gpCwN1yzgbbODRAq"><title>Sanctuary</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-mwm0aDngHTOYxH3iFV5Iw.jpg"></icon><desc>Larry en Sophie hebben allebei een verstandelijke beperking en zijn verliefd op elkaar. Ze kopen de onnozele hulpverlener Tom om voor hen een middagje in een hotel te boeken voor een afspraakje. Terwijl Larry en Sophie worstelen met hun gevoelens, hun toekomst en het gebruik van een condoom, ontsnappen hun vrienden van het trainingscentrum aan het niet zo waakzame oog van Tom en gaan tekeer door het Ierse havenstadje Galway.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727032500 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="LyCqBdkJqEyYf-4qyAKx_DX9oJvK00HmvVB9GzMB"><title>Kino Caravan</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xkGxbIbIs7FyTJtIrzhWyA.jpg"></icon><desc>Gewapend met een filmprojector arriveren twee jongens opeen regenachtige dag in een klein afgelegen dorpje in Transsylvanië. Niemand van de dorpsbewoners komt hen begroeten. Wie zijn zij? En wat is hier gebeurd?</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727050000 +0000" stop="20210727065000 +0000" catchup-id="7MZx3PiyVp8J3zI8RPonomeqElEPnPD8FgucKhzM"><title>Bibi En Tina 2: Liefde En Diefstal Op De Manege</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HYUqnTrwMwDBPhliF3ilcw.jpg"></icon><desc>Bibi Blocksberg is blij weer terug op manage Martinshof te zijn met haar vrienden Tina en Alex. Dan wordt er ingebroken op Kasteel Frankenstein en ook de sfeer op de manege is niet vrolijk want er heeft nog niemand geboekt voor het paardenkamp.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727065000 +0000" stop="20210727082000 +0000" catchup-id="kgxOvupJ3P-2Q3rwpYur-hmp9m8TyXR8YZkaERtE"><title>All Roads Lead to Rome</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ptOgCo1mh4DnykSUeKZUtw.jpg"></icon><desc>De strikte New Yorkse single mum Maggie (Sarah Jessica Parker) neemt in deze zonnige romkom haar lastige dochter Summer (Rosie Day) op sleeptouw naar Toscane. Vooral om wat quality time met haar te hebben, maar Maggie vind 't ook wel heel leuk als ze daar ex Luca (Raoul Bova) tegen het gebronsde lijf loopt. Al snel delen ze zelfs een auto naar Rome, want Luca's eigengereide moeder Carmen (Claudia Cardinale) en Summer vluchten richting de Italiaanse hoofdstad. Voor de één is Rome op de route naar haar 'bad boy' in New York, de ander wil er trouwen met de liefde van haar leven...</desc><category>Film, Romantische komedie, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727082000 +0000" stop="20210727095000 +0000" catchup-id="KTwhXHc5ZJo9SakrEAXDOw7XGtylb6-4Ih2AWsJJ"><title>For Pete's Sake</title><date>1974</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MKA2taRt__nfUw9a5uD64A.jpg"></icon><desc>Thuiswerker Henrietta Robins (Barbra Streisand) probeert samen met haar man, de taxichauffeur Pete, de eindjes aan elkaar te knopen. Op een dag krijgt Pete de tip van een collega dat een investering van 3000 dollar in varkensspek voor grote winst kan zorgen. Henrietta leent het bedrag van de maffia, maar kan het geld niet terugbetalen wanneer de waarde van hun inleg veel te langzaam groeit. Als haar openstaande schuld wordt doorverkocht van de ene naar de andere eiser, moet Henrietta zich in allerlei bochten wringen om het hoofd boven water te houden. Voor Pete's bestwil.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727095000 +0000" stop="20210727113500 +0000" catchup-id="rvRKOVx87E7q2S3n9ibgUbFZDiNBddGk_kd5Za4g"><title>Aloha</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yhhY31pnJ-jWy-7yRUEB3A.jpg"></icon><desc>Een geslaagde militaire aannemer (Bradley Cooper) keert terug naar de plek waar hij het meest succesvol was. Als hij contact zoekt met zijn grote liefde van vroeger (Rachel McAdams) krijgt hij onverwacht gevoelens voor een jonge, veelbelovende luchtmachtpiloot (Emma Stone) die hem in de gaten moet houden. Een film van Oscar winnaar Cameron Crowe, de schrijver en regisseur van films als Jerry Maguire en Almost Famous. De cast bestaat verder uit Bill Murray, Jay Baruchel, John Krasinski, Danny McBride en Alec Baldwin.</desc><category>Film, Romantische komedie, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727113500 +0000" stop="20210727132000 +0000" catchup-id="UYr135vZw9U6-ksBmSZvHKFLhYvDBVvnkvM3NsHH"><title>The Rewrite</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/UVOPMEHMlvQoRqR24U_iBQ.jpg"></icon><desc>Ooit had scenarioschrijver Keith Michaels het helemaal gemaakt: hij won een Golden Globe, had een knappe vrouw en een schijnbaar onuitputtelijke bron van humor en charme. Maar dat is 15 jaar geleden. Nu is Keith gescheiden, nadert hij de 50 en heeft hij al jaren niet meer voor een grote productie geschreven. Gelukkig heeft zijn agent een baan voor hem: een universiteit in Binghamton zoekt een docent scenarioschrijven. Omdat hij blut is, kan Keith niet anders dan de positie aan te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727132000 +0000" stop="20210727145000 +0000" catchup-id="MkVrN9ohH7V8Ot77gI1OFjHWYNwHqmYQ_excJAM1"><title>Ted &amp; de Schat van de Mummie</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/c-oYJjsGExQLYF0QOut7Lw.jpg"></icon><desc>Bouwvakker Ted droomt van een grootse carrière als archeoloog. Gelukkig helpt het toeval hem een handje: hij wordt verward met een echte professor en belandt op een vliegtuig naar Peru. Daar moet hij de Verloren Stad van de Inca's zien te redden.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Komedie, Animatie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727145000 +0000" stop="20210727162500 +0000" catchup-id="IzhVtiphNWHkIX_0h-K9b1tk6z28qZnUPxz8gx2A"><title>De Wonderwinkel van Mr. Magorium</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Ta5MWOLHxDCUcan9RlznTg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727162500 +0000" stop="20210727180000 +0000" catchup-id="abEFxW7bxznBMytuZTz1vi6DEO9nwxRFItNLDhc-"><title>Walking on Sunshine</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EtdpjI1S2txddwaLhp6kag.jpg"></icon><desc>Op uitnodiging van haar zus vliegt de Britse Taylor naar de zonovergoten Italiaanse kust waar ze ooit een heerlijke vakantie had. Op het strand ontmoet ze gelijk haar vrienden van toen, waaronder Elena die nog altijd gelukkig is met haar vakantievriendje. Zou Taylor haar eigen vakantieliefde Raf (nog terugzien? Lang hoeft ze niet naar hem te zoeken, want zuslief Maddie stelt Raf aan haar voor als... haar verloofde! In blinde paniek doet Taylor net of ze hem niet kent. Maar als de hele vriendenclub een week lang de bruiloft moet voorbereiden, komen alle romantische kriebels natuurlijk onherroepelijk terug!</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727180000 +0000" stop="20210727195000 +0000" catchup-id="7AfKZ0YpJbcQvC5dfTWKQ2jnbHehcCEPXEVqi0Jv"><title>De marathon</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/egUZ6FIGUNp5HdinHYonDQ.jpg"></icon><desc>De Rotterdamse vrienden Gerard, Leo, Kees en Nico werken al jaren samen in de garage van Gerard, maar de zaken gaan niet al te best. Het viertal komt via collega Youssoef op het lumineuze idee zich te laten sponsoren en mee te doen aan de marathon van Rotterdam om op die manier de garage van de ondergang te redden. Voor de vrienden staat er met de voorbereidingen op deze loop der lopen echter meer op het spel dan alleen het halen van de finish.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727195000 +0000" stop="20210727213000 +0000" catchup-id="h8ASnQ7-rBVrteoPIj-Dmrs6jIa2StqA43f081Y0"><title>About Last Night</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7kSk4nP_jr4m06XPsy_MuA.jpg"></icon><desc>About Last Night' volgt de nieuwe liefdes van twee koppels van de bar tot aan de slaapkamer, waarin ze uiteindelijk op de proef worden gesteld in de echte wereld. Danny (Micheal Ealy) begint een relatie met Debbie waardoor zijn leven een geheel andere wending aanneemt. De beste vriendin van Debbie, Joan (Regina Hall), komt er achter dat het vinden van en het vasthouden van de ware liefde gecompliceerder is dan het lijkt.</desc><category>Drama, Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727213000 +0000" stop="20210727231500 +0000" catchup-id="HdQLsMgN7Bq5Kic81j0F1WZ-fdEu1Sr64W2jLu-z"><title>Time Freak</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eB_jcaQO_Fr8HdwHamfzFg.jpg"></icon><desc>De talentvolle natuurkundestudent Stillman (Asa Butterfield) is voorbestemd voor geweldige dingen, maar krijgt een harde klap wanneer zijn vriendin, Debbie (Sophie Turner) hem plotseling dumpt. Maar de ontroostbare Stillman geeft het niet op en hij gaat aan de slag met een project waar elk genie met een gebroken hart jaloers op zou zijn: hij bouwt een tijdmachine om een tweede kans op de liefde te krijgen...</desc><category>Film, Romantische komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210727231500 +0000" stop="20210728014000 +0000" catchup-id="s0YYZB1rEQyXpTDKGyoIvuj4L6w-8JuT37o5AS2K"><title>Funny Girl</title><date>1968</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iCrXICQPpu2Otz_3oGHZPw.jpg"></icon><desc>In het begin van haar loopbaan is alleen haar moeder ervan overtuigd dat haar dochter Fanny Brice (Barbra Streisand) het als comédienne gaat maken. Op een dag krijgt ze de kans om op te treden in Keeney's Music Hall. Een jaar later staat ze onder contract bij Florenz Ziegfeld in zijn wereldvermaarde Follies. Ze groeit uit tot een ster, wordt verliefd en trouwt met de aantrekkelijke Nick Arnstein. Maar Nick raakt betrokken bij een duistere deal. Uiteindelijk wordt hij veroordeeld tot anderhalf jaar gevangenisstraf, maar Fanny weigert zich van hem te laten scheiden, ondanks de negatieve publiciteit rond het schandaal.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728014000 +0000" stop="20210728031500 +0000" catchup-id="XKcfK_Hgv5FvfF2dERqYVtXovBLd4rLg5654OyPm"><title>The National Health</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ip7CB8cSf-JePQDnxXGHng.jpg"></icon><desc>De Britse gezondheidszorg wordt op de hak genomen als een echt ziekenhuis vergeleken wordt met een medische soap. In een Londens ziekenhuis dat rijp is voor de sloop werken gekke stafleden, terwijl patiënten fantaseren over hun knappe verpleegsters.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728031500 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="XFhazbz2IXt7_R2jzUsR31AdJUMZTz7m9iM4mUw4"><title>40 Carats</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ycXACpcRmoR9otmd6txfDA.jpg"></icon><desc>De veertigjarige gescheiden Ann Stanley brengt op vakantie in Griekenland de nacht door met een twintig jaar jongere man. Terug in New York komt Ann erachter dat deze man aan het daten is met haar dochter Trina.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728050000 +0000" stop="20210728063000 +0000" catchup-id="6d6UG5x7J9BPfyAMag5YEB5OjpWJBYusk6dyPeyS"><title>Monsterjagers</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4oxqGMGmD1Z8t0hbzGtRzA.jpg"></icon><desc>De jonge Alex stelt een team samen om korte metten te maken met de monsters uit de nachtmerries van zijn jongere broertje. Wanneer hij een team bij elkaar heeft, kan er niks meer mis gaan. Tot een van de monsters enorm blijkt te zijn.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728063000 +0000" stop="20210728081000 +0000" catchup-id="rP48FfIkag0WLnbwTjOS38CLEQ0UW6-gEWcquqKU"><title>Peggy Sue Got Married</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vsuzH0xZQq-qxtkhHWEh_w.jpg"></icon><desc>Tijdens het bijwonen van haar 25-jarige middelbare schoolreünie in 1985, valt een huisvrouw flauw en wordt ze wakker in 1960 met de kans om haar leven opnieuw te leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728081000 +0000" stop="20210728095000 +0000" catchup-id="hA7i2Bis26mPeMB5Xdt11e8sIou-g7y4vHd2TsUz"><title>Lucky Trouble</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_wKcCTGbHf9wDDBMbN1OPA.jpg"></icon><desc>Een leraar uit een Russisch stadje ontmoet toevallig een mooie vrouw uit Moskou die reeds verloofd is. Na enkele weken samen te hebben doorgebracht, worden ze op elkaar verliefd.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728095000 +0000" stop="20210728114000 +0000" catchup-id="fk8TV4qelw4N5GWEqokoO9ABwk9jWFe1PFrqb2Xb"><title>Kelly &amp; Cal</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eOFXmN0FlBhvwGNyIc7X6Q.jpg"></icon><desc>Kelly verlangt terug naar haar oude leven. De zeventienjarige Cal is gefrustreerd over de pech in zijn leven. Er ontstaat een onwaarschijnlijke vriendschap tussen de twee.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728114000 +0000" stop="20210728131000 +0000" catchup-id="wafhBo1mooyEPpP7-0JRRat9aceTMGS6RDmg7Lc4"><title>Meet Dave</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ps3Ml-X3gO_ZEjwAdXOjkg.jpg"></icon><desc>Om hun eigen planeet te redden neemt een ruimteschip van mini aliens de vorm aan van een mensen man: Dave. Er doen zich echter problemen voor wanneer er een vrouw in het spel komt, die het hart van Dave verovert.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728131000 +0000" stop="20210728145000 +0000" catchup-id="xS8deXv8vvBaLge6pfS0RJuq3oRYYtXnMbtiExfi"><title>Bibi &amp; Tina</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/C85bFOLwXU8UVRUOMgJGNQ.jpg"></icon><desc>Tienerheks Bibi en paardenliefhebster Tina hebben een bewogen zomer omdat Sophia achter Tina's vriendje Alexander aanzit en Alexanders veulen Socrates gevaar loopt.</desc><category>Kinderen, Film, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728145000 +0000" stop="20210728162000 +0000" catchup-id="5NN5bDaFqC7xrc_CIADgLtMUh3_HJpKbXr-DjAlX"><title>Abner, the Invisible Dog</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TxYcLv8baolqP05gcVkrdg.jpg"></icon><desc>Tijdens een experiment, begint de hond van Chad opeens te spreken en wordt onzichtbaar. Chad moet het geheim zien te houden voor zijn ouders, maar tegelijkertijd de plannen van gevaarlijke criminelen dwarsbomen.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728162000 +0000" stop="20210728180000 +0000" catchup-id="oHBS3hJFNZfqTPUDQWf489M_oaektt0qoIw5sCPQ"><title>My Girl</title><date>1991</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5BP5lu4I3GEOWYIKOmF3wA.jpg"></icon><desc>Voor de elfjarige vroegrijpe wildebras Vada Sultenfuss wordt dit een memorabele zomer: ze krijgt haar eerste kus, beleeft haar eerste kalverliefde en zet haar eerste stappen op het pad naar volwassenheid wanneer ze haar eerste grote verdriet te verwerken krijgt. Vada's vader, Harry, een weduwnaar én begrafenisondernemer, bestuurt het excentrieke huishouden zo goed als mogelijk. Wanneer Shelly DeVota in de begrafenisonderneming komt werken, begint voor Harry z'n tweede jeugd.</desc><category>Kinderen, Film, Drama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728180000 +0000" stop="20210728194000 +0000" catchup-id="Pn40jhSxs_btuDSnPE1LtXa4kx7XL9GbYzbhTxXe"><title>America's Sweethearts</title><date>2001</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wc-LZ_469qX_wG2YQlNJDw.jpg"></icon><desc>Het huwelijk van filmsterren Gwen Harrison en Eddie Thomas liep tijdens de opnames van hun meest recente film op de klippen. Nu de film klaar is, moeten Gwen en Eddie hem samen promoten, en dat is voor geen van beiden gemakkelijk.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728194000 +0000" stop="20210728212500 +0000" catchup-id="90nHFEZ_4kn_yWGeLVrS7bXN4Ufj_pME1M3lLd-c"><title>Manhattan Murder Mystery</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gI1p1Jbuz4HelG8sB6FfZw.jpg"></icon><desc>Een achterdochtige New Yorker en haar niet-overtuigde echtgenoot onderzoeken de mogelijkheid van vals spel bij de dood van hun buurman.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728212500 +0000" stop="20210728230000 +0000" catchup-id="JJ6ye7kMBhfqdD7g2MOTp15pLhCNmsTVeLCE_Hct"><title>Hyde Park on Hudson</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xgp9AXlqP90WCrwgdFoLSg.jpg"></icon><desc>In juni 1939 ontvangt president Franklin Delano Roosevelt de Britse vorsten in zijn huis in de staat New York voor een onvergetelijk weekend.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210728230000 +0000" stop="20210729003000 +0000" catchup-id="lVYaNxbSRRhF-0iYQbjkD7X-manvGrH4hlLfjLLq"><title>Stand by me</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GHhRd4MUFOVMB1553qdkag.jpg"></icon><desc>Gordie, Chris, Vern en Teddy groeien stilaan op als jonge volwassenen. Het leven in Oregon is niet al te spannend, dus wanneer ze vernemen dat er een lijk is ontdekt, willen ze dit met eigen ogen zien.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729003000 +0000" stop="20210729020500 +0000" catchup-id="rWLMOlVeN0nJdo5xDulFLOKLTbZDlYsuNBm45dDH"><title>Good Morning Heartache</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/a5jmVMIYabMO7eqvCc3Qzw.jpg"></icon><desc>Een filmmaker beseft dat hij verliefd is op de vrouw van zijn vriend. Hij en zijn partner leggen vast hoe het huwelijk van zijn vriend afbrokkelt.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729020500 +0000" stop="20210729033000 +0000" catchup-id="kM07Ubxmv7SXjZdGXnaBPqMJ3E6OS3IKzwRwKdGw"><title>Rock Slyde</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/XVePb4ErWOUt2fCGQBhFYQ.jpg"></icon><desc>Een privé-detective neemt het op tegen de leider van een religieuze cultus tijdens zijn nieuwste opdracht.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729033000 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="7f94VGtsIncs8c5gQVsbCwytgoo2R8l8g0LcD2NG"><title>Tuvalu</title><date>1999</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/V6JffxgR8e6xz5zc47umeA.jpg"></icon><desc>Anton houdt zijn oude, blinde vader in de waan dat het vervallen zwembad, waar hij heel zijn leven gewerkt heeft, nog in volle glorie functioneert. Hij draait bandjes met zwembadgeluiden en start iedere dag de luidruchtige machines, terwijl het zwembad allang gesloten is. Een broer wil het pand verkopen en Eva probeert een onderdeel van de verwarmingsinstallatie te stelen om haar boot aan de praat te krijgen. Daarmee wil ze naar het verre, niet bestaande eiland Tuvalu.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729050000 +0000" stop="20210729064000 +0000" catchup-id="i39JifhBQSbpJ9Pus5OvYEmLLeEHC3cE9YJ8g8oy"><title>Spokenjagers</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/I-EyNolfGCoPzbS10AMvCw.jpg"></icon><desc>Hugo is een spook. De kleine Tom, in wiens kelder Hugo woont, merkt al snel dat in de spookvilla ook nog boosaardige geesten wonen. Tom en Hugo willen ze samen bestrijden.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729064000 +0000" stop="20210729081500 +0000" catchup-id="FvUNH-U1oz082fKgNsQHutgBiTpfFBZ7n9vjPLWi"><title>Are We There Yet?</title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BSBkyoW5CEOQQrl2w_ePzw.jpg"></icon><desc>Om indruk te maken op de pas gescheiden Suzanne, biedt Nick aan om haar twee ondeugende kinderen mee te nemen op een rampzalige roadtrip.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729081500 +0000" stop="20210729100000 +0000" catchup-id="9hyq-_ZpKYHSg1Hf45Yu1vTJRx_SXGbeRimRZJt-"><title>Monte Carlo</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wkTmply7GEfmWf2UQmgK7g.jpg"></icon><desc>De drie meiden Grace, Emma en Meg besluiten om een droomreis te gaan maken naar Parijs. Grace wordt hier echter per ongeluk aangezien voor een verwende Britse 'socialite'. Voordat het drietal de kans krijgt om hun ware identiteit te onthullen, raken ze verzeild in een avontuur van paparazzi, privé-vliegtuigen, haute couture kleding, sprookjesachtige romances en een vakantie in Monte Carlo.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729100000 +0000" stop="20210729113000 +0000" catchup-id="IAQiulSZROzH7e-NWfQpaa7ZDiucHtvmH5dcC6rQ"><title>It's a Disaster</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/WQD_G7ahY3IwEdGg4n3-cg.jpg"></icon><desc>Vier jonge stellen komen om de zoveel tijd bij elkaar voor een zondagse brunch. Dan komt het bericht dat er in de buurt een chemisch ongeval is gebeurd en dat iedereen binnen moet blijven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729113000 +0000" stop="20210729131500 +0000" catchup-id="5jwhiazSnl5YpNMbQZLbrnWYczA2PJQBN0pJF1wN"><title>Robin Hood: Men in Tights</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/M091yP0z1kyM8J2XkBMphQ.jpg"></icon><desc>De boogschutter van Sherwood Forest leidt zijn bende tegen prins John en de sheriff van Rottingham, terwijl koning Richard weg is vanwege de Kruistochten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729131500 +0000" stop="20210729143500 +0000" catchup-id="BhE4pGxJoK5LzBAIJut9pRYh4zhAgUNs8UywgyxK"><title>100% Coco New York</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EXv7kUzcoLLvKYXyCdptJw.jpg"></icon><desc>Coco heeft een cursus op de New York Fashion School gewonnen en mag de hele zomer naar het hippe en va va vooming New York om spannende fashion-avonturen te beleven.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729143500 +0000" stop="20210729160000 +0000" catchup-id="gzW9U0DPIsMGFw1rPH31ymTb1KRKDn0e77Ntt6If"><title>Dr. Proktors schetenpoeder</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DhX6-6_G4SX-RFXYlNYFBA.jpg"></icon><desc>Twee eenzame kinderen, Lisa met vlechtjes en de roodharige Bulle, helpen Doktor Proktor om van zijn uitvinding, krachtig schetenpoeder, een commercieel succes te maken. De boosaardige Thrane wil het poeder ook hebben.</desc><category>Film, Fantasy, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729160000 +0000" stop="20210729180000 +0000" catchup-id="V46ntncnTSoSHXDrKYVD_jwUOm-kM4Md3oCj-mts"><title>Becoming Astrid</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/yFRo9L529o8YjD2z2YHsVQ.jpg"></icon><desc>Drama over de vroege jaren van Astrid Lindgren voordat ze een beroemd schrijfster werd. Uiteindelijk werd ze bekend van boeken als Pippi Langkous en haar boeken over &quot;The Six Bullerby Children&quot;.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729180000 +0000" stop="20210729193000 +0000" catchup-id="LfPGigDASOkp3jFuUgHcNjFiQ9BQgJ_JbKp9Rqf9"><title>Singel 39</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/kEBBAVV5iHmMks8aMpeFmQ.jpg"></icon><desc>Een harteloze chirurg begint te twijfelen aan de keuzes die ze heeft gemaakt wanneer ze bevriend raakt met haar artistieke nieuwe buurman.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729193000 +0000" stop="20210729211500 +0000" catchup-id="wQM2fl6zZtRFCf5X9B0iHj5LupujVu-5iH7IenOC"><title>First Daughter</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/UDtF9ahKktYEV1hNdZJ9hA.jpg"></icon><desc>Sam, de dochter van de president, gaat studeren. Alhoewel ze liefst een normale studente zou zijn, lijkt dat onmogelijk. Ze leeft echter op wanneer ze James ontmoet. Maar James is niet wie hij lijkt.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729211500 +0000" stop="20210729225000 +0000" catchup-id="WYNYTFMxLnC4ei7CsNijywwdHM8shF2XzhPTav7G"><title>Are We There Yet?</title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BSBkyoW5CEOQQrl2w_ePzw.jpg"></icon><desc>Om indruk te maken op de pas gescheiden Suzanne, biedt Nick aan om haar twee ondeugende kinderen mee te nemen op een rampzalige roadtrip.</desc><category>Kinderen, Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210729225000 +0000" stop="20210730003500 +0000" catchup-id="__xalNi-6s9o1T8p4Oc1HnQhKOz-cj3pJGsg6X0k"><title>The Extraordinary Journey of T.S. Spivet</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YQ4C3dCqd_3PNTyH_0dwpQ.jpg"></icon><desc>T.S. Spivet krijgt een onverwacht telefoontje van het Smithsonian Museum. Hij krijgt te horen dat hij de winnaar van een zeer prestigieuze prijs. Hij besluit stiekem per trein naar Washington te gaan om de ceremonie bij te wonen.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730003500 +0000" stop="20210730015500 +0000" catchup-id="BWZDPkhrrZmmELwAnAr5sLl_9o5pumEQsDvSlrvC"><title>Somebody's Hero</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/mJ71DMgAqe8pugNavfdwXw.jpg"></icon><desc>Een doorsnee boekhouder uit New York City voorkomt een overval, gekleed als een superheld. Hij wordt vervolgens snel een mediasensatie.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730015500 +0000" stop="20210730033000 +0000" catchup-id="-Yj0_9mqiYa3_fi8Blcxp61LyASLzkDiaADW9war"><title>De uil en de pussycat</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Nl1hSOcTLwa_59H820TWLA.jpg"></icon><desc>Een grofgebekte prostituee en een saaie schrijver wonen in hetzelfde appartementencomplex. Hij haat haar levensstijl en zij vindt hem enorm preuts. Door hun onderling geruzie worden ze allebei op straat gezet en moeten ze leren samen te leven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730033000 +0000" stop="20210730050000 +0000" catchup-id="NEviR9ejxJlykzZcnnADcUvx7f0qvK8rXrm5B6M7"><title>Loosies</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_Hy4B31HeMCuZDVAIMrDFQ.jpg"></icon><desc>Een jonge zakkenroller komt in aanraking met een vrouw met wie hij een onenightstand heeft gehad. Als hij te horen krijgt dat ze zwanger is van hem, moet hij een allesbepalende keuze maken.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730050000 +0000" stop="20210730062000 +0000" catchup-id="4ivEUbWTDhTOrRxn-U7lmHh0EslqaAzqNZhGWnLJ"><title>Uilenbal</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GfOCwcyOLCdXP67xQGgHtw.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730062000 +0000" stop="20210730075500 +0000" catchup-id="x73VAhJVZKTVz3XwVBxlZelLKNlCBhOphmYSfx-I"><title>Joyeuse Retraite</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Bb49BPZ1_EEwN5IY7twRhg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730075500 +0000" stop="20210730094500 +0000" catchup-id="xAGGnX4O3NUobkTFov2j13ZA5JuG-pEpxv80hrCj"><title>Bandslam</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/gEw-0UZlzUJ_AZv_UCD57w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730094500 +0000" stop="20210730111500 +0000" catchup-id="H3eoCtA99EKKP5AbcuRSXwfGqU_zy3-wOB-93v_S"><title>A Kid Like Jake</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/GCRBrKQJrP7hz08OuwilvA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730111500 +0000" stop="20210730124500 +0000" catchup-id="TTbaGkBFeYsf9kRuUnAffnGRGz8aG_vg28sdsfOe"><title>Daddy Day Camp</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/o3LCkIhe_EzUnTfbLwmdCg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730124500 +0000" stop="20210730140500 +0000" catchup-id="NR8Iv-aiSoACGzMvdAYEWmoTlIP05hmIY6DTWtcI"><title>De raket</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/h6gn7KSBtCEZHwXzCWvHwA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730140500 +0000" stop="20210730154500 +0000" catchup-id="Ciwx6QTPt4ihBac97LOAILwCLDI_Y86a9Tn059P2"><title>Sepp de Wolvenvriend</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jkr80xem6EDbAlQfdUuhnQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730154500 +0000" stop="20210730180000 +0000" catchup-id="e5l_nQOiYitpJMImzb2LJrC9-kK3-w8HC6FCVgWd"><title>Sense and Sensibility</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/cKeXLmllxOG3IQqyke-sbg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730180000 +0000" stop="20210730192500 +0000" catchup-id="vqNPN59tbidAYesVyVCn7LwSMl8JdqkfvWU_SLYB"><title>Elvis &amp; Nixon</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4CSgQ9oLAYvgaAGC4Jl6Tg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="bpF-mzyMuREBxZ7c7kkfq6P3vpumrCpzvrTRVyDo" start="20210730192500 +0000" stop="20210730212000 +0000" catchup-id="MRZet38UzL-qzIjos3DfxZtKVaYYnKoJRLuzi0Xx"><title>20th Century Women</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/igAkWNxuEqj65i98wfgR6w.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>