<programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716001000 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="eJB6FXRg_adAoKUuQ9RDqv0-7yjIi17MRDhJ2DqK"><title>Sex, Lies and Videotape</title><date>1989</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2eMHLUOWybt7YIxflIPogw.jpg"></icon><desc>Na negen jaar verschijnt Graham Dalton opnieuw in de stad waar hij opgroeide. Zijn oude vriend John Mullany verwelkomt hem bij hem thuis. John is gehuwd met de verlegen en wat gereserveerde Ann. Hij bedriegt haar echter met haar zus Cynthia. Graham en Ann kunnen al snel goed met elkaar opschieten. Op een dag ontdekt Ann dat Graham een hele collectie videocassettes bezit en dat elke cassette voorzien is van een vrouwennaam.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716015000 +0000" stop="20210716032500 +0000" catchup-id="yGUUk4DY2X-78UjU_6ZOm7sZlOXuHwvvHq_aqjpr"><title>The Door</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/TkWNff8qVIB5E0TMRNi_sg.jpg"></icon><desc>De worstelende schrijfster Magda neemt de oudere Emerence (Helen Mirren) in dienst als haar huishoudster. Vanaf hun eerste ontmoeting is het duidelijk dat Emerence geen gewone huishoudster is. Hoewel iedereen in de buurt haar kent en respecteert, weet niemand iets over haar privéleven en heeft niemand ooit toestemming gekregen om haar huis binnen te komen. Een dramatische gebeurtenis Magda's leven zet Emerence er echter toe aan om een glimp op te vangen van haar eigen traumatische verleden - een verleden dat een licht werpt op haar merkwaardige gedrag.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716032500 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="2hM1-G3upNUo9cuceLENJ8K971bK6TBHU4al0eKL"><title>Sabato club</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Q2WRkdLlfxoZHUQllZaR1g.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716050000 +0000" stop="20210716065000 +0000" catchup-id="0ukvTJlI2kchDclkL5RHD6iC_8xREqWpvPrSpD9s"><title>Miss You Already</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/eCe09zmD4krClB1t_8WqGQ.jpg"></icon><desc>Milly (Toni Collette) en Jess (Drew Barrymore) zijn al hun hele leven beste vriendinnen. Als kinderen deelden ze alles en ook nu ze volwassen zijn, kunnen ze niet zonder elkaar. Losbol Milly heeft een succesvolle carrière, een rockster (Dominic Cooper) als man en twee kinderen. Jess leeft bescheidener op een woonboot met haar vriend (Paddy Considine) en heeft een vurige kinderwens. Maar net als Jess eindelijk zwanger is, krijgt Milly de diagnose borstkanker. Milly heeft haar vriendin harder nodig dan ooit, maar Jess kan haar eigen geluk maar moeilijk verbergen. Een ontroerende komedie over pure vriendschap, vertrouwen en liefde.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716065000 +0000" stop="20210716083000 +0000" catchup-id="3jnMqjPIxouVmYE-_jNg04KAgNXDpXT9m-F9c7Zf"><title>True Story</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Ibgb561J-22Ipqikae5hmQ.jpg"></icon><desc>Michael Finkel is een schrijver voor New York Times Magazine en een rijzende ster tot hij wordt beschuldigd van het vervalsen van een onderzoekswerk over kinderarbeid in Afrika. Werkloos en ten schande gemaakt trekt Michael zich terug en vervalt in een depressie. Op een dag verneemt hij dat een voortvluchtige na de moord op zijn familie, opgepakt werd in Mexico, zichzelf uitgeeft voor Michael Finkel. Geïntrigeerd door het verhaal reist hij naar Mexico voor een gesprek met de verdachte die in werkelijkheid Christian Longo heet. Er ontstaat een psychologisch kat-en-muisspel tussen de twee mannen.+</desc><category>Film, Misdaaddrama, Mysterie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716083000 +0000" stop="20210716101500 +0000" catchup-id="ejZixXqFPB_1vvifGLLaVXgr5hc-D9yLtFoCR7hE"><title>The Company Men</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/qLmkunugEO0FkdXpMS3fvg.jpg"></icon><desc>Bobby Walker heeft een goede baan, een nog beter salaris, een mooie vrouw en lieve kinderen. Maar na een reorganisatie staat hij samen met zijn collega's Phil en Gene op straat. Plotseling moeten de drie mannen hun rol als kostwinnaar, echtgenoot en vader herzien. Opeens zit Bobby aan tafel met carrièrecoaches, moet hij zijn geliefde auto verkopen en kan hij hun grote huis niet meer betalen. Bobby zet al zijn trots opzij om een baantje te accepteren bij zijn zwager, de zelfstandige aannemer Jack. Ondanks alle tegenslagen groeit het inzicht dat er meer is in het leven dan de golfbaan en het azen op de beste, grootste businessdeals.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716101500 +0000" stop="20210716115500 +0000" catchup-id="woxUygVgRoho8t-OTpWBuD0ct2MCxfA3T-otvgV9"><title>Animal Odd Couples</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/YKCxx02MgMLB65ZN4XUyrg.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716115500 +0000" stop="20210716133500 +0000" catchup-id="sJWa9ienFzPMZOhsu1vctQdnlnYGlY02bIslehNF"><title>The Bachelors</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MmAX-cxrNqOE42ut0BUTDA.jpg"></icon><desc>Na de dood van zijn vrouw trekt Bill Ponder (J.K. Simmons) naar de grote stad. Samen met zijn zeventienjarige zoon Wes wil hij met een schone lei herbeginnen. Met vallen en opstaan proberen ze hun ontwortelde leven weer op de rails te krijgen. Maar ondanks alle pijn, loert er voor allebei een nieuwe liefde om de hoek. Wes raakt in de ban van Lacy, een introverte, enigmatische meid, en Bill valt voor Carine (Julie Delpy), een lerares Frans die haar eigen verleden meetorst. Relaties worden op de proef gesteld, ruzies en verzoeningen volgen elkaar in snel tempo op en gaandeweg ontdekken vader en zoon hun ware identiteit.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716133500 +0000" stop="20210716150500 +0000" catchup-id="y--ubXWwwLFeNFy7c7ikcv8LoGzoUEoD3NjScJJb"><title>The English Teacher</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/D9GWWi0YPGegYXoB8Lnypw.jpg"></icon><desc>Linda Sinclair (Moore) is een 40-jarige, ongetrouwde lerares Engels. Haar simpele leventje verandert drastisch op het moment dat haar voormalige student Jason Sherwood weer thuiskomt na een gefaalde poging om toneelschrijver te worden in New York. Hij wil de kunst achter zich laten, mede dankzij zijn vader die hem liever rechten ziet studeren, maar Linda steekt hier een stokje voor. Ze besluit Jason te helpen met zijn ambitieuze toneelstuk en neemt hierbij risico's die ze nog nooit genomen heeft. Hierbij staan het toneelstuk, haar carrière en haar reputatie op het spel.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716150500 +0000" stop="20210716165500 +0000" catchup-id="KrI1bM31qO7FYO3GdXP0BchbN3i-6Aj4lIrQ6Lh1"><title>99 Homes</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7TiMzwD53Kk9F-jCvEeGoA.jpg"></icon><desc>Bouwvakker Dennis Nash (Andrew Garfield), wordt met zijn zoontje en moeder (Laura Dern) uit zijn ouderlijk huis in Orlando gezet. De keiharde makelaar Rick Carver (Michael Shannon) laat hen geen andere keus dan in een armoedig motel te gaan wonen. Dennis heeft er alles voor over om zijn huis terug te krijgen. Zelfs werken voor zijn grootste vijand; de man die hen op straat zette. Al snel kan hij genoeg verdienen om het huis terug te kopen, maar kan Dennis zijn geweten wel uitschakelen?</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716165500 +0000" stop="20210716183000 +0000" catchup-id="ZPZgxH__3ld7FCpxc-zI2_3sPSA_qHVhZFWLlArA"><title>Moonrise Kingdom</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CHdY50USZpKv53Kqmx5uBw.jpg"></icon><desc>Als in de zomer van 1965 de verliefde tieners Sam (Jared Gilman) en Suzy (Kara Hayward) van huis weglopen, is het anders zo rustige eiland aan de Amerikaanse oostkust in rep en roer. Iedereen wordt gemobiliseerd om de twee op te sporen: van de lokale padvinders waartoe Sam behoort onder leiding van hopman Ward (Edward Norton) tot aan de sullige sheriff Sharp (Bruce Willis).</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716183000 +0000" stop="20210716204000 +0000" catchup-id="kKItYpprP_EAGFZxNUfscRNzVMoWCew7Kuh4G54V"><title>The Remains of the Day</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ZPbD34ByXu3dPQmjLONV-A.jpg"></icon><desc>Stevens (Anthony Hopkins) is de perfecte butler. In de jaren dertig van de vorige eeuw stond zijn leven geheel in het teken van zijn baas Lord Darlington. Hij blikt terug op zijn trouwe dienst aan de Engelse aristocraat en zoekt opnieuw contact met de huishoudster, mejuffrouw Kenton (Emma Thompson). Hun onuitgesproken liefde voor elkaar en de meesterlijke discussies tussen beiden, geven een beeld van het wel en wee van het personeel en de contacten die Lord Darlington onderhield met de nazi's.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716204000 +0000" stop="20210716211000 +0000" catchup-id="S6LRqdg_Nl_x1G5_vAgtnqrhsAIwt3HKKp0S4mNK"><title>Hollywood's Best Film Directors : Alan Parker</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ct6rzMve5vmSqvtM6GQyuw.jpg"></icon><desc>Met films als Midnight Express, Fame, Pink Floyd: The Wall, Angel Heart, Mississippi Burning, The Commitments, Evita en The Life of David Gale op zijn naam, heeft de Brit Alan Parker een veelzijdig oeuvre opgebouwd.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716211000 +0000" stop="20210716224500 +0000" catchup-id="2degHL-Dco4VnV7stqw4K_0Hj5VGHYb1aTNlU0uS"><title>Spring Breakers</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iyvw0YkP_OlSoobp7moOrw.jpg"></icon><desc>Brit, Candy, Cotty, en Faith zijn beste vriendinnen. Ze wonen samen in een saai studentenhuis en hongeren naar avontuur. Omdat de dames geld nodig hebben om op vakantie te gaan, overvallen ze een restaurant, waarna ze afreizen naar Florida voor een week vol wilde feestjes tijdens hun voorjaarsvakantie alias spring break. Al snel worden de vriendinnen opgepakt en belanden ze in de gevangenis. Hun borgtocht wordt betaald door de drugs- en wapenhandelaar Alien, die het viertal mee op sleeptouw neemt. De griezelige crimineel met gouden tanden heeft een aantal bizarre klusjes voor de losgeslagen meiden in petto.</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210716224500 +0000" stop="20210717001000 +0000" catchup-id="nL0b9LDh4Mge1m8P3pmC_g-wGQ0BKZ0xgzPtmJ7M"><title>Decadencia</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/_nV_0dZDqAVnqd413uSdLA.jpg"></icon><desc>De mooie en onschuldige Anabel probeert de eindjes aan elkaar te knopen met een slechtbetaalde baan, totdat ze een relatie begint met de rijke ondernemer Oskar. Het lijkt of alle dromen van Anabel uitkomen, maar dan blijkt Oskar een perverse kant te hebben waarvan zij steeds verder in de ban raakt.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717001000 +0000" stop="20210717015500 +0000" catchup-id="6lbXuKPdiqYCF-GIMl_JakAzHz2azkGuc4ucSbm8"><title>Naked Among Wolves</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UZxJsBSEJ11r4ZkB_JvabA.jpg"></icon><desc>Een man ontdekt een driejarig Joods kind dat in een koffer naar Buchenwald wordt gesmokkeld. Een groep uitgemergelde gevangenen probeert hem veilig te houden.</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717015500 +0000" stop="20210717033000 +0000" catchup-id="dwD_fkTjBP0vCf0-DYv5lCgTeTpvvYIexRL8uUGX"><title>Easy Rider</title><date>1969</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/BkbiLE39KHzsJpAqhj8FqQ.jpg"></icon><desc>Wyatt (Peter Fonda) en Billy (Dennis Hopper) zijn twee motorrijders die naar Mardi-Gras toe gaan. Het wordt een rit met veel sex, drugs en rock 'n roll, waarbij ze de meest uiteenlopende figuren tegenkomen. De twee leren de aan alcohol verslaafde advocaat George Hanson (Jack Nicholson) kennen wanneer ze in een gevangenis terechtkomen. Hij slaagt erin om het tweetal vrij te krijgen en gaat met ze mee.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717033000 +0000" stop="20210717050000 +0000" catchup-id="tIJYY7zMnilZYUNxEiW5adxhyojwp0ubB9B1kDOv"><title>Bangkok Bound</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3Os7PZcZjEscxxUByxEu0Q.jpg"></icon><desc>Een voormalig bokser wordt geconfronteerd met zijn gewelddadige verleden na een ontmoeting met een mysterieuze fan in Bangkok.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717050000 +0000" stop="20210717064500 +0000" catchup-id="IZyuiqV3SA2Q4tSeS3F7QJHjjZsfB4GB_AgHr3RW"><title>One Day</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/h-TeSAaTn4EdVpgUJyMU7A.jpg"></icon><desc>15 juli 1988. Na één dag samen te hebben doorgebracht, ontstaat er tussen Emma en Dexter een vriendschap voor het leven. En dat terwijl het tegenpolen lijken te zijn; Emma is een idealistisch en ambitieus type, dromend van een betere wereld. Dexter daarentegen is een rijke charmeur die de wereld als zijn eigen grote speeltuin ziet. Twee decennia lang kijken we op 15 juli hoe het met hen gaat en hoe hun levens met elkaar verwikkeld zijn. Hun relatie verschuift in de loop der jaren, totdat ze zich op een bepaald punt in hun leven realiseren dat hetgeen waar ze naar zoeken en op hopen, dichterbij is dan ze al die tijd hebben gedacht.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717064500 +0000" stop="20210717082500 +0000" catchup-id="6od_65ZjYD7c7e02_V5stXmqwiV-zpWJDl-NpM3t"><title>50/50</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4dbDzFsJpGHzbQ9izV1eKg.jpg"></icon><desc>Adam heeft een perfect leventje, met een sexy vriendin, een leuke baan en een beste vriend die hem daar iedere ochtend naartoe rijdt. Maar als Adam last krijgt van zijn rug, ontdekt hij dat hij een zeldzame vorm van kanker heeft. Van de één op de andere dag verandert zijn leventje in een gevecht om te overleven. Hippe galerij openingen worden vervangen door therapiesessies van een veel te jonge en optimistische therapeute. Om alles nog erger te maken, bedriegt zijn vriendin hem en wil zijn overbezorgde moeder bij hem intrekken. Gelukkig kan hij rekenen op zijn vriend Kyle, die Adam op zijn eigen, ietwat onhandige manier bijstaat.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717082500 +0000" stop="20210717100500 +0000" catchup-id="ZTVYM1CmNDFvswTMPtx3Go_8TX4ioayenEeyjf4q"><title>Jackie</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EAZ2PJP5-B0BQO7hdctQOw.jpg"></icon><desc>De 33-jarige tweeling Sofie en Daan is opgevoed door twee vaders. Wanneer er totaal onverwacht een telefoontje van hun, tot dan toe onbekende, biologische moeder uit Amerika komt, storten ze zich in een avontuur waardoor alle aannames die ze hadden op losse schroeven komen te staan. Door de reis met de raadselachtige en onaangepaste Jackie verandert het leven van Sofie en Daan voorgoed.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717100500 +0000" stop="20210717115000 +0000" catchup-id="ztfXWl8r_K3YvgbGF9mocYz78eJAvtXJnL_vSUhy"><title>The American</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zzuZsqKUnpnoUPUaDBMF0Q.jpg"></icon><desc>Jack (George Clooney) is een huurmoordenaar die, nadat een klus in Zweden uit de hand is gelopen, aan zijn werkgever Larry zweert dat zijn volgende klus tevens zijn laatste zal zijn. Voor deze laatste klus, waar zijn opdracht gespecificeerd wordt door de Belgische Mathilde (Thekla Reuten), duikt hij onder op het Italiaanse platteland, in een idyllisch klein stadje. Ondanks het feit dat Jack normaliter een afkeer heeft van menselijk contact, maakt hij kennis met een lokale priester en laat hij zich meeslepen in een romance met de mooie Clara. Zet Jack zo zijn laatste klus en nog belangrijker, zijn eigen veiligheid op het spel?</desc><category>Drama, Film, Thriller, Actie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717115000 +0000" stop="20210717132500 +0000" catchup-id="DWaEQBvlNJdkhDjtaQO_BxUZfki-WCDi2iipQVV7"><title>Moon</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DskXZ9CLLMqKqzbyj2S1nw.jpg"></icon><desc>Astronaut Sam Bell (Sam Rockwell) leeft al bijna drie jaar op de maan in opdracht van Lunar Industries. Hij leeft daar een eenzaam bestaan, heeft amper contact met zijn vrouw Tess en driejarige dochter Eve door een defecte satelliet. Zijn enige maatje aan boord is Gerty: een robot. Twee weken voordat hij naar Aarde mag terugkeren krijgt Sam gezondheidsproblemen waardoor hij een bijna fataal ongeluk krijgt. Als hij hiervan herstelt krijgt hij zeer onverwachts bezoek. Samen met de bezoeker doet Sam een grote ontdekking.</desc><category>Film, Sciencefiction, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717132500 +0000" stop="20210717151500 +0000" catchup-id="WXX0othSBJDSwEg0jrowgkLwrWY4gQcgf1UWq75U"><title>Publieke Werken</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/yCRP_K8njat4ynn7QRRepg.jpg"></icon><desc>Amsterdam, 1888. De getergde vioolbouwer Vedder moet het veld ruimen als zijn huisje, gelegen tegenover het net opgeleverde Centraal Station van Amsterdam, moet wijken voor het geplande Victoria Hotel. Zijn overmoedige neef Anijs, apotheker te Hoogeveen, heeft zich door ongeoorloofd medisch handelen ernstig in de nesten gewerkt en zoekt een uitweg, voor zichzelf en zijn vrouw Martha, maar ook voor een groep arme turfstekers die hij een toekomst in Amerika belooft. Bevlogen, wellicht hoogmoedig, beramen de twee een uiterst riskant plan om het onderste uit de kan te halen. Met tragische gevolgen.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717151500 +0000" stop="20210717165000 +0000" catchup-id="ZlolElnGu8PhwsS3QZ1ckbkTS-9fIqTRMU51GK1d"><title>Death Defying Acts</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/vzn7B0W8uD-7H0WPOcsyTw.jpg"></icon><desc>In 1926 is Harry Houdini een van 's werelds beroemdste artiesten. Ondanks al het geld en de faam heeft Houdini echter één grote frustratie: dat hij niet bij het sterfbed van zijn moeder was om haar laatste woorden te horen. Benji McGregor en haar moeder Mary zijn twee straatarme bewoners van een krot in Edinburgh, die zich in leven houden door mensen te laten geloven dat zij met doden kunnen spreken. De twee vatten het plan op om de rijke Houdini voor de gek te houden, maar dat loopt niet geheel volgens plan.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717165000 +0000" stop="20210717183000 +0000" catchup-id="ck6cGqy37Wl_Qb-WhMdRa7WXP4bN-kusns9h-ZMq"><title>Closer</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a4zST-KzAgOXbQgCuDsgyA.jpg"></icon><desc>Wanneer de Amerikaanse Alice (Natalie Portman) in Londen wordt aangereden, brengt Dan (Jude Law) haar naar het ziekenhuis. Dit betekent de start van een relatie. Schrijver Dan wordt echter verliefd op de fotografe Anna (Julia Roberts), die hem afwijst. Voor de grap maakt Dan op internet een seksafspraak voor Anna. Zo leert Anna de dermatoloog Larry (Clive Owen) kennen, waarmee ze uiteindelijk trouwt. Maar Dan is Anna nog steeds niet vergeten.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717183000 +0000" stop="20210717202500 +0000" catchup-id="XrWrzicaQ02RKHjvBwnjbYs_R9nlOyGoL3xFoC4r"><title>Birdman</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ABoJv1fSk-VXxUzEAZFJww.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717202500 +0000" stop="20210717221000 +0000" catchup-id="lh-R17xX_jLElukBGnrHLxaNmwq6PlnBxaCE7wgP"><title>The Death of Stalin</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/L2THltgl_Xv_gViX_Or5dg.jpg"></icon><desc>Nadat Josef Stalin op een ochtend in maart 1953 bewusteloos wordt aangetroffen, reageert de resterende top van de Communistische Partij als verlamd. Niemand durft er een dokter bij te halen, wat ook lastig is, want Stalin heeft al zijn dokters laten verbannen. Twee dagen later wordt hij doodverklaard. In het machtsvacuüm dat ontstaat, probeert iedereen vooral zijn eigen hachje te redden. Het gekonkel en de machtsspelletjes in het Kremlin draaien op volle toeren. Een hilarische strijd om de macht is begonnen.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210717221000 +0000" stop="20210718001500 +0000" catchup-id="Lh7rRvSBooQV8Fa-ijDA3ZnnatE3p_0QNDS8F0XQ"><title>The People vs. Larry Flynt</title><date>1996</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zTtUZ2R5l3N-N0U-9f3kxA.jpg"></icon><desc>De stripclub-eigenaar Larry Flynt creëert samen met zijn vrouw Althea een porno-magazine dat de taboes van de maatschappij probeert te doorbreken. &quot;Hustler&quot; brengt de Flynts niet alleen miljoenen aan winst, maar ook de woede van vele &quot;fatsoenlijke&quot; mensen. Diverse aanklachten zorgen ervoor dat Flynt heel wat uurtjes in de rechtszaal doorbrengt. Ondertussen raakt Flynt, na een poging tot moord op hem, verlamd, en krijgt hij te maken met drugsverslaving, geestelijke ziekten en de slechter wordende gezondheid van Althea.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718001500 +0000" stop="20210718015000 +0000" catchup-id="4n7Zq0BxB7ahdVePb10lXXFdy8ATl9f7w_rvjpA4"><title>I Walk the Line</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/F_kjK4o8NgrpbDcS7P8qkQ.jpg"></icon><desc>Henry Tawes (Gregory Peck), de sheriff van een plaatsje in Tennessee, is een man van de wet die zijn oordeel over anderen niet onder stoelen of banken steekt. Maar dan ontmoet hij Alma, een mooi jong meisje dat zijn wereld op z'n kop zet. Henry kan zijn gevoelens voor Alma niet onderdrukken en begint een affaire met haar. Maar in een kleine gemeenschap kan niets lang geheim blijven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718015000 +0000" stop="20210718032500 +0000" catchup-id="mcXSQyunXNkqqlPljBKRbjAt-_iHhgoPoWO0wASY"><title>Fat City</title><date>1972</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/g0sGcISyScxTq8yRDYAMKA.jpg"></icon><desc>De 29-jarige bokser Tully (Stacy Keach) loopt tegen het einde van zijn middelmatige carrière, maar zou graag nog een comeback willen maken. Tijdens het trainen ontmoet hij het jongere talent Ernie (Jeff Bridges). Hoewel Ernies gedachten meer bij zijn vriendin zijn dan bij het trainen, is Tully ervan overtuigd dat Ernie een groot bokstalent is. Om via een omweg zijn eigen dromen waar te maken, besluit Tully om de mentor van Ernie te worden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718032500 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="3RNV7_psepkAQ5N4UGMfaE6Pc5GyxHZ6Yps-K6wG"><title>Romans</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/S7GqlXGpkF_9-7NGcCslaw.jpg"></icon><desc>Malky (Orlando Bloom) is een hardwerkende man van middelbare leeftijd. Maar zijn leven gaat gebukt onder onzekerheden en psychische problemen. Op jonge leeftijd is hij seksueel misbruikt door een priester die hij vertrouwde en naar wie hij opkeek. Hier wordt hij steeds opnieuw mee geconfronteerd. Nu gaat hij de strijd aan met de demonen uit zijn verleden.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718050000 +0000" stop="20210718064500 +0000" catchup-id="2D9dARYRAh3OaDgmrsv9JA1Q3oyHbxjvgI8kOKmm"><title>The Last Detail</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/ECTPtNcbIy6w5q1RBZv4bg.jpg"></icon><desc>Twee matrozen worden geselecteerd om een jonge, emotioneel teruggetrokken rekruteerder van hun West Virginia basis naar een gevangenis in Massachusetts te begeleiden voor het stelen uit de liefdadigheid doos voor polio. In de ban van het gestuntel van de jonge rekruut en de moeilijkheidsgraad van zijn benarde situatie, tonen de twee verharde zeilers hem een goede tijd voor zijn lange verblijf in de gevangenis.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718064500 +0000" stop="20210718084500 +0000" catchup-id="ld5othcPRwby6PXax_-FKXeU6b-GVIIy-3qeVw3U"><title>The Company You Keep</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/3FurV9EG-bf0GXauTFWq9w.jpg"></icon><desc>Jim Grant is advocaat en alleenstaande vader. Wat niemand in zijn huidige leven weet, is dat hij ooit lid was van het activistische 'Weather Underground'. De leden van deze organisatie zijn veroordeeld voor moord, maar Jim en een paar anderen weten zich al meer dan dertig jaar schuil te houden. Als een voormalig Weather-lid zichzelf plotseling aangeeft bij de FBI, begint de jonge journalist Ben Shephard verder te graven. Wanneer het spoor naar Jim leidt, slaat deze op de vlucht omwille van zijn jonge dochter. Een veilige haven is echter niet zo gemakkelijk te vinden.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718084500 +0000" stop="20210718105500 +0000" catchup-id="jHuKLXNRMyOEFCb335ZyQ_siM_PwklHtIAq4TeQH"><title>Serpico</title><date>1973</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DZgTaAhKiyQ1-JvE-WmtEg.jpg"></icon><desc>Aan het begin van de jaren zeventig is corruptie aan de orde van de dag bij de politie van New York. Agent Serpico (Al Pacino) weigert om een deel van het geld aan te nemen dat zijn collega's geregeld afnemen van de plaatselijke criminelen. Niemand wil met Serpico werken, en hij verkeert in constant gevaar om door zijn partners in levensbedreigende situaties geplaatst te worden.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718105500 +0000" stop="20210718125000 +0000" catchup-id="uhciB3_qbBwCqTMX7-xRIg8_y63hrEYI5j5FZIKQ"><title>Film: American Wrestler - The Wizard</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DZdm54epz9nThehPQNWYsA.jpg"></icon><desc>1980. Een tiener ontsnapt aan de Iraanse revolutie met niets meer dan zijn leven. Hij emigreert naar Noord-Californië waar hij geconfronteerd wordt met racisme, pesterijen en de algemene Amerikaanse vijandigheid als gevolg van de Amerikaanse gijzelingscrisis in Iran. Tegen alle verwachtingen in slaagt hij erin om worstelkampioen te worden van de staat.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718125000 +0000" stop="20210718143500 +0000" catchup-id="PJg7AtJvaKf-A5apHX1KoSWW0u81_s4bjnTgatk2"><title>Blind</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/oK3RutAsBKpLhDNMNhWqrg.jpg"></icon><desc>De succesvolle romanschrijver Bill Oakland verliest zijn vrouw en zijn gezichtsvermogen door een auto-ongeluk. Vijf jaar later wordt de socialite Suzanne Dutchman gedwongen om drie keer per week Bill voor te lezen in een kleine ruimte doordat ze gelinkt is aan haar man's handel met voorkennis. Er ontstaat een gepassioneerde affaire waarbij ze zich allebei afvragen of het ooit te laat is om de ware liefde te vinden. Maar als haar man vrijkomt door een vormfout moet ze kiezen tussen de man die ze lief heeft of de man waar ze een leven mee opgebouwd heeft.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718143500 +0000" stop="20210718163500 +0000" catchup-id="91y_bLa9RXIzGQB7pPFL9K4WEtoaSK1DbBMbDVQn"><title>The Client</title><date>1994</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Kq-eJYDRfq4WW6A7xLvFRQ.jpg"></icon><desc>Wanneer twee broers in het bos aan het spelen zijn zien ze hoe een iemand op het punt staat om zelfmoord te plegen. Ze proberen dat te voorkomen, maar de man ontdekt één van hen en vertelt hem dat hij informatie heeft die een gevaarlijke crimineel lange tijd in de gevangenis zou kunnen laten belanden. Wanneer hij uiteindelijk toch zelfmoord pleegt raakt de jongste broer in shock. De oudste broer Mark wordt de centrale getuige voor een rechtszaak. Zowel de aanklager als de maffia hebben het vermoeden dat hij misschien de informatie heeft die de zaak kan bepalen. Mark is in gevaar en zoekt hulp bij advocaat Regina...</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718163500 +0000" stop="20210718183000 +0000" catchup-id="M2jEp9_6kaJuIHNcKPTsayq3FY80kcfpFTdnJydM"><title>This Boy's Life</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/T4Wl8F29IcLdsTXDYTIvcQ.jpg"></icon><desc>Een misbruikt jongetje en zijn moeder starten een nieuw leven in Seattle. De moeder ontmoet daar een beleefde garagetechneut. Al snel trouwen ze. Het jongetje komt continu in de problemen door verkeerde mensen in zijn omgeving. Al snel blijkt dat de man een alcholist is die kinderen misbruikt. Het jongetje en de moeder proberen te leven met de onmogelijk situatie, maar de jongen groeit op met een trauma en wil beslist wegvluchten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718183000 +0000" stop="20210718202500 +0000" catchup-id="g57fVJli3ySYN9U00Nq6apUfA0a92LlTOFTWgc1e"><title>Everybody Wants Some!!</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EuPE-T-4uVnmsp4B0p_QaA.jpg"></icon><desc>In het najaar van 1980 verhuist eerstejaarsstudent Jake Bradford naar Texas om te gaan wonen een huis buiten de campus met andere leden van het college-honkbalteam. Hij ontmoet verschillende teamgenoten, waaronder zijn kamergenoot Billy, die vanwege zijn diepe zuidelijke accent de bijnaam 'Beuter' heeft gekregen. Hij sluit zich aan bij Finnegan, Roper, Dale en Plummer die met de auto over de campus varen, op zoek naar vrouwen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718202500 +0000" stop="20210718224000 +0000" catchup-id="o6q5Ubxc2Hki_s8LmFzRh7jLcjbKOlhjmoLFTA1f"><title>The Fisher King</title><date>1991</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/a8OtqO6v8MbjBHyqjsMDIA.jpg"></icon><desc>Jack (Jeff Bridges) is een provocerende dj op de radio. Zijn onbeschofte arrogantie veroorzaakt een tragedie in de stad en zorgt ervoor dat hij op straat belandt, blut en zonder toekomst. Parry (Robin Williams) is een flamboyante dakloze, die leeft in een fantasiewereld vol kastelen, Rode Ridders en jonkvrouwen in nood. Als een dronken en smerige Jack op straat door twee vandalen wordt aangevallen, schiet uitgerekend de gekke Parry hem te hulp. Parry heeft visioenen van een vurige ridder te paard op zoek naar de heilige graal. Deze moet zich ergens in New York bevinden en als tegenprestatie moet Jack hem helpen die te vinden.</desc><category>Drama, Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210718224000 +0000" stop="20210719001000 +0000" catchup-id="pkMwxyEAupvi__ibCOe3nfgHknytpkhIMA-M6M2P"><title>Solitary Man</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/OXAUpqfKRr9P5ofGx9O3LA.jpg"></icon><desc>De automagnaat Ben (Michael Douglas) krijgt slecht nieuws te horen over zijn gezondheid en verlaat hierdoor zijn vrouw. Hij besluit met alles en iedereen het bed in te duiken en krijgt het zelfs zover om zijn autobedrijf naar de knoppen te helpen. Deze gebeurtenissen zorgen ervoor dat Ben uiteindelijk een road-trip maakt, waar hij al snel een oude bekende tegen komt; zijn oude universiteitsmaatje. Samen proberen ze Ben's leven weer op de rails te krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719001000 +0000" stop="20210719014500 +0000" catchup-id="7W_Hceca8JLVh670ul8G607rbKuxYIsgta94DYqI"><title>North &amp; South: The Battle of New Market</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/x3hdUKbwTv5HHZ4lAaImMg.jpg"></icon><desc>Dit is het waargebeurde verhaal van de studenten van de militaire academie in Virginia die tijdens de Amerikaanse burgeroorlog naar het front worden gestuurd door de wanhopige leiders van de zuidelijke Confederatie.</desc><category>Film, Historisch drama, Oorlog</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719014500 +0000" stop="20210719032000 +0000" catchup-id="nUjKokXtSWjA3OQ2pCMDQs8A3MmQ1PHnMUrsiOhQ"><title>Cisco Pike</title><date>1971</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/2maqS4qOJhYhPjcx1hz-9A.jpg"></icon><desc>Cisco Pike (Kris Kristofferson) was in de jaren zestig een beroemde rockster, maar de drugs hebben een puinhoop gemaakt van zijn leven en zijn carrière. Nu zijn vriendin zwanger is geraakt, krijgt Cisco de kans om een nieuw leven te beginnen. Maar dan wordt hij onder druk gezet door de corrupte politieagent Leo Holland (Gene Hackman) om een geconfisqueerde partij marihuana voor hem te verkopen. Cisco krijgt een weekend de tijd om honderd kilo drugs aan zijn vrienden te slijten.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719032000 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="mnqHIw5NxUNMb6NzVMp6b4cura1qrw_Q_4VRHqFS"><title>The Greatest</title><date>1977</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EawH3mqXb5C8MJ9u9sQggQ.jpg"></icon><desc>De wereldberoemde bokser Muhammad Ali speelt zichzelf in deze gedramatiseerde versie van zijn levensverhaal tot aan eind jaren zeventig. Te zien is hoe hij als Cassius Clay overwinningen behaalt op de Olympische Spelen, hoe hij zich bekeert tot de islam, hoe hij weigert om in militaire dienst te treden en hoe hij een juridische strijd voert nadat hem de Wereldtitel is ontnomen.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719050000 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="w4b_yoqP8nbv6UDjW6juA3bS_nksPZ8bXjxVFiuz"><title>Dr. Strangelove or: How I Learned to Stop Worrying and Love the Bomb</title><date>1964</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/8B_P1FWZZgx3ipWa7NTsrA.jpg"></icon><desc>Amerikaanse generaal Jack Ripper draait door wanneer de Koude Oorlog op zijn hoogtepunt raakt. Door waanzin gedreven stuurt hij een groot aantal vliegtuigen naar de Sovjet Unie om het land te bombarderen met kernwapens. De Amerikaanse president (Peter Sellers) regelt een ontmoeting met zijn adviseurs, waar hij van de Sovjet-ambassadeur hoort dat er, als de wapens afgevuurd zullen worden, een automatisch apparaat in werking gesteld zal worden dat al het leven op aarde vernietigt. Het is dus zaak om de vliegtuigen terug te roepen, wat echter moeilijk wordt aangezien niemand de juiste communicatie-codes weet.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719063500 +0000" stop="20210719080500 +0000" catchup-id="iAQUqrZh1x3wuQBfNDBEOv5yeyNl4gwaS3Luvenu"><title>Twenty Twenty-Four</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-0V4jpHRkHlzsCrVjZx0ag.jpg"></icon><desc>De eenzame wetenschapper Roy zit opgesloten in Plethura, een ondergrondse bunker die bedoeld is als bescherming voor een wereldwijde kernramp. Zijn enige gezelschap is de intelligente computerconsole 'Arthur'. Na enkele vreemde en onverklaarbare gebeurtenissen begint een steeds meer paranoïde Roy de confrontatie aan te gaan met het angstaanjagende vooruitzicht dat hij mogelijk niet alleen in de bunker zal zijn. Roy wordt gedwongen zijn eigen geestelijke gezondheid in twijfel te trekken maar heeft uiteindelijk geen andere keuze dan de werkelijke terreur van Plethura het hoofd te bieden.</desc><category>Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719080500 +0000" stop="20210719093500 +0000" catchup-id="Kh6LRe_pevPXwacxswh47dhQIlydSO67HOYji-iU"><title>The Benefactor</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Xkr_yZQfX8NKN8mbtmfPSA.jpg"></icon><desc>De excentrieke filantroop Franny verandert in een kluizenaar na een noodlottig ongeval waarbij zijn beste vrienden om het leven komen. Vijf jaar later duikt hun dochter en zijn oogappel Olivia plots weer in zijn leven op. Ze is zwanger en haar man Luke zoekt werk als dokter. Franny bezorgt Luke een baan in zijn kinderziekenhuis en slooft zich ook achter de schermen uit om het jonge koppeltje te helpen. Maar hun dankbaarheid maakt al snel plaats voor wrevel en vraagtekens rond zijn motieven. Olivia weet immers niet dat haar weldoener verteerd wordt door schuldgevoelens en dat hij met een stevige morfineverslaving kampt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719093500 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="oI_C0UIu-5rRXfh7H4HKR8oK8_yp6-sCAFJEHbP6"><title>Domestic</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QuzYNaSHwLPVO3AG_MQQ6w.jpg"></icon><desc>Alex, een tienjarig meisje, heeft een lunch met haar vader. Haar moeder komt de keuken binnen met een een levende hen in haar handen. De vader wil Alex wat geld geven op voorwaarde dat ze de kip doodt, zodat moeder het dier kan klaarmaken voor een maaltijd. Alex stemt toe maar al snel beseft ze dat ze het dier niet van haar leven kan beroven. De ouders besluiten daarop van het bedrag te verhogen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719110000 +0000" stop="20210719125500 +0000" catchup-id="0ZQ9xvonVHLbe3xvOnHXR-Kll6ZT0o0g7zbqT9mM"><title>And Justice for All</title><date>1979</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/RvDLOsjpoN9tjUx0U8gsYA.jpg"></icon><desc>Wanneer een corrupte rechter aangeklaagd wordt wegens verkrachting moet Arthur Kirkland (Al Pacino) hem verdedigen. Kirkland heeft in het verleden problemen gehad met de rechter, waaronder een incident waarbij de jury een cliënt van hem onterecht veroordeeld had. Kirkland komt voor morele dilemma's te staan, helemaal gezien het feit dat de rechter toegeeft schuldig te zijn.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719125500 +0000" stop="20210719144000 +0000" catchup-id="k69U4Yq1s87jXcMqlY2ehZ77avVxKjLhyGSrtB8X"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/n1WceDXFI3HyhatnxVuoSw.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719144000 +0000" stop="20210719162500 +0000" catchup-id="3Dk9rXA4ksbxkhNVz6CNmlyI-parMCBqOcX3dM3a"><title>Manhattan Murder Mystery</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/gI1p1Jbuz4HelG8sB6FfZw.jpg"></icon><desc>Larry (Woody Allen) en Carol (Diane Keaton) zijn normale New Yorkers die hun zoon dwingen om te gaan studeren. Ze ontmoeten op de universiteit een ander echtpaar, Paul en Lillian House die hen uitnodigen voor een kopje koffie. De volgende dag is Lillian op mysterieuze wijze overleden en Paul schijnt het niet zo erg te vinden. Carol vertrouwt het niet en omdat Larry er niets van wil weten vraagt ze een vriend, Ted (Alan Alda) haar te helpen met het onderzoek. Ze ontdekt veel meer dan alleen de waarheid omtrent de dood van Lillian...</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719162500 +0000" stop="20210719183000 +0000" catchup-id="tHh_b5dhJpNr2V_2iUwOQCKuRIl_Rq3OI-cIB0PO"><title>Philadelphia</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hNIHi1sd6QgGAHf6882cOA.jpg"></icon><desc>Advocaat Andrew Beckett krijgt, kort na zijn promotie, te horen dat hij is ontslagen. Zijn werkgever geeft als reden dat hij een opdracht verknoeid heeft. Andy denkt daar anders over: hij denkt dat ze ontdekt hebben dat hij homoseksueel is en aids heeft. Andrew wil zijn ontslag aanvechten in de rechtszaal, en roept de hulp in van advocaat Joe Miller (Denzel Washington). De homofobe Miller voelt er echter niet veel voor om de zaak op zich te nemen, maar weet zijn vooroordelen uiteindelijk opzij te zetten.</desc><category>Drama, Film, LHBTI</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719183000 +0000" stop="20210719202000 +0000" catchup-id="Ie2z10nVeYppjYsjro29a-ZQVc3Swg-6Cb429sbQ"><title>After the Wedding</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/mzz7hCwC1eMu33vosyCErA.jpg"></icon><desc>Isabel (Michelle Williams) is de manager van een weeshuis in Calcutta. Ze gaat op een uitnodiging in van zakenvrouw Theresa (Julianne Moore) in New York die haar wil inlijven bij haar organisatie. In ruil daarvoor zal Isabel het noodlijdende weeshuis voorzien van de nodige financiële support. De keuze dat zij haar weeskinderen dan niet meer mag bezoeken, maar hen daarmee wel financieel kan redden is moeilijk voor Isabel. Helemaal als blijkt dat Theresa ook nog eens is getrouwd met haar ex, Oscar (Billy Crudup), waarmee ze een geheim deelt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719202000 +0000" stop="20210719222000 +0000" catchup-id="k6wV1TT2JulP3ayUaxbh7h065Q_hd-TfKTD68PY6"><title>The Professor and the Madman</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-urSIm_xaUyGl-pOu5Cfgg.jpg"></icon><desc>The Professor and the Madman' vertelt het verhaal over de schepping van de OED, beter bekend als de Oxford English Dictionary. In 1857 begint professor James Murray aan de samenstelling van de OED en als voorzitter van het comité probeert hij zoveel mogelijk mensen te bereiken die een bijdrage kunnen leveren aan het ambitieuze project. Een van die mensen, William Chester Minor, levert meer dan 10.000 bijdrages, waarna het comité de man wil eren voor zijn werk. Murray komt er echter achter dat William inmiddels opgesloten zit in een gesticht voor krankzinnigen, na het plegen van een moord.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210719222000 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="4uJ0nRONUoclgkG7-EkvQclbK1GGm7GYEY-zQS4Z"><title>A Cure for Wellness</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/hXdvwZfPDx9JTk7OS0xQ3w.jpg"></icon><desc>Een ambitieuze jonge werknemer krijgt de opdracht de directeur van het bedrijf waar hij werkt op te halen uit een idyllisch maar mysterieus kuuroord. Het resort ligt op een afgelegen locatie in de Zwitserse Alpen. Hij vermoedt al snel dat de wonderbaarlijke behandelingen van de spa niet zijn wat ze lijken. Wanneer hij angstaanjagende geheimen begint te ontdekken, wordt hij zelf gediagnosticeerd met dezelfde merkwaardige ziekte die alle gasten in het kuuroord laat verlangen naar genezing.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Horror, Mysterie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720004500 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="KRa6o-KD_Iu6fsWHHmhjaKhz2VoWgAVU6mB6XPPZ"><title>The Last Picture Show</title><date>1971</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EwtLMduc8A9c7h4JhHasRw.jpg"></icon><desc>1951. Duane en Sonny zijn twee boezemvrienden die samen opgroeien in het provincienest Anarene. Ze vullen hun dagen met de schaarse in Anarene beschikbare ontspanning: film, cafés, basketbal en meisjes. Jacy, het meest begeerde meisje van de stad, is de vriendin van Duane. Maar na een slechte ervaring in een motel, laat Jacy haar vriend vallen voor een rijke student. Duane is gekwetst en wil weg uit Anarene. De inwoners van het stadje verhuizen naar grote steden in de hoop daar een betere toekomst te vinden. De jongens voelen dat ze een hoofdstuk in hun leven moeten afsluiten en een stap naar de toekomst moeten zetten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720025000 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="1I4rO7JuEKFpZPRuUNJwlVLEMbGRLxoHt3mmin4d"><title>Waterloo</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/-qWUDZUkbkujXEzfoVKUEw.jpg"></icon><desc>Tot zijn woede wordt de Franse dictator Napoleon Bonaparte (Rod Steiger) na een nederlaag in 1814 verbannen naar het eiland Elba. Hij laat het hier niet bij zitten en weet met duizend man terug te keren naar het vasteland, waar hij vervolgens steeds meer troepen weet te verzamelen. Wanneer hij een groot leger gevormd heeft, gaat hij de strijd aan met de Britse generaal Arthur Wellesley (Christopher Plummer). De twee legers ontmoeten elkaar in Waterloo, waar de beslissende slag moet gaan plaatsvinden.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720050000 +0000" stop="20210720064500 +0000" catchup-id="88AdduXdjNLT4XLisu2lt8s-hL5OXnf4R3zmni7i"><title>Arbitrage</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UoWo8LCJG8BwJG06j4vSCQ.jpg"></icon><desc>Robert Miller is topman van een financieel imperium en pater familias van een ogenschijnlijk gelukkige familie. Hij lijkt alles te hebben – geld, macht, een prachtige vrouw en een getalenteerde dochter, die voor hem bij zijn bedrijf werkt. Maar achter de schermen zit Robert diep in de schulden en moet hij zijn bedrijf verkopen voordat de lijken uit de kast komen. Zijn besluit om een weekendje te ontsnappen met zijn maîtresse, de mooie kunstenares Julie Côte, brengt hem nog dieper in de problemen. Onderweg verongelukt hun auto waarna Robert de fanatieke rechercheur Michael Bryer achter zich aan krijgt...</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720064500 +0000" stop="20210720082500 +0000" catchup-id="uou8sHMdAASD3q9ZbiCHEh_wuDbxcX2I4Fw4AQsu"><title>De Ontsnapping</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/x2x1zcG2KQBaTjmgYOQ64A.jpg"></icon><desc>Julia heeft een goede baan, woont in een nieuwbouwhuis en heeft twee kinderen met de zorgzame Paul. Maar in de keukenla liggen antidepressiva. Ze had zich haar leven zo anders voorgesteld toen ze jong was en erover fantaseerde met haar broertje Jimmy. Hun tragische afscheid was twintig jaar geleden, maar knaagt nog altijd aan haar. Na een ruzie met Paul besluit Julia het roer radicaal om te gooien. Ze vertrekt naar de Portugese Algarve. Ze maakt nieuwe vrienden en meet zich een nieuw uiterlijk aan. Als ze de mysterieuze gigolo Romeo leert kennen, komt Julia's verleden dichterbij dan ooit.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720082500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="jwkdxMXWpTwLE2TJfK6xjjN04qM1yg6pdpXvVoI4"><title>Experimenter</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/6xNTH2Fo4I4YUgE3mUL95Q.jpg"></icon><desc>1961. Dokter Stanley Milgram bedenkt op de universiteit van Yale een controversieel psychologisch experiment: proefpersonen geloven dat ze elektrische schokken toedienen aan iemand in een andere kamer. Hiermee test hij gehoorzaamheid, geweten en vrije wil. Het resultaat van de experimenten is schokkend: 65 procent van de proefpersonen dient hun ondervraagde een dodelijke dosis toe, omdat een gezagsdrager in een witte jas hen daar beleefd om vraagt. Maar Milgrams onderzoek keert zich tegen hem en in de media wordt hij afgeschilderd als een manipulatief monster.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720100000 +0000" stop="20210720113000 +0000" catchup-id="mg734itek3Dxhif9rO1y9lmeQbQiOYtH4S22Kzej"><title>Kings Bay</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/iof0gU8kQriUDAsWuIji4A.jpg"></icon><desc>1962. Een explosie in de Kings Bay kolenmijn op Spitsbergen kost 21 mensen het leven. Als gevolg hiervan besluit de zittende regering van de Noorse arbeiderspartij, die sinds de Tweede Wereldoorlog aan de macht is, op te stappen. Maar was het wel een ongeluk? Of was het een gevolg van een machtsspel tussen Rusland en de Verenigde Staten over de controle van het noordpoolgebied?</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720113000 +0000" stop="20210720131500 +0000" catchup-id="cTbq4WNdnc0TH7h6IrKYaW_r2UtTnC1ZFug0-Eaa"><title>Promised Land</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/lntupPjMnHPA39eVWmetcA.jpg"></icon><desc>Steve Butler (Matt Damon) is een verkoper bij een aardgasbedrijf. Hij komt samen met zijn collega Sue Thomason (McDormand) in een landelijk plaatsje waar het bedrijf nieuwe bronnen wil aanboren. Het stadje is hard getroffen door de economische malaise van de afgelopen jaren en de twee buitenstaanders zien kansen dat de lokale bevolking hun zakelijk aanbod zal aanvaarden. Wat een eenvoudige taak lijkt voor het duo, wordt echter bemoeilijkt door de enorm gerespecteerde leraar Frank Yates (Hal Holbrook), die gesteund wordt door de campagneleider Dustin Noble (John Krasinski).</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720131500 +0000" stop="20210720145000 +0000" catchup-id="rJXceVUS9FJ0zlhs3UlZmbUtvFqCw7cyH69jIrkw"><title>War Flowers</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/Fn-sV9xHmJt1yiY-esVB3A.jpg"></icon><desc>Sarabeth (Christina Ricci) is een jonge vrouw uit North Carolina wiens man haar en hun dochter verlaat om te vechten voor het Zuiden in de Amerikaanse Burgeroorlog. De oorlog creëert voor Sarabeth en haar dochter ontberingen en verwoesting en ze moeten om zien te gaan met de hoop en overtuiging dat de man die ze lief hebben weer terug zal keren. Ondertussen moeten ze beslissen over het lot van een Yankee soldaat (Jason Gedrick) waar ze mee geconfronteerd worden.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720145000 +0000" stop="20210720163500 +0000" catchup-id="zoz3Ldg_4S7QCTALv8a2hGdfbPZdcKX9mOy8a2ym"><title>Trust</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QDSgqOYC8SNzpnhKQW13yQ.jpg"></icon><desc>De familie Cameron is het perfecte voorbeeld van een gelukkig Amerikaans gezin. Alles loopt voorspoedig tot het moment dat de veertien jaar oude Annie haar eerste vriendje, Charlie, leert kennen via internet. Na maanden van onschuldig communiceren via het web besluit Annie af te spreken met Charlie. Dan komt ze er op een afschuwelijke manier achter dat Charlie niet is wie hij aanvankelijk is. Geschokt door wat hun dochter aangedaan is, gaan Annies ouders de strijd aan om hun dochter in het reine te laten komen met wat er gebeurd is in haar tot dan toe onschuldige leventje. Een strijd die het hele gezin dreigt te verscheuren...</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720163500 +0000" stop="20210720183000 +0000" catchup-id="S90_0Og8cAhYcrZ1liyVyTFgqXylBuspER4pISxN"><title>Everybody Wants Some!!</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EuPE-T-4uVnmsp4B0p_QaA.jpg"></icon><desc>In het najaar van 1980 verhuist eerstejaarsstudent Jake Bradford naar Texas om te gaan wonen een huis buiten de campus met andere leden van het college-honkbalteam. Hij ontmoet verschillende teamgenoten, waaronder zijn kamergenoot Billy, die vanwege zijn diepe zuidelijke accent de bijnaam 'Beuter' heeft gekregen. Hij sluit zich aan bij Finnegan, Roper, Dale en Plummer die met de auto over de campus varen, op zoek naar vrouwen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720183000 +0000" stop="20210720201000 +0000" catchup-id="W6e7L3A2OUJdyiBj46mPAJ2HJ-noCMfENDU2YWKQ"><title>Niemand in de stad</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/zzsdjZXmdrnqaGGzmrErag.jpg"></icon><desc>Drie vrienden ervaren de pieken en dalen van hun tijd als lid van een Amsterdamse studentenvereniging. Ze beleven gepassioneerde liefdesavonturen, wilde feesten en leren wat echte vriendschap is.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720201000 +0000" stop="20210720213000 +0000" catchup-id="f_lP6SEHszsshlSiK7IbjNbj6sH1afko7Y4uiFQw"><title>The Squid and the Whale</title><date>2005</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/UhMVSAxLULdqEWPsa_EOnw.jpg"></icon><desc>In The Squid and The Whale ontkomt niemand - kind of ouder - aan de greep van het leven. Bernard is een intellectuele snob die ooit een groot romanschrijver was. Hij heeft zich nu gesetteld met een baantje aan de universiteit. Als zijn vrouw Joan haar eigen schrijftalenten ontdekt drijft jaloezie een wig in het gezin. De beide zoons Walt en Frank kiezen ieder een kant. Walt kiest voor zijn vader en Frank staat achter zijn moeder. Maar dan begint Joan afspraakjes te maken met de tennisleraar van haar jongste zoon en begint Bernard studente Lili het hof te maken terwijl Walt haar ook heel leuk vindt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720213000 +0000" stop="20210720233000 +0000" catchup-id="a5ibXnE96GKVdTmYnKfitaBY5FBMqs3mWa5D7eTm"><title>Awakenings</title><date>1990</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/H_Y0BUCCoDj5vLV7nkHmKQ.jpg"></icon><desc>Wanneer de begaafde, maar introverte dokter Malcolm Sayer (Robin Williams) wordt aangesteld in het neurologisch laboratorium van het Bainbridge Hospital, raakt hij geïnteresseerd in het geval Leonard Lowe (Robert de Niro), die al twintig jaar in comateuze toestand verkeert. Sayer ontdekt de sleutel om hem, en lotgenoten, weer tot meer leven te wekken. Maar na een tijdje als Lowe zich tracht aan te passen aan de huidige maatschappij, valt hij terug in zijn oude situatie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210720233000 +0000" stop="20210721013000 +0000" catchup-id="h7FQj3D_7Nc6HuYOe0caZyrUiAb46ar0FCdomHpH"><title>Against All Odds</title><date>1984</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/nLpYe7JYRWWZ-2E_MzjXiw.jpg"></icon><desc>Terry Brogan, een footballspeler die zijn beste tijd gehad lijkt te hebben, heeft geld nodig. Hij besluit een opdracht aan te nemen van z'n duistere vriend Jake Wise en gaat daarvoor op zoek naar diens vriendin Jessie, die zich in Mexico zou bevinden. Zij is tevens de dochter van een rijke landeigenaar die het team van Terry in bezit heeft.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721013000 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="cVeahNvteGIuq5WnUmoAHXxlOgtKXeBilSbq0MjY"><title>Lawrence of Arabia</title><date>1962</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/MIfmeqDJR04BucchvJYtZQ.jpg"></icon><desc>Oud-kolonel Thomas Edward Lawrence verongelukt in 1935 met zijn motorfiets. Op de herdenkingsdienst heeft iedereen een uiteenlopende mening over hem. Hierop flitst het filmverhaal terug in de tijd naar 1916. Turkije, dat eeuwen lang het Midden-Oosten domineerde, schaart zich aan Duitse zijde in de Eerste Wereldoorlog. Voor de Britten blijkt het belangrijk om de Arabische stammen onder Turks bestuur, te verenigen tot één groot, Arabisch leger om daarmee het Turkse Rijk neer te slaan. Een luitenant bij de Britse strijdkrachten te Egypte was voorbestemd om dapper de woestijnen in te trekken en de Arabische Opstand te leiden: Lawrence.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama, Avontuur</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721050000 +0000" stop="20210721064500 +0000" catchup-id="ffn6Hw21WoKe5Z7UQ_LgVlsIFv8tcStXVG2IL7lY"><title>Sophie &amp; the Rising Sun</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/S_c8xVkJBHWfc3tf9KSzUQ.jpg"></icon><desc>Terwijl in Europa de Tweede Wereldoorlog woedt, krijgt het Amerikaanse vissersdorpje Salty Creek in de herfst van 1941 bezoek van een gewonde vreemdeling, de Aziatische Grover Ohta. Dorpsbewoonster Sophie raakt gefascineerd door Ohta. Hun gezamenlijke liefde voor kunst schept een band en er ontstaat een verboden verhouding tussen de twee. Na het bombardement op Pear Harbor, wordt Ohta van allerlei kanten bedreigd. Door zich te verzetten tegen de inwonders van Salty Creek, zet Sophie haar eigen leven op het spel.</desc><category>Film, Romantiek, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721064500 +0000" stop="20210721084000 +0000" catchup-id="0mFO4BP2iRhLtAd_WzYqVHHMXxyoeMmj7i59vIlJ"><title>Starman</title><date>1984</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/DL2MOVuAujWVUPLu67hjyA.jpg"></icon><desc>Een alien die crasht op Aarde neemt de vorm aan van de overleden echtgenoot van Jenny Hayden, die nooit over zijn dood heen is gekomen. De alien vraagt de hulp van Jenny om uit handen van de overheid te blijven en om op tijd bij zijn soortgenoten te zijn aan de andere kant van Amerika.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721084000 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="XtSVA6ikwIrQHd5UNN5el5eZchuC4HAorym63FAr"><title>The Road Within</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/1RdaNawWgfP01ogDfiUZwg.jpg"></icon><desc>Vincent is een jongeman met het syndroom van Gilles de la Tourette. Na het overlijden van zijn moeder wordt hij geconfronteerd met drastische veranderingen. In de gedragskliniek vindt hij een vriendin in Marie, die aan anorexia lijdt. Samen besluiten ze de auto van dokter Rose te stelen om de as van Vincents moeder in de oceaan te verstrooien. Wanneer de autistische Alex hen dreigt aan te geven, zijn ze gedwongen hem op sleeptouw te nemen. Al snel worden ze door Vincents vader en dokter Rose achtervolgd terwijl Vincent, Marie en Alex aan een epische roadtrip beginnen die hun leven voor altijd zal veranderen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721102000 +0000" stop="20210721123500 +0000" catchup-id="vtgmA-DYfzBFUwPz2_IfXJymy7p1GLvHI-AxS69k"><title>Finding Forrester</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/F6OOtk1ENUv7VdM4Zs3qyg.jpg"></icon><desc>De 16-jarige Jamal Wallace is een uitstekend basketballer, maar presteert op school maar middelmatig. Bij een test blijkt dat hij eigenlijk veel slimmer is dan hij zich voordoet. Hierdoor kan hij naar een beroemde privé-school. Hij raakt bevriend met de schrijver William Forrester. Samen overwinnen ze enkele problemen, zoals het racisme tegen Jamal door een leraar, en de straatvrees van William.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721123500 +0000" stop="20210721142500 +0000" catchup-id="_Loj985rGzFeerOvuuhFHTLeygKSLQgTJhXiQAwH"><title>Donne-moi des ailes</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QTqOc0fMYy9KtqKIJOrbCw.jpg"></icon><desc>Een visionaire wetenschapper en zijn door videogames geobsedeerde tienerzoon werken samen aan een speciaal project om een bedreigde vogelsoort te redden.</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721142500 +0000" stop="20210721163500 +0000" catchup-id="KTy-UrgoHBFFZVexBunVIhEUwMnzSnDBQ6FRonuj"><title>An Impossible Love</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/4ujZkILp0l4jleE1T0W9Yw.jpg"></icon><desc>Frankrijk, jaren vijftig. Rachel werkt als eenvoudige typiste wanneer ze de charmante Philippe ontmoet, een intellectueel van gegoede komaf. Ze worden verliefd en krijgen al snel een dochter, Chantal. Onder druk van zijn familie weigert Philippe echter beneden zijn stand te trouwen. Rachel moet daardoor hun dochter alleen opvoeden. Jarenlang strijdt ze ervoor om Chantal erkend te krijgen. Na tien jaar geeft Philippe eindelijk toe. Tegelijkertijd besluit hij werkelijk een vader voor Chantal te zijn. De gevolgen zijn onvoorzien en ingrijpend.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721163500 +0000" stop="20210721183000 +0000" catchup-id="wp1LNvBPAc-HmxnPV5C4RUPjy2O2WW2Ekpxk2xfa"><title>Madame Bovary</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CYyuIQDcUtytljTR0lp4gw.jpg"></icon><desc>Emma Bovary is een boerendochter die droomt van een romantisch en bourgeois leven in de grote stad. Zij trouwt met een plattelandsarts die haar echter niet het leven geeft waar zij naar verlangt. Eenzaam probeert zij haar fantasieën gestalte te geven door een reeks romances en de aanschaf van exotische kleding. Het is echter duidelijk dat zij langzaam maar zeker steeds verder afraakt van de werkelijke vervulling van haar verlangens. Zij verliest elke greep op de realiteit.</desc><category>Film, Romantiek, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721183000 +0000" stop="20210721201500 +0000" catchup-id="zR4870uR27KV3GOLNffbUMDdds966tDfYBNdKvhK"><title>Whiplash</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/JfAapbEdLiXoP-RAWkDe0A.jpg"></icon><desc>Andrew Neyman, een jonge jazzmuzikant, is vastberaden om koste wat kost de beste drummer van zijn elitaire conservatorium te worden. De briljante muziekdocent Terence Fletcher, die bekend staat om zijn gevreesde, spartaanse lesmethodes, leidt het beste jazz-ensemble van de school. Hij ontdekt de ambitieuze drummer en zorgt ervoor dat Andrew in zijn band terecht komt. Onder invloed van de tirannieke Fletcher wordt Andrews streven naar perfectie een onoverkomelijke obsessie. Zijn meedogenloze leraar drijft hem tot het uiterste van zijn muzikale en fysieke kunnen, maar ook bijna tot waanzin.</desc><category>Drama, Film, Muziek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721201500 +0000" stop="20210721220000 +0000" catchup-id="z-7txVjr1lLVRwN5QdCGrzuTFIebGwcqEhF-i73G"><title>L'amant double</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/CDSIOKK9rgBe9r_riZ3jzw.jpg"></icon><desc>Chloé kampt met een depressie. Ze besluit om psychotherapie te gaan volgen en wordt verliefd op haar psychiater. Als ze een paar maanden later besluiten te gaan samenwonen, ontdekt Chloé dat haar geliefde een deel van zijn leven verborgen houdt.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210721220000 +0000" stop="20210722001000 +0000" catchup-id="uAM5FSmhrPY9nT4gnq7Bhyoa1kZ_T6tV81rNZ1_a"><title>12 Years a Slave</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/XDXZJBXpG4lj0HeiCnU6-w.jpg"></icon><desc>In de 19e eeuw, voorafgaand aan de burgeroorlog, leeft de Afro-Amerikaanse violist en timmerman Solomon Northup als een vrij man met zijn gezin in New York. Hij wordt benaderd om te komen musiceren bij een reizend circus in Washington, maar deze goedbetaalde klus blijkt een gemene valstrik. Solomon wordt ontvoerd en verkocht als slaaf in het zuiden. Hier moet hij niet alleen vechten om te overleven, maar ook zijn waardigheid te behouden. Als slaaf wordt hij geconfronteerd met de verschrikkelijke wreedheid van slaveneigenaar Epps. Twaalf jaar lang leeft Solomon in gevangenschap en onderdrukking.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722001000 +0000" stop="20210722020000 +0000" catchup-id="KPV1QQ_oNteCdweWzr9t4chXyXC7jbDJZvQgJPIH"><title>Mr Jones</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EpngB75fV7XTL1hNyfIy0A.jpg"></icon><desc>De charmante bouwvakker Mr. Jones krijgt te maken met manische depressiviteit. Hierdoor haalt hij onvoorspelbare stunts uit. Na een van zijn vele stunts wordt hij meegenomen en opgevangen in een speciale inrichting. Langzamerhand krijgt hij een band met een vrouwelijke dokter die hem wil helpen.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722020000 +0000" stop="20210722031500 +0000" catchup-id="8fwVa9HSl7yc_FqTuuT20mfLQYMgv427iSzwWG_T"><title>Raul</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/rSZWBX2KcKLfS8l-iO2FwA.jpg"></icon><desc>Na dertig jaar werken in de kapperszaak die hij van zijn ouders heeft geërfd, begint Raúl zijn dagelijkse routine te veranderen om zijn klanten iets nieuws te vertellen. Hij probeert dichter bij zijn buren te komen, bezoekt een bar in de buurt van zijn huis en brengt wat tijd door op het buurtplein, waar hij een dame ontmoet met wie hij een vreemde relatie opbouwt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722031500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="e17iRxSa3c37faUJA-bAKLPaFeBhdBD6ifOSrldD"><title>Child of God</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/pJKm5AMrXjlKMLwC232TLw.jpg"></icon><desc>Sevier County, een district in de uitlopers van de Appalachen in Tennessee, in de jaren '60. Lester Ballard is een gewelddadige, bizarre jongeman met wie het, na het verlies van zijn ouders, van kwaad naar erger gaat. Zonder familie, arm en ontheemd, wordt de sociopaat verstoten door de maatschappij en isoleert hij zichzelf in de wildernis, waar hij langzaam wegzinkt in een dierlijk bestaan. Helemaal van God los, geeft Ballard zich over aan seksuele perversiteiten en gruwelijke wraakoefeningen op de gemeenschap die hem uitbande.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722050000 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="oLgbda2ReHIo17-dp0yh7s07dD894yVcUmiXBenk"><title>99 Homes</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/7TiMzwD53Kk9F-jCvEeGoA.jpg"></icon><desc>Bouwvakker Dennis Nash (Andrew Garfield), wordt met zijn zoontje en moeder (Laura Dern) uit zijn ouderlijk huis in Orlando gezet. De keiharde makelaar Rick Carver (Michael Shannon) laat hen geen andere keus dan in een armoedig motel te gaan wonen. Dennis heeft er alles voor over om zijn huis terug te krijgen. Zelfs werken voor zijn grootste vijand; de man die hen op straat zette. Al snel kan hij genoeg verdienen om het huis terug te kopen, maar kan Dennis zijn geweten wel uitschakelen?</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722065000 +0000" stop="20210722081500 +0000" catchup-id="B6Ehw1FNEyPDhZjQXVsnEC8JG9cgSpaI7zTYq1Ue"><title>Wreckers</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/5t8TQ4Vz7dytloE6EZRfIw.jpg"></icon><desc>Dawn en David (Claire Foy en Shaun Evans) zijn teruggekeerd naar het dorp waar ze opgroeiden, om een gezin te stichten. Hun relatie lijkt idyllisch, maar zwanger worden blijkt moeilijk en maakt het opbouwen van hun perfecte gezin alleen maar lastiger. Het koppel krijgt een verrassingsbezoek van Davids broer Nick (Benedict Cumberbatch). Nick is een getraumatiseerde soldaat - maar zijn problemen reiken verder dan zijn ervaring in de oorlog. Hij slingert zijn broer terug in hun woeste jeugdjaren en onthult de leugens in Davids relate met Dawn.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722081500 +0000" stop="20210722095500 +0000" catchup-id="0nrGj3_O5A1Du69B7zjsdfh39PR9jwKVfFJz0Lqu"><title>The Greatest</title><date>1977</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/EawH3mqXb5C8MJ9u9sQggQ.jpg"></icon><desc>De wereldberoemde bokser Muhammad Ali speelt zichzelf in deze gedramatiseerde versie van zijn levensverhaal tot aan eind jaren zeventig. Te zien is hoe hij als Cassius Clay overwinningen behaalt op de Olympische Spelen, hoe hij zich bekeert tot de islam, hoe hij weigert om in militaire dienst te treden en hoe hij een juridische strijd voert nadat hem de Wereldtitel is ontnomen.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722095500 +0000" stop="20210722112500 +0000" catchup-id="Bf1yZF7LA6eFxCW5a4awFaAX9xTTASr3vUNIKLcg"><title>The Girl in the Book</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/aNfCphRyt6VDrlQM8wCvpQ.jpg"></icon><desc>Schrijfster Alice voelt zich gevangen in een baan als junior redactrice en worstelt met haar writer's block. Wanneer ze onverwacht wordt gevraagd om een re-release van Milan Danekers boek Waking Eyes voor te bereiden, opent dat een deur naar pijnlijke herinneringen uit haar verleden. Zij heeft namelijk Milan al als tiener ontmoet en het boek bevat deels haar eigen teksten en intieme details over haar relatie met Milan, die haar misbruikte. Alice moet de kracht vinden om de gebeurtenissen onder ogen te zien en beslissingen te nemen die uiteindelijk haar demonen moeten verdrijven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722112500 +0000" stop="20210722125000 +0000" catchup-id="wSr_X-F72sStn8owMj0CJchrDmoboTM5--dGfHi0"><title>Domestic</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/QuzYNaSHwLPVO3AG_MQQ6w.jpg"></icon><desc>Alex, een tienjarig meisje, heeft een lunch met haar vader. Haar moeder komt de keuken binnen met een een levende hen in haar handen. De vader wil Alex wat geld geven op voorwaarde dat ze de kip doodt, zodat moeder het dier kan klaarmaken voor een maaltijd. Alex stemt toe maar al snel beseft ze dat ze het dier niet van haar leven kan beroven. De ouders besluiten daarop van het bedrag te verhogen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722125000 +0000" stop="20210722150000 +0000" catchup-id="V2vThfTy3h5q_xRspgC0WaKwYyNimDpcACGmxd-_"><title>Foxcatcher</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/208x308/xV44ggEaI67pL5qfyvcrlw.jpg"></icon><desc>Foxcatcher vertelt het waargebeurde verhaal van de Olympische Kampioenen en tevens broers Mark Schultz (Channing Tatum) en Dave Schultz (Mark Ruffalo). John Du Pont (Steve Carell) heeft zijn zinnen gezet op het trainen van de broers, maar als Dave niet naar zijn landgoed wil verhuizen, is het de naïeve Mark die hij volledig onder zijn hoede neemt. Samen hebben ze het doel om van Mark de grootste worstelaar ter wereld te maken. Ze krijgen een intense band met elkaar, maar hoe langer Mark bij deze steenrijke man op zijn landgoed woont, hoe meer hij verstrikt raakt in een web van paranoia en verraad.</desc><category>Film, Docudrama, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722150000 +0000" stop="20210722164500 +0000" catchup-id="y_0I0lOeuCLwKIwWGzAESP2d6jXwzJ7Ay0bL391P"><title>Brothers</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/HJIo_b_JF7uu11k_gyHFww.jpg"></icon><desc>De succesvolle officier Sam (Tobey Maguire) en vrijbuiter Tommy (Jake Gyllenhaal) zijn twee broers. Als Sam op een missie in Afghanistan wordt vermist en er weinig hoop is dat hij levend terugkeert, probeert Tommy het verlies van zijn broer op te vangen door de verantwoordelijkheid voor Grace (Natalie Portman) en de kinderen op zich te nemen. Tegen de verwachting in groeien Tommy en Grace steeds meer naar elkaar toe. Maar dan komt Sam terug.</desc><category>Drama, Film, Oorlog, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722164500 +0000" stop="20210722183000 +0000" catchup-id="mRlYVP-k-zt3LMflxJjNb2q2yJy7dYoMQDbk_vUv"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zKis_nlkmS-KyYBXXKBdYA.jpg"></icon><desc>De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is ook een briljante en gedreven astronaut, die geselecteerd wordt voor een ambitieuze – door mannen gedomineerde - ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Ze bereidt zichzelf en Stella voor op haar langdurige afwezigheid en begint ze aan de zware training in Rusland. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722183000 +0000" stop="20210722194500 +0000" catchup-id="gZ8JE4MG8D3pou1J6aZ4EcD9flLORsaSyxuR0VZF"><title>About Endlessness</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Q6pf2UoSo4AB_I5GCH-RKQ.jpg"></icon><desc>Geleid door de zachte stem van een vrouw, zien we de handelingen van de mens in een reeks schijnbaar triviale momenten die de pracht van het leven weerspiegelen: een meisje grijpt voor de eerste keer de hand van een geliefde jongen; een vader bindt de veters van zijn dochter in de stromende regen; een jonge vrouw wacht op haar afspraak. Maar ook momenten waarin menselijke wreedheid in al haar banaliteit wordt getoond - een man sleept een kruis; een kreupele oorlogsveteraan zit aan de kant van de weg; een vader houdt zijn dode zoon in zijn armen - als de hoorn des overvloeds van het leven zelf.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722194500 +0000" stop="20210722213000 +0000" catchup-id="9-gSd90z1P-JfoeZMogQI-8x79R0Qxh72fHKLzWc"><title>Touched with Fire</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/QSpJOKVJhimrLgan8Lepiw.jpg"></icon><desc>Carla en Marco zijn twee manisch-depressieve dichters wiens kunst wordt gevoed door hun extreemste emoties. Wanneer ze hun medicijnen niet meer innemen belanden ze in hetzelfde psychiatrisch ziekenhuis. Ondanks verschillende pogingen van artsen en ouders om ze te scheiden zetten ze hun destructieve romance voort, waarbij ze balanceren tussen manische uitspattingen en suïcide. Tot het punt dat ze zullen moeten kiezen tussen hun geestelijke gezondheid en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722213000 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="VfptZ_2rKvYPCSyItXhBcO-lCMKDB3qmcjNKukH2"><title>A Time to Kill</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/53E6YRF23XO4z1Byty172g.jpg"></icon><desc>In een rustig dorpje in Mississippi wordt het leven van de zwarte gemeenschap grondig verstoord door een gruwelijk drama: Tonya Hailey, een tienjarig meisje, wordt door twee brutale racisten verkracht en voor dood achtergelaten. Omdat de misdadigers niet de tijd krijgen gevonnist te worden, besluit Carl Lee, Tonya's vader, het recht in eigen handen te nemen en hij schiet de twee in koelen bloede neer. Jack Brigance, een jonge ambitieuze advocaat, neemt de verdediging van Carl Lee op zich. Jack weet dat dit proces de springplank voor zijn verdere carrière kan betekenen en zet zich met hart en ziel in voor deze zaak.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210722235500 +0000" stop="20210723014000 +0000" catchup-id="d2LNnR_7dhdwDQdf2IlqcJYnDL4t6iLtIt53CaLD"><title>Jagged Edge</title><date>1985</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TxuBD1kHoVKFC93BJOQRpA.jpg"></icon><desc>Het is het verhaal over de brute moord op Page Forrester. Haar man Jack Forrester wordt verdacht. Niet vreemd want Jack is de enige erfgenaam en was op het moment van de moord in het huis aanwezig. Ondanks de vasthoudendheid van de Officier van Justitie Krasny weet zijn advocate Teddy Barnes de jury zover te krijgen dat ze hem vrijspreken. Maar is hij eigenlijk wel onschuldig?</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723014000 +0000" stop="20210723031500 +0000" catchup-id="kyiVlkeZqcxWBNW1_BJ2WGR46N0UARFUPDjEpbBW"><title>Romans</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/S7GqlXGpkF_9-7NGcCslaw.jpg"></icon><desc>Malky (Orlando Bloom) is een hardwerkende man van middelbare leeftijd. Maar zijn leven gaat gebukt onder onzekerheden en psychische problemen. Op jonge leeftijd is hij seksueel misbruikt door een priester die hij vertrouwde en naar wie hij opkeek. Hier wordt hij steeds opnieuw mee geconfronteerd. Nu gaat hij de strijd aan met de demonen uit zijn verleden.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723031500 +0000" stop="20210723050000 +0000" catchup-id="Wro1vBkZNjd2Uy06EcZGoxWxA9MeVpKRlzL9GekX"><title>On the Waterfront</title><date>1954</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wuqSIsH1km4Q9d8hmyXDow.jpg"></icon><desc>De Waterfront Crime Commission staat op het punt hoorzittingen te houden over vakbondsmisdaden en infiltratie ervan door de onderwereld. Terwijl de havenarbeiders tegen elkaar worden opgestookt, wordt Terry Malloy ongewild betrokken bij een moord. De moord gebeurt in opdracht van maffiabaas Johnny Friendly die tevens de vakbondsleider is. Als Terry de zus van de vermoorde man ontmoet en leert kennen, begint de moord steeds zwaarder op zijn geweten te wegen. Hij wordt onder druk gezet door zowel de priester Barry, die het tot zijn persoonlijke kruistocht gemaakt heeft om de haven misdaadvrij te maken, als door de criminele vakbond.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723050000 +0000" stop="20210723072000 +0000" catchup-id="wUj1abhg7GJ4UzcFFUMk3IW51ATv57JhTvd0_Dpv"><title>Somewhere in Palilula</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uipZX8ektFbMk5hWSkBWuA.jpg"></icon><desc>De jonge, pas afgestuurde arts Serafim arriveert in de jaren '60 in Roemenië in het plaatsje Palilula, een spookstad met een sanatorium en gynaecologische kliniek - ondanks dat er geen kind wordt geboren. Het is een merkwaardige gemeenschap van Romenen die hun taal zijn verloren, maar hun muziek niet.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723072000 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="bP8z0e1wsgvFLAQvxniru5BYAEgJhEz4QQnuIIge"><title>The Prince of Tides</title><date>1991</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/rz4rPGBM2poLe9hzCdSyRQ.jpg"></icon><desc>Tom Wingo is ongelukkig met zijn leven. Zijn vrouw begrijpt hem niet en hij kan niet goed overweg met zijn dominante moeder. Wanneer zijn zus Sallie een zelfmoordpoging doet, ontdekt psychiater Susan Lowenstein een vreselijk geheim van Tom en Sally's jeugd. Maar de psychiater is zelf ook erg ongelukkig en samen proberen ze elkaar weer op te hemelen.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723093000 +0000" stop="20210723112000 +0000" catchup-id="CJ_IkAi5YyIFZVFr_Ty2ZjfMiVzP8QyRa7F-HXpo"><title>Rachel Getting Married</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/31SUV0onHcHWxJoF_mW2UA.jpg"></icon><desc>Kym Buchman (Anne Hathaway) is een ex-model die de afgelopen tien jaar veel drugsproblemen heeft gehad en geregeld in een afkickcentrum heeft gezeten. Als ze naar het ouderlijke huis terugkeert voor het huwelijk van haar zus, brengt ze een verleden van persoonlijke crisis, familieconflicten en tragedie met zich mee. De vrienden van de bruid en bruidegom zijn samengekomen voor een weekend van feesten. Kym, is echter een katalysator voor de sluimerende spanningen in de familiedynamiek.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723112000 +0000" stop="20210723132500 +0000" catchup-id="yGH2n9629p79PghpLrQxBD3lMVyB-8ncUuGGtxiP"><title>Runaway Jury</title><date>2003</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YnKymU5ZuTysU-TV4VPQhg.jpg"></icon><desc>Een weduwe start, na de dood van haar man, een groot proces tegen een wapenfabrikant die nooit eerder een proces heeft verloren. Ook dit keer zet de fabrikant alles op alles om niet te verliezen en huurt deze de juryexpert Rankin Finch (Gene Hackman) in. Door de juryselectie en zijn manipulatie van die jury, zou hij de zaak voor de wapenfabrikant moeten winnen. Rankin heeft echter een van de beste advocaten in het land tegen zich, Wendell Rohr (Dustin Hoffman), en hij heeft buiten het jurylid Nicholas Easter (John Cusack) gerekend.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723132500 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="WLWX-T_0hNDd3Zc-LTPzyT59dHHiWnIWN84iDgAw"><title>Punch Drunk Love</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n8eO803KzYhu2MsOrL8okQ.jpg"></icon><desc>De zachtaardige Barry Egan (Adam Sandler) is een hardwerkende manager van een opslagloods in de weinig sprankelende San Fernando Valley. Tussen de bedrijven door is hij druk om tegen een kleine investering één miljoen gratis airmiles te bemachtigen. Thuis wordt hij bemoederd door zijn zeven zussen, hetgeen zijn spontane driftbuien verklaart. Barry bloeit op wanneer hij de Engelse Lena (Emily Watson) ontmoet. Maar dan dreigen een paar criminelen die hem willen afpersen zijn nieuw gevonden kans op geluk te verstoren.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723150000 +0000" stop="20210723170500 +0000" catchup-id="KDhN9jMLCZAfZ3lomwCcL7sv8ekFdc2EbYjEGXYm"><title>Rules Don't Apply</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/4fqsCF6-nysEK1oTUTlZrQ.jpg"></icon><desc>In 1958 reist Marla Mabrey, een toegewijde baptist en schoonheidskoningin uit Virginia, naar Hollywood om het te maken als actrice. Ze wordt in de stad rondgereden door Frank Forbes, een jonge chauffeur en toegewijde methodist die net als zij naar succes verlangt. Beide liggen onder contract bij Howard Hughes, een steenrijke filmmaker, vrouwenversierder en vliegtuigpionier. De twee krijgen al snel gevoelens voor elkaar, hoewel Hughes strenge regels heeft ingevoerd die verbieden dat zijn werknemers romantische of seksuele interacties hebben met elkaar.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723170500 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="WFQtIFy9Imjn0f6Yw99hV40j5ukF1VBbW-Pc-BOO"><title>Den skyldige</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/wgsgCU5qR21A3k7iDcRvZA.jpg"></icon><desc>In een meldkamer van de alarmcentrale beantwoordt Asger Holm een noodoproep van een ontvoerde vrouw. Wanneer de verbinding plotseling wordt verbroken begint de zoektocht naar de vrouw en haar ontvoerder. Zijn telefoon is zijn enige hulpmiddel.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723183000 +0000" stop="20210723200500 +0000" catchup-id="M4tomr1MmSyH5RJ4YZ96jpqVAL0ZLxQaQFA6hROx"><title>The Whistlers</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n_irKqDX_dUbuFTDyzFk-g.jpg"></icon><desc>Een Roemeense politieagent, vastbesloten om een corrupte zakenman uit de gevangenis te bevrijden die weet waar het geld van een gangster verborgen is, moet de moeilijke voorouderlijke taal leren die op het eiland Gomera wordt gesproken.</desc><category>Film, Komedie, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723200500 +0000" stop="20210723213500 +0000" catchup-id="VJjdJla5d-1Qn_7ex6z0ukRusP2movAty6xYhSxI"><title>Cruise</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PQ0nDxtpDq7WVQsWG31Uvg.jpg"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723213500 +0000" stop="20210723220500 +0000" catchup-id="r138ZhBQ7UyuvdENyD-nKzqagmNaZAYYf29cHfcF"><title>Hollywood's Best Film Directors : James Mangold</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ESXSVt0C1HrdXdn3_VDuww.jpg"></icon><desc>James Mangold debuteerde met het kleine drama Heavy, gevolgd door de misdaadfilm Cop Land, maakte het muziekdrama Walk the Line, de western 3:10 to Yuma, de actiefilms Knight and Day, The Wolverine, Logan en de racefilm Ford vs Ferrari.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723220500 +0000" stop="20210723233500 +0000" catchup-id="xTudIKlhWdePh-y8Bgw7ZwgHIGDcrLdr31GYwTk7"><title>Amazing Grace</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uDCAYuhBT1C5BjIYqHioFw.jpg"></icon><desc>In 1972 nam Aretha Franklin Amazing Grace, het meest succesvolle gospelalbum allertijden, op in de New Temple Missionary Baptist Church in Los Angeles. Nooit eerder zijn de filmopnames van deze legendarische avonden vertoond aan het publiek. Tot nu.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210723233500 +0000" stop="20210724013000 +0000" catchup-id="zD47jCerYxIzOyVAp-VY_JGJ6FGd23SlAhZWKiH8"><title>Hamlet</title><date>1969</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l8_5X1tFVgq5uP00vSHspw.jpg"></icon><desc>Wanneer de Deense prins Hamlet (Nicol Williamson) hoort dat zijn vader is gestorven, keert hij terug naar zijn geboorteland. Hier ontdekt hij tot zijn afschuw dat zijn moeder Gertrude al hertrouwd is met zijn oom Claudius (Anthony Hopkins), de nieuwe koning. Ze dringen bij Hamlet aan om hem te laten trouwen met zijn geliefde Ophelia. Wanneer de geest van zijn vader echter verschijnt om Hamlet te vertellen dat hij door Claudius en Gertrude vermoord is, is Hamlet uit op wraak.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724013000 +0000" stop="20210724031500 +0000" catchup-id="ypwmrO_sl-CTvrR1-BnqoChBX0w45YbTuJLnHbYd"><title>Age of Consent</title><date>1969</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/XfDebk4OoBlrC60RvFIvNg.jpg"></icon><desc>De gekwelde kunstenaar Bradley Morahan (James Mason) zoekt de stilte op van het Groot Barrièrerif bij Australië. Hier raakt hij geïnspireerd door een aantrekkelijke jongedame (Helen Mirren) die hij weet over te halen om naakt voor hem te poseren.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724031500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="PEqYH09Qok6f-PyJp9xSEhLGxGZKXd9TIJlBxQmE"><title>Child of God</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pJKm5AMrXjlKMLwC232TLw.jpg"></icon><desc>Sevier County, een district in de uitlopers van de Appalachen in Tennessee, in de jaren '60. Lester Ballard is een gewelddadige, bizarre jongeman met wie het, na het verlies van zijn ouders, van kwaad naar erger gaat. Zonder familie, arm en ontheemd, wordt de sociopaat verstoten door de maatschappij en isoleert hij zichzelf in de wildernis, waar hij langzaam wegzinkt in een dierlijk bestaan. Helemaal van God los, geeft Ballard zich over aan seksuele perversiteiten en gruwelijke wraakoefeningen op de gemeenschap die hem uitbande.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724050000 +0000" stop="20210724062500 +0000" catchup-id="oFqecDiGrxkInDZ4ZdCohaqdv6Sb_AmUsKRTIpTp"><title>The Lords of Flatbush</title><date>1974</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l8_5X1tFVgq5uP00vSHspw.jpg"></icon><desc>Brooklyn, 1958. Vier vrienden - Stanley (Sylvester Stallone), Chico, Butchey en Wimpy - richten hun motorbende The Lords of Flatbush op. Ze zitten meisjes achterna, stelen auto's, spelen poolbiljart en hangen rond in de lokale ijssalon. Wanneer Stanley van zijn vriendin Frannie te horen krijgt dat zij zwanger van hem is geraakt, zit er voor hem niets anders op dan haar ten huwelijk te vragen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724062500 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="JhlTXi6N65eUuMP3y9aI8YyQ9euW7u5XO41A_qdz"><title>Experimenter</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6xNTH2Fo4I4YUgE3mUL95Q.jpg"></icon><desc>1961. Dokter Stanley Milgram bedenkt op de universiteit van Yale een controversieel psychologisch experiment: proefpersonen geloven dat ze elektrische schokken toedienen aan iemand in een andere kamer. Hiermee test hij gehoorzaamheid, geweten en vrije wil. Het resultaat van de experimenten is schokkend: 65 procent van de proefpersonen dient hun ondervraagde een dodelijke dosis toe, omdat een gezagsdrager in een witte jas hen daar beleefd om vraagt. Maar Milgrams onderzoek keert zich tegen hem en in de media wordt hij afgeschilderd als een manipulatief monster.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724080000 +0000" stop="20210724093000 +0000" catchup-id="_yR3hH1oNXE1qnbNUe-uQkfNwtkiFevnubz96JJq"><title>Jackie &amp; Ryan</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1WmH5gn3JtwGgVGYRkzl9A.jpg"></icon><desc>Ryan (Ben Barnes), een hippe muzikant, brengt zijn dagen door in treinen en op stations. Hij wil er alles aandoen om een succesvolle muzikant te worden. Daarnaast vecht Jackie (Katherine Heighl), een alleenstaande moeder,om de voogdij over haar dochter. Wanneer beiden met elkaars hulp hun moeilijke omstandigheden trotseren veranderen ze de toekomst voorgoed. De twee sterren spelen en zingen de sterren van de hemel in dit hartverwarmende romantische drama.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724093000 +0000" stop="20210724110000 +0000" catchup-id="GOFKO2bGCYTNV9vhQ4WR22m8bW7I4ue1HgK_xnS8"><title>Citizen Jane</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/w34v5CXTOjWa8sD36HEZkg.jpg"></icon><desc>Jane Alexander, een aantrekkelijke, atletische vrouw, geniet van een comfortabel leven in Pacific Heights met haar man, de knappe, charismatische Tom. Jane's idyllische leven verandert als haar geliefde tante Gertrude op brute wijze wordt vermoord. Haar verdriet gaat over in afschuw wanneer een politiedetective Jane ervan overtuigt dat Tom de moordenaar is. Jane begint aan een spannende reis om haar vindingrijke echtgenoot op te sporen. Ze verbaast politie en justitie met haar sluwheid en vastberadenheid.</desc><category>Film, Docudrama, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724110000 +0000" stop="20210724131500 +0000" catchup-id="zgo0rknm40KnzYHQITv7NdwdNtDZGlGB6etoFJ6A"><title>Close Encounters of the Third Kind</title><date>1977</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_uZ2HiEGKiVCPjVId9knjA.jpg"></icon><desc>Roy Neary heeft samen met een aantal andere verbijsterde omstanders een ontmoeting met een UFO (de eerste categorie). Na deze schokkende gebeurtenis wordt hij achtervolgd door een visioen. Hij begint geobsedeerd uit te zoeken waar dit visioen voor staat, tot groot ongenoegen van zijn familie. Ondertussen vinden er over de hele wereld rare verschijnselen plaats. Roy volgt zijn visioen naar een afgelegen gebied waar hij aanwijzingen opvolgt om een ontmoeting te hebben van de derde categorie: contact...</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724131500 +0000" stop="20210724150500 +0000" catchup-id="SZTHhqCrBzkMJmp-cRrw03M0z_XF2r1NpdloQYct"><title>Apt Pupil</title><date>1998</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6Ewi_JvvC9FuonAt8hUh0w.jpg"></icon><desc>De jonge Todd Bowden ontdekt dat de oude Arthur Denker die in de buurt woont een nazi-oorlogsmisdadiger is. Bowden confronteert hem hier mee, en biedt hem een deal aan: Bowden vertelt het niet tegen de politie, en in ruil moet Denker hem verhalen vertellen over de concentratiekampen in de Tweede Wereldoorlog. Denker gaat hiermee akkoord en Bowden bezoekt hem regelmatig. De verhalen die Bowden hoort beginnen echter langzaam zijn persoonlijkheid aan te tasten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724150500 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="aesGHKuQZb2_QR5MtnGLkYHPtsER4J4zqdWKMSw_"><title>Fête de famille</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/KaFjWTlM1tdswif00X4ztA.jpg"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724164500 +0000" stop="20210724183000 +0000" catchup-id="HjR_zzatsPat_L6cMNVERdAw7TX69kO6oJafiwIU"><title>Gattaca</title><date>1997</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oQKxcQBqpp7fCjuyzybIcg.jpg"></icon><desc>Vincent Freeman is een uit liefde geboren persoon. Hij is op de natuurlijke wijze geboren en moet zich staande weten te houden tussen mensen voor wie de beste genen zijn uitgezocht. Om zijn droom, een missie naar de ruimte, te verwezenlijken neemt hij de identiteit aan van een genetisch perfect persoon. Vincent komt steeds dichterbij zijn doel. Totdat de missieleider wordt vermoord. Opeens is hij verdachte nummer 1 en moet hij alles op alles zetten om te voorkomen dat de politie achter de waarheid komt. Dat is niet makkelijk als één wimperhaar je persoonlijkheid al kan verraden.</desc><category>Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724183000 +0000" stop="20210724203000 +0000" catchup-id="nNQfH8g0_ZA_OplVtbFUF5yXftdyKJDDGTyTh4fo"><title>The Professor and the Madman</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-urSIm_xaUyGl-pOu5Cfgg.jpg"></icon><desc>The Professor and the Madman' vertelt het verhaal over de schepping van de OED, beter bekend als de Oxford English Dictionary. In 1857 begint professor James Murray aan de samenstelling van de OED en als voorzitter van het comité probeert hij zoveel mogelijk mensen te bereiken die een bijdrage kunnen leveren aan het ambitieuze project. Een van die mensen, William Chester Minor, levert meer dan 10.000 bijdrages, waarna het comité de man wil eren voor zijn werk. Murray komt er echter achter dat William inmiddels opgesloten zit in een gesticht voor krankzinnigen, na het plegen van een moord.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724203000 +0000" stop="20210724222500 +0000" catchup-id="oSSf4lO7lMqpnnKZJWQXZDNzQ_BDXF8So1OezSF3"><title>Passengers</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/vbgixd4tYA0eSbp9CTAxUw.jpg"></icon><desc>Op een routinereis door de ruimte naar een verre kolonie worden twee passagiers door een storing 90 jaar te vroeg ontwaakt uit hun hyperslaap. Jim (Chris Pratt) en Aurora (Jennifer Lawrence) zullen de rest van hun leven op het luxe ruimteschip moeten verblijven en al snel beginnen ze voor elkaar te vallen. De intense aantrekkingskracht tussen beiden valt niet te ontkennen, totdat ze erachter komen dat het ruimteschip in groot gevaar is. Met 5000 slapende bemanningsleden op het spel kunnen alleen Jim en Aurora een ramp voorkomen.</desc><category>Film, Sciencefiction, Avontuur, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210724222500 +0000" stop="20210725012000 +0000" catchup-id="OqSyi4zC5crbCATxvn77tMAoEEXtTwMGzcU-CFxx"><title>The Wolf of Wall Street</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/DtjEh5eVoQ1xgh50dh7w4w.jpg"></icon><desc>Eind jaren 80. Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) is een aan drugs, drank en seks verslaafde effectenmakelaar, die door fraude multimiljonair wordt. De voormalige meubelhandelaar Donnie Azoff (Jonah Hill) is hierbij zijn zakenpartner. Samen smijten ze enorme sommen geld over de balk met hun excessieve levensstijl vol drugs en feesten. Belfort ziet zijn carrière ten onder gaan door aanklachten wegens fraude, waarbij corruptie op Wall Street en invloed van de maffia de grootste rol spelen.</desc><category>Film, Biografie, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725012000 +0000" stop="20210725031000 +0000" catchup-id="PFatod3235P69I8St8nf6ppEtsxk9oU89cyufBYm"><title>About Last Night...</title><date>1986</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/q2wRDJ2_OFS2FTd94lhzmg.jpg"></icon><desc>Danny Martin (Rob Lowe) wil graag vrijgezel blijven en Debbie Sullivan (Demi Moore) ook. Na een avondje stappen in Chicago gaan Danny en Debbie dan ook naar zijn flat voor alleen de voorspelbare onenightstand. Hun affaire is ongebonden, hartstochtelijk en zeer waarschijnlijk snel voorbij, totdat het ondenkbare gebeurt: ze willen elkaar weer ontmoeten. De start van hun intensieve relatie werkt op de zenuwen van de vrijgevochten vriend van Danny en de cynische kamergenote van Debbie. Danny en Debby ontdekken dan dat een relatie meer inhoudt dan alleen samen een bed delen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725031000 +0000" stop="20210725050000 +0000" catchup-id="ukG0D6jgAgoDMV2pAs0vzZI6BwAA0aqNAZxd-iga"><title>Tommy</title><date>1975</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/9lDP0u6T7Qihs8VKr2Y8rg.jpg"></icon><desc>Captain Walker is vermist geraakt in de Tweede Wereldoorlog. Kort hierna baart zijn vrouw, Nora, zijn zoon Tommy. Wanneer Tommy een jaar of tien is hertrouwt zijn moeder met Frank Hobbs. Als Nora en Frank op het punt staan hun liefde te consumeren stopt Walker hen, waarna hij vermoord wordt door Frank. Dit alles wordt gadegeslagen door Tommy, waarna hij blind, doof en stom is. Terwijl Nora en Frank op zoek gaan naar een manier om Tommy zijn zintuigen terug te geven, zoekt hij zelf naar dromen over zijn verloren vader. Rockopera van The Who.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725050000 +0000" stop="20210725063500 +0000" catchup-id="MNYvm8t27TDN5QLLYqIpYVPdOyFYcUDfRR2oGErO"><title>Sparring</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/uyiEf5eb0-DMVlXSyk5aQw.jpg"></icon><desc>Steve Landry (Mathieu Kassovitz) is een wat oudere bokser uit Frankrijk die al meer verliespartijen op zijn naam heeft staan dan overwinningen. In een laatste poging om nog van betekenis te blijven in de sportwereld, stemt hij toe om de sparring-partner te worden van een opkomend bokstalent.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725063500 +0000" stop="20210725084000 +0000" catchup-id="w-nE-n27Q8Dijov7wjIdY973ywHnMlIQGwvLllbR"><title>Chapter Two</title><date>1979</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/oPmrPx9L9mTlJWeg5jc7Bg.jpg"></icon><desc>George Schneider (James Caan) is een schrijver wiens vrouw net overleden is. Zijn broer Leo geeft hem het telefoonnummer van Jennie MacLaine en op de een of andere manier klikt het tussen hen. Wanneer de relatie met Jennie serieuzer wordt, komen bij George de herinneringen van zijn overleden vrouw weer naar boven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725084000 +0000" stop="20210725102000 +0000" catchup-id="gu8qH85PvTLV3B-pQctetgDxkSKNfW6eQNF7uiAD"><title>The Road Within</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1RdaNawWgfP01ogDfiUZwg.jpg"></icon><desc>Vincent is een jongeman met het syndroom van Gilles de la Tourette. Na het overlijden van zijn moeder wordt hij geconfronteerd met drastische veranderingen. In de gedragskliniek vindt hij een vriendin in Marie, die aan anorexia lijdt. Samen besluiten ze de auto van dokter Rose te stelen om de as van Vincents moeder in de oceaan te verstrooien. Wanneer de autistische Alex hen dreigt aan te geven, zijn ze gedwongen hem op sleeptouw te nemen. Al snel worden ze door Vincents vader en dokter Rose achtervolgd terwijl Vincent, Marie en Alex aan een epische roadtrip beginnen die hun leven voor altijd zal veranderen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725102000 +0000" stop="20210725120500 +0000" catchup-id="ij8Mx9eKskhnjD0NW0sxLXKzRiLFjK4KzoCWclDC"><title>The War is Over</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/F6cS-Xzcu3dU9CFkwUwHSw.jpg"></icon><desc>Om de oorlog in Kosovo te ontvluchten, emigreert het gezin Rahmani in 1999 naar Zwitserland. Na jaren in hun nieuwe thuisland te hebben gewoond, staat de familie op het punt om gedeporteerd te worden. Wanhopig om te kunnen blijven, richten ze een Albanese dansgroep op om de steun van de gemeenschap te verkrijgen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725120500 +0000" stop="20210725135500 +0000" catchup-id="BhawIvRNkRMe61tc9A9pPyUmTb7WfFhIvr8jWlT2"><title>Remembrance</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ERLIXRngOYGTc-2W6zcv7A.jpg"></icon><desc>Een Poolse gevangene slaagt er in 1944 in om zijn Joodse geliefde te redden uit een Duits concentratiekamp. Ze kunnen vluchten, maar in de chaos aan het einde van de oorlog worden ze van elkaar gescheiden. Ze overleven de oorlog, maar denken allebei dat de ander is overleden. Meer dan 30 jaar later komt de nu 52-jarige vrouw er in New York achter dat haar Poolse geliefde nog in leven is.</desc><category>Drama, Film, Romantiek, Oorlog</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725135500 +0000" stop="20210725153000 +0000" catchup-id="dEthk-FMamrYItgglgRR0uul9qmhwMkKPL1JZuH0"><title>The Door</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/aUE2C1dxCwcJcHcrMM08og.jpg"></icon><desc>De worstelende schrijfster Magda neemt de oudere Emerence (Helen Mirren) in dienst als haar huishoudster. Vanaf hun eerste ontmoeting is het duidelijk dat Emerence geen gewone huishoudster is. Hoewel iedereen in de buurt haar kent en respecteert, weet niemand iets over haar privéleven en heeft niemand ooit toestemming gekregen om haar huis binnen te komen. Een dramatische gebeurtenis Magda's leven zet Emerence er echter toe aan om een glimp op te vangen van haar eigen traumatische verleden - een verleden dat een licht werpt op haar merkwaardige gedrag.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725153000 +0000" stop="20210725165500 +0000" catchup-id="8S7fTQ7UMK4-Qqlr7_CbP1Kl5iLw8qF8p5DA0S14"><title>Wreckers</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5t8TQ4Vz7dytloE6EZRfIw.jpg"></icon><desc>Dawn en David (Claire Foy en Shaun Evans) zijn teruggekeerd naar het dorp waar ze opgroeiden, om een gezin te stichten. Hun relatie lijkt idyllisch, maar zwanger worden blijkt moeilijk en maakt het opbouwen van hun perfecte gezin alleen maar lastiger. Het koppel krijgt een verrassingsbezoek van Davids broer Nick (Benedict Cumberbatch). Nick is een getraumatiseerde soldaat - maar zijn problemen reiken verder dan zijn ervaring in de oorlog. Hij slingert zijn broer terug in hun woeste jeugdjaren en onthult de leugens in Davids relate met Dawn.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725165500 +0000" stop="20210725183000 +0000" catchup-id="tp8amZmSUd0DSoYOlAC4KR-kD-Zuuq4xu6QprUP8"><title>Warm Bodies</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6Kgg2btiELMze-wMnI2pMA.jpg"></icon><desc>R - de rest van zijn naam weet hij niet meer - is een zombie die ongewoon gedrag vertoont: in plaats van de hersens van de mooie Julie op te eten, besluit hij haar te redden van zijn soortgenoten. R begint menselijke gevoelens van liefde voor haar te koesteren. Maar Julie is de dochter van generaal Grigio, die vastbesloten is om alle vleesetende ondoden uit te roeien. De romance die ontstaat tussen R en zijn geliefde, kan zomaar de hele wereld veranderen.</desc><category>Film, Romantische komedie, Horror</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725183000 +0000" stop="20210725200000 +0000" catchup-id="hXdR8-s9rBWAGm3V3UlD-cpIJiySfl67QZzhZ7mt"><title>You were never really here</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/6ZbS6kqZZS7jtiscaIsVUQ.jpg"></icon><desc>Joe (Joaquin Phoenix) is een getraumatiseerde oorlogsveteraan die als een schaduw door het leven gaat. In dienst van een bevriende privédetective krijgt hij de opdracht om de vermiste minderjarige dochter van een bekende politicus op te sporen. Wanneer hij haar redt uit een bordeel in Manhattan raakt hij echter verstrikt in een wereld van corruptie en wraak en roept hij een golf van extreem geweld op zich af.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725200000 +0000" stop="20210725215000 +0000" catchup-id="MRNkQMFG2kEsqPWB6JBx08Adp_z4BBqaDx0wdSM-"><title>Taxi Driver</title><date>1976</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/F5ctX2JyNTntuybNpgEXcQ.jpg"></icon><desc>De oorlogsveteraan Travis Bickle werkt als taxichauffeur. Hij is een eenzame man die geobsedeerd is door pornografie en geweld. Zijn leven gaat steeds verder neerwaarts, en hij verliest zichzelf langzaam in zijn paranoia. Hij raakt steeds verder geïrriteerd door het tuig dat er 's nachts over straat loopt, en het is slechts een kwestie van tijd voordat hij in actie komt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725215000 +0000" stop="20210725235000 +0000" catchup-id="c7JtYgVDRn7hCtPfGUlVcxWzB86UTL4o-greC29F"><title>Seven Pounds</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/hlOQwfXRfz1MrzxJ9stsVg.jpg"></icon><desc>Om zijn verleden dat hem kwelt achter zich te laten besluit Ben Thomas (Will Smith) zeven onbekende mensen een helpende hand toe te steken en zo hun levens drastisch te veranderen. Eén daarvan is Emily Posa (Rosario Dawson), een aantrekkelijke, levenslustige vrouw die kampt met een hartkwaal en een belastingschuld. Terwijl Ben haar helpt met grote en kleine klusjes, ontdooit zijn eigen kille hart. Maar hun ontluikende liefde maakte geen onderdeel uit van zijn grote plan...</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210725235000 +0000" stop="20210726023000 +0000" catchup-id="f1l-izwCh51kWrD4OROUUkZkBx85oEDd3a3QhRJB"><title>The Bridge on the River Kwai</title><date>1957</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_3-oDzggkuMWeNErIokz8A.jpg"></icon><desc>Tijdens de Tweede Wereldoorlog zit een aantal Engelse soldaten gevangen in een Japans kamp, waar ze gedwongen worden een brug te bouwen over de Kwai. Onder leiding van Colonel Nicholson behalen de gevangenen een morele overwinning op de Japanners door alle touwtjes bij het bouwen in handen te nemen. Wat ze echter niet weten is dat er een geallieerde missie gepland staat om de brug te vernietigen...</desc><category>Drama, Film, Oorlog</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726023000 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="PfzXrUc4uiChscfrrFSNEBTvmrpKorvChCoIn-Z0"><title>Michiel de Ruyter</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/5MVFiqFgeQq3oc5cGX2D9A.jpg"></icon><desc>In de 17e eeuw wordt de Republiek der Nederlanden aangevallen door de Engelsen, Duitsers en Fransen. Alleen Michiel de Ruyter kan de Nederlandse vloot aanvoeren en verdedigt zo zijn land.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie, Oorlog</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726050000 +0000" stop="20210726063500 +0000" catchup-id="mPLivMarsSSU2CuZVp4XkF158MnCErEHI_h5LAsj"><title>The Swimmer</title><date>1968</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SZcDAWOjtM5eZTd7ze0TIw.jpg"></icon><desc>Na lange afwezigheid verschijnt Neddy Merrill (Burt Lancaster) in zijn zwembroek plotseling vanuit de struiken in de tuin van zijn vrienden. Ned staart wat verdwaasd over het landschap en beseft opeens dat de zwembaden in de andere tuinen een soort rivier vormen naar zijn huis. Hij besluit naar huis te 'zwemmen', van zwembad naar zwembad. Onderweg komt Ned allerlei mensen tegen die zijn leven op enige wijze hebben bepaald, onder wie zijn vroegere minnares Shirley. Hoe dichter Ned bij zijn eigen huis komt, hoe meer hij de waarheid over zichzelf ontdekt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726063500 +0000" stop="20210726083000 +0000" catchup-id="TBZ----Q0MBhIKw8KB8vIbH4gTTj25FlNp15CFHo"><title>Knielen op een Bed Violen</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pgUdza7BI9c0Nq9uF7ojjw.jpg"></icon><desc>Jeugdliefdes Hans en Margje Sievez leiden een gelukkig gezinsleven op hun kwekerij. Beiden werken hard om het bedrijf gezond te houden, maar hun onvoorwaardelijke liefde houdt ze sterk. Op een dag komt Hans een prediker tegen die hem over God vertelt en daarmee de herinneringen aan zijn strenggelovige opvoeding aanwakkert. Als hij vervolgens een diep religieuze ervaring beleeft, is hij ervan overtuigd in direct contact met God te hebben gestaan. Terwijl Hans steeds verder in de macht van de sekte lijkt weg te glijden, kan Margje weinig meer dan toekijken hoe de liefde van haar leven langzaam maar zeker verdwijnt.</desc><category>Drama, Film, Actie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726083000 +0000" stop="20210726101500 +0000" catchup-id="iF--01-NzaOqrOU1std7gTg2v46OjzungHgQxEB5"><title>Upside Down</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_i_6iN8eky9ex_NwkcOSKA.jpg"></icon><desc>Adam is een gewone jongen in een buitengewoon universum, waarin twee gescheiden versies van de wereld recht tegenover elkaar staan. Hij leidt een bescheiden bestaan, maar koestert romantische ideeën. Adam droomt van een meisje dat hij lang geleden ontmoette: Eden. Zij woont in die andere wereld; een wereld met een eigen zwaartekracht, recht boven de zijne, maar in alles tegenovergesteld en onherroepelijk buiten bereik. Wanneer hij op televisie een glimp opvangt van de volwassen Eden, laait zijn passie hoog op. Hij wil haar terug en noch de wet, noch de wetenschap kunnen hem tegenhouden.</desc><category>Film, Romantiek, Sciencefiction, Fantasy</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726101500 +0000" stop="20210726120500 +0000" catchup-id="Z0Z5FAk3zxc0fCnfZkFEpPl-NzN5jKV6fXP2DBTN"><title>Miss You Already</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/eCe09zmD4krClB1t_8WqGQ.jpg"></icon><desc>Milly (Toni Collette) en Jess (Drew Barrymore) zijn al hun hele leven beste vriendinnen. Als kinderen deelden ze alles en ook nu ze volwassen zijn, kunnen ze niet zonder elkaar. Losbol Milly heeft een succesvolle carrière, een rockster (Dominic Cooper) als man en twee kinderen. Jess leeft bescheidener op een woonboot met haar vriend (Paddy Considine) en heeft een vurige kinderwens. Maar net als Jess eindelijk zwanger is, krijgt Milly de diagnose borstkanker. Milly heeft haar vriendin harder nodig dan ooit, maar Jess kan haar eigen geluk maar moeilijk verbergen. Een ontroerende komedie over pure vriendschap, vertrouwen en liefde.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726120500 +0000" stop="20210726134000 +0000" catchup-id="w-FLqjuNEKguDZo0t3koy_IT9p-ciIVp6QuSkejM"><title>Buried</title><date>2010</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ROYMeNEhQly_KwJkSLUwUQ.jpg"></icon><desc>Als de Amerikaanse vrachtwagenchauffeur Paul Conroy (Ryan Reynolds) zijn ogen opent in een gesloten houten kist komt het langzaam terug. Zijn konvooi werd door Irakese rebellen overvallen, hij verloor zijn collega's uit het oog en raakte bewusteloos. Als hij zich realiseert waar hij is, dringt de gekmakende waarheid tot hem door: ze hebben hem gegijzeld en levend begraven ergens in de woestijn. In zijn kist vindt hij een aansteker, een telefoon met camera en een zaklamp. Paul probeert niet in paniek te raken en zijn familie, werkgever en het leger te bereiken voor hulp, maar de doodsangst slaat onherroepelijk toe.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Mysterie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726134000 +0000" stop="20210726151500 +0000" catchup-id="o3z41P8xgDTmxsv0-Pa6h7o6iatX4NxVr4Y8Fw-z"><title>A Better Life</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PTbQ6XZXezRIjxAp1JXYhg.jpg"></icon><desc>De Mexicaanse Carlos Galindo werkt illegaal als tuinman in Los Angeles. In het land van onbegrensde mogelijkheden droomt hij van een beter leven voor zijn tienerzoon Luis. Deze is echter helemaal niet bezig met het opbouwen van een toekomst: via zijn vriendin Ruthie komt hij in aanraking met het bendeleven van de stad. Als Carlos' truck gestolen wordt, gaan vader en zoon samen ernaar op zoek. Deze trip brengt hen dichter bij elkaar, al is het maar voor korte duur.</desc><category>Drama, Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726151500 +0000" stop="20210726164500 +0000" catchup-id="Ur4VeTK_QfiEEOMJX4O8ZJuUDafNWSfgFFHGrYaD"><title>Lady Macbeth</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/noUtyJWBdeqq9SA-4Q3JLg.jpg"></icon><desc>Het Engelse platteland, 1865. Katherine is getrouwd met een veel oudere man. Ze haat haar liefdeloze huwelijk en zijn koude familie. Als ze een affaire krijgt met een jonge arbeider ontketent dat de kracht in haar om met alle middelen te vechten voor wat ze zelf wil. Lady Macbeth is een tragisch portret van een mooie, sterke en meedogenloze vrouw die vecht voor haar onafhankelijkheid in een door mannen gedomineerde wereld.</desc><category>Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726164500 +0000" stop="20210726183000 +0000" catchup-id="pU-yEVM_DYACVlUNX1HN98v5YiphgFD1o1A4XqyH"><title>Husbands and Wives</title><date>1992</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n1WceDXFI3HyhatnxVuoSw.jpg"></icon><desc>Twee echtparen worden gedwongen hun standpunten te herzien op het gebied van huwelijk, trouw vriendschap, romantiek, vertrouwen en liefde. Dit heeft onvermijdelijke veranderingen in hun relaties tot gevolg. Het brengt gevoelens naar boven van woede, angst, eenzaamheid en frustratie.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726183000 +0000" stop="20210726203500 +0000" catchup-id="rG-87Jz7FMludbTwWan01d4n1EYK4gFg4hFm3HDs"><title>Green Book</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/61N8UehdSjBHjegV49EayA.jpg"></icon><desc>Wanneer pianist Don Shirley in 1962 op zoek is naar een lijfwacht voor zijn tournee door het zuiden van Amerika, komt hij in contact met Tony Lip. Een Italiaans-Amerikaanse uitsmijter die graag wat wilt bijverdienen. Samen reizen ze door verschillende ‘blanke’ staten aan de hand van een speciale reisgids (The Green Book) die hen informeert over plekken waar Afro-Afrikanen welkom en veilig zijn.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726203500 +0000" stop="20210726222000 +0000" catchup-id="uas6fZPIHGY-EIC-aPVJopPiRPNSeMoW1FV3-3Vq"><title>The Death of Stalin</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/L2THltgl_Xv_gViX_Or5dg.jpg"></icon><desc>Nadat Josef Stalin op een ochtend in maart 1953 bewusteloos wordt aangetroffen, reageert de resterende top van de Communistische Partij als verlamd. Niemand durft er een dokter bij te halen, wat ook lastig is, want Stalin heeft al zijn dokters laten verbannen. Twee dagen later wordt hij doodverklaard. In het machtsvacuüm dat ontstaat, probeert iedereen vooral zijn eigen hachje te redden. Het gekonkel en de machtsspelletjes in het Kremlin draaien op volle toeren. Een hilarische strijd om de macht is begonnen.</desc><category>Film, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726222000 +0000" stop="20210726235000 +0000" catchup-id="AdC9fEh0uLKwv0PmB8O7plLTWt9umOv7RcJInmJH"><title>Bottle Rocket</title><date>1996</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/C42ZE-xPz7XMkP4VefncnQ.jpg"></icon><desc>Dignan helpt zijn vriend Anthony te ‘ontsnappen’ uit een vrijwillige psychiatrische instelling. Dignan lijkt alleen nog minder bij zijn verstand te zijn dan zijn vriend. Hij laat zijn 75-jarenplan aan Anthony zien, waarin vermeld staat dat ze een grootse carrière in de misdaad zullen nastreven en om de een of andere reden moet zijn voormalige baas, de zogenaamd legendarische Mister Henry, hierbij betrokken worden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210726235000 +0000" stop="20210727015500 +0000" catchup-id="SHCSQWmswA6Ci_MUvC230HQRyfd-KBzSMYzxYKun"><title>Professione: Reporter</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BGvXZf83vpesjR91imiNyA.jpg"></icon><desc>Wanneer een medereiziger plotseling komt te overlijden in een Afrikaans hotel, neemt de uitgebluste tv-journalist David Locke (Jack Nicholson) diens identiteit aan. Met de agenda van de man als gids reist Locke door Europa en Afrika waarbij hij ontmoetingen heeft met levensgevaarlijke wapensmokkelaars en valt voor een verleidelijke jonge vrouw (Maria Schneider). Maar hij betaalt een hoge prijs voor zijn opwindende, nieuw gevonden vrijheid als hij er gaandeweg achter komt dat hij zijn nek te ver heeft uitgestoken.</desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727015500 +0000" stop="20210727033000 +0000" catchup-id="oOrHv3kA1tNHsofdH72Mkjmh2WGx6NLwNMXDa3mx"><title>You Got Served</title><date>2004</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/SQx1OWuSgsMb_4HAMxXXwA.jpg"></icon><desc>De bevriende streetdancers David en Elgin hebben een eigen crew, maar zitten zonder geld. Ze nemen een klusje aan als drugskoeriers, maar wanneer David niet op komt dagen wordt Elgin beroofd. De opdrachtgever wil natuurlijk zijn geld zien en dat brengt hen in grote problemen. David en Elgin kunnen snel 50.000 dollar verdienen, maar dan moeten ze eerst een wedstrijd winnen van een groep streetdancers door wie ze eerder met de grond gelijk gemaakt zijn.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727033000 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="dX2_Ck13gJ0iFNaNGZJRlFWGxpiZuKb_TONgkrPs"><title>The Pursuit of Happiness</title><date>1971</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/RrjPqRqhYTo8033tlshOQw.jpg"></icon><desc>William Popper (Michael Sarrazin) is een rijke student aan de Columbia-universiteit die op een nacht in een regenbui per ongeluk een voetganger aanrijdt. Veroordeeld tot een jaar gevangenisstraf wegens doodslag, begint William zijn tijd uit te zitten. Maar voordat het afgelopen is, besluit hij uit te breken. Met de hulp van zijn trouwe en politiek radicale vriendin Jane (Barbara Hershey) slaat hij op de vlucht naar Canada.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727050000 +0000" stop="20210727065500 +0000" catchup-id="49ptUd8J6FnhrnaVBd_2VEEut8UIYHZK1FY4hRZi"><title>Le tout nouveau testament</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fqoWa7Uaw4Y-ubszKqChTg.jpg"></icon><desc>God bestaat echt: hij woont in Brussel samen met zijn vrouw en zijn tienjarige dochter Ea. Via zijn computer regelt of eerder ontregelt hij alles op aarde. Op een dag komt Ea in opstand tegen de hatelijke houding van haar vader. Ze hackt zijn computer en verspreidt de sterfdata van iedereen op aarde. Een actie die grote gevolgen heeft voor de mensheid. Voor God is er geen enkele andere optie meer dan zich onder de bevolking te mengen en daar ontdekt hij wat voor een lelijke wereld hij geschapen heeft.</desc><category>Film, Komedie, Fantasy</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727065500 +0000" stop="20210727084000 +0000" catchup-id="WtssGswFeQ5BeyvAF-MCqZUrVo_6kX9wihSLf69z"><title>The Knife That Killed Me</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/7DXWr5RyPNDqID1Yc09Ctw.jpg"></icon><desc>De tiener Paul Varderman verhuist naar een nieuwe school en raakt betrokken bij 'de freaks', een groep in de periferie van het schoolleven, degenen die er niet in passen: buitenstaanders. Tegelijkertijd trekt hij de aandacht van de verwrongen en manipulatieve pestkop van de school, Roth. Als Paul een boodschap van Roth aan de leider van een bende op een rivaliserende school aflevert, ontbrandt er een gevaarlijke vete. Geconfronteerd met de toenemende druk van beide groepen moet Paul beslissen waar zijn vriendschap ligt, een beslissing die hem zijn leven kan kosten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727084000 +0000" stop="20210727103000 +0000" catchup-id="-pzP4dlGm8QiuCk9kgczSNy-S24OKHgkeN7TkirC"><title>Mr Jones</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EpngB75fV7XTL1hNyfIy0A.jpg"></icon><desc>De charmante bouwvakker Mr. Jones krijgt te maken met manische depressiviteit. Hierdoor haalt hij onvoorspelbare stunts uit. Na een van zijn vele stunts wordt hij meegenomen en opgevangen in een speciale inrichting. Langzamerhand krijgt hij een band met een vrouwelijke dokter die hem wil helpen.</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727103000 +0000" stop="20210727110000 +0000" catchup-id="Xj7EA7SUEG8CN147xiqxCSxfBB-g4Gks5BVHnfUj"><title>Hollywood's Best Film Directors : Paul Feig</title><date>2019</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ESXSVt0C1HrdXdn3_VDuww.jpg"></icon><desc>Paul Feig regisseerde afleveringen uit spraakmakende sitcoms als Arrested Development, Nurse Jackie en The Office voordat hij op het witte doek doorbrak met de komedie Bridesmaids, gevolgd door The Heat, Spy en A Simple Favor.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727110000 +0000" stop="20210727124500 +0000" catchup-id="xkuV9a8E4XLzE5W0NIb83amSQYfFIifyHJ0FXB29"><title>Wildlife</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/BP62WYli82C7pl4MzbiJBw.jpg"></icon><desc>Great Falls, Montana, jaren zestig. De gevoelige, veertienjarige Joe is het enige kind van Jeanette en Jerry, die op een golfbaan werkt. Wanneer hij zijn baan verliest en daarmee een doel in zijn leven, laat Jerry zijn vrouw en kind achter en sluit hij zich aan bij de brandweerlieden die een grote bosbrand bij de Canadese grens bestrijden. Joe wordt gedwongen de rol van man in het huis op zich te nemen en ziet hoe zijn moeder een eigen avontuur begint, een affaire met een oudere man.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727124500 +0000" stop="20210727144500 +0000" catchup-id="U0T3by476zww6QaLIpjQ-5YwNF05xTS4X_shYJKz"><title>Shoplifters</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-v5Fjv246CIEztZbJoIFug.jpg"></icon><desc>Japanse Gouden Palmwinnaar over een armlastig maar hecht en gelukkig gezin van buitenbeentjes die het hoofd boven water houden door kleine diefstallen te plegen.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Avontuur</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727144500 +0000" stop="20210727164500 +0000" catchup-id="U4_VGJzZZbp5Bp2EWtkbxODV_RAPf6ZW_1oY3D7o"><title>Running With Scissors</title><date>2006</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/qmAmMlaRe6RwhizUgEXKhg.jpg"></icon><desc>De jonge Augusten wordt ter adoptie afgestaan door zijn gespannen moeder en groeit op bij de bizarre familie van haar psychiater Dr. Finch.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727164500 +0000" stop="20210727183000 +0000" catchup-id="gNwQNchPC6AX3ee7_v3pMx3FE7HPjEmmpcGFimfZ"><title>Inside Llewyn Davis</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/jyrVbPvuScTf5iAbw58PNA.jpg"></icon><desc>New York, begin jaren 60. Folkmuzikant Llewyn Davis wil succes als muzikant, maar de weg naar de roem is bezaaid met obstakels, waarvan een aantal van eigen makelij. Hij droomt van een auditie bij de legendarische Bud Grossman.</desc><category>Drama, Film, Zwarte komedie, Muziek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727183000 +0000" stop="20210727204000 +0000" catchup-id="kKJ0oe96Ibs_yDIPNfY46HHHUjlm262-RyH-qInT"><title>The Big Short</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/iV77aZacKWLNQP8Gy7Dsyw.jpg"></icon><desc>Terwijl alle banken feestvierden zagen een paar slimme buitenstaanders op Wall Street wat de grote banken, de media en overheid niet zagen: de wereldeconomie stond op instorten. Zij bedachten een plan om ervan te profiteren.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727204000 +0000" stop="20210727222000 +0000" catchup-id="DoASdqow9BJq0AjoyvpQOznv8-kBrSDbcIFjVPak"><title>Niemand in de stad</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/zzsdjZXmdrnqaGGzmrErag.jpg"></icon><desc>Drie vrienden ervaren de pieken en dalen van hun tijd als lid van een Amsterdamse studentenvereniging. Ze beleven gepassioneerde liefdesavonturen, wilde feesten en leren wat echte vriendschap is.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210727222000 +0000" stop="20210728011000 +0000" catchup-id="4p-_yXU0FfoYgdbrsbzx1d-mICqXEbk0MUS-bUkE"><title>Cloud Atlas</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/MdI19qmk7oiHXK09Drh-dg.jpg"></icon><desc>Zes verhalen uit verschillende tijden zijn met elkaar verbonden vanwege de gevolgen van handelingen op elkaars leven in het verleden, heden en toekomst. Het eerste verhaal speelt zich rond 1850 af, het laatste verhaal honderden jaren in de toekomst.</desc><category>Drama, Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728011000 +0000" stop="20210728024000 +0000" catchup-id="N9OEkf--zrBW8SWLksVB84U3PzxUAP5pUgokjJ-h"><title>You Light Up My Life</title><date>1977</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/l8_5X1tFVgq5uP00vSHspw.jpg"></icon><desc>Laurie probeert haar vader, een beroemd komiek, tevreden te stellen door in diens voetsporen te treden, maar ze wil liever zangerer worden. Haar frustratie leidt tot een onenightstand met Chris die regisseur blijkt te zijn.</desc><category>Film, Musical</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728024000 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="gEGsakwKi0WvFksNF4946MWvntlyiSry2imMnj_s"><title>Young Winston</title><date>1972</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/Jd6XVIKnAph0rY9GYW9g0w.jpg"></icon><desc>Het verhaal over de jonge jaren van de legendarische Britse politicus Winston Churchill. Zijn tijd op de kostschool, zijn avonturen in Afrika, zijn tijd als oorlogscorrespondent in India en zijn uiteindelijke toetreding tot het Britse parlement.</desc><category>Film, Biografie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728050000 +0000" stop="20210728063500 +0000" catchup-id="cgqxs9FEFYe1DCE-gI6XmduAOwde52zgj-6bFq7M"><title>Gloves Off</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/x96x_AviXmmPHYqRLlXOww.jpg"></icon><desc>Doug is een fantische bokser, maar een slechte zakenman. Hij moet de gym redden van de ondergang wanneer de financiële zaken er slecht voor staan.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728063500 +0000" stop="20210728080500 +0000" catchup-id="U-FTkRJsVffAB7xXt5VJa4aYfBGzSsFy5pGBNBAb"><title>No One Can Brush My Hair Like the Wind</title><date>2014</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/lOCIN1yQBK0EmFJ96gGFOw.jpg"></icon><desc>Het leven van eenzame zielen in een wanhopige zoektocht: de moeizame relatie tussen een eenzame schrijfster en een jong meisje dat haar leven binnenkomt.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728080500 +0000" stop="20210728093500 +0000" catchup-id="6yAYHMfh89afEmsVuTPXmpJW1AQVS6rPI3gbr9aX"><title>Twenty Twenty-Four</title><date>2016</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/-0V4jpHRkHlzsCrVjZx0ag.jpg"></icon><desc>Een eenzame wetenschapper trekt zijn geestelijke gezondheid in twijfel wanneer hij in z'n eentje opgesloten komt te zitten in een bunker die de mensheid tegen een kernramp moet beschermen.</desc><category>Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728093500 +0000" stop="20210728111000 +0000" catchup-id="cEapOGfRZsjPnh4XA6g9c2OOWVtnysYYg01-qzbo"><title>Kino Caravan</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/xkGxbIbIs7FyTJtIrzhWyA.jpg"></icon><desc>Wanneer twee jongens met Sovjet-propagandafilms in een klein dorp in Transsylvanië arriveren, worden ze door geen enkele dorpsbewoner begroet.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728111000 +0000" stop="20210728124500 +0000" catchup-id="ewp8pIn69-kSJlPgzzJRa1B-SdreEVYa22eHlfvF"><title>The Phantom Father</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/fpgtjGHr3uX1TBNeGtgy8g.jpg"></icon><desc>Een Amerikaanse professor reist door Bucovina om iets te leren over zijn Roemeens-Joodse afkomst. De enige persoon die hem zou kunnen helpen heet Sami.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728124500 +0000" stop="20210728152000 +0000" catchup-id="UcJ3jTkrsd0Nus-LU4ZHccQt2oWJVKxJJWJzgNzy"><title>Mr. Nobody</title><date>2009</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/YdZYAyddsK3i8Y_SZk8Cwg.jpg"></icon><desc>Nemo Nobody is de laatste sterveling op aarde. Hij herinnert zich een oneindig aantal levens. Op zijn zevende werd hij geconfronteerd met een onmogelijke keuze, maar hij besloot niet te kiezen.</desc><category>Drama, Film, Sciencefiction</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728152000 +0000" stop="20210728165500 +0000" catchup-id="cswRENTfOUnNutCdDQoIIIaVLHBMPtFzWVAziTYi"><title>The Eichmann Show</title><date>2015</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/1ijKwxR6M01dmRmNYfGSgQ.jpg"></icon><desc>Het verhaal van de producer en regisseur die de getuigenis van de Nazi Adolf Eichmann volgden en wilden vastleggen, in Jeruzalem.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728165500 +0000" stop="20210728183000 +0000" catchup-id="4a3SoDaBeu7J0tvifnOHPilA56d3Ya22aXhCirZq"><title>Punch Drunk Love</title><date>2002</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/n8eO803KzYhu2MsOrL8okQ.jpg"></icon><desc>Vanwege de manier waarop Barry Egan door zijn zeven zussen is behandeld, is het voor hem onmogelijk om verliefd te worden. Wanneer een harmonium en een mysterieuze vrouw zijn leven binnen komen, begint hij aan een romantische trip.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728183000 +0000" stop="20210728202000 +0000" catchup-id="_u9z0sO50Q0ybfzTFKfoEdFjcGuY3SccVHEkI1UD"><title>The Florida Project</title><date>2017</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/FGKAwNYxX8ZHb89h2awIIg.jpg"></icon><desc>De zesjarige Moonee woont met haar moeder Halley in een motel in de schaduw van Disney World Florida. De zomervakantie is net begonnen en Moonee vult haar dagen door samen met haar vriendjes het terrein te verkennen en kattenkwaad uit te halen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728202000 +0000" stop="20210728223000 +0000" catchup-id="mZdODavscIqia7p9I2gtdTVzP_rPaK4ykXn1Esfq"><title>Moneyball</title><date>2011</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/8rqMFL4UHrwbi92WSuIELQ.jpg"></icon><desc>Wanneer Billy Beane manager wordt van de Oakland A's, een honkbalteam met geldproblemen, gebruikt hij een wel heel onorthodoxe manier om resultaten te halen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210728223000 +0000" stop="20210729004000 +0000" catchup-id="bVa8EI1ArlJAMl7z0dm7r8oQMp99uvvrNZTYR1hv"><title>Erin Brockovich</title><date>2000</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/TrbBvcvA8B_A1fmjsZNOyw.jpg"></icon><desc>Erin Brockovich is een gescheiden moeder van drie kinderen, zonder werk, zonder geld en met weinig vooruitzichten. Wanneer ze een auto-ongeval heeft, wordt haar situatie nog uitzichtlozer. Erin smeekt haar advocaat om een job in zijn kantoor. Ze geeft de moed niet op en uiteindelijk krijgt ze de baan. In het advocatenkantoor stuit ze op enkele verdachte medische gegevens die te maken hebben met vervuild water in een sloppenwijk. Erin vindt ook verbanden met een chemisch bedrijf.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729004000 +0000" stop="20210729025000 +0000" catchup-id="oTaDUm7V2fpZw6UnsCxGYBzLVzLwiB_4Wp6ZV2ja"><title>The Remains of the Day</title><date>1993</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/ZPbD34ByXu3dPQmjLONV-A.jpg"></icon><desc>Anthony Hopkins is Stevens, de perfecte butler, wiens leven in het teken staat van zijn baas Lord Darlington. Hij blikt terug op zijn trouwe dienst aan de Engelse aristocraat en zoekt opnieuw contact met Miss Kenton, de huishoudster (Emma Thompson). Hun onuitgesproken liefde voor elkaar en de meesterlijke discussies tussen beiden, vormen een knap element in het verhaal over het wel en wee van het personeel en de contacten van Lord Darlington met de nazi's.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729025000 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="QPWXueOtMQeBdERo9meGtTYB4xxYizNnYonG8p6e"><title>Husbands</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/LBJ0Cx_urp0Z3yA0fY617A.jpg"></icon><desc>Drie gelukkig getrouwde mannen ontvluchten New York na de plotselinge dood van een oude vriend, in een wanhopige poging om in Londen hun verloren jeugdjaren te doen herleven.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729050000 +0000" stop="20210729071000 +0000" catchup-id="vD-gGIecS3G5n3oDPD0a2Ob7RcdG3K_P9Q6zxNpK"><title>The Best Offer</title><date>2013</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/R-4Zm7ElvmzQhPv-rTEQmg.jpg"></icon><desc>Virgil Oldman, een eenzame expert in kunst en antiek, wordt verliefd op een mysterieuze jonge vrouw. Hij raakt geobsedeerd, maar wanneer hij haar eindelijk leert kennen, verdwijnt ze met zijn kostbare schilderijen.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729071000 +0000" stop="20210729084500 +0000" catchup-id="mN0A5TQfaGs3ZqV7yNvyHEoDJxDFBQcymGBJz8_j"><title>Five Easy Pieces</title><date>1970</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/PNeArmKZM_7YETcb6l8VNA.jpg"></icon><desc>Robert (Jack Nicholson) is een veelbelovende pianist die zijn familie verlaten heeft omdat hij de druk om te presteren niet meer aan kon. Inmiddels heeft hij zijn leven een totaal andere wending gekregen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729084500 +0000" stop="20210729110000 +0000" catchup-id="ZuF3Qgyg1zwzsHN7C3MxLIIlTopsQtaON9PjSYCw"><title>Grâce à Dieu</title><date>2018</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/euIswqLenE0l0lTFomi9tA.jpg"></icon><desc>Krachtig drama van François Ozon waarin drie mannen die in hun jeugd door een priester werden misbruikt een actiegroep beginnen om het misbruik binnen de katholieke kerk aan de kaak te stellen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729110000 +0000" stop="20210729130500 +0000" catchup-id="PkKMR4Zwf4Z-ppVpFrBAsu1d6MERIJklzA5Ubuxt"><title>The Last Picture Show</title><date>1971</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/EwtLMduc8A9c7h4JhHasRw.jpg"></icon><desc>Het is 1951, Anarene is een klein plaatsje in Texas waar iedereen elkaar kent. Hier ontdekken Duane, Jacy en Sonny de liefde en de teleurstellingen van het leven.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729130500 +0000" stop="20210729145500 +0000" catchup-id="4kLN5vXdFERow04y_McDaS_k_lm5V7kg40FjzNkH"><title>Rachel Getting Married</title><date>2008</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/31SUV0onHcHWxJoF_mW2UA.jpg"></icon><desc>Kym Buchman verblijft in een afkickkliniek, maar mag een paar dagen met verlof om de bruiloft van haar zus Rachel bij te wonen. De komst van Kym rakelt oude spanningen binnen de familie op.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729145500 +0000" stop="20210729164000 +0000" catchup-id="_DrA9ktgfMj1vfyj-_5CYuh9_RoD8adF-vIPfXED"><title>Upside Down</title><date>2012</date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/_i_6iN8eky9ex_NwkcOSKA.jpg"></icon><desc>Adam is een gewone jongen in een buitengewoon universum. Hij droomt van een meisje: Eden. Een meisje uit een andere wereld Hij wil er alles aan doen om haar weer te zien.</desc><category>Film, Romantiek, Sciencefiction, Fantasy</category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729164000 +0000" stop="20210729183000 +0000" catchup-id="1tQ4uG9vKjb0hrVjSHjhr00b40aZdCbQFvFu0lWc"><title>Bombshell</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/pnUtb-HM_JiUBqw8n5hEEQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729183000 +0000" stop="20210729203500 +0000" catchup-id="q_MnkvVQAo0tkcohNsfMoyqqFztU2mujMzlHIV_Z"><title>Queen of Hearts</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/u7CDQ1pnHZnpxXMj1rpljQ.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="zXhkjwGJCGrhDaGoQPuwdawzHDg-N7viNz_jdKof" start="20210729203500 +0000" stop="20210729220500 +0000" catchup-id="c3LPSeikyDzWqsTskSlf-JiWlxELM9CojN__opP8"><title>Les plus belles années d'une vie</title><date></date><icon src="https://m7be2.solocoo.tv/m7be2iphone/mmchan/mpimages/260x145/VmJpqRQMaLqoMvV6UuwCng.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>