<programme channel="113" start="20221228231000 +0000" stop="20221229005000 +0000" catchup-id="900865503"><title>A pigeon sat on a branch reflecting on existence</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zweeds drama. Een wonderlijke mozaïekvertelling die verschillende verhaallijnen volgt. Centraal staan twee melancholieke, naar liefde snakkende verkopers van feestartikelen. Hoewel ze beiden in een bedroevend depressieve staat verkeren, is hun grote drijfveer dat ze hun klanten vrolijk willen maken. Vanuit hun perspectief maken we een bizarre reis door een fabelachtige wereld, door het verleden, het heden en de toekomst. Met een meesterlijk gevoel voor inktzwarte humor, een briljante enscenering en perfecte timing schetst Anderson een adembenemende wereld vol absurde dromen en fantasieën.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229005000 +0000" stop="20221229010500 +0000" catchup-id="900865506"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229010500 +0000" stop="20221229030500 +0000" catchup-id="900865509"><title>Beautiful Boy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZA3Z0DBIp9BPIbmWo6r2G57Y4W1dTckuE9CVdz3zpXeBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Journalist David Sheff woont samen met Karen met wie hij twee kinderen heeft. En hij onderhoudt een goede band met zijn zoon Nic uit zijn huwelijk met Vicki. Zijn leven stort in wanneer hij tot de ontdekking komt dat Nic met een crystal meth-verslaving worstelt en hij probeert alles om het leven van zijn zoon te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229030500 +0000" stop="20221229045500 +0000" catchup-id="900865512"><title>Le Grand Bain</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MeEubuq7H1STanje1Q7H29A02u2DdN5DRWc89Bk9BtD2zU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tragikomedie. In het gemeentelijk zwembad bekwaamt een groepje mannen van middelbare leeftijd zich in de kunst van het synchroonzwemmen. Hun trainster Delphine is een voormalig zwemkampioene die haar portie ellende wel gehad heeft. De heren zelf zijn van diverse pluimage en hebben ook allemaal zo hun eigen problemen. Samen vormen ze echter een hecht team en zijn ze er voor elkaar. Langzamerhand krijgen ze weer het gevoel dat ze er toe doen. Ondanks sceptische reacties van familie en vrienden besluiten ze als team voor Frankrijk uit te komen op het WK Synchroonzwemmen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229045500 +0000" stop="20221229053000 +0000" catchup-id="900865515"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Mexicaanse cameraman Diego Garcia, winnaar van de eerste Robby Müller Award op het International Film Festival Rotterdam, werkt overal ter wereld: hij draaide films in Thailand, Brazilië en Hollywood. Wat heeft hem dat geleerd? Casper van Oort staat aan het begin van zijn carrière. Hij vertelt welke scène hem inspireerde om achter de camera te kruipen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229053000 +0000" stop="20221229065500 +0000" catchup-id="900865518"><title>Poms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De gepensioneerde Martha trommelt haar buren en vriendinnen op om een cheerleadersteam te vormen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229065500 +0000" stop="20221229084500 +0000" catchup-id="901126071"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n2vtUcAT9CJeJXNkHvgAF2WvpaiF8DbUweu9CRZm9BDHso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drama. De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is een toegewijd moeder en Sarah en Stella hebben een nauwe band. Sarah is ook een briljante en gedreven astronaut die geselecteerd wordt voor een ambitieuze, door mannen gedomineerde, ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229084500 +0000" stop="20221229103500 +0000" catchup-id="900865524"><title>The big sick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KDCfKqlgArt8OTguZXRMF5G9A285gnbDXWsMhzN9CLbwo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komisch filmdrama. De in Pakistan geboren Kumail heeft een relatie met een Amerikaanse vrouw, Emily. Samen moeten ze de verwachtingen zien te overwinnen van zijn familie en hun 1400 jaar oude tradities. Zijn ouders blijven hem onophoudelijk bestoken met potentiële bruiden voor een gearrangeerd huwelijk. Kumail probeert zich staande te houden tussen de twee totaal verschillende werelden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229103500 +0000" stop="20221229120500 +0000" catchup-id="900865527"><title>Whatever Works</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h4HF5sHeIAA5ufdF3ogdj3If9A0Zhyx9BzflqYjHGAPPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komisch filmdrama. De cynische Boris Yellnikoff vertelt aan iedereen zijn visie over de zinloosheid van het leven, de onzin van religie en zijn theorie over het universum en relaties. Dan geeft hij onderdak aan de jonge runaway Melody. Zij komt uit een uiterst conservatief nest in het zuiden van de VS. Hij leert haar anders naar het leven te kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229120500 +0000" stop="20221229133000 +0000" catchup-id="900865530"><title>Monky</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UgcC8SiBpgK9BmHMU6iTi9BxtMgvUKHSgH9BubWpjt1j4I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeugdfilm. Op een dag vindt Frank een klein aapje in zijn achtertuin. Monky is haar naam en haar komst is het begin van een grappig en spectaculair avontuur voor Frank en de rest van zijn familie. Maar zij komen er al snel achter dat Monky geen gewoon aapje is en het kan geen toeval zijn dat zij in hun achtertuin rondslingerde. Wie is Monky? Waar komt ze vandaan? Kunnen zij haar verborgen houden voor de rest van het dorp? Een spannende reis leidt de familie van Zweden naar de tropische jungle van Thailand om antwoorden te vinden op alle vragen die Monky heeft opgeroepen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229133000 +0000" stop="20221229140500 +0000" catchup-id="900865533"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Mexicaanse cameraman Diego Garcia, winnaar van de eerste Robby Müller Award op het International Film Festival Rotterdam, werkt overal ter wereld: hij draaide films in Thailand, Brazilië en Hollywood. Wat heeft hem dat geleerd? Casper van Oort staat aan het begin van zijn carrière. Hij vertelt welke scène hem inspireerde om achter de camera te kruipen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229140500 +0000" stop="20221229160000 +0000" catchup-id="900865536"><title>After the storm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kwTBV0wgCeiKNrnTUgOZQrRnTgURuy9AbkEZ9CMQ9CJhCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Japanse drama. Ryota, eens een roemrijk en prijswinnend auteur die nu al zijn geld aan gokken verspilt, is vervreemd van zijn knappe ex-vrouw en ouder wordende moeder en heeft een slechte band met zijn zoontje. Maar dan brengt een aanstormende tyfoon het gebroken gezin bij elkaar in het kleine flatje van Ryota's moeder, waardoor hij een nieuwe kans krijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229160000 +0000" stop="20221229173000 +0000" catchup-id="900865539"><title>Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9CMITxscXV08ua1ZQ0HAUJ3wd5vv0p1C4IgCuNjJP4E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een jaar na de dood van de gekwelde kunstschilder Vincent van Gogh krijgt Armand Roulin, zoon van postbode Joseph, van zijn vader Vincents laatste brief, die hij aan diens broer Theo moet bezorgen. Een unieke reis door leven en werk van Van Gogh. De film is de eerste compleet geschilderde speelfilm, waarin alle scènes zich afspelen op bekende plekken uit Van Goghs schilderijen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229173000 +0000" stop="20221229174500 +0000" catchup-id="900865542"><title>VPRO Film Talks: Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HVOL40fMOMNWs6qLyFHEVHLvgKJZT5WVUFAXNGAjMWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes spreekt met cabaretier Riza Tisserand.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229174500 +0000" stop="20221229193000 +0000" catchup-id="900865545"><title>Happy End</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39C9CNTFlFzRYN5eg5tlsssKTHJdA30cZejNXIsPHd9Cyw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Anne Laurent staat aan het hoofd van een groot bouwbedrijf, dat ze heeft overgenomen van haar dementerende vader. De rijke familie Laurent woont in een groot landhuis in Calais. Als Eve, de 13-jarige dochter van Anne's broer Thomas, bij de familie komt wonen, worden de verkrampte familiebanden blootgelegd. Door de ogen van Eve zien we de hypocrisie en de geheimen van de schijnwereld die de familie voor zichzelf geschapen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229193000 +0000" stop="20221229213500 +0000" catchup-id="900865548"><title>Cidade de Deus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nat4DNsjgB0YtFrwodvLPkIurIRW7vvPe8Glk40sfEA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'Cidade de Deus' is de naam van een beruchte sloppenwijk in Rio de Janeiro, waar de mensen een uitzichtloos bestaan leiden. Om zich staande te houden sluiten veel jongeren zich aan bij geweldadige bendes. Buscapé probeert aan dit leven te ontsnappen door als persfotograaf te werken. Zijn eerste opdracht brengt hem echter juist weer terug in de wijk. Met zijn camera brengt hij de opkomst van de meedogenloze Zé in beeld, die als kleine jongen al dood en verderf zaaide en uitgroeide tot de meest gevreesde en sadistische crimineel van de sloppenwijk. Tegelijk wordt ook de levensloop van Buscapé in beeld gebracht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229213500 +0000" stop="20221229215000 +0000" catchup-id="900865551"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229215000 +0000" stop="20221229231500 +0000" catchup-id="900865554"><title>Funan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franse animatiefilm. Het tragische verhaal van een jong gezin dat in 1975 uit elkaar wordt gerukt door de troepen van Pol Pot tijdens de brutale inval van de Rode Khmer in Cambodja. Na een dagenlange voettocht komen ze aan in een werkkamp op het platteland, waar het vierjarige zoontje gescheiden wordt van zijn ouders.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221229231500 +0000" stop="20221230013500 +0000" catchup-id="900913914"><title>Leviathan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5p3frY4ap09CzG3dcgyPC9Bt1EK1ajZXxSEEgDS5cxQY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch drama. Een moderne vertelling van het Bijbelse verhaal van Job, zich afspelend in het hedendaagse Rusland. Kolia leeft in een kleine stad nabij de Barentszzee, in het noorden van Rusland. Hij heeft zijn eigen autoreparatiebedrijf naast zijn huis en leeft samen met zijn huidige vrouw Lilya en zijn zoon Romka, uit een vorig huwelijk. Zijn leven komt op zijn kop te staan wanneer Vadim Sergeyich, burgemeester van de stad, zijn bedrijf, zijn huis en zijn grond van hem wil afnemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230013500 +0000" stop="20221230033500 +0000" catchup-id="900913917"><title>Fish tank</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RHPSwX9BR3LPen9Co0x6vLSHhYPrlSzInuomwIY9AkQ9AOE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. De vijftienjarige Mia zit altijd in de problemen. Ze is uitgesloten van school en verbannen door haar vrienden. Op een warme zomerdag brengt haar moeder een mysterieuze vreemdeling mee, genaamd Connor, die belooft om alles te veranderen en liefde in hun levens te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230033500 +0000" stop="20221230035000 +0000" catchup-id="900913923"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230035000 +0000" stop="20221230052000 +0000" catchup-id="900913929"><title>Tully</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nBehI0qsVHbTNfzqd9CERXijiWeGdXOYlRMd9AUXxkCJo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marlo heeft altijd alles onder controle gehad, maar nu het gezin een derde kind heeft wordt het haar allemaal wat teveel. Wanneer Marlo's rijke broer voorstelt om een nanny te betalen om zich 's nachts over het kind te ontfermen, lijkt het een voorstel dat ze onmogelijk kan weigeren. De beeldschone Tully blijkt bovendien de beste nachtnanny die elke moeder zich kan wensen. Marlo komt langzaam weer tot leven en er ontstaat een intense band tussen haar en Tully. Het blijkt dat ze toch meer gemeen hebben dan ze in eerste instantie dacht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230052000 +0000" stop="20221230065500 +0000" catchup-id="900913935"><title>I, Daniel Blake</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OtXFZ9BAGgse7KW77LczPooHddO01vc7AA8v9C1DWnlzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Engels filmdrama. De 59-jarige Daniel Blake verdient zijn brood als timmerman, tot hij een hartaanval krijgt en voor het eerst van zijn leven een beroep moet doen op de staat. Hij probeert zich een weg te banen door het onpersoonlijke en bureaucratische uitkeringssysteem. Daarbij ontmoet hij de alleenstaande moeder Katie en haar twee kinderen. Ze steunen elkaar en vinden samen hun waardigheid terug.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230065500 +0000" stop="20221230085000 +0000" catchup-id="900913941"><title>Like father, like son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mmKjABYeZzJWvEspp0kgEwtKLztqkEqGK5IPRB0lqoU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zuid-Koreaans drama. Ryota heeft al zijn bezittingen verdiend met hard werken en hij gelooft dat niets hem kan stoppen met het nastreven van zijn volmaakte leven. Op een dag krijgen hij en zijn vrouw Midori echter een onverwacht telefoontje van het ziekenhuis. Hun zesjarige zoontje Keita is niet hun zoon. Het ziekenhuis heeft hen de verkeerde baby meegegeven. Dit dwingt Ryota om een levensveranderende beslissing te nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230085000 +0000" stop="20221230091000 +0000" catchup-id="900913944"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230091000 +0000" stop="20221230104000 +0000" catchup-id="900913950"><title>Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9CMITxscXV08ua1ZQ0HAUJ3wd5vv0p1C4IgCuNjJP4E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een jaar na de dood van de gekwelde kunstschilder Vincent van Gogh krijgt Armand Roulin, zoon van postbode Joseph, van zijn vader Vincents laatste brief, die hij aan diens broer Theo moet bezorgen. Een unieke reis door leven en werk van Van Gogh. De film is de eerste compleet geschilderde speelfilm, waarin alle scènes zich afspelen op bekende plekken uit Van Goghs schilderijen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230104000 +0000" stop="20221230105500 +0000" catchup-id="900913956"><title>VPRO Film Talks: Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HVOL40fMOMNWs6qLyFHEVHLvgKJZT5WVUFAXNGAjMWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes spreekt met cabaretier Riza Tisserand.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230105500 +0000" stop="20221230122500 +0000" catchup-id="900913962"><title>Julieta</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yMOIAbNSWT9AqY649AJKkwDtBr42ROxH9AemxyN79Cs4OuQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Julieta woont samen met haar achttienjarige dochter Antía in Madrid. Julieta heeft onlangs haar man verloren en probeert het verlies te verwerken. De verdrietige periode waar moeder en dochter doorheen gaan, zet hun relatie op scherp en drijft hen langzaam uit elkaar. Wanneer Antía, zonder enige uitleg, wegloopt van huis, doet Julieta er alles aan haar dochter te vinden. In haar zoektocht naar Antía ontdekt ze hoe weinig ze van haar eigen dochter weet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230122500 +0000" stop="20221230135500 +0000" catchup-id="900913968"><title>Onbeteugelde dromen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gm6fwHwrNwP831mkN9ChX9ASZPkfi6gQhaQ7ZaHDR7vmI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeugdfilm/Biografie. Michelle Payne, de eerste vrouwelijke jockey die de Melbourne Cup won, krijgt steeds te horen dat ze nooit het wereldniveau zal behalen: ze is immers geen man en dus niet sterk genoeg. Ze laat zich hierdoor echter niet afschrikken en oefent hard, al moet ze afrekenen met botbreuken en een overlijden binnen de familie. Gelukkig staan haar vader Paddy en haar familie volledig achter haar.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230135500 +0000" stop="20221230143000 +0000" catchup-id="900913971"><title>VPRO Cinema Extra: Filmmuziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230143000 +0000" stop="20221230155500 +0000" catchup-id="900913974"><title>The Band's Visit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K4nAqZxVqxKZ8XCsvSkW9AuvAi9CgSth3DwEFpk6SfQWM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Israëlische film. Een kleine Egyptische politiefanfare komt naar Israël om er op te treden tijdens de opening van een Arabisch cultureel centrum. Door omstandigheden komt niemand hen ophalen aan de luchthaven. Zij proberen op eigen kracht hun bestemming te bereiken maar komen uiteindelijk terecht in een onooglijk, bijna vergeten dorpje in het zuiden van Israël. Zij moeten daar noodgedwongen overnachten en dringen binnen in het leven van drie lokale bewoners: Iztzik, die net een huwelijkscrisis doormaakt, Papi, die zijn langverwachte eerste afspraakje heeft die avond, en Dina, die het lokale café openhoudt, maar heel eenzaam is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230155500 +0000" stop="20221230172000 +0000" catchup-id="900913977"><title>Once</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zwqWBkkmZrykqV6cz9BpNm25y2ewO4iL8HgOtJR073Sk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een Ierse straatmuzikant met een gebroken hart ontmoet een innemende Tsjechische pianiste. Ze besluiten samen een plaat op te nemen. Debuterende hoofdrolspelers Hansard en Irglová componeerden zelf de folkliedjes die de onuitgesproken gevoelens van hun personages overbrengen. De soundtrack werd een hit en beloond met onder meer een Oscar.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230172000 +0000" stop="20221230173000 +0000" catchup-id="900913980"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer aandacht voor de speelfilm Once.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230173000 +0000" stop="20221230185500 +0000" catchup-id="900913983"><title>Three Generations</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sD3jUj9CES2Jx2CWf9CgcUiDiusmfwgK9A37JOOJqnryRU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. Ray, een New Yorkse tiener die worstelt met haar gender-identiteit, en haar alleenstaande moeder Maggie proberen de biologische vader van Ray te vinden om de papieren te tekenen voor Rays geslachtsverandering. Ondertussen heeft Maggie's moeder Molly, een muziekmanager die een lesbische relatie heeft met Francis, het moeilijk met Rays beslissing en het feit dat Maggie het huis waar ze is opgegroeid maar niet kan verlaten.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230185500 +0000" stop="20221230193000 +0000" catchup-id="900913986"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek. Ze spreekt één van de grote namen en één van de jonge talenten uit hetzelfde vakgebied. Aansluitend wordt een bijzondere film vertoond.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230193000 +0000" stop="20221230212000 +0000" catchup-id="900913989"><title>La Danseuse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/peZQPIck8csJ5DnM3rvjwUW4MTamWzR2A9ATndSu1rf0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans drama. Na de dood van haar vader gaat de 25-jarige Marie-Louise naar New York om haar droom te verwezenlijken: actrice worden. Tijdens een opvoering wordt door toeval de 'Serpentine Dance' geboren, een sierlijke beweging. Het publiek is meteen in de ban en Marie-Louise wordt Loïe Fuller en vertrekt naar Parijs, waar ze door onder anderen Toulouse Lautrec en de gebroeders Lumière wordt bewonderd. De Electric Fairy wordt een icoon en het brandende symbool van een generatie. Maar de haat-liefdeverhouding die Loïe met haar ambitieuze protégée Isadora Duncan heeft, eist een hoge tol.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230212000 +0000" stop="20221230213500 +0000" catchup-id="900913992"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230213500 +0000" stop="20221230232000 +0000" catchup-id="900913995"><title>Girl</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OwW9CF0xAfsNYITt0PtS5Hb01P5ka4R3i72LHjsSsn9Ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lara is een 15-jarig meisje. Ze werd geboren in een mannelijk lichaam, maar ze besloot voor zichzelf dat ze graag als meisje wilde leven. Nu is ze klaar om alles te riskeren om haar droom na te streven: ballerina worden. Lara's leven wordt gedomineerd door het innemen van hormoonblokkers en vooral ook wachten: wachten op vrouwelijke hormoontherapie en chirurgie die uiteindelijk haar geslacht zal afstemmen op haar vrouwelijke identiteit.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230232000 +0000" stop="20221230235500 +0000" catchup-id="900957084"><title>VPRO Cinema Extra: Regie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lBZTzVl7rQSEbWAaWc9BJNEYx9BYpCN63dPm5ALp5jaSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek. Te gast: regisseur Lukas Dhont.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221230235500 +0000" stop="20221231015000 +0000" catchup-id="900957087"><title>Dheepan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxeQgNXRu7Omz2eeAn5GOQoTZe5iUZHy0UAUgbUPBwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Dheepan, een ex-Tamiltijger, ontvlucht Sri Lanka en komt als politiek vluchteling in Frankrijk terecht. In een Parijse voorstad vindt hij werk als conciërge in een appartementencomplex. Om deze buurt te kunnen trotseren en zijn familie te beschermen, ziet hij zich echter genoodzaakt om een beroep te doen op de overlevingstechnieken die hij aangeleerd kreeg in zijn vaderland.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231015000 +0000" stop="20221231031500 +0000" catchup-id="900957090"><title>The peanut butter falcon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fbj9BZQTLrlsAvmv0GYrkcp4bq9BmejXxX9AjLiodQTvEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmkomedie. De 22-jarige Zak heeft het syndroom van Down. Hij wil niets liever dan worstelaar worden en ontvlucht zijn verzorgingstehuis om zijn droom waar te kunnen maken. Al snel ontmoet hij Tyler, een misdadiger op de vlucht, die zijn bondgenoot en coach zal worden. Ze ondernemen samen een reis en weten de aardige verzorgster Eleanor ervan te overtuigen hen te vergezellen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231031500 +0000" stop="20221231033500 +0000" catchup-id="900957093"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231033500 +0000" stop="20221231050500 +0000" catchup-id="900957096"><title>Whatever Works</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h4HF5sHeIAA5ufdF3ogdj3If9A0Zhyx9BzflqYjHGAPPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komisch filmdrama. De cynische Boris Yellnikoff vertelt aan iedereen zijn visie over de zinloosheid van het leven, de onzin van religie en zijn theorie over het universum en relaties. Dan geeft hij onderdak aan de jonge runaway Melody. Zij komt uit een uiterst conservatief nest in het zuiden van de VS. Hij leert haar anders naar het leven te kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231050500 +0000" stop="20221231065000 +0000" catchup-id="900957099"><title>Happy End</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39C9CNTFlFzRYN5eg5tlsssKTHJdA30cZejNXIsPHd9Cyw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Anne Laurent staat aan het hoofd van een groot bouwbedrijf, dat ze heeft overgenomen van haar dementerende vader. De rijke familie Laurent woont in een groot landhuis in Calais. Als Eve, de 13-jarige dochter van Anne's broer Thomas, bij de familie komt wonen, worden de verkrampte familiebanden blootgelegd. Door de ogen van Eve zien we de hypocrisie en de geheimen van de schijnwereld die de familie voor zichzelf geschapen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231065000 +0000" stop="20221231073000 +0000" catchup-id="900957102"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek. Ze spreekt één van de grote namen en één van de jonge talenten uit hetzelfde vakgebied. Aansluitend wordt een bijzondere film vertoond.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231073000 +0000" stop="20221231092000 +0000" catchup-id="900957105"><title>Pietje Bell 2: De jacht op de tsarenkroon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Na27jqRY4Eprq1CxtakbB6HlaMTBRQ7G66ds0di0LOE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pietje Bell beleeft weer spannende avonturen. Pietje Bell komt onterecht in de gevangenis. Hier maakt hij kennis met allerlei boeven. Een daarvan is Stark, die vanuit de gevangenis probeert om de Russische Tsarenkroon te stelen. Tijd voor Pietje en zijn vrienden van de Zwarte Hand om weer op te treden!</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231092000 +0000" stop="20221231110500 +0000" catchup-id="900957108"><title>Proxima</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n2vtUcAT9CJeJXNkHvgAF2WvpaiF8DbUweu9CRZm9BDHso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drama. De nuchtere Française Sarah voedt haar jonge dochter Stella alleen op. Ze is een toegewijd moeder en Sarah en Stella hebben een nauwe band. Sarah is ook een briljante en gedreven astronaut die geselecteerd wordt voor een ambitieuze, door mannen gedomineerde, ruimtemissie, samen met de chauvinistische Amerikaan Mike en de vredelievende Rus Anton. Het is het begin van een emotionele rollercoaster, waarin ze moet schipperen tussen haar persoonlijke dromen en behoeften en die van haar kind. Nu ze de aarde gaat verlaten, beseft Sarah dat ze zich er meer mee verbonden voelt dan ooit.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231110500 +0000" stop="20221231125000 +0000" catchup-id="900957111"><title>Brad's Status</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brad is een ietwat neurotische burgerman die kampt met eerstewereldproblemen. Hij is bijna vijftig, gelukkig getrouwd en heeft een prima baan, maar het steekt hem dat zijn oude studievrienden succesvoller zijn dan hij. Tijdens een verkenningstocht langs een aantal universiteiten met zijn zeventienjarige zoon bereikt Brads midlifecrisis een kookpunt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231125000 +0000" stop="20221231143000 +0000" catchup-id="900957114"><title>Abeltje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/32x8FQDsCslukQENvbG9BqN84pEGC6FxCpX5AqrZYjF8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Abeltje gaat werken als liftbediende in een groot warenhuis dat net in zijn dorp geopend is. Elke dag drukt hij op de knopjes van de lift om de mensen naar de juiste verdieping te brengen. Er is maar één knop waar hij niet op mag drukken, de groene knop! Hij vraagt zich af waar die groene knop bovenin de lift voor is. Als hij op een dag met een meisje dat hij kent, een zanglerares en een vertegenwoordiger in mottenballen in de lift staat, drukt hij op de groene knop. De lift wordt gelanceerd door het dak van het warenhuis. Ze hebben geen controle over de lift en geen idee waar ze terecht zullen komen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231143000 +0000" stop="20221231160000 +0000" catchup-id="900957117"><title>Poms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De gepensioneerde Martha trommelt haar buren en vriendinnen op om een cheerleadersteam te vormen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231160000 +0000" stop="20221231174000 +0000" catchup-id="900957120"><title>I, Daniel Blake</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OtXFZ9BAGgse7KW77LczPooHddO01vc7AA8v9C1DWnlzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Engels filmdrama. De 59-jarige Daniel Blake verdient zijn brood als timmerman, tot hij een hartaanval krijgt en voor het eerst van zijn leven een beroep moet doen op de staat. Hij probeert zich een weg te banen door het onpersoonlijke en bureaucratische uitkeringssysteem. Daarbij ontmoet hij de alleenstaande moeder Katie en haar twee kinderen. Ze steunen elkaar en vinden samen hun waardigheid terug.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231174000 +0000" stop="20221231193000 +0000" catchup-id="900957123"><title>The Founder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J3NXTSSft53XoyYFKEpvV2d3JpLxkPZpL5stCJ9Chh7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drama. Het controversiële verhaal achter de oprichting van de fastfoodketen McDonalds. Ray Kroc, een mislukte deur-aan-deurverkoper van milkshakemachines, ontmoet de twee broers Mac en Dick McDonald die een succesvol hamburgerrestaurant runnen in het zuiden van Californië. De basis van hun succes: een revolutionair en razendsnel productieproces. De ambitieuze Ray Kroc laat de twee dromen van een enorme franchise: McDonalds. Maar als Kroc aan boord stapt van het bedrijf komen de broers erachter dat Kroc hele andere plannen heeft met de onderneming.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231193000 +0000" stop="20221231211500 +0000" catchup-id="900957126"><title>On Chesil Beach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AKMTYs9B9A5YuxwzViBWBEn7Oq00qIa7xSLG9BhbLf9Acpk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmdrama. Een pasgetrouwd stel gaat in 1962 naar de kust van Dorset om het huwelijk te consummeren. Complicerende factor: beiden zijn nog maagd, zonder dat ze het van elkaar weten, en zien nogal op tegen de huwelijksnacht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231211500 +0000" stop="20221231213000 +0000" catchup-id="900957129"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231213000 +0000" stop="20221231232500 +0000" catchup-id="900957132"><title>Don't Worry, He Won't Get Far on Foot</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Striptekenaar John Callahan raakt zwaar gehandicapt na een auto-ongeluk. Als therapie gebruikt hij na het ongeluk zijn tekenwerk om op scherpe wijze vele ongemakkelijke onderwerpen aan te stippen. Dit tot ongenoegen van de bewoners van zijn woonplaats, die zijn werk gaan boycotten.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20221231232500 +0000" stop="20230101012000 +0000" catchup-id="900998427"><title>Beautiful Boy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZA3Z0DBIp9BPIbmWo6r2G57Y4W1dTckuE9CVdz3zpXeBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Journalist David Sheff woont samen met Karen met wie hij twee kinderen heeft. En hij onderhoudt een goede band met zijn zoon Nic uit zijn huwelijk met Vicki. Zijn leven stort in wanneer hij tot de ontdekking komt dat Nic met een crystal meth-verslaving worstelt en hij probeert alles om het leven van zijn zoon te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101012000 +0000" stop="20230101025000 +0000" catchup-id="900998439"><title>While we're young</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H1JXRBekouYp4PyisI8oOZY82uwo4tR69BcA5xeAB0PM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Josh en zijn vrouw Cornelia leiden een zorgeloos droomleven in New York. Josh werkt vol passie aan zijn nieuwe documentaire en Cornelia heeft een succesvolle carrière als filmproducent. Wanneer al hun vrienden aan gezinsuitbreiding beginnen, merken Josh en Cornelia dat ze misschien toch niet meer zo jong zijn als ze zelf denken. Net op dat moment komt een stel hippe twintigers hun leven binnengewandeld. De vrijgevochten Jamie en zijn vriendin Darby zijn spontaan, cool en maken van elke dag een feest. Hun enthousiasme en zelfvertrouwen werkt aanstekelijk voor de twee veertigers. Maar hoe lang kan deze ongewone vriendschap blijven duren?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101025000 +0000" stop="20230101030500 +0000" catchup-id="900998448"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101030500 +0000" stop="20230101033500 +0000" catchup-id="900998457"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Mexicaanse cameraman Diego Garcia, winnaar van de eerste Robby Müller Award op het International Film Festival Rotterdam, werkt overal ter wereld: hij draaide films in Thailand, Brazilië en Hollywood. Wat heeft hem dat geleerd? Casper van Oort staat aan het begin van zijn carrière. Hij vertelt welke scène hem inspireerde om achter de camera te kruipen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101033500 +0000" stop="20230101051500 +0000" catchup-id="900998463"><title>Luce</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drama. Tien jaar geleden adopteerden Amy en Peter Edgar hun zoon Luce uit Eritrea. De jonge Luce ontwikkelt zich, ondanks zijn moeilijke kinderjaren, niet alleen als een talentvolle atleet, maar ook als een modelstudent. Dan doet zijn leerkracht een alarmerende ontdekking over Luce en worden Amy en Peter geconfronteerd met het duistere verleden van hun zoon.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101051500 +0000" stop="20230101071000 +0000" catchup-id="900998469"><title>Volver</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l56LVN2b4L0iFvLvpBqFeQ3wesKrJ8tWwEC8dQ7t52g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De kordate huisvrouw Raimunda houdt de onverwachte dood van haar man geheim. Haar zuster Sole verzwijgt op haar beurt voor Raimunda dat hun dode moeder bij haar logeert. Een oude vriendin van de familie, die in een talkshow allerlei familiegeheimen vertelt, maakt het er niet beter op. Terwijl Raimunda stiekem het restaurant van de buurman overneemt tijdens zijn vakantie, blijkt dochter Paula heel goed met oma op te kunnen schieten. Dit alles leidt tot een bonte verzameling leugens, humor, dans en tranen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101071000 +0000" stop="20230101074000 +0000" catchup-id="900998475"><title>VPRO Cinema Extra: Filmmuziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101074000 +0000" stop="20230101092500 +0000" catchup-id="900998481"><title>The Founder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J3NXTSSft53XoyYFKEpvV2d3JpLxkPZpL5stCJ9Chh7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drama. Het controversiële verhaal achter de oprichting van de fastfoodketen McDonalds. Ray Kroc, een mislukte deur-aan-deurverkoper van milkshakemachines, ontmoet de twee broers Mac en Dick McDonald die een succesvol hamburgerrestaurant runnen in het zuiden van Californië. De basis van hun succes: een revolutionair en razendsnel productieproces. De ambitieuze Ray Kroc laat de twee dromen van een enorme franchise: McDonalds. Maar als Kroc aan boord stapt van het bedrijf komen de broers erachter dat Kroc hele andere plannen heeft met de onderneming.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101092500 +0000" stop="20230101112000 +0000" catchup-id="900998487"><title>The big sick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KDCfKqlgArt8OTguZXRMF5G9A285gnbDXWsMhzN9CLbwo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komisch filmdrama. De in Pakistan geboren Kumail heeft een relatie met een Amerikaanse vrouw, Emily. Samen moeten ze de verwachtingen zien te overwinnen van zijn familie en hun 1400 jaar oude tradities. Zijn ouders blijven hem onophoudelijk bestoken met potentiële bruiden voor een gearrangeerd huwelijk. Kumail probeert zich staande te houden tussen de twee totaal verschillende werelden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101112000 +0000" stop="20230101125000 +0000" catchup-id="900998493"><title>Whatever Works</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h4HF5sHeIAA5ufdF3ogdj3If9A0Zhyx9BzflqYjHGAPPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komisch filmdrama. De cynische Boris Yellnikoff vertelt aan iedereen zijn visie over de zinloosheid van het leven, de onzin van religie en zijn theorie over het universum en relaties. Dan geeft hij onderdak aan de jonge runaway Melody. Zij komt uit een uiterst conservatief nest in het zuiden van de VS. Hij leert haar anders naar het leven te kijken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101125000 +0000" stop="20230101144500 +0000" catchup-id="900998502"><title>After the storm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kwTBV0wgCeiKNrnTUgOZQrRnTgURuy9AbkEZ9CMQ9CJhCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Japanse drama. Ryota, eens een roemrijk en prijswinnend auteur die nu al zijn geld aan gokken verspilt, is vervreemd van zijn knappe ex-vrouw en ouder wordende moeder en heeft een slechte band met zijn zoontje. Maar dan brengt een aanstormende tyfoon het gebroken gezin bij elkaar in het kleine flatje van Ryota's moeder, waardoor hij een nieuwe kans krijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101144500 +0000" stop="20230101161500 +0000" catchup-id="900998505"><title>Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9CMITxscXV08ua1ZQ0HAUJ3wd5vv0p1C4IgCuNjJP4E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een jaar na de dood van de gekwelde kunstschilder Vincent van Gogh krijgt Armand Roulin, zoon van postbode Joseph, van zijn vader Vincents laatste brief, die hij aan diens broer Theo moet bezorgen. Een unieke reis door leven en werk van Van Gogh. De film is de eerste compleet geschilderde speelfilm, waarin alle scènes zich afspelen op bekende plekken uit Van Goghs schilderijen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101161500 +0000" stop="20230101163500 +0000" catchup-id="900998511"><title>VPRO Film Talks: Loving Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HVOL40fMOMNWs6qLyFHEVHLvgKJZT5WVUFAXNGAjMWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes spreekt met cabaretier Riza Tisserand.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101163500 +0000" stop="20230101180000 +0000" catchup-id="900998517"><title>The Band's Visit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K4nAqZxVqxKZ8XCsvSkW9AuvAi9CgSth3DwEFpk6SfQWM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Israëlische film. Een kleine Egyptische politiefanfare komt naar Israël om er op te treden tijdens de opening van een Arabisch cultureel centrum. Door omstandigheden komt niemand hen ophalen aan de luchthaven. Zij proberen op eigen kracht hun bestemming te bereiken maar komen uiteindelijk terecht in een onooglijk, bijna vergeten dorpje in het zuiden van Israël. Zij moeten daar noodgedwongen overnachten en dringen binnen in het leven van drie lokale bewoners: Iztzik, die net een huwelijkscrisis doormaakt, Papi, die zijn langverwachte eerste afspraakje heeft die avond, en Dina, die het lokale café openhoudt, maar heel eenzaam is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101180000 +0000" stop="20230101193000 +0000" catchup-id="900998526"><title>Julieta</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yMOIAbNSWT9AqY649AJKkwDtBr42ROxH9AemxyN79Cs4OuQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Julieta woont samen met haar achttienjarige dochter Antía in Madrid. Julieta heeft onlangs haar man verloren en probeert het verlies te verwerken. De verdrietige periode waar moeder en dochter doorheen gaan, zet hun relatie op scherp en drijft hen langzaam uit elkaar. Wanneer Antía, zonder enige uitleg, wegloopt van huis, doet Julieta er alles aan haar dochter te vinden. In haar zoektocht naar Antía ontdekt ze hoe weinig ze van haar eigen dochter weet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101193000 +0000" stop="20230101205500 +0000" catchup-id="900998532"><title>While we're young</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H1JXRBekouYp4PyisI8oOZY82uwo4tR69BcA5xeAB0PM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Josh en zijn vrouw Cornelia leiden een zorgeloos droomleven in New York. Josh werkt vol passie aan zijn nieuwe documentaire en Cornelia heeft een succesvolle carrière als filmproducent. Wanneer al hun vrienden aan gezinsuitbreiding beginnen, merken Josh en Cornelia dat ze misschien toch niet meer zo jong zijn als ze zelf denken. Net op dat moment komt een stel hippe twintigers hun leven binnengewandeld. De vrijgevochten Jamie en zijn vriendin Darby zijn spontaan, cool en maken van elke dag een feest. Hun enthousiasme en zelfvertrouwen werkt aanstekelijk voor de twee veertigers. Maar hoe lang kan deze ongewone vriendschap blijven duren?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101205500 +0000" stop="20230101211500 +0000" catchup-id="900998538"><title>VPRO Film Talks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noa Johannes gaat op locatie in gesprek met filmliefhebbers over topfilms.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101211500 +0000" stop="20230101225000 +0000" catchup-id="900998544"><title>Demolition</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VWBq04GbPvlnCUHklUsms60L1xkkHx9A9AgvhTuFLRyzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Davis is een jonge bankier die worstelt met zichzelf na de tragische dood van zijn vrouw. Ondanks druk van zijn schoonvader om de draad weer op te pakken, brokkelt het leven van Davis verder af. Wat begint als een klachtenbrief aan een automatenbedrijf, resulteert in talloze brieven over en weer waarbij enkele schokkende privéomstandigheden worden onthuld. De brieven trekken de aandacht van Karen, vertegenwoordiger van de klantenservice, die een onwaarschijnlijke band weet op te bouwen met Davis. Met hulp van Karen en haar zoon probeert Davis een nieuw leven op te bouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230101225000 +0000" stop="20230102004500 +0000" catchup-id="900998547"><title>Dheepan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxeQgNXRu7Omz2eeAn5GOQoTZe5iUZHy0UAUgbUPBwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Dheepan, een ex-Tamiltijger, ontvlucht Sri Lanka en komt als politiek vluchteling in Frankrijk terecht. In een Parijse voorstad vindt hij werk als conciërge in een appartementencomplex. Om deze buurt te kunnen trotseren en zijn familie te beschermen, ziet hij zich echter genoodzaakt om een beroep te doen op de overlevingstechnieken die hij aangeleerd kreeg in zijn vaderland.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102004500 +0000" stop="20230102022500 +0000" catchup-id="901039239"><title>Demolition</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VWBq04GbPvlnCUHklUsms60L1xkkHx9A9AgvhTuFLRyzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Davis is een jonge bankier die worstelt met zichzelf na de tragische dood van zijn vrouw. Ondanks druk van zijn schoonvader om de draad weer op te pakken, brokkelt het leven van Davis verder af. Wat begint als een klachtenbrief aan een automatenbedrijf, resulteert in talloze brieven over en weer waarbij enkele schokkende privéomstandigheden worden onthuld. De brieven trekken de aandacht van Karen, vertegenwoordiger van de klantenservice, die een onwaarschijnlijke band weet op te bouwen met Davis. Met hulp van Karen en haar zoon probeert Davis een nieuw leven op te bouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102022500 +0000" stop="20230102041500 +0000" catchup-id="901039245"><title>Their Finest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lSJCC5wMPAzlCNVprnnWMUaIJnjNKtLjbxMy3K8IcKw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Engels filmdrama. Londen, Tweede Wereldoorlog. Nu haast alle mannen aan het front vechten, krijgt Catrin Cole een baantje als copywriter voor propagandafilms die een vrouwelijke touch nodig hebben. Haar natuurlijke flair wordt al snel opgemerkt door de vlotte filmproducent Tom Buckley. Met het moreel van het land op het spel moeten Catrin en Buckley een speelfilm maken die het hart van de natie zal verwarmen. Ondanks de bommenregen ontdekt Catrin dat er achter de camera evenveel drama, humor en passie is als voor de camera.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102041500 +0000" stop="20230102060000 +0000" catchup-id="901039248"><title>At Eternity's Gate</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJfs6q3AVKvD4NXxgMD8G4W56WZsMQsDTkwgQFLgmEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De film richt zich op de periode waarin Van Gogh woonachtig was in het Franse dorpje Auvers-sur-Oise gedurende de laatste maanden van zijn leven. Hij schilderde er nog een aantal werken en ontwikkelde zijn kleurrijke manier van schilderen. Centraal staat zijn relatie met zijn schilderijen en zijn worsteling met het geloof, met zijn psychische stoornis en met zijn ontwrichtende vriendschap met kunstenaar Paul Gauguin.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102060000 +0000" stop="20230102075500 +0000" catchup-id="901039254"><title>After the storm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kwTBV0wgCeiKNrnTUgOZQrRnTgURuy9AbkEZ9CMQ9CJhCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Japanse drama. Ryota, eens een roemrijk en prijswinnend auteur die nu al zijn geld aan gokken verspilt, is vervreemd van zijn knappe ex-vrouw en ouder wordende moeder en heeft een slechte band met zijn zoontje. Maar dan brengt een aanstormende tyfoon het gebroken gezin bij elkaar in het kleine flatje van Ryota's moeder, waardoor hij een nieuwe kans krijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102075500 +0000" stop="20230102092000 +0000" catchup-id="901039260"><title>Poms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De gepensioneerde Martha trommelt haar buren en vriendinnen op om een cheerleadersteam te vormen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102092000 +0000" stop="20230102110000 +0000" catchup-id="901039263"><title>Brad's Status</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brad is een ietwat neurotische burgerman die kampt met eerstewereldproblemen. Hij is bijna vijftig, gelukkig getrouwd en heeft een prima baan, maar het steekt hem dat zijn oude studievrienden succesvoller zijn dan hij. Tijdens een verkenningstocht langs een aantal universiteiten met zijn zeventienjarige zoon bereikt Brads midlifecrisis een kookpunt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102110000 +0000" stop="20230102124500 +0000" catchup-id="901039269"><title>Happy End</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39C9CNTFlFzRYN5eg5tlsssKTHJdA30cZejNXIsPHd9Cyw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Anne Laurent staat aan het hoofd van een groot bouwbedrijf, dat ze heeft overgenomen van haar dementerende vader. De rijke familie Laurent woont in een groot landhuis in Calais. Als Eve, de 13-jarige dochter van Anne's broer Thomas, bij de familie komt wonen, worden de verkrampte familiebanden blootgelegd. Door de ogen van Eve zien we de hypocrisie en de geheimen van de schijnwereld die de familie voor zichzelf geschapen heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102124500 +0000" stop="20230102144500 +0000" catchup-id="901039278"><title>De Zaterdagmatinee: Wantenaar en Bruckner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De wereldpremière van een nieuw vioolconcert van Mathilde Wantenaar én de achtste symfonie van Bruckner. Radio Filharmonisch Orkest o.l.v. Karina Canellakis. Met Simone Lamsma (viool). Opgenomen op 24 september 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102144500 +0000" stop="20230102151500 +0000" catchup-id="901039284"><title>Moederziel - Studio Figur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met Moederziel maakt Studio Figur in samenwerking met filmmakers een tekstloze, poëtische live-cinemavoorstelling die je meeneemt op een zoektocht naar troost zonder aanraking. Een beeldende en filmische vertelling met acteurs, poppen, miniatuurwerelden en muziek. Wanneer mensen in slaap vallen, ontwaken hun zielen. En terwijl hun dromen langzaam vorm krijgen, begint de reis. In het holst van de nacht ontwaakt de ziel van Alma. Ze ziet de nog zichtbare maskerafdrukken in Alma's gezicht, de verkrampte spieren van een lange dienst in het ziekenhuis en een traan die van haar wang op het kussen glijdt. Ze voelt Alma's gemis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102151500 +0000" stop="20230102152500 +0000" catchup-id="901039290"><title>Claude Debussy: Reflets dans l'eau from Images</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianiste Yang Yang Cai speelt Reflets dans l'eau van Claude Debussy. Met dans van Lucinda Wessels op choreografie van Sarada Sarita.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102152500 +0000" stop="20230102154000 +0000" catchup-id="901039296"><title>Debussy: Sonate voor fluit, altviool en harp</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kersten McCall (fluit), Michael Gieler (viool) en Petra van der Heide (harp). Concert opgenomen in de Uilenburgersjoel te Amsterdam op 10 maart 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102154000 +0000" stop="20230102155500 +0000" catchup-id="901039299"><title>Franck: Les Djinns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Les Djinns van César Franck, in een arrangement van Henk de Vlieger. Opgenomen in Muziekgebouw aan 't IJ op 3 oktober 2020. Uitgevoerd door Yang Yang Cai (piano), Leonie Bot (viool), Marlene Dijkstra (viool), Michael Gieler (viola), Lidy Blijdorp (cello) en Sasha Witteveen (double bass) en dansers: Lucinda Wessels, Sandra Hilaerts en Virgil 'Skychief' Dey.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102155500 +0000" stop="20230102163000 +0000" catchup-id="901039308"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Citeren is plagiëren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodieën en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102163000 +0000" stop="20230102172000 +0000" catchup-id="901039311"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Música Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adrián Rodríguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van Música Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezuïetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adrián Rodríguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102172000 +0000" stop="20230102175500 +0000" catchup-id="901039320"><title>Theater 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simon Heijmans en Eva Laurenssen doen enkele scènes uit hun voorstelling 'De zacht kracht', een stuk over eenzaamheid en de kracht van kleine gebaren. Ze vertellen over het maakproces, kwetsbaarheid en het jaar 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102175500 +0000" stop="20230102182000 +0000" catchup-id="901039326"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102182000 +0000" stop="20230102190500 +0000" catchup-id="901039332"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik bezoekt geboorteplek Vinci, waar de jonge Leonardo als bastaardzoon opgroeit en zichzelf leert observeren en tekenen. Dit vormt de basis voor zijn latere meesterwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102190500 +0000" stop="20230102193000 +0000" catchup-id="901039338"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 1 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om alleen voor de Mona Lisa te staan? En hoe trots zijn ze in het Toscaanse Vinci nog altijd op hun held, Leonardo da Vinci?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102193000 +0000" stop="20230102205500 +0000" catchup-id="901039341"><title>2Doc: Petite Fille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RcV0fZwfEn3BL9Bk1ngyfijpV82gc6XMcw4BWF41ijOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zolang ze zich kan herinneren, droomt de zevenjarige Sasha ervan een meisje te mogen zijn. Haar familie staat haar zonder aarzelen bij. Op school moet ze jongenskleren dragen en wordt ze anders behandeld dan haar klasgenoten. Voor Sasha is het soms moeilijk te begrijpen waarom ze niet simpelweg kan zijn wie ze is en kan dragen wat ze wil. We zien Sasha spelen, op balletles en tijdens haar therapiesessies en we zien het leven van een familie die vecht voor het geluk van hun dochter in een samenleving die vasthoudt aan traditionele ideeën over gender.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102205500 +0000" stop="20230102222000 +0000" catchup-id="901039344"><title>Het Uur van de Wolf: De negen levens van Ozzy Osbourne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2a2QsilnUcOqAPV8NPI6CNC4n7yBnZNdmbD9BG3jCvVY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frontman van metalband Black Sabbath én een sympathieke tv-vader uit de 21e eeuw: Ozzy Osbourne, beter bekend als The Prince of Darkness. Deze duisternis refereert in eerste instantie aan zijn muziek. In deze documentaire is te zien dat dit ook van toepassing is op zijn mentale gesteldheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102222000 +0000" stop="20230102225000 +0000" catchup-id="901039347"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102225000 +0000" stop="20230102232000 +0000" catchup-id="901039350"><title>VPRO Cinema Extra: Componisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je, in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers, meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230102232000 +0000" stop="20230103011000 +0000" catchup-id="901080912"><title>At Eternity's Gate</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJfs6q3AVKvD4NXxgMD8G4W56WZsMQsDTkwgQFLgmEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De film richt zich op de periode waarin Van Gogh woonachtig was in het Franse dorpje Auvers-sur-Oise gedurende de laatste maanden van zijn leven. Hij schilderde er nog een aantal werken en ontwikkelde zijn kleurrijke manier van schilderen. Centraal staat zijn relatie met zijn schilderijen en zijn worsteling met het geloof, met zijn psychische stoornis en met zijn ontwrichtende vriendschap met kunstenaar Paul Gauguin.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103011000 +0000" stop="20230103030500 +0000" catchup-id="901080915"><title>Dheepan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxeQgNXRu7Omz2eeAn5GOQoTZe5iUZHy0UAUgbUPBwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Dheepan, een ex-Tamiltijger, ontvlucht Sri Lanka en komt als politiek vluchteling in Frankrijk terecht. In een Parijse voorstad vindt hij werk als conciërge in een appartementencomplex. Om deze buurt te kunnen trotseren en zijn familie te beschermen, ziet hij zich echter genoodzaakt om een beroep te doen op de overlevingstechnieken die hij aangeleerd kreeg in zijn vaderland.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103030500 +0000" stop="20230103044000 +0000" catchup-id="901080918"><title>Demolition</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VWBq04GbPvlnCUHklUsms60L1xkkHx9A9AgvhTuFLRyzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Davis is een jonge bankier die worstelt met zichzelf na de tragische dood van zijn vrouw. Ondanks druk van zijn schoonvader om de draad weer op te pakken, brokkelt het leven van Davis verder af. Wat begint als een klachtenbrief aan een automatenbedrijf, resulteert in talloze brieven over en weer waarbij enkele schokkende privéomstandigheden worden onthuld. De brieven trekken de aandacht van Karen, vertegenwoordiger van de klantenservice, die een onwaarschijnlijke band weet op te bouwen met Davis. Met hulp van Karen en haar zoon probeert Davis een nieuw leven op te bouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103044000 +0000" stop="20230103061000 +0000" catchup-id="901080921"><title>Julieta</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yMOIAbNSWT9AqY649AJKkwDtBr42ROxH9AemxyN79Cs4OuQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Spaans filmdrama. Julieta woont samen met haar achttienjarige dochter Antía in Madrid. Julieta heeft onlangs haar man verloren en probeert het verlies te verwerken. De verdrietige periode waar moeder en dochter doorheen gaan, zet hun relatie op scherp en drijft hen langzaam uit elkaar. Wanneer Antía, zonder enige uitleg, wegloopt van huis, doet Julieta er alles aan haar dochter te vinden. In haar zoektocht naar Antía ontdekt ze hoe weinig ze van haar eigen dochter weet.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103061000 +0000" stop="20230103074000 +0000" catchup-id="901080924"><title>The Band's Visit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K4nAqZxVqxKZ8XCsvSkW9AuvAi9CgSth3DwEFpk6SfQWM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Israëlische film. Een kleine Egyptische politiefanfare komt naar Israël om er op te treden tijdens de opening van een Arabisch cultureel centrum. Door omstandigheden komt niemand hen ophalen aan de luchthaven. Zij proberen op eigen kracht hun bestemming te bereiken maar komen uiteindelijk terecht in een onooglijk, bijna vergeten dorpje in het zuiden van Israël. Zij moeten daar noodgedwongen overnachten en dringen binnen in het leven van drie lokale bewoners: Iztzik, die net een huwelijkscrisis doormaakt, Papi, die zijn langverwachte eerste afspraakje heeft die avond, en Dina, die het lokale café openhoudt, maar heel eenzaam is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103074000 +0000" stop="20230103091000 +0000" catchup-id="901390590"><title>De Zaterdagmatinee: Vox Luminis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vox Luminis o.l.v. Lionel Meunier brengt stemmige kerstliederen van Schütz, Hammerschmidt en Rosenmüller. Opgenomen in het Concertgebouw, Amsterdam op 24 december 2022.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103091000 +0000" stop="20230103093500 +0000" catchup-id="901390593"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103093500 +0000" stop="20230103100500 +0000" catchup-id="901080930"><title>Moederziel - Studio Figur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met Moederziel maakt Studio Figur in samenwerking met filmmakers een tekstloze, poëtische live-cinemavoorstelling die je meeneemt op een zoektocht naar troost zonder aanraking. Een beeldende en filmische vertelling met acteurs, poppen, miniatuurwerelden en muziek. Wanneer mensen in slaap vallen, ontwaken hun zielen. En terwijl hun dromen langzaam vorm krijgen, begint de reis. In het holst van de nacht ontwaakt de ziel van Alma. Ze ziet de nog zichtbare maskerafdrukken in Alma's gezicht, de verkrampte spieren van een lange dienst in het ziekenhuis en een traan die van haar wang op het kussen glijdt. Ze voelt Alma's gemis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103100500 +0000" stop="20230103101000 +0000" catchup-id="901080933"><title>Claude Debussy: Reflets dans l'eau from Images</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianiste Yang Yang Cai speelt Reflets dans l'eau van Claude Debussy. Met dans van Lucinda Wessels op choreografie van Sarada Sarita.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103101000 +0000" stop="20230103103000 +0000" catchup-id="901080936"><title>Debussy: Sonate voor fluit, altviool en harp</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kersten McCall (fluit), Michael Gieler (viool) en Petra van der Heide (harp). Concert opgenomen in de Uilenburgersjoel te Amsterdam op 10 maart 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103103000 +0000" stop="20230103104500 +0000" catchup-id="901080939"><title>Franck: Les Djinns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Les Djinns van César Franck, in een arrangement van Henk de Vlieger. Opgenomen in Muziekgebouw aan 't IJ op 3 oktober 2020. Uitgevoerd door Yang Yang Cai (piano), Leonie Bot (viool), Marlene Dijkstra (viool), Michael Gieler (viola), Lidy Blijdorp (cello) en Sasha Witteveen (double bass) en dansers: Lucinda Wessels, Sandra Hilaerts en Virgil 'Skychief' Dey.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103104500 +0000" stop="20230103112000 +0000" catchup-id="901080942"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Citeren is plagiëren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodieën en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103112000 +0000" stop="20230103121500 +0000" catchup-id="901080945"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Música Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adrián Rodríguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van Música Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezuïetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adrián Rodríguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103121500 +0000" stop="20230103125000 +0000" catchup-id="901080948"><title>Theater 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simon Heijmans en Eva Laurenssen doen enkele scènes uit hun voorstelling 'De zacht kracht', een stuk over eenzaamheid en de kracht van kleine gebaren. Ze vertellen over het maakproces, kwetsbaarheid en het jaar 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103125000 +0000" stop="20230103133000 +0000" catchup-id="901080951"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik bezoekt geboorteplek Vinci, waar de jonge Leonardo als bastaardzoon opgroeit en zichzelf leert observeren en tekenen. Dit vormt de basis voor zijn latere meesterwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103133000 +0000" stop="20230103135500 +0000" catchup-id="901080954"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 1 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om alleen voor de Mona Lisa te staan? En hoe trots zijn ze in het Toscaanse Vinci nog altijd op hun held, Leonardo da Vinci?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103135500 +0000" stop="20230103152500 +0000" catchup-id="901080957"><title>2Doc: Petite Fille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RcV0fZwfEn3BL9Bk1ngyfijpV82gc6XMcw4BWF41ijOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zolang ze zich kan herinneren, droomt de zevenjarige Sasha ervan een meisje te mogen zijn. Haar familie staat haar zonder aarzelen bij. Op school moet ze jongenskleren dragen en wordt ze anders behandeld dan haar klasgenoten. Voor Sasha is het soms moeilijk te begrijpen waarom ze niet simpelweg kan zijn wie ze is en kan dragen wat ze wil. We zien Sasha spelen, op balletles en tijdens haar therapiesessies en we zien het leven van een familie die vecht voor het geluk van hun dochter in een samenleving die vasthoudt aan traditionele ideeën over gender.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103152500 +0000" stop="20230103165000 +0000" catchup-id="901080960"><title>Het Uur van de Wolf: De negen levens van Ozzy Osbourne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2a2QsilnUcOqAPV8NPI6CNC4n7yBnZNdmbD9BG3jCvVY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frontman van metalband Black Sabbath én een sympathieke tv-vader uit de 21e eeuw: Ozzy Osbourne, beter bekend als The Prince of Darkness. Deze duisternis refereert in eerste instantie aan zijn muziek. In deze documentaire is te zien dat dit ook van toepassing is op zijn mentale gesteldheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103165000 +0000" stop="20230103171500 +0000" catchup-id="901080963"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103171500 +0000" stop="20230103180000 +0000" catchup-id="901080966"><title>VPRO Cinema Extra: Componisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je, in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers, meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103180000 +0000" stop="20230103185000 +0000" catchup-id="901080969"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de verschillende lockdowns zijn danshuizen de enige plek waar dansers en makers nog kunnen samenwerken. Veel premières gaan ondanks de lockdown toch door, maar worden via livestreams aan het publiek getoond. Hoe zien deze danshuizen er achter gesloten deuren uit en hoe functioneren ze?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103185000 +0000" stop="20230103193000 +0000" catchup-id="901171086"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FFndciXIZ3f6xqE9CKWnHMZKRXv0xx3gVQLQzH9Atf6Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103193000 +0000" stop="20230103205500 +0000" catchup-id="901080975"><title>People of the Forest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/y2jx8UGDxloplKxBg1XRjZx1DOaZKDeFlVID29AiUgcQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende 20 jaar filmde Hugo van Lawick het lief en leed van een chimpanseefamilie in Oost-Afrika. We volgen Fifi, een vijf jaar oude chimpansee, totdat zij een volwassen moeder is van drie kinderen. Allerlei elementen die vergelijkbaar zijn met ons dagelijks leven komen terug in deze natuurfilm. Zoals voor- en tegenspoed, jaloezie, ruzie en verzoening, 'het recht van de sterkste' en familiebanden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103205500 +0000" stop="20230103220000 +0000" catchup-id="901080978"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis zet de fijnste disco- en funkplaten uit Nederland uit de jaren 70 en 80 op een rij. Ons land was er niet meteen als de kippen bij als het om disco ging, maar vanaf de hit 'Who's that lady with my man' van Patricia Paay uit 1977 is de Nederdisco een feit. Je mag je vast verheugen op The Surfers, Time Bandits, Mai Tai en, natuurlijk, Spargo en hun discoklapper You and me. En van die laatstgenoemde track zie je een weinig vertoonde liveversie uit 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103220000 +0000" stop="20230103221000 +0000" catchup-id="901390596"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103221000 +0000" stop="20230103231500 +0000" catchup-id="901080981"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230103231500 +0000" stop="20230104010500 +0000" catchup-id="901126074"><title>Don't Worry, He Won't Get Far on Foot</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Striptekenaar John Callahan raakt zwaar gehandicapt na een auto-ongeluk. Als therapie gebruikt hij na het ongeluk zijn tekenwerk om op scherpe wijze vele ongemakkelijke onderwerpen aan te stippen. Dit tot ongenoegen van de bewoners van zijn woonplaats, die zijn werk gaan boycotten.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104010500 +0000" stop="20230104032000 +0000" catchup-id="901126077"><title>Leviathan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5p3frY4ap09CzG3dcgyPC9Bt1EK1ajZXxSEEgDS5cxQY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Russisch drama. Een moderne vertelling van het Bijbelse verhaal van Job, zich afspelend in het hedendaagse Rusland. Kolia leeft in een kleine stad nabij de Barentszzee, in het noorden van Rusland. Hij heeft zijn eigen autoreparatiebedrijf naast zijn huis en leeft samen met zijn huidige vrouw Lilya en zijn zoon Romka, uit een vorig huwelijk. Zijn leven komt op zijn kop te staan wanneer Vadim Sergeyich, burgemeester van de stad, zijn bedrijf, zijn huis en zijn grond van hem wil afnemen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104032000 +0000" stop="20230104045000 +0000" catchup-id="901126080"><title>Het Uur van de Wolf: De negen levens van Ozzy Osbourne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2a2QsilnUcOqAPV8NPI6CNC4n7yBnZNdmbD9BG3jCvVY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frontman van metalband Black Sabbath én een sympathieke tv-vader uit de 21e eeuw: Ozzy Osbourne, beter bekend als The Prince of Darkness. Deze duisternis refereert in eerste instantie aan zijn muziek. In deze documentaire is te zien dat dit ook van toepassing is op zijn mentale gesteldheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104045000 +0000" stop="20230104055500 +0000" catchup-id="901126083"><title>1984</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fIM7Vs2UpwElwDin4dPjWDIcphOatlIZOSF9BH9A3i23M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een nieuwe lezing van het klassieke verhaal van George Orwell uit 1949 met muziek, tekst en beeld. Hoe relevant 1984 nog steeds is, bewijst de beroemde klokkenluider Edward Snowden die vanuit ballingschap meewerkt aan de voorstelling op video. In het nieuwe werk '1984' van Mihkel Kerhem wisselen muziek, tekst en beeld elkaar af. Deze eigentijdse bewerking illustreert hoezeer de dystopische roman de werkelijkheid benadert. M.m.v. New European Ensemble, Willem Stam (cello), Gijs Besseling (film), Boris van der Ham (verteller) en Edward Snowden (verteller).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104055500 +0000" stop="20230104061200 +0000" catchup-id="901126086"><title>An die Ferne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze korte muziekfilm rondom Beethovens liedcyclus 'An die ferne Geliebte' kruipt bariton en acteur Michael Wilmering in de huid van maar liefst zeventien verschillende personages. Deze zeventien portretten (en een hond) tonen alledaags escapisme of juist de honger naar het onbereikbare hier en nu. Hoe vullen we de leegte in ons leven, hoe weten we of we bestaan en wat vormt ons besef van tijd? Misschien vinden we een uitweg door verder weg te kijken dan comfortabel is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104061200 +0000" stop="20230104061700 +0000" catchup-id="901126089"><title>Conny Janssen Danst loves Rotterdam: Aloha / BlueCity</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ct9Aia6z9Arvpudglp2GeqVHSshtx62o45UaBikE3fSNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Adi Amit en Martijn Kappers dansen in voormalig zwemparadijs Tropicana met uitzicht over de Maas en haar bruggen. De dansers zijn gehuld in ontwerpen van Margreeth Oltshoorn.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104061700 +0000" stop="20230104062000 +0000" catchup-id="901126092"><title>Conny Janssen Danst loves Rotterdam: Boijmans van Beuningen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/elYMNTGHNjeUyHVQciJTsbgeSW9C7X65j9BbQDMwX1gvY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dansfilm, gemaakt in samenwerking met Museum Boijmans Van Beuningen en ontwerpster Daisy Kroon. Met een hoofrol voor dansers Mariko Shimoda en Remy Tilburg en de sculptuur Apollo van kunstenaar Olaf Nicolai.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104062000 +0000" stop="20230104062500 +0000" catchup-id="901126095"><title>Conny Janssen Danst loves Rotterdam: Diergaarde Blijdorp / Rotterdam Zoo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A4zzvnWnjWVtp0acmNyu9ApmMp6p1M5rTEFpJBd4kiNE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tu Hoang en Liza Wallerbosch dansen, omgeven door de natuur en architectuur van de leukste dierentuin van Nederland: Diergaarde Blijdorp. Stylist Nen Xavier kleedde de dansers met items afkomstig uit zijn boetiek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104062500 +0000" stop="20230104063500 +0000" catchup-id="901126098"><title>Monuments in Solitude: Hiro Murata</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A4zzvnWnjWVtp0acmNyu9ApmMp6p1M5rTEFpJBd4kiNE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al sinds het begin van de lockdown wist Conny Janssen: Een danserslichaam is niet gemaakt voor thuisisolatie. Het moet en wil bewegen, idealiter samen en in contact met andere dansers. De huidige omstandigheden laten dit niet toe, maar individueel dansen kan wel! Zo ontstond het idee voor 'Monuments in Solitude'. Wekenlang werkten de dansers alleen in de studio. Zij stelden zichzelf de vraag wat de sociale lockdown betekent en verwerkten hun ervaringen in persoonlijke solo's. In deze aflevering: Hiro Murata danst 'In The Shell' op het dak van de Delftse Poort.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104063500 +0000" stop="20230104064500 +0000" catchup-id="901126101"><title>Monuments in Solitude: Remy Tilburg</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/elYMNTGHNjeUyHVQciJTsbgeSW9C7X65j9BbQDMwX1gvY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al sinds het begin van de lockdown wist Conny Janssen: Een danserslichaam is niet gemaakt voor thuisisolatie. Het moet en wil bewegen, idealiter samen en in contact met andere dansers. De huidige omstandigheden laten dit niet toe, maar individueel dansen kan wel. Zo ontstond het idee voor Monuments in Solitude. Wekenlang werkten de dansers alleen in de studio. Zij stelden zichzelf de vraag wat de sociale lockdown betekent en verwerkten hun ervaringen in persoonlijke solo's. In deze aflevering: Remy Tilburg danst Cotton Mind op het dak van de Fenix II.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104064500 +0000" stop="20230104071500 +0000" catchup-id="901126104"><title>Moederziel - Studio Figur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met Moederziel maakt Studio Figur in samenwerking met filmmakers een tekstloze, poëtische live-cinemavoorstelling die je meeneemt op een zoektocht naar troost zonder aanraking. Een beeldende en filmische vertelling met acteurs, poppen, miniatuurwerelden en muziek. Wanneer mensen in slaap vallen, ontwaken hun zielen. En terwijl hun dromen langzaam vorm krijgen, begint de reis. In het holst van de nacht ontwaakt de ziel van Alma. Ze ziet de nog zichtbare maskerafdrukken in Alma's gezicht, de verkrampte spieren van een lange dienst in het ziekenhuis en een traan die van haar wang op het kussen glijdt. Ze voelt Alma's gemis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104071500 +0000" stop="20230104072500 +0000" catchup-id="901126107"><title>Claude Debussy: Reflets dans l'eau from Images</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianiste Yang Yang Cai speelt Reflets dans l'eau van Claude Debussy. Met dans van Lucinda Wessels op choreografie van Sarada Sarita.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104072500 +0000" stop="20230104074000 +0000" catchup-id="901126110"><title>Debussy: Sonate voor fluit, altviool en harp</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kersten McCall (fluit), Michael Gieler (viool) en Petra van der Heide (harp). Concert opgenomen in de Uilenburgersjoel te Amsterdam op 10 maart 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104074000 +0000" stop="20230104075500 +0000" catchup-id="901126113"><title>Franck: Les Djinns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HN9A7mZi87n9BYkL7Di2AeOhk57Ln6kguDiWqMkMnL9BVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Les Djinns van César Franck, in een arrangement van Henk de Vlieger. Opgenomen in Muziekgebouw aan 't IJ op 3 oktober 2020. Uitgevoerd door Yang Yang Cai (piano), Leonie Bot (viool), Marlene Dijkstra (viool), Michael Gieler (viola), Lidy Blijdorp (cello) en Sasha Witteveen (double bass) en dansers: Lucinda Wessels, Sandra Hilaerts en Virgil 'Skychief' Dey.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104075500 +0000" stop="20230104083500 +0000" catchup-id="901126116"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Citeren is plagiëren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodieën en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104083500 +0000" stop="20230104092000 +0000" catchup-id="901126119"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Música Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adrián Rodríguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van Música Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezuïetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adrián Rodríguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104092000 +0000" stop="20230104100500 +0000" catchup-id="901126122"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik bezoekt geboorteplek Vinci, waar de jonge Leonardo als bastaardzoon opgroeit en zichzelf leert observeren en tekenen. Dit vormt de basis voor zijn latere meesterwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104100500 +0000" stop="20230104102500 +0000" catchup-id="901126125"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 1 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om alleen voor de Mona Lisa te staan? En hoe trots zijn ze in het Toscaanse Vinci nog altijd op hun held, Leonardo da Vinci?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104102500 +0000" stop="20230104105500 +0000" catchup-id="901126128"><title>Theater 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VX5xOFRidM1GD1iaZW00dW0I0W5eqGRCdAMLvlHeG0o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simon Heijmans en Eva Laurenssen doen enkele scènes uit hun voorstelling 'De zacht kracht', een stuk over eenzaamheid en de kracht van kleine gebaren. Ze vertellen over het maakproces, kwetsbaarheid en het jaar 2020.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104105500 +0000" stop="20230104122000 +0000" catchup-id="901126131"><title>2Doc: Petite Fille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RcV0fZwfEn3BL9Bk1ngyfijpV82gc6XMcw4BWF41ijOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zolang ze zich kan herinneren, droomt de zevenjarige Sasha ervan een meisje te mogen zijn. Haar familie staat haar zonder aarzelen bij. Op school moet ze jongenskleren dragen en wordt ze anders behandeld dan haar klasgenoten. Voor Sasha is het soms moeilijk te begrijpen waarom ze niet simpelweg kan zijn wie ze is en kan dragen wat ze wil. We zien Sasha spelen, op balletles en tijdens haar therapiesessies en we zien het leven van een familie die vecht voor het geluk van hun dochter in een samenleving die vasthoudt aan traditionele ideeën over gender.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104122000 +0000" stop="20230104124500 +0000" catchup-id="901126134"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104124500 +0000" stop="20230104132000 +0000" catchup-id="901126137"><title>VPRO Cinema Extra: Componisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je, in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers, meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104132000 +0000" stop="20230104140500 +0000" catchup-id="901126140"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de verschillende lockdowns zijn danshuizen de enige plek waar dansers en makers nog kunnen samenwerken. Veel premières gaan ondanks de lockdown toch door, maar worden via livestreams aan het publiek getoond. Hoe zien deze danshuizen er achter gesloten deuren uit en hoe functioneren ze?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104140500 +0000" stop="20230104144500 +0000" catchup-id="901171089"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FFndciXIZ3f6xqE9CKWnHMZKRXv0xx3gVQLQzH9Atf6Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104144500 +0000" stop="20230104162000 +0000" catchup-id="901126146"><title>People of the Forest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/y2jx8UGDxloplKxBg1XRjZx1DOaZKDeFlVID29AiUgcQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende 20 jaar filmde Hugo van Lawick het lief en leed van een chimpanseefamilie in Oost-Afrika. We volgen Fifi, een vijf jaar oude chimpansee, totdat zij een volwassen moeder is van drie kinderen. Allerlei elementen die vergelijkbaar zijn met ons dagelijks leven komen terug in deze natuurfilm. Zoals voor- en tegenspoed, jaloezie, ruzie en verzoening, 'het recht van de sterkste' en familiebanden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104162000 +0000" stop="20230104172500 +0000" catchup-id="901126149"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis zet de fijnste disco- en funkplaten uit Nederland uit de jaren 70 en 80 op een rij. Ons land was er niet meteen als de kippen bij als het om disco ging, maar vanaf de hit 'Who's that lady with my man' van Patricia Paay uit 1977 is de Nederdisco een feit. Je mag je vast verheugen op The Surfers, Time Bandits, Mai Tai en, natuurlijk, Spargo en hun discoklapper You and me. En van die laatstgenoemde track zie je een weinig vertoonde liveversie uit 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104172500 +0000" stop="20230104183000 +0000" catchup-id="901126152"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104183000 +0000" stop="20230104190000 +0000" catchup-id="901126158"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer drummer Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104190000 +0000" stop="20230104193000 +0000" catchup-id="901126167"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andere Tijden schetst aan de hand van de verhalen van drie Canadese veteranen en een aantal Groningse ooggetuigen een fascinerend beeld van de laatste slag op Nederlands grondgebied, die aan het einde van de oorlog nog aan meer dan honderd Canadezen het leven kostte.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104193000 +0000" stop="20230104205500 +0000" catchup-id="901126173"><title>When Arabs Danced</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8pqD1h0yxUgTJzHSli29BUmHH0zVMi0QXPTawVRotL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De rijke, diverse Arabische cultuur was niet altijd zo stevig in de greep van moslimfundamentalisme als nu. De moeder van filmmaker Jawad Rhalib was buikdanseres. In een niet zo ver verleden stond deze Arabische dans voor sensualiteit en vrouwelijkheid tot fundamentalisten dans, muziek en andere artistieke expressie als onrein bestempelden. Rhalib werd geleerd dat hij zich moest schamen voor zijn moeder. Maar er zijn ook artiesten die zich verzetten tegen deze ommekeer en een antwoord zoeken op deze aanval op de (artistieke) vrijheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104205500 +0000" stop="20230104212000 +0000" catchup-id="901126179"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen saxofoniste Kika Sprangers auditie deed voor het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, hoorde artistiek leider en muzikant Martin Fondse gelijk dat zij iets speciaals had, iets eigens. Na twee jaar onder zijn leiding te hebben gewerkt, heeft Kika nu zelf een band samengesteld waar Martin ook in te horen is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104212000 +0000" stop="20230104214500 +0000" catchup-id="901126185"><title>Het kamp van Sarah Neutkens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Componist, pianist en kunstenaar Sarah Neutkens reist af naar Vlieland om te werken aan nieuwe muziek. Op uitnodiging van Into The Great Wide Open slaat het aanstormende autodidact de handen ineen met een aantal muzikale gasten. Sarah Neutkens (1998) is een een eigenzinnig talent binnen de moderne gecomponeerde muziek, iemand die zich net zo makkelijk laat inspireren door Bach en Brahms als door R.E.M. en Nick Cave. Ze volgde bewust geen conservatoriumopleiding, maar maakte de afgelopen jaren op eigen voorwaarden naam binnen de Nederlandse muziekwereld. Ze debuteerde in 2016 met de EP Hexagon en volgde die release in 2018 op met Cumulus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104214500 +0000" stop="20230104220000 +0000" catchup-id="901126191"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Brian Elstak. Brian is beeldend kunstenaar, illustrator, maakt kinderboeken en graphic novels, maar óók videoclips, schilderijen, T-shirts en installaties. Zijn atelier is in Amsterdam-Noord, daar zit hij dagelijks achter zijn laptop of achter zijn verfpotten. Opgegroeid met Marvel Comics en hiphop ontwikkelde hij zich via de theaterwereld tot een echte verhalenverteller. Daarbij zoekt hij graag de samenwerking. Onder zijn vrolijke, dynamische tekenstijl gaan grote thema's schuil, zoals ongelijkheid en black awareness.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104220000 +0000" stop="20230104230000 +0000" catchup-id="901126197"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De mooiste tracks van twee concerten die Femi Kuti, de koning van de moderne Afrobeat, met zijn band Positive Force in 1999 en in 2003 gaf op North Sea Jazz. De in Nigeria geboren Femi Kuti is de oudste zoon van Fela Kuti, die weer geldt als de grondlegger van de afrobeat in de jaren 70. Femi Kuti kwam in februari 2021 met het album Legacy, dat hij maakte met zijn zoon Made Kuti.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230104230000 +0000" stop="20230105001500 +0000" catchup-id="901171092"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden dat Ray Charles gaf tijdens North Sea Jazz op 13 juli 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105001500 +0000" stop="20230105011500 +0000" catchup-id="901171095"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van Rosemary Clooney tijdens North Sea Jazz op 10 juli 1981.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105011500 +0000" stop="20230105022500 +0000" catchup-id="901171098"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van Dorothy Donegan tijdens North Sea Jazz op 13 juli 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105022500 +0000" stop="20230105032000 +0000" catchup-id="901171101"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van The Crusaders tijdens North Sea Jazz op 10 juli 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105032000 +0000" stop="20230105033500 +0000" catchup-id="901171104"><title>STOMPEN</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/elYMNTGHNjeUyHVQciJTsbgeSW9C7X65j9BbQDMwX1gvY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dansfilm met het Utrechtse danscollectief 155. Patrick is vuilnisman, hij is boos. Op een gedwongen anger-managementcursus ontmoet hij boze mensen uit andere lagen van de samenleving. Lukt het hem meer richting te geven aan zijn woede, om zo uiteindelijk verder te komen in zijn leven?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105033500 +0000" stop="20230105041500 +0000" catchup-id="901171107"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik bezoekt geboorteplek Vinci, waar de jonge Leonardo als bastaardzoon opgroeit en zichzelf leert observeren en tekenen. Dit vormt de basis voor zijn latere meesterwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105041500 +0000" stop="20230105045000 +0000" catchup-id="901171110"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 1 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om alleen voor de Mona Lisa te staan? En hoe trots zijn ze in het Toscaanse Vinci nog altijd op hun held, Leonardo da Vinci?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105045000 +0000" stop="20230105061000 +0000" catchup-id="901171113"><title>2Doc: Petite Fille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RcV0fZwfEn3BL9Bk1ngyfijpV82gc6XMcw4BWF41ijOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zolang ze zich kan herinneren, droomt de zevenjarige Sasha ervan een meisje te mogen zijn. Haar familie staat haar zonder aarzelen bij. Op school moet ze jongenskleren dragen en wordt ze anders behandeld dan haar klasgenoten. Voor Sasha is het soms moeilijk te begrijpen waarom ze niet simpelweg kan zijn wie ze is en kan dragen wat ze wil. We zien Sasha spelen, op balletles en tijdens haar therapiesessies en we zien het leven van een familie die vecht voor het geluk van hun dochter in een samenleving die vasthoudt aan traditionele ideeën over gender.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105061000 +0000" stop="20230105074000 +0000" catchup-id="901171116"><title>Het Uur van de Wolf: De negen levens van Ozzy Osbourne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2a2QsilnUcOqAPV8NPI6CNC4n7yBnZNdmbD9BG3jCvVY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frontman van metalband Black Sabbath én een sympathieke tv-vader uit de 21e eeuw: Ozzy Osbourne, beter bekend als The Prince of Darkness. Deze duisternis refereert in eerste instantie aan zijn muziek. In deze documentaire is te zien dat dit ook van toepassing is op zijn mentale gesteldheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105074000 +0000" stop="20230105080500 +0000" catchup-id="901171119"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105080500 +0000" stop="20230105084500 +0000" catchup-id="901171122"><title>VPRO Cinema Extra: Componisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je, in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers, meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105084500 +0000" stop="20230105092500 +0000" catchup-id="901171125"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de verschillende lockdowns zijn danshuizen de enige plek waar dansers en makers nog kunnen samenwerken. Veel premières gaan ondanks de lockdown toch door, maar worden via livestreams aan het publiek getoond. Hoe zien deze danshuizen er achter gesloten deuren uit en hoe functioneren ze?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105092500 +0000" stop="20230105100500 +0000" catchup-id="901171128"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FFndciXIZ3f6xqE9CKWnHMZKRXv0xx3gVQLQzH9Atf6Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105100500 +0000" stop="20230105113000 +0000" catchup-id="901171131"><title>People of the Forest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1YC3p9CLDZQ9CBHZEs13K9An1tLzbUVFI9BlUfQfRqWCSNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende 20 jaar filmde Hugo van Lawick het lief en leed van een chimpanseefamilie in Oost-Afrika. We volgen Fifi, een vijf jaar oude chimpansee, totdat zij een volwassen moeder is van drie kinderen. Allerlei elementen die vergelijkbaar zijn met ons dagelijks leven komen terug in deze natuurfilm. Zoals voor- en tegenspoed, jaloezie, ruzie en verzoening, 'het recht van de sterkste' en familiebanden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105113000 +0000" stop="20230105123500 +0000" catchup-id="901171134"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis zet de fijnste disco- en funkplaten uit Nederland uit de jaren 70 en 80 op een rij. Ons land was er niet meteen als de kippen bij als het om disco ging, maar vanaf de hit 'Who's that lady with my man' van Patricia Paay uit 1977 is de Nederdisco een feit. Je mag je vast verheugen op The Surfers, Time Bandits, Mai Tai en, natuurlijk, Spargo en hun discoklapper You and me. En van die laatstgenoemde track zie je een weinig vertoonde liveversie uit 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105123500 +0000" stop="20230105134000 +0000" catchup-id="901171137"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105134000 +0000" stop="20230105140500 +0000" catchup-id="901171140"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer drummer Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105140500 +0000" stop="20230105144500 +0000" catchup-id="901171143"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andere Tijden schetst aan de hand van de verhalen van drie Canadese veteranen en een aantal Groningse ooggetuigen een fascinerend beeld van de laatste slag op Nederlands grondgebied, die aan het einde van de oorlog nog aan meer dan honderd Canadezen het leven kostte.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105144500 +0000" stop="20230105160500 +0000" catchup-id="901171146"><title>When Arabs Danced</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8pqD1h0yxUgTJzHSli29BUmHH0zVMi0QXPTawVRotL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De rijke, diverse Arabische cultuur was niet altijd zo stevig in de greep van moslimfundamentalisme als nu. De moeder van filmmaker Jawad Rhalib was buikdanseres. In een niet zo ver verleden stond deze Arabische dans voor sensualiteit en vrouwelijkheid tot fundamentalisten dans, muziek en andere artistieke expressie als onrein bestempelden. Rhalib werd geleerd dat hij zich moest schamen voor zijn moeder. Maar er zijn ook artiesten die zich verzetten tegen deze ommekeer en een antwoord zoeken op deze aanval op de (artistieke) vrijheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105160500 +0000" stop="20230105163500 +0000" catchup-id="901171149"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen saxofoniste Kika Sprangers auditie deed voor het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, hoorde artistiek leider en muzikant Martin Fondse gelijk dat zij iets speciaals had, iets eigens. Na twee jaar onder zijn leiding te hebben gewerkt, heeft Kika nu zelf een band samengesteld waar Martin ook in te horen is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105163500 +0000" stop="20230105170500 +0000" catchup-id="901171152"><title>Het kamp van Sarah Neutkens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Componist, pianist en kunstenaar Sarah Neutkens reist af naar Vlieland om te werken aan nieuwe muziek. Op uitnodiging van Into The Great Wide Open slaat het aanstormende autodidact de handen ineen met een aantal muzikale gasten. Sarah Neutkens (1998) is een een eigenzinnig talent binnen de moderne gecomponeerde muziek, iemand die zich net zo makkelijk laat inspireren door Bach en Brahms als door R.E.M. en Nick Cave. Ze volgde bewust geen conservatoriumopleiding, maar maakte de afgelopen jaren op eigen voorwaarden naam binnen de Nederlandse muziekwereld. Ze debuteerde in 2016 met de EP Hexagon en volgde die release in 2018 op met Cumulus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105170500 +0000" stop="20230105171500 +0000" catchup-id="901171155"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Brian Elstak. Brian is beeldend kunstenaar, illustrator, maakt kinderboeken en graphic novels, maar óók videoclips, schilderijen, T-shirts en installaties. Zijn atelier is in Amsterdam-Noord, daar zit hij dagelijks achter zijn laptop of achter zijn verfpotten. Opgegroeid met Marvel Comics en hiphop ontwikkelde hij zich via de theaterwereld tot een echte verhalenverteller. Daarbij zoekt hij graag de samenwerking. Onder zijn vrolijke, dynamische tekenstijl gaan grote thema's schuil, zoals ongelijkheid en black awareness.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105171500 +0000" stop="20230105182000 +0000" catchup-id="901171158"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De mooiste tracks van twee concerten die Femi Kuti, de koning van de moderne Afrobeat, met zijn band Positive Force in 1999 en in 2003 gaf op North Sea Jazz. De in Nigeria geboren Femi Kuti is de oudste zoon van Fela Kuti, die weer geldt als de grondlegger van de afrobeat in de jaren 70. Femi Kuti kwam in februari 2021 met het album Legacy, dat hij maakte met zijn zoon Made Kuti.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105182000 +0000" stop="20230105184500 +0000" catchup-id="901171161"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lVuj7mdPx2cFWIOVkUqIH1AOAflv89C9AiTDzKJazfXeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Maarten 't Hart over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van Multatuli tot schrijfster Renate Rubinstein. 't Hart vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105184500 +0000" stop="20230105193000 +0000" catchup-id="901171164"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Havana ontmoet Joanna een van de vrouwelijke bokssterren van Cuba. Ze bezoekt de sterren van het cabaret in het National Hotel, dat dateert uit de tijd van voor de revolutie, en een Cubaanse villa, die nog steeds bewoond wordt door de dame die ooit Che Guevara vermaakte en de sigarenarbeiders terwijl ze sigaren rollen in hun fabriek. Joanna gaat ook naar Hershey, gebouwd op het succes van de suikerindustrie en bezoekt het graf van Che Guevara voordat ze op weg gaat naar het favoriete strand van Hemingway. Genietend van de rumba, pina colada's, muziek en dans van Cuba eindigt Joanna in Santiago de Cuba, de geboortestad van Fidel Castro.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105193000 +0000" stop="20230105212000 +0000" catchup-id="901171167"><title>Dheepan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxeQgNXRu7Omz2eeAn5GOQoTZe5iUZHy0UAUgbUPBwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frans filmdrama. Dheepan, een ex-Tamiltijger, ontvlucht Sri Lanka en komt als politiek vluchteling in Frankrijk terecht. In een Parijse voorstad vindt hij werk als conciërge in een appartementencomplex. Om deze buurt te kunnen trotseren en zijn familie te beschermen, ziet hij zich echter genoodzaakt om een beroep te doen op de overlevingstechnieken die hij aangeleerd kreeg in zijn vaderland.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105212000 +0000" stop="20230105221000 +0000" catchup-id="901171170"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105221000 +0000" stop="20230105223500 +0000" catchup-id="901171173"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105223500 +0000" stop="20230105231000 +0000" catchup-id="901171176"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105231000 +0000" stop="20230105235500 +0000" catchup-id="901218507"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik bezoekt geboorteplek Vinci, waar de jonge Leonardo als bastaardzoon opgroeit en zichzelf leert observeren en tekenen. Dit vormt de basis voor zijn latere meesterwerken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230105235500 +0000" stop="20230106001500 +0000" catchup-id="901218513"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 1 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om alleen voor de Mona Lisa te staan? En hoe trots zijn ze in het Toscaanse Vinci nog altijd op hun held, Leonardo da Vinci?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106001500 +0000" stop="20230106014000 +0000" catchup-id="901218519"><title>2Doc: Petite Fille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RcV0fZwfEn3BL9Bk1ngyfijpV82gc6XMcw4BWF41ijOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zolang ze zich kan herinneren, droomt de zevenjarige Sasha ervan een meisje te mogen zijn. Haar familie staat haar zonder aarzelen bij. Op school moet ze jongenskleren dragen en wordt ze anders behandeld dan haar klasgenoten. Voor Sasha is het soms moeilijk te begrijpen waarom ze niet simpelweg kan zijn wie ze is en kan dragen wat ze wil. We zien Sasha spelen, op balletles en tijdens haar therapiesessies en we zien het leven van een familie die vecht voor het geluk van hun dochter in een samenleving die vasthoudt aan traditionele ideeën over gender.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106014000 +0000" stop="20230106031000 +0000" catchup-id="901218525"><title>Het Uur van de Wolf: De negen levens van Ozzy Osbourne</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2a2QsilnUcOqAPV8NPI6CNC4n7yBnZNdmbD9BG3jCvVY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frontman van metalband Black Sabbath én een sympathieke tv-vader uit de 21e eeuw: Ozzy Osbourne, beter bekend als The Prince of Darkness. Deze duisternis refereert in eerste instantie aan zijn muziek. In deze documentaire is te zien dat dit ook van toepassing is op zijn mentale gesteldheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106031000 +0000" stop="20230106035000 +0000" catchup-id="901218531"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de verschillende lockdowns zijn danshuizen de enige plek waar dansers en makers nog kunnen samenwerken. Veel premières gaan ondanks de lockdown toch door, maar worden via livestreams aan het publiek getoond. Hoe zien deze danshuizen er achter gesloten deuren uit en hoe functioneren ze?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106035000 +0000" stop="20230106041500 +0000" catchup-id="901218537"><title>Countdown Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Concertregistratie van AC/DC uit 1979, opgenomen in de Rijnhallen te Arnhem. Saillant detail is dat 'Gelderlander' Angus Young, die sinds mensenheugenis gitarist is van de Australische band AC/DC, op de dag van dit optreden, 13 juli 1979, verslingerd raakte aan de ex van het voorprogramma, Bennie Jolinks Normaal. Zij heet Ellen. Ellen en Angus trouwden negen maanden na het optreden. Ze zijn nog altijd samen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106041500 +0000" stop="20230106045500 +0000" catchup-id="901218543"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FFndciXIZ3f6xqE9CKWnHMZKRXv0xx3gVQLQzH9Atf6Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106045500 +0000" stop="20230106054000 +0000" catchup-id="901218549"><title>VPRO Cinema Extra: Componisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je, in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers, meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106054000 +0000" stop="20230106071500 +0000" catchup-id="901218558"><title>People of the Forest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1YC3p9CLDZQ9CBHZEs13K9An1tLzbUVFI9BlUfQfRqWCSNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende 20 jaar filmde Hugo van Lawick het lief en leed van een chimpanseefamilie in Oost-Afrika. We volgen Fifi, een vijf jaar oude chimpansee, totdat zij een volwassen moeder is van drie kinderen. Allerlei elementen die vergelijkbaar zijn met ons dagelijks leven komen terug in deze natuurfilm. Zoals voor- en tegenspoed, jaloezie, ruzie en verzoening, 'het recht van de sterkste' en familiebanden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106071500 +0000" stop="20230106082000 +0000" catchup-id="901218561"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis zet de fijnste disco- en funkplaten uit Nederland uit de jaren 70 en 80 op een rij. Ons land was er niet meteen als de kippen bij als het om disco ging, maar vanaf de hit 'Who's that lady with my man' van Patricia Paay uit 1977 is de Nederdisco een feit. Je mag je vast verheugen op The Surfers, Time Bandits, Mai Tai en, natuurlijk, Spargo en hun discoklapper You and me. En van die laatstgenoemde track zie je een weinig vertoonde liveversie uit 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106082000 +0000" stop="20230106092500 +0000" catchup-id="901218567"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106092500 +0000" stop="20230106095000 +0000" catchup-id="901218573"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer drummer Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106095000 +0000" stop="20230106102000 +0000" catchup-id="901218582"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andere Tijden schetst aan de hand van de verhalen van drie Canadese veteranen en een aantal Groningse ooggetuigen een fascinerend beeld van de laatste slag op Nederlands grondgebied, die aan het einde van de oorlog nog aan meer dan honderd Canadezen het leven kostte.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106102000 +0000" stop="20230106115500 +0000" catchup-id="901218585"><title>When Arabs Danced</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8pqD1h0yxUgTJzHSli29BUmHH0zVMi0QXPTawVRotL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De rijke, diverse Arabische cultuur was niet altijd zo stevig in de greep van moslimfundamentalisme als nu. De moeder van filmmaker Jawad Rhalib was buikdanseres. In een niet zo ver verleden stond deze Arabische dans voor sensualiteit en vrouwelijkheid tot fundamentalisten dans, muziek en andere artistieke expressie als onrein bestempelden. Rhalib werd geleerd dat hij zich moest schamen voor zijn moeder. Maar er zijn ook artiesten die zich verzetten tegen deze ommekeer en een antwoord zoeken op deze aanval op de (artistieke) vrijheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106115500 +0000" stop="20230106122000 +0000" catchup-id="901218591"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen saxofoniste Kika Sprangers auditie deed voor het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, hoorde artistiek leider en muzikant Martin Fondse gelijk dat zij iets speciaals had, iets eigens. Na twee jaar onder zijn leiding te hebben gewerkt, heeft Kika nu zelf een band samengesteld waar Martin ook in te horen is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106122000 +0000" stop="20230106132000 +0000" catchup-id="901218597"><title>New Generation in concert: Kika Sprangers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het concert dat Martin Fondse en Kika Sprangers samen met Jörg Brinkmann en Sanne Rambags gaven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106132000 +0000" stop="20230106134500 +0000" catchup-id="901218603"><title>Het kamp van Sarah Neutkens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Componist, pianist en kunstenaar Sarah Neutkens reist af naar Vlieland om te werken aan nieuwe muziek. Op uitnodiging van Into The Great Wide Open slaat het aanstormende autodidact de handen ineen met een aantal muzikale gasten. Sarah Neutkens (1998) is een een eigenzinnig talent binnen de moderne gecomponeerde muziek, iemand die zich net zo makkelijk laat inspireren door Bach en Brahms als door R.E.M. en Nick Cave. Ze volgde bewust geen conservatoriumopleiding, maar maakte de afgelopen jaren op eigen voorwaarden naam binnen de Nederlandse muziekwereld. Ze debuteerde in 2016 met de EP Hexagon en volgde die release in 2018 op met Cumulus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106134500 +0000" stop="20230106140000 +0000" catchup-id="901218609"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Brian Elstak. Brian is beeldend kunstenaar, illustrator, maakt kinderboeken en graphic novels, maar óók videoclips, schilderijen, T-shirts en installaties. Zijn atelier is in Amsterdam-Noord, daar zit hij dagelijks achter zijn laptop of achter zijn verfpotten. Opgegroeid met Marvel Comics en hiphop ontwikkelde hij zich via de theaterwereld tot een echte verhalenverteller. Daarbij zoekt hij graag de samenwerking. Onder zijn vrolijke, dynamische tekenstijl gaan grote thema's schuil, zoals ongelijkheid en black awareness.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106140000 +0000" stop="20230106150000 +0000" catchup-id="901218612"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De mooiste tracks van twee concerten die Femi Kuti, de koning van de moderne Afrobeat, met zijn band Positive Force in 1999 en in 2003 gaf op North Sea Jazz. De in Nigeria geboren Femi Kuti is de oudste zoon van Fela Kuti, die weer geldt als de grondlegger van de afrobeat in de jaren 70. Femi Kuti kwam in februari 2021 met het album Legacy, dat hij maakte met zijn zoon Made Kuti.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106150000 +0000" stop="20230106152500 +0000" catchup-id="901218618"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lVuj7mdPx2cFWIOVkUqIH1AOAflv89C9AiTDzKJazfXeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Maarten 't Hart over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van Multatuli tot schrijfster Renate Rubinstein. 't Hart vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106152500 +0000" stop="20230106162000 +0000" catchup-id="901218624"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Havana ontmoet Joanna een van de vrouwelijke bokssterren van Cuba. Ze bezoekt de sterren van het cabaret in het National Hotel, dat dateert uit de tijd van voor de revolutie, en een Cubaanse villa, die nog steeds bewoond wordt door de dame die ooit Che Guevara vermaakte en de sigarenarbeiders terwijl ze sigaren rollen in hun fabriek. Joanna gaat ook naar Hershey, gebouwd op het succes van de suikerindustrie en bezoekt het graf van Che Guevara voordat ze op weg gaat naar het favoriete strand van Hemingway. Genietend van de rumba, pina colada's, muziek en dans van Cuba eindigt Joanna in Santiago de Cuba, de geboortestad van Fidel Castro.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106162000 +0000" stop="20230106171000 +0000" catchup-id="901218630"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106171000 +0000" stop="20230106173500 +0000" catchup-id="901218633"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106173500 +0000" stop="20230106181000 +0000" catchup-id="901218636"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106181000 +0000" stop="20230106183500 +0000" catchup-id="901218639"><title>De vloer op</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyiW6kiwPCfnGgxsWTVCMMn3uORdLvvbtMbE3anXwSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Actuele, maatschappelijke en relationele dilemma's in een improvisatieopdracht gegoten door Peter de Baan. Vrolijkheid gaan de acteurs niet uit de weg, maar er is in bijna elke scène het moment dat hilariteit plaatsmaakt voor een inkijkje in de wijze waarop mensen morele en ethische keuzes maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106183500 +0000" stop="20230106185000 +0000" catchup-id="901218642"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106185000 +0000" stop="20230106190500 +0000" catchup-id="901218645"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de zestienjarige middelbare scholier Max Valkenburcht die op hoog niveau piano speelt. Hij twijfelt of hij zijn droom om concertpianist te worden blijft volgen of ervoor kiest om arts te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106190500 +0000" stop="20230106193000 +0000" catchup-id="901218648"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106193000 +0000" stop="20230106205500 +0000" catchup-id="901218651"><title>The English Surgeon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPHs1ztBADPnJIrlXJUnsO2auQuWzL6Bgyzq1dA678/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1992 bezocht de Britse hersenchirurg Henry Marsh voor de eerste keer een ziekenhuis in Oekraïne, waar de omstandigheden zorgwekkend waren. Hij besloot de handen ineen te slaan met zijn Oekraïense protégé Igor Petrovich om de kliniek uit te rusten met afgedankt Brits ziekenhuismateriaal. De documentaire volgt Marsh als hij voor de laatste maal het ziekenhuis bezoekt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106205500 +0000" stop="20230106215500 +0000" catchup-id="901218654"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106215500 +0000" stop="20230106225500 +0000" catchup-id="901218657"><title>Legends of Rock 'n' Roll</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jee9CHLOREMmWBC4k8FA6SavQN9BOUHFIcJoARkuZVqY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Enkele van de grootste namen uit de rock-'n-rolgeschiedenis treden op tijdens een all star jam. Met muziek van James Brown, Jerry Lee Lewis, Fats Domino, Bo Diddley, Little Richard, BB King en Ray Charles.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106225500 +0000" stop="20230106231000 +0000" catchup-id="901218660"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106231000 +0000" stop="20230106235000 +0000" catchup-id="901263114"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens de verschillende lockdowns zijn danshuizen de enige plek waar dansers en makers nog kunnen samenwerken. Veel premières gaan ondanks de lockdown toch door, maar worden via livestreams aan het publiek getoond. Hoe zien deze danshuizen er achter gesloten deuren uit en hoe functioneren ze?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230106235000 +0000" stop="20230107003000 +0000" catchup-id="901263117"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FFndciXIZ3f6xqE9CKWnHMZKRXv0xx3gVQLQzH9Atf6Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107003000 +0000" stop="20230107020500 +0000" catchup-id="901263120"><title>People of the Forest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HMgEAh6OU7XImurI69CExSVSmFIh3cVO1OwtRGGMnUFo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende 20 jaar filmde Hugo van Lawick het lief en leed van een chimpanseefamilie in Oost-Afrika. We volgen Fifi, een vijf jaar oude chimpansee, totdat zij een volwassen moeder is van drie kinderen. Allerlei elementen die vergelijkbaar zijn met ons dagelijks leven komen terug in deze natuurfilm. Zoals voor- en tegenspoed, jaloezie, ruzie en verzoening, 'het recht van de sterkste' en familiebanden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107020500 +0000" stop="20230107031000 +0000" catchup-id="901263123"><title>Blokhuis extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yp5SijUEOAotepUPbflZn6efTNvA3x2snSfT8n8mGBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leo Blokhuis zet de fijnste disco- en funkplaten uit Nederland uit de jaren 70 en 80 op een rij. Ons land was er niet meteen als de kippen bij als het om disco ging, maar vanaf de hit 'Who's that lady with my man' van Patricia Paay uit 1977 is de Nederdisco een feit. Je mag je vast verheugen op The Surfers, Time Bandits, Mai Tai en, natuurlijk, Spargo en hun discoklapper You and me. En van die laatstgenoemde track zie je een weinig vertoonde liveversie uit 1980.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107031000 +0000" stop="20230107041500 +0000" catchup-id="901263126"><title>Toppop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EIrJleiRTaLnJ0KetKqIDN65Cx9AvvgY1TABOoKxM7EU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Selectie van clips uit het legendarische muziekprogramma Toppop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107041500 +0000" stop="20230107044500 +0000" catchup-id="901263129"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer drummer Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107044500 +0000" stop="20230107052000 +0000" catchup-id="901263132"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andere Tijden schetst aan de hand van de verhalen van drie Canadese veteranen en een aantal Groningse ooggetuigen een fascinerend beeld van de laatste slag op Nederlands grondgebied, die aan het einde van de oorlog nog aan meer dan honderd Canadezen het leven kostte.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107052000 +0000" stop="20230107065000 +0000" catchup-id="901263135"><title>When Arabs Danced</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8pqD1h0yxUgTJzHSli29BUmHH0zVMi0QXPTawVRotL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De rijke, diverse Arabische cultuur was niet altijd zo stevig in de greep van moslimfundamentalisme als nu. De moeder van filmmaker Jawad Rhalib was buikdanseres. In een niet zo ver verleden stond deze Arabische dans voor sensualiteit en vrouwelijkheid tot fundamentalisten dans, muziek en andere artistieke expressie als onrein bestempelden. Rhalib werd geleerd dat hij zich moest schamen voor zijn moeder. Maar er zijn ook artiesten die zich verzetten tegen deze ommekeer en een antwoord zoeken op deze aanval op de (artistieke) vrijheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107065000 +0000" stop="20230107071500 +0000" catchup-id="901263138"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen saxofoniste Kika Sprangers auditie deed voor het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, hoorde artistiek leider en muzikant Martin Fondse gelijk dat zij iets speciaals had, iets eigens. Na twee jaar onder zijn leiding te hebben gewerkt, heeft Kika nu zelf een band samengesteld waar Martin ook in te horen is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107071500 +0000" stop="20230107081500 +0000" catchup-id="901263141"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De mooiste tracks van twee concerten die Femi Kuti, de koning van de moderne Afrobeat, met zijn band Positive Force in 1999 en in 2003 gaf op North Sea Jazz. De in Nigeria geboren Femi Kuti is de oudste zoon van Fela Kuti, die weer geldt als de grondlegger van de afrobeat in de jaren 70. Femi Kuti kwam in februari 2021 met het album Legacy, dat hij maakte met zijn zoon Made Kuti.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107081500 +0000" stop="20230107084500 +0000" catchup-id="901263144"><title>Het kamp van Sarah Neutkens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Componist, pianist en kunstenaar Sarah Neutkens reist af naar Vlieland om te werken aan nieuwe muziek. Op uitnodiging van Into The Great Wide Open slaat het aanstormende autodidact de handen ineen met een aantal muzikale gasten. Sarah Neutkens (1998) is een een eigenzinnig talent binnen de moderne gecomponeerde muziek, iemand die zich net zo makkelijk laat inspireren door Bach en Brahms als door R.E.M. en Nick Cave. Ze volgde bewust geen conservatoriumopleiding, maar maakte de afgelopen jaren op eigen voorwaarden naam binnen de Nederlandse muziekwereld. Ze debuteerde in 2016 met de EP Hexagon en volgde die release in 2018 op met Cumulus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107084500 +0000" stop="20230107085500 +0000" catchup-id="901263147"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Brian Elstak. Brian is beeldend kunstenaar, illustrator, maakt kinderboeken en graphic novels, maar óók videoclips, schilderijen, T-shirts en installaties. Zijn atelier is in Amsterdam-Noord, daar zit hij dagelijks achter zijn laptop of achter zijn verfpotten. Opgegroeid met Marvel Comics en hiphop ontwikkelde hij zich via de theaterwereld tot een echte verhalenverteller. Daarbij zoekt hij graag de samenwerking. Onder zijn vrolijke, dynamische tekenstijl gaan grote thema's schuil, zoals ongelijkheid en black awareness.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107085500 +0000" stop="20230107094500 +0000" catchup-id="901263150"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107094500 +0000" stop="20230107101000 +0000" catchup-id="901263153"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107101000 +0000" stop="20230107103500 +0000" catchup-id="901263156"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lVuj7mdPx2cFWIOVkUqIH1AOAflv89C9AiTDzKJazfXeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Maarten 't Hart over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van Multatuli tot schrijfster Renate Rubinstein. 't Hart vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107103500 +0000" stop="20230107111500 +0000" catchup-id="901263159"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107111500 +0000" stop="20230107122500 +0000" catchup-id="901263162"><title>Polo de Haas - Improvisations and Harmonies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXVKH9Avk5j9CUP3iJq6LQVpHBbMUvMLzbR2OgXnUZGeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het avontuurlijke muzikale leven van pianist Polo de Haas. Polo de Haas geldt als een ongewone, veelzijdige en ook enigszins dwarse pianist die zich in geen enkel hokje laat plaatsen. Hij speelt zowel klassieke als eigentijdse en geïmproviseerde muziek en bedacht vele crossover projecten met theater, poëzie en beeldende kunst. Hij maakte furore met zijn uitvoeringen van Canto Ostinato, als pianist van het eerste Shaffy Chantant, met de presentatie van zijn tv-programma Spelen met Muziek en met zijn eigen concertserie in de Beurs van Berlage en in het Concertgebouw van Amsterdam.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107122500 +0000" stop="20230107132000 +0000" catchup-id="901263165"><title>Polo de Haas - Canto Ostinato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uitvoering van Canto Ostinato van Simeon ten Holt, gespeeld door Polo de Haas.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107132000 +0000" stop="20230107140500 +0000" catchup-id="901263168"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Havana ontmoet Joanna een van de vrouwelijke bokssterren van Cuba. Ze bezoekt de sterren van het cabaret in het National Hotel, dat dateert uit de tijd van voor de revolutie, en een Cubaanse villa, die nog steeds bewoond wordt door de dame die ooit Che Guevara vermaakte en de sigarenarbeiders terwijl ze sigaren rollen in hun fabriek. Joanna gaat ook naar Hershey, gebouwd op het succes van de suikerindustrie en bezoekt het graf van Che Guevara voordat ze op weg gaat naar het favoriete strand van Hemingway. Genietend van de rumba, pina colada's, muziek en dans van Cuba eindigt Joanna in Santiago de Cuba, de geboortestad van Fidel Castro.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107140500 +0000" stop="20230107143000 +0000" catchup-id="901263171"><title>De vloer op</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyiW6kiwPCfnGgxsWTVCMMn3uORdLvvbtMbE3anXwSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Actuele, maatschappelijke en relationele dilemma's in een improvisatieopdracht gegoten door Peter de Baan. Vrolijkheid gaan de acteurs niet uit de weg, maar er is in bijna elke scène het moment dat hilariteit plaatsmaakt voor een inkijkje in de wijze waarop mensen morele en ethische keuzes maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107143000 +0000" stop="20230107145000 +0000" catchup-id="901263174"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107145000 +0000" stop="20230107150500 +0000" catchup-id="901263177"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de zestienjarige middelbare scholier Max Valkenburcht die op hoog niveau piano speelt. Hij twijfelt of hij zijn droom om concertpianist te worden blijft volgen of ervoor kiest om arts te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107150500 +0000" stop="20230107153000 +0000" catchup-id="901263180"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107153000 +0000" stop="20230107170500 +0000" catchup-id="901263183"><title>The English Surgeon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPHs1ztBADPnJIrlXJUnsO2auQuWzL6Bgyzq1dA678/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1992 bezocht de Britse hersenchirurg Henry Marsh voor de eerste keer een ziekenhuis in Oekraïne, waar de omstandigheden zorgwekkend waren. Hij besloot de handen ineen te slaan met zijn Oekraïense protégé Igor Petrovich om de kliniek uit te rusten met afgedankt Brits ziekenhuismateriaal. De documentaire volgt Marsh als hij voor de laatste maal het ziekenhuis bezoekt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107170500 +0000" stop="20230107180500 +0000" catchup-id="901263186"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107180500 +0000" stop="20230107190500 +0000" catchup-id="901263189"><title>Legends of Rock 'n' Roll</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jee9CHLOREMmWBC4k8FA6SavQN9BOUHFIcJoARkuZVqY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Enkele van de grootste namen uit de rock-'n-rolgeschiedenis treden op tijdens een all star jam. Met muziek van James Brown, Jerry Lee Lewis, Fats Domino, Bo Diddley, Little Richard, BB King en Ray Charles.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107190500 +0000" stop="20230107193500 +0000" catchup-id="901263192"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van de Leatherback Seaturtle, een prehistorische zeeschildpad die met uitsterven wordt bedreigd. In deze documentaire reis je mee met kunstenaar Mirthe Dokter naar Ghana, waar zij de Ghanese seaturtle protector Uncle Raf ontmoet. Een roadmovie in film en tekeningen over doorzettingsvermogen en strijden voor zoiets onalledaags als een zeeschildpad.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107193500 +0000" stop="20230107202500 +0000" catchup-id="901496037"><title>The Bikes of Wrath</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie waarin vijf fietsers worden gevolgd die met slechts $400 van Oklahoma naar Bakersfield in Californië rijden ter ere van John Steinbecks beroemde roman The Grapes of Wrath, een verhaal over avontuur, fysieke strijd, menselijke connectie, cultureel commentaar en The American Dream.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107202500 +0000" stop="20230107204000 +0000" catchup-id="901531095"><title>De beat van de jaren 60</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor Piet de Rooy begonnen de jaren 60 met de hit. Rock around the clock van Bill Haley. De muziek was zo opruiend dat op de filmpremière de film zonder geluid werd afgespeeld in de hoop dat de jeugd zich rustig zou houden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107204000 +0000" stop="20230107224000 +0000" catchup-id="901263201"><title>Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaans drama. Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107224000 +0000" stop="20230107230000 +0000" catchup-id="901263204"><title>VPRO Film Talks: Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer gaat het over Synecdoche, New York.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107230000 +0000" stop="20230107234000 +0000" catchup-id="901307676"><title>Rotown - The Big Blowout</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RlN3i3WrJuvUZSk9BR9CE7kGPD3F0llkYq6etkpb39CGkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Rotterdamse poppodium Rotown sloot het jaar 2020 af met elf Nederlandse bands die normaal gesproken dat jaar zeker in Rotown hadden gestaan. Tussen de optredens door Rotown-hoogtepunten van het jaar. Met optredens van o.a. Deveron, Personal Trainer, Pip Blom, Robin Kester, SONNDR en Teddy's Hit.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230107234000 +0000" stop="20230108001000 +0000" catchup-id="901307679"><title>Jazzportretten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer drummer Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108001000 +0000" stop="20230108004000 +0000" catchup-id="901307682"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andere Tijden schetst aan de hand van de verhalen van drie Canadese veteranen en een aantal Groningse ooggetuigen een fascinerend beeld van de laatste slag op Nederlands grondgebied, die aan het einde van de oorlog nog aan meer dan honderd Canadezen het leven kostte.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108004000 +0000" stop="20230108021000 +0000" catchup-id="901307685"><title>When Arabs Danced</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8pqD1h0yxUgTJzHSli29BUmHH0zVMi0QXPTawVRotL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De rijke, diverse Arabische cultuur was niet altijd zo stevig in de greep van moslimfundamentalisme als nu. De moeder van filmmaker Jawad Rhalib was buikdanseres. In een niet zo ver verleden stond deze Arabische dans voor sensualiteit en vrouwelijkheid tot fundamentalisten dans, muziek en andere artistieke expressie als onrein bestempelden. Rhalib werd geleerd dat hij zich moest schamen voor zijn moeder. Maar er zijn ook artiesten die zich verzetten tegen deze ommekeer en een antwoord zoeken op deze aanval op de (artistieke) vrijheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108021000 +0000" stop="20230108041000 +0000" catchup-id="901307688"><title>Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaans drama. Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108041000 +0000" stop="20230108043000 +0000" catchup-id="901307691"><title>VPRO Film Talks: Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer gaat het over Synecdoche, New York.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108043000 +0000" stop="20230108045500 +0000" catchup-id="901307694"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen saxofoniste Kika Sprangers auditie deed voor het Nationaal Jeugd Jazz Orkest, hoorde artistiek leider en muzikant Martin Fondse gelijk dat zij iets speciaals had, iets eigens. Na twee jaar onder zijn leiding te hebben gewerkt, heeft Kika nu zelf een band samengesteld waar Martin ook in te horen is.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108045500 +0000" stop="20230108052500 +0000" catchup-id="901307697"><title>Het kamp van Sarah Neutkens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Componist, pianist en kunstenaar Sarah Neutkens reist af naar Vlieland om te werken aan nieuwe muziek. Op uitnodiging van Into The Great Wide Open slaat het aanstormende autodidact de handen ineen met een aantal muzikale gasten. Sarah Neutkens (1998) is een een eigenzinnig talent binnen de moderne gecomponeerde muziek, iemand die zich net zo makkelijk laat inspireren door Bach en Brahms als door R.E.M. en Nick Cave. Ze volgde bewust geen conservatoriumopleiding, maar maakte de afgelopen jaren op eigen voorwaarden naam binnen de Nederlandse muziekwereld. Ze debuteerde in 2016 met de EP Hexagon en volgde die release in 2018 op met Cumulus.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108052500 +0000" stop="20230108053500 +0000" catchup-id="901307700"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Brian Elstak. Brian is beeldend kunstenaar, illustrator, maakt kinderboeken en graphic novels, maar óók videoclips, schilderijen, T-shirts en installaties. Zijn atelier is in Amsterdam-Noord, daar zit hij dagelijks achter zijn laptop of achter zijn verfpotten. Opgegroeid met Marvel Comics en hiphop ontwikkelde hij zich via de theaterwereld tot een echte verhalenverteller. Daarbij zoekt hij graag de samenwerking. Onder zijn vrolijke, dynamische tekenstijl gaan grote thema's schuil, zoals ongelijkheid en black awareness.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108053500 +0000" stop="20230108063500 +0000" catchup-id="901307703"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De mooiste tracks van twee concerten die Femi Kuti, de koning van de moderne Afrobeat, met zijn band Positive Force in 1999 en in 2003 gaf op North Sea Jazz. De in Nigeria geboren Femi Kuti is de oudste zoon van Fela Kuti, die weer geldt als de grondlegger van de afrobeat in de jaren 70. Femi Kuti kwam in februari 2021 met het album Legacy, dat hij maakte met zijn zoon Made Kuti.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108063500 +0000" stop="20230108070500 +0000" catchup-id="901307706"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lVuj7mdPx2cFWIOVkUqIH1AOAflv89C9AiTDzKJazfXeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Maarten 't Hart over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van Multatuli tot schrijfster Renate Rubinstein. 't Hart vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108070500 +0000" stop="20230108075000 +0000" catchup-id="901307709"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Havana ontmoet Joanna een van de vrouwelijke bokssterren van Cuba. Ze bezoekt de sterren van het cabaret in het National Hotel, dat dateert uit de tijd van voor de revolutie, en een Cubaanse villa, die nog steeds bewoond wordt door de dame die ooit Che Guevara vermaakte en de sigarenarbeiders terwijl ze sigaren rollen in hun fabriek. Joanna gaat ook naar Hershey, gebouwd op het succes van de suikerindustrie en bezoekt het graf van Che Guevara voordat ze op weg gaat naar het favoriete strand van Hemingway. Genietend van de rumba, pina colada's, muziek en dans van Cuba eindigt Joanna in Santiago de Cuba, de geboortestad van Fidel Castro.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108075000 +0000" stop="20230108084000 +0000" catchup-id="901307712"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108084000 +0000" stop="20230108091000 +0000" catchup-id="901307715"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108091000 +0000" stop="20230108093000 +0000" catchup-id="901307718"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108093000 +0000" stop="20230108094000 +0000" catchup-id="901307721"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108094000 +0000" stop="20230108102000 +0000" catchup-id="901307724"><title>De vloer op</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyiW6kiwPCfnGgxsWTVCMMn3uORdLvvbtMbE3anXwSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Actuele, maatschappelijke en relationele dilemma's in een improvisatieopdracht gegoten door Peter de Baan. Vrolijkheid gaan de acteurs niet uit de weg, maar er is in bijna elke scène het moment dat hilariteit plaatsmaakt voor een inkijkje in de wijze waarop mensen morele en ethische keuzes maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108102000 +0000" stop="20230108103500 +0000" catchup-id="901307727"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de zestienjarige middelbare scholier Max Valkenburcht die op hoog niveau piano speelt. Hij twijfelt of hij zijn droom om concertpianist te worden blijft volgen of ervoor kiest om arts te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108103500 +0000" stop="20230108110000 +0000" catchup-id="901307730"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108110000 +0000" stop="20230108114500 +0000" catchup-id="901307733"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108114500 +0000" stop="20230108121000 +0000" catchup-id="901307736"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108121000 +0000" stop="20230108131000 +0000" catchup-id="901307739"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108131000 +0000" stop="20230108143500 +0000" catchup-id="901307745"><title>The English Surgeon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPHs1ztBADPnJIrlXJUnsO2auQuWzL6Bgyzq1dA678/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1992 bezocht de Britse hersenchirurg Henry Marsh voor de eerste keer een ziekenhuis in Oekraïne, waar de omstandigheden zorgwekkend waren. Hij besloot de handen ineen te slaan met zijn Oekraïense protégé Igor Petrovich om de kliniek uit te rusten met afgedankt Brits ziekenhuismateriaal. De documentaire volgt Marsh als hij voor de laatste maal het ziekenhuis bezoekt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108143500 +0000" stop="20230108153500 +0000" catchup-id="901307748"><title>Legends of Rock 'n' Roll</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jee9CHLOREMmWBC4k8FA6SavQN9BOUHFIcJoARkuZVqY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Enkele van de grootste namen uit de rock-'n-rolgeschiedenis treden op tijdens een all star jam. Met muziek van James Brown, Jerry Lee Lewis, Fats Domino, Bo Diddley, Little Richard, BB King en Ray Charles.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108153500 +0000" stop="20230108160500 +0000" catchup-id="901307751"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van de Leatherback Seaturtle, een prehistorische zeeschildpad die met uitsterven wordt bedreigd. In deze documentaire reis je mee met kunstenaar Mirthe Dokter naar Ghana, waar zij de Ghanese seaturtle protector Uncle Raf ontmoet. Een roadmovie in film en tekeningen over doorzettingsvermogen en strijden voor zoiets onalledaags als een zeeschildpad.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108160500 +0000" stop="20230108165500 +0000" catchup-id="901496040"><title>The Bikes of Wrath</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie waarin vijf fietsers worden gevolgd die met slechts $400 van Oklahoma naar Bakersfield in Californië rijden ter ere van John Steinbecks beroemde roman The Grapes of Wrath, een verhaal over avontuur, fysieke strijd, menselijke connectie, cultureel commentaar en The American Dream.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108165500 +0000" stop="20230108181500 +0000" catchup-id="901307757"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van Charles Haden and The New Liberation Orchestra op 14 juli 1985.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108181500 +0000" stop="20230108193000 +0000" catchup-id="901307760"><title>Polo de Haas - Improvisations and Harmonies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXVKH9Avk5j9CUP3iJq6LQVpHBbMUvMLzbR2OgXnUZGeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het avontuurlijke muzikale leven van pianist Polo de Haas. Polo de Haas geldt als een ongewone, veelzijdige en ook enigszins dwarse pianist die zich in geen enkel hokje laat plaatsen. Hij speelt zowel klassieke als eigentijdse en geïmproviseerde muziek en bedacht vele crossover projecten met theater, poëzie en beeldende kunst. Hij maakte furore met zijn uitvoeringen van Canto Ostinato, als pianist van het eerste Shaffy Chantant, met de presentatie van zijn tv-programma Spelen met Muziek en met zijn eigen concertserie in de Beurs van Berlage en in het Concertgebouw van Amsterdam.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108193000 +0000" stop="20230108210000 +0000" catchup-id="901307763"><title>2Doc: Four Hours at the Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 6 januari 2021 protesteerden duizenden Amerikaanse burgers uit het hele land in Washington tegen de uitslag van de presidentsverkiezingen en bestormden het Amerikaanse Capitool. Velen hoopten zo de beëdiging van president Joe Biden te verhinderen. Het resultaat was vijf doden en ruim 140 gewonden. Met nooit eerder vertoonde beelden, en demonstranten, politieagenten, leden van het Amerikaanse Congres en de Senaat die hun ervaringen delen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108210000 +0000" stop="20230108211500 +0000" catchup-id="901307766"><title>DocTalks: Four Hours At The Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108211500 +0000" stop="20230108220500 +0000" catchup-id="901307769"><title>Beth &amp; Flo: Concert in Uitvoering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met bizarre scènes, eigenzinnige liedjes en muziek van grote componisten zoals Bach, Mozart, Debussy en Skrjabin, zetten Beth &amp; Flo een concertuitvoering naar hun eigen hand. Beth &amp; Flo zijn klassiek pianistes die in 2020 in de finale stonden van het Amsterdams Kleinkunst Festival. In hun cabaretvoorstelling breken ze uit het keurslijf dat hen door de wereld van de klassieke muziek is opgelegd. Een bijzonder kleurrijke registratie van deze voorstelling, waarin twee jonge pianistes en een glanzende concertvleugel centraal staan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108220500 +0000" stop="20230108230000 +0000" catchup-id="901307772"><title>Polo de Haas - Canto Ostinato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uitvoering van Canto Ostinato van Simeon ten Holt, gespeeld door Polo de Haas.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230108230000 +0000" stop="20230109010000 +0000" catchup-id="901348476"><title>Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaans drama. Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109010000 +0000" stop="20230109012000 +0000" catchup-id="901348479"><title>VPRO Film Talks: Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer gaat het over Synecdoche, New York.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109012000 +0000" stop="20230109024500 +0000" catchup-id="901348482"><title>2Doc: Four Hours at the Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hKJA9Abw2s455aS5lXCYKtLeIXMn4aLsSSv37C0MFsnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 6 januari 2021 protesteerden duizenden Amerikaanse burgers uit het hele land in Washington tegen de uitslag van de presidentsverkiezingen en bestormden het Amerikaanse Capitool. Velen hoopten zo de beëdiging van president Joe Biden te verhinderen. Het resultaat was vijf doden en ruim 140 gewonden. Met nooit eerder vertoonde beelden, en demonstranten, politieagenten, leden van het Amerikaanse Congres en de Senaat die hun ervaringen delen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109024500 +0000" stop="20230109031000 +0000" catchup-id="901348485"><title>DocTalks: Four Hours At The Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109031000 +0000" stop="20230109033500 +0000" catchup-id="901348488"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lVuj7mdPx2cFWIOVkUqIH1AOAflv89C9AiTDzKJazfXeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Maarten 't Hart over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van Multatuli tot schrijfster Renate Rubinstein. 't Hart vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109033500 +0000" stop="20230109043000 +0000" catchup-id="901348491"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Havana ontmoet Joanna een van de vrouwelijke bokssterren van Cuba. Ze bezoekt de sterren van het cabaret in het National Hotel, dat dateert uit de tijd van voor de revolutie, en een Cubaanse villa, die nog steeds bewoond wordt door de dame die ooit Che Guevara vermaakte en de sigarenarbeiders terwijl ze sigaren rollen in hun fabriek. Joanna gaat ook naar Hershey, gebouwd op het succes van de suikerindustrie en bezoekt het graf van Che Guevara voordat ze op weg gaat naar het favoriete strand van Hemingway. Genietend van de rumba, pina colada's, muziek en dans van Cuba eindigt Joanna in Santiago de Cuba, de geboortestad van Fidel Castro.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109043000 +0000" stop="20230109052000 +0000" catchup-id="901348494"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109052000 +0000" stop="20230109055500 +0000" catchup-id="901348497"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109055500 +0000" stop="20230109063000 +0000" catchup-id="901348500"><title>VPRO Cinema Extra</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VC9ATchRTtlrfvc9C5lozvXiNMdV5TD9CwWqwC9CTDnIT28/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Filmprogramma waarin Noa Johannes je in verschillende gesprekken met nationale en internationale makers meeneemt door de bijzondere wereld achter het witte doek.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109063000 +0000" stop="20230109070500 +0000" catchup-id="901348503"><title>De vloer op</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyiW6kiwPCfnGgxsWTVCMMn3uORdLvvbtMbE3anXwSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Actuele, maatschappelijke en relationele dilemma's in een improvisatieopdracht gegoten door Peter de Baan. Vrolijkheid gaan de acteurs niet uit de weg, maar er is in bijna elke scène het moment dat hilariteit plaatsmaakt voor een inkijkje in de wijze waarop mensen morele en ethische keuzes maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109070500 +0000" stop="20230109072000 +0000" catchup-id="901348506"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109072000 +0000" stop="20230109073000 +0000" catchup-id="901348509"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de zestienjarige middelbare scholier Max Valkenburcht die op hoog niveau piano speelt. Hij twijfelt of hij zijn droom om concertpianist te worden blijft volgen of ervoor kiest om arts te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109073000 +0000" stop="20230109075500 +0000" catchup-id="901348512"><title>Free Spirits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R9AZeTIYC1Z85ThRiuUGDe9BwN1QP1qNq6GUdW4UiiJj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie met persoonlijke verhalen van creatieve, eigenzinnige personen die pal staan voor hun zaak, hun nek uitsteken en daardoor niet altijd begrepen worden door hun omgeving. Hun verhalen en manier van leven staan symbool voor de vrijheid van meningsuiting en expressie.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109075500 +0000" stop="20230109093000 +0000" catchup-id="901348515"><title>The English Surgeon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPHs1ztBADPnJIrlXJUnsO2auQuWzL6Bgyzq1dA678/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1992 bezocht de Britse hersenchirurg Henry Marsh voor de eerste keer een ziekenhuis in Oekraïne, waar de omstandigheden zorgwekkend waren. Hij besloot de handen ineen te slaan met zijn Oekraïense protégé Igor Petrovich om de kliniek uit te rusten met afgedankt Brits ziekenhuismateriaal. De documentaire volgt Marsh als hij voor de laatste maal het ziekenhuis bezoekt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109093000 +0000" stop="20230109103000 +0000" catchup-id="901348518"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109103000 +0000" stop="20230109113000 +0000" catchup-id="901348521"><title>Legends of Rock 'n' Roll</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jee9CHLOREMmWBC4k8FA6SavQN9BOUHFIcJoARkuZVqY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Enkele van de grootste namen uit de rock-'n-rolgeschiedenis treden op tijdens een all star jam. Met muziek van James Brown, Jerry Lee Lewis, Fats Domino, Bo Diddley, Little Richard, BB King en Ray Charles.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109113000 +0000" stop="20230109121000 +0000" catchup-id="901348524"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van de Leatherback Seaturtle, een prehistorische zeeschildpad die met uitsterven wordt bedreigd. In deze documentaire reis je mee met kunstenaar Mirthe Dokter naar Ghana, waar zij de Ghanese seaturtle protector Uncle Raf ontmoet. Een roadmovie in film en tekeningen over doorzettingsvermogen en strijden voor zoiets onalledaags als een zeeschildpad.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109121000 +0000" stop="20230109130000 +0000" catchup-id="901496046"><title>The Bikes of Wrath</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie waarin vijf fietsers worden gevolgd die met slechts $400 van Oklahoma naar Bakersfield in Californië rijden ter ere van John Steinbecks beroemde roman The Grapes of Wrath, een verhaal over avontuur, fysieke strijd, menselijke connectie, cultureel commentaar en The American Dream.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109130000 +0000" stop="20230109135000 +0000" catchup-id="901348530"><title>Ten Oorlog</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JtCO9CBIMZkpjOXPBYCiIOv70lbFtAkA9Aya8SMp2vfBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnout, Mik en Jonas starten hun tocht langs de Europese frontlijn op het strand van Nieuwpoort. Ze worden uitgewuifd door de burgemeester, het schepencollege én de plaatselijke fanfare. Na het afscheid van familie en vrienden trekken ze door de bekende Westhoek. Op hun weg komen ze talloze begraafplaatsen en monumenten tegen. Arnout ontmoet West-Vlaamse boeren die de restanten van de oorlog nog dagelijks tegenkomen op hun akkers. Maar ook Britse toeristen vinden massaal hun weg naar de Westhoek. Zo bijvoorbeeld Ken en Rita: ze komen hier hun grootvader herdenken die sneuvelde op de Vlaamse velden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109135000 +0000" stop="20230109144000 +0000" catchup-id="901348533"><title>Beth &amp; Flo: Concert in Uitvoering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met bizarre scènes, eigenzinnige liedjes en muziek van grote componisten zoals Bach, Mozart, Debussy en Skrjabin, zetten Beth &amp; Flo een concertuitvoering naar hun eigen hand. Beth &amp; Flo zijn klassiek pianistes die in 2020 in de finale stonden van het Amsterdams Kleinkunst Festival. In hun cabaretvoorstelling breken ze uit het keurslijf dat hen door de wereld van de klassieke muziek is opgelegd. Een bijzonder kleurrijke registratie van deze voorstelling, waarin twee jonge pianistes en een glanzende concertvleugel centraal staan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109144000 +0000" stop="20230109155000 +0000" catchup-id="901348536"><title>Polo de Haas - Improvisations and Harmonies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXVKH9Avk5j9CUP3iJq6LQVpHBbMUvMLzbR2OgXnUZGeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het avontuurlijke muzikale leven van pianist Polo de Haas. Polo de Haas geldt als een ongewone, veelzijdige en ook enigszins dwarse pianist die zich in geen enkel hokje laat plaatsen. Hij speelt zowel klassieke als eigentijdse en geïmproviseerde muziek en bedacht vele crossover projecten met theater, poëzie en beeldende kunst. Hij maakte furore met zijn uitvoeringen van Canto Ostinato, als pianist van het eerste Shaffy Chantant, met de presentatie van zijn tv-programma Spelen met Muziek en met zijn eigen concertserie in de Beurs van Berlage en in het Concertgebouw van Amsterdam.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109155000 +0000" stop="20230109165000 +0000" catchup-id="901348539"><title>Polo de Haas - Canto Ostinato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uitvoering van Canto Ostinato van Simeon ten Holt, gespeeld door Polo de Haas.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109165000 +0000" stop="20230109174000 +0000" catchup-id="901348542"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109174000 +0000" stop="20230109182000 +0000" catchup-id="901348545"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Florence groeit de jonge Leonardo uit tot een van de grote meesters, een echte 'homo universalis'. Hij begint aan het schilderij De Aanbidding der Wijzen, maar maakt het niet af.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109182000 +0000" stop="20230109184500 +0000" catchup-id="901348548"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 2 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om te filmen in Florence, tussen duizenden toeristen en toeterende touringcars? En wat bespraken Diederik en Michiel de avond vóór hun bezoek aan de 'Sala Leonardo' in het Uffizi Museum?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109184500 +0000" stop="20230109193000 +0000" catchup-id="901348551"><title>Ten Oorlog</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JtCO9CBIMZkpjOXPBYCiIOv70lbFtAkA9Aya8SMp2vfBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnout, Mik en Jonas starten hun tocht langs de Europese frontlijn op het strand van Nieuwpoort. Ze worden uitgewuifd door de burgemeester, het schepencollege én de plaatselijke fanfare. Na het afscheid van familie en vrienden trekken ze door de bekende Westhoek. Op hun weg komen ze talloze begraafplaatsen en monumenten tegen. Arnout ontmoet West-Vlaamse boeren die de restanten van de oorlog nog dagelijks tegenkomen op hun akkers. Maar ook Britse toeristen vinden massaal hun weg naar de Westhoek. Zo bijvoorbeeld Ken en Rita: ze komen hier hun grootvader herdenken die sneuvelde op de Vlaamse velden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109193000 +0000" stop="20230109203000 +0000" catchup-id="901348554"><title>The Waterman Files</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het werk en leven van de Nederlandse wetenschapper dr. Ronald Waterman. Hij heeft zijn leven gewijd aan het duurzaam ontwikkelen en beschermen van kwetsbare delta's en kusten via het principe 'Building with Nature'. Een Nederlandse traditie in een innovatief jasje.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109203000 +0000" stop="20230109214000 +0000" catchup-id="901348557"><title>Het Uur van de Wolf: De blik van Charles Aznavour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hvhHyIQ4MuOrNS8Y449AEVcAiIILIvgty79AegYcYh7bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles Aznavour (1924-2018) was behalve chansonnier en acteur ook een verwoed filmer. Zijn nieuwsgierigheid naar de wereld en empathie voor ontheemden brengen hem op zijn veertigste in Armenië. Daar ontmoet hij zijn oma. Zijn vriend en filmmaker Marc di Domenico besloot er in 2019 een film van te maken, met een poëtische tekst op basis van interviews, notities en dagboeken van Aznavour en overpeinzingen die door acteur Romain Duris zijn ingesproken. De filmopnames worden afgewisseld met beelden van Aznavours muzikale optredens en hits als La Bohème, Mon amour, She en Hier encore.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109214000 +0000" stop="20230109224000 +0000" catchup-id="901348560"><title>Encore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een duik in de archieven van Franse chansons en chansonniers bij Nederlandse tv-programma's als Club Domino en Toppop. Met optredens van Charles Aznavour, Jacques Brel, Edith Piaf en vele andere grootheden van het Franse chanson.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109224000 +0000" stop="20230109232500 +0000" catchup-id="901348563"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109232500 +0000" stop="20230109235000 +0000" catchup-id="901390617"><title>De vloer op</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyiW6kiwPCfnGgxsWTVCMMn3uORdLvvbtMbE3anXwSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Actuele, maatschappelijke en relationele dilemma's in een improvisatieopdracht gegoten door Peter de Baan. Vrolijkheid gaan de acteurs niet uit de weg, maar er is in bijna elke scène het moment dat hilariteit plaatsmaakt voor een inkijkje in de wijze waarop mensen morele en ethische keuzes maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230109235000 +0000" stop="20230110012000 +0000" catchup-id="901390623"><title>2Doc: Four Hours at the Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 6 januari 2021 protesteerden duizenden Amerikaanse burgers uit het hele land in Washington tegen de uitslag van de presidentsverkiezingen en bestormden het Amerikaanse Capitool. Velen hoopten zo de beëdiging van president Joe Biden te verhinderen. Het resultaat was vijf doden en ruim 140 gewonden. Met nooit eerder vertoonde beelden, en demonstranten, politieagenten, leden van het Amerikaanse Congres en de Senaat die hun ervaringen delen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110012000 +0000" stop="20230110013500 +0000" catchup-id="901390629"><title>DocTalks: Four Hours At The Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110013500 +0000" stop="20230110015000 +0000" catchup-id="901390635"><title>Hollandse Meesters in de 21e eeuw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37RjS5BBvIcs9AxHhpkyOgu4NsuX0iaXhbtNMBn3UTos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manon de Boer (1966, Kodaikanal, India) maakt films. In haar films portretteert ze mensen in wie ze persoonlijk geïnteresseerd is -dansers, muzikanten, acteurs, theoretici- en onderzoekt ze hoe tijd en ruimte ervaren worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110015000 +0000" stop="20230110020500 +0000" catchup-id="901390641"><title>Art Department</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We volgen de zestienjarige middelbare scholier Max Valkenburcht die op hoog niveau piano speelt. Hij twijfelt of hij zijn droom om concertpianist te worden blijft volgen of ervoor kiest om arts te worden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110020500 +0000" stop="20230110023500 +0000" catchup-id="901390647"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van de Leatherback Seaturtle, een prehistorische zeeschildpad die met uitsterven wordt bedreigd. In deze documentaire reis je mee met kunstenaar Mirthe Dokter naar Ghana, waar zij de Ghanese seaturtle protector Uncle Raf ontmoet. Een roadmovie in film en tekeningen over doorzettingsvermogen en strijden voor zoiets onalledaags als een zeeschildpad.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110023500 +0000" stop="20230110043500 +0000" catchup-id="901390650"><title>Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaans drama. Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110043500 +0000" stop="20230110045500 +0000" catchup-id="901390656"><title>VPRO Film Talks: Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer gaat het over Synecdoche, New York.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110045500 +0000" stop="20230110062000 +0000" catchup-id="901390662"><title>The English Surgeon</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPHs1ztBADPnJIrlXJUnsO2auQuWzL6Bgyzq1dA678/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1992 bezocht de Britse hersenchirurg Henry Marsh voor de eerste keer een ziekenhuis in Oekraïne, waar de omstandigheden zorgwekkend waren. Hij besloot de handen ineen te slaan met zijn Oekraïense protégé Igor Petrovich om de kliniek uit te rusten met afgedankt Brits ziekenhuismateriaal. De documentaire volgt Marsh als hij voor de laatste maal het ziekenhuis bezoekt.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110062000 +0000" stop="20230110073000 +0000" catchup-id="901390668"><title>Polo de Haas - Improvisations and Harmonies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXVKH9Avk5j9CUP3iJq6LQVpHBbMUvMLzbR2OgXnUZGeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het avontuurlijke muzikale leven van pianist Polo de Haas. Polo de Haas geldt als een ongewone, veelzijdige en ook enigszins dwarse pianist die zich in geen enkel hokje laat plaatsen. Hij speelt zowel klassieke als eigentijdse en geïmproviseerde muziek en bedacht vele crossover projecten met theater, poëzie en beeldende kunst. Hij maakte furore met zijn uitvoeringen van Canto Ostinato, als pianist van het eerste Shaffy Chantant, met de presentatie van zijn tv-programma Spelen met Muziek en met zijn eigen concertserie in de Beurs van Berlage en in het Concertgebouw van Amsterdam.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110073000 +0000" stop="20230110082500 +0000" catchup-id="901390674"><title>Polo de Haas - Canto Ostinato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uitvoering van Canto Ostinato van Simeon ten Holt, gespeeld door Polo de Haas.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110082500 +0000" stop="20230110091500 +0000" catchup-id="901496049"><title>The Bikes of Wrath</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie waarin vijf fietsers worden gevolgd die met slechts $400 van Oklahoma naar Bakersfield in Californië rijden ter ere van John Steinbecks beroemde roman The Grapes of Wrath, een verhaal over avontuur, fysieke strijd, menselijke connectie, cultureel commentaar en The American Dream.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110091500 +0000" stop="20230110102500 +0000" catchup-id="901390683"><title>Legends of Rock 'n' Roll</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jee9CHLOREMmWBC4k8FA6SavQN9BOUHFIcJoARkuZVqY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Enkele van de grootste namen uit de rock-'n-rolgeschiedenis treden op tijdens een all star jam. Met muziek van James Brown, Jerry Lee Lewis, Fats Domino, Bo Diddley, Little Richard, BB King en Ray Charles.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110102500 +0000" stop="20230110112000 +0000" catchup-id="901390689"><title>Icon: Music Through The Lens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We duiken in de wereld van muziekfotografie. Wat maakt een afbeelding iconisch? Het antwoord op deze kernvraag wordt gezocht in bijvoorbeeld studioportretten, platenhoezen, muziekmagazines en tentoonstellingen, om te eindigen met een geheel andere vraag: wat brengt de toekomst voor muziekfotografie?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110112000 +0000" stop="20230110121000 +0000" catchup-id="901390695"><title>Ten Oorlog</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JtCO9CBIMZkpjOXPBYCiIOv70lbFtAkA9Aya8SMp2vfBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnout, Mik en Jonas starten hun tocht langs de Europese frontlijn op het strand van Nieuwpoort. Ze worden uitgewuifd door de burgemeester, het schepencollege én de plaatselijke fanfare. Na het afscheid van familie en vrienden trekken ze door de bekende Westhoek. Op hun weg komen ze talloze begraafplaatsen en monumenten tegen. Arnout ontmoet West-Vlaamse boeren die de restanten van de oorlog nog dagelijks tegenkomen op hun akkers. Maar ook Britse toeristen vinden massaal hun weg naar de Westhoek. Zo bijvoorbeeld Ken en Rita: ze komen hier hun grootvader herdenken die sneuvelde op de Vlaamse velden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110121000 +0000" stop="20230110125500 +0000" catchup-id="901390701"><title>Beth &amp; Flo: Concert in Uitvoering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met bizarre scènes, eigenzinnige liedjes en muziek van grote componisten zoals Bach, Mozart, Debussy en Skrjabin, zetten Beth &amp; Flo een concertuitvoering naar hun eigen hand. Beth &amp; Flo zijn klassiek pianistes die in 2020 in de finale stonden van het Amsterdams Kleinkunst Festival. In hun cabaretvoorstelling breken ze uit het keurslijf dat hen door de wereld van de klassieke muziek is opgelegd. Een bijzonder kleurrijke registratie van deze voorstelling, waarin twee jonge pianistes en een glanzende concertvleugel centraal staan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110125500 +0000" stop="20230110134500 +0000" catchup-id="901390707"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110134500 +0000" stop="20230110142500 +0000" catchup-id="901390716"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Florence groeit de jonge Leonardo uit tot een van de grote meesters, een echte 'homo universalis'. Hij begint aan het schilderij De Aanbidding der Wijzen, maar maakt het niet af.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110142500 +0000" stop="20230110145500 +0000" catchup-id="901390725"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 2 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om te filmen in Florence, tussen duizenden toeristen en toeterende touringcars? En wat bespraken Diederik en Michiel de avond vóór hun bezoek aan de 'Sala Leonardo' in het Uffizi Museum?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110145500 +0000" stop="20230110155000 +0000" catchup-id="901390728"><title>The Waterman Files</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het werk en leven van de Nederlandse wetenschapper dr. Ronald Waterman. Hij heeft zijn leven gewijd aan het duurzaam ontwikkelen en beschermen van kwetsbare delta's en kusten via het principe 'Building with Nature'. Een Nederlandse traditie in een innovatief jasje.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110155000 +0000" stop="20230110170000 +0000" catchup-id="901390734"><title>Het Uur van de Wolf: De blik van Charles Aznavour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hvhHyIQ4MuOrNS8Y449AEVcAiIILIvgty79AegYcYh7bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles Aznavour (1924-2018) was behalve chansonnier en acteur ook een verwoed filmer. Zijn nieuwsgierigheid naar de wereld en empathie voor ontheemden brengen hem op zijn veertigste in Armenië. Daar ontmoet hij zijn oma. Zijn vriend en filmmaker Marc di Domenico besloot er in 2019 een film van te maken, met een poëtische tekst op basis van interviews, notities en dagboeken van Aznavour en overpeinzingen die door acteur Romain Duris zijn ingesproken. De filmopnames worden afgewisseld met beelden van Aznavours muzikale optredens en hits als La Bohème, Mon amour, She en Hier encore.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110170000 +0000" stop="20230110180500 +0000" catchup-id="901390743"><title>Encore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een duik in de archieven van Franse chansons en chansonniers bij Nederlandse tv-programma's als Club Domino en Toppop. Met optredens van Charles Aznavour, Jacques Brel, Edith Piaf en vele andere grootheden van het Franse chanson.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110180500 +0000" stop="20230110185000 +0000" catchup-id="901390746"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hadassah de Boer bezoekt Theater de Machinefabriek in Groningen. Oorspronkelijk huisde hier alleen het Noord Nederlands Toneel, maar sinds een paar jaar is dansgezelschap Club Guy &amp; Roni erbij ingetrokken. Een portret van dit humoristische eigenwijze en dynamische danshuis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110185000 +0000" stop="20230110193000 +0000" catchup-id="901390752"><title>Kijken in de ziel: Premiers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/u1MiwY4mtPchH7CxvvahLLH1u9AQ7p3Qg9AHUvo81xwsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tweeluik met oud-premiers Dries van Agt, Wim Kok en Jan Peter Balkenende.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110193000 +0000" stop="20230110203000 +0000" catchup-id="901390758"><title>Louis Theroux: Forbidden America</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hso179Bu6KrzXDitAkr5Spt8OCZp4pjGDiIksVi8MOU4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Louis Theroux reist naar de Verenigde Staten en ontmoet een nieuwe generatie rechts-extremisten die hun racistische, seksistische en homofobe verhaal via online streaming en social media verspreiden onder hun achterban. De virtuele boodschap wordt echter steeds vaker omgezet in daden in de echte wereld, zoals de bestorming van het Capitool. Louis gaat met de vooral jonge mannen in gesprek en probeert hun gedachtegoed en methodes te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110203000 +0000" stop="20230110213500 +0000" catchup-id="901390761"><title>Blokhuis extra: Excelsior Records</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gu35f7SjheKXHA7TEzbx7ACui6PDrjaXKyNr7uFMQ9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110213500 +0000" stop="20230110230000 +0000" catchup-id="901390764"><title>Spinvis live in De Roma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KRUQNgRQrT9AOeLB9CgZyW9CcFpzYeyc8ZAyuXa3R59CSPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trein vuur dageraad: onder die noemer stond Spinvis (artiestennaam van Erik de Jong) in 2017 op het podium van kunstencentrum De Roma in Antwerpen. De titel verwijst naar het vierde album van de band van Erik, dat eerder dat jaar is verschenen. De Jong liet zich begeleiden door een vijfkoppige band met Saartje Van Camp (cello, toetsen, zang), Marcel van As (drums, samples, bas, zang), Lucas Oldeman (toetsen, gitaar, piano, zang), Diede Oosterveen (piano, bas, gitaar, zang) en Merel Junge (viool, eufonium, trombone).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110230000 +0000" stop="20230110233500 +0000" catchup-id="901440594"><title>Makers van morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uo2rBg9ApPW7iqsqTI6r8Kzzl9BOPNQzQioHrm4HD4Ues/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Portret van de Leatherback Seaturtle, een prehistorische zeeschildpad die met uitsterven wordt bedreigd. In deze documentaire reis je mee met kunstenaar Mirthe Dokter naar Ghana, waar zij de Ghanese seaturtle protector Uncle Raf ontmoet. Een roadmovie in film en tekeningen over doorzettingsvermogen en strijden voor zoiets onalledaags als een zeeschildpad.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230110233500 +0000" stop="20230111010000 +0000" catchup-id="901440600"><title>2Doc: Four Hours at the Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 6 januari 2021 protesteerden duizenden Amerikaanse burgers uit het hele land in Washington tegen de uitslag van de presidentsverkiezingen en bestormden het Amerikaanse Capitool. Velen hoopten zo de beëdiging van president Joe Biden te verhinderen. Het resultaat was vijf doden en ruim 140 gewonden. Met nooit eerder vertoonde beelden, en demonstranten, politieagenten, leden van het Amerikaanse Congres en de Senaat die hun ervaringen delen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111010000 +0000" stop="20230111012000 +0000" catchup-id="901440609"><title>DocTalks: Four Hours At The Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111012000 +0000" stop="20230111031500 +0000" catchup-id="901440618"><title>Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaans drama. Theaterregisseur Caden is druk bezig enkele lastige zaken in zijn leven op orde te krijgen. Zo probeert hij een levensechte replica van New York voor zijn nieuwste theaterproductie te realiseren, de diverse vrouwen in zijn leven onder controle te houden en op het einde van de dag alles te bespreken (waaronder de reden waarom hij denkt dat hij sterft) met zijn therapeute.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111031500 +0000" stop="20230111034500 +0000" catchup-id="901440630"><title>VPRO Film Talks: Synecdoche, New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0VYYUpXz5hCWuwnI2ZL0jiw9A8gxVj9C5XcWyNyk4P8Hc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer gaat het over Synecdoche, New York.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111034500 +0000" stop="20230111045000 +0000" catchup-id="901440636"><title>Louis Theroux: Forbidden America</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Louis Theroux reist naar de Verenigde Staten en ontmoet een nieuwe generatie rechts-extremisten die hun racistische, seksistische en homofobe verhaal via online streaming en social media verspreiden onder hun achterban. De virtuele boodschap wordt echter steeds vaker omgezet in daden in de echte wereld, zoals de bestorming van het Capitool. Louis gaat met de vooral jonge mannen in gesprek en probeert hun gedachtegoed en methodes te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111045000 +0000" stop="20230111054500 +0000" catchup-id="901496052"><title>The Bikes of Wrath</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie waarin vijf fietsers worden gevolgd die met slechts $400 van Oklahoma naar Bakersfield in Californië rijden ter ere van John Steinbecks beroemde roman The Grapes of Wrath, een verhaal over avontuur, fysieke strijd, menselijke connectie, cultureel commentaar en The American Dream.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111054500 +0000" stop="20230111063500 +0000" catchup-id="901440660"><title>Ten Oorlog</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JtCO9CBIMZkpjOXPBYCiIOv70lbFtAkA9Aya8SMp2vfBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnout, Mik en Jonas starten hun tocht langs de Europese frontlijn op het strand van Nieuwpoort. Ze worden uitgewuifd door de burgemeester, het schepencollege én de plaatselijke fanfare. Na het afscheid van familie en vrienden trekken ze door de bekende Westhoek. Op hun weg komen ze talloze begraafplaatsen en monumenten tegen. Arnout ontmoet West-Vlaamse boeren die de restanten van de oorlog nog dagelijks tegenkomen op hun akkers. Maar ook Britse toeristen vinden massaal hun weg naar de Westhoek. Zo bijvoorbeeld Ken en Rita: ze komen hier hun grootvader herdenken die sneuvelde op de Vlaamse velden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111063500 +0000" stop="20230111072500 +0000" catchup-id="901440666"><title>Beth &amp; Flo: Concert in Uitvoering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met bizarre scènes, eigenzinnige liedjes en muziek van grote componisten zoals Bach, Mozart, Debussy en Skrjabin, zetten Beth &amp; Flo een concertuitvoering naar hun eigen hand. Beth &amp; Flo zijn klassiek pianistes die in 2020 in de finale stonden van het Amsterdams Kleinkunst Festival. In hun cabaretvoorstelling breken ze uit het keurslijf dat hen door de wereld van de klassieke muziek is opgelegd. Een bijzonder kleurrijke registratie van deze voorstelling, waarin twee jonge pianistes en een glanzende concertvleugel centraal staan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111072500 +0000" stop="20230111081000 +0000" catchup-id="901440672"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111081000 +0000" stop="20230111085500 +0000" catchup-id="901440675"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Florence groeit de jonge Leonardo uit tot een van de grote meesters, een echte 'homo universalis'. Hij begint aan het schilderij De Aanbidding der Wijzen, maar maakt het niet af.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111085500 +0000" stop="20230111092000 +0000" catchup-id="901440681"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 2 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om te filmen in Florence, tussen duizenden toeristen en toeterende touringcars? En wat bespraken Diederik en Michiel de avond vóór hun bezoek aan de 'Sala Leonardo' in het Uffizi Museum?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111092000 +0000" stop="20230111102000 +0000" catchup-id="901440690"><title>The Waterman Files</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het werk en leven van de Nederlandse wetenschapper dr. Ronald Waterman. Hij heeft zijn leven gewijd aan het duurzaam ontwikkelen en beschermen van kwetsbare delta's en kusten via het principe 'Building with Nature'. Een Nederlandse traditie in een innovatief jasje.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111102000 +0000" stop="20230111113000 +0000" catchup-id="901440693"><title>Polo de Haas - Improvisations and Harmonies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXVKH9Avk5j9CUP3iJq6LQVpHBbMUvMLzbR2OgXnUZGeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het avontuurlijke muzikale leven van pianist Polo de Haas. Polo de Haas geldt als een ongewone, veelzijdige en ook enigszins dwarse pianist die zich in geen enkel hokje laat plaatsen. Hij speelt zowel klassieke als eigentijdse en geïmproviseerde muziek en bedacht vele crossover projecten met theater, poëzie en beeldende kunst. Hij maakte furore met zijn uitvoeringen van Canto Ostinato, als pianist van het eerste Shaffy Chantant, met de presentatie van zijn tv-programma Spelen met Muziek en met zijn eigen concertserie in de Beurs van Berlage en in het Concertgebouw van Amsterdam.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111113000 +0000" stop="20230111123000 +0000" catchup-id="901440699"><title>Polo de Haas - Canto Ostinato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Uitvoering van Canto Ostinato van Simeon ten Holt, gespeeld door Polo de Haas.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111123000 +0000" stop="20230111134500 +0000" catchup-id="901440705"><title>Het Uur van de Wolf: De blik van Charles Aznavour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hvhHyIQ4MuOrNS8Y449AEVcAiIILIvgty79AegYcYh7bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles Aznavour (1924-2018) was behalve chansonnier en acteur ook een verwoed filmer. Zijn nieuwsgierigheid naar de wereld en empathie voor ontheemden brengen hem op zijn veertigste in Armenië. Daar ontmoet hij zijn oma. Zijn vriend en filmmaker Marc di Domenico besloot er in 2019 een film van te maken, met een poëtische tekst op basis van interviews, notities en dagboeken van Aznavour en overpeinzingen die door acteur Romain Duris zijn ingesproken. De filmopnames worden afgewisseld met beelden van Aznavours muzikale optredens en hits als La Bohème, Mon amour, She en Hier encore.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111134500 +0000" stop="20230111144000 +0000" catchup-id="901440711"><title>Encore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een duik in de archieven van Franse chansons en chansonniers bij Nederlandse tv-programma's als Club Domino en Toppop. Met optredens van Charles Aznavour, Jacques Brel, Edith Piaf en vele andere grootheden van het Franse chanson.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111144000 +0000" stop="20230111152500 +0000" catchup-id="901440720"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hadassah de Boer bezoekt Theater de Machinefabriek in Groningen. Oorspronkelijk huisde hier alleen het Noord Nederlands Toneel, maar sinds een paar jaar is dansgezelschap Club Guy &amp; Roni erbij ingetrokken. Een portret van dit humoristische eigenwijze en dynamische danshuis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111152500 +0000" stop="20230111164000 +0000" catchup-id="901440726"><title>Blokhuis extra: Excelsior Records</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gu35f7SjheKXHA7TEzbx7ACui6PDrjaXKyNr7uFMQ9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111164000 +0000" stop="20230111181000 +0000" catchup-id="901440732"><title>Spinvis live in De Roma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KRUQNgRQrT9AOeLB9CgZyW9CcFpzYeyc8ZAyuXa3R59CSPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trein vuur dageraad: onder die noemer stond Spinvis (artiestennaam van Erik de Jong) in 2017 op het podium van kunstencentrum De Roma in Antwerpen. De titel verwijst naar het vierde album van de band van Erik, dat eerder dat jaar is verschenen. De Jong liet zich begeleiden door een vijfkoppige band met Saartje Van Camp (cello, toetsen, zang), Marcel van As (drums, samples, bas, zang), Lucas Oldeman (toetsen, gitaar, piano, zang), Diede Oosterveen (piano, bas, gitaar, zang) en Merel Junge (viool, eufonium, trombone).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111181000 +0000" stop="20230111185000 +0000" catchup-id="901440735"><title>Jazzportretten: Michael Vatcher</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XDfFCwUD1wFMzzCGrfTGpvK7GcvJgT6CjFOqZ76B2uY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit keer drummer Michael Vatcher.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111185000 +0000" stop="20230111193000 +0000" catchup-id="901440741"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bij het slot van de voetbalcompetitie richt Andere Tijden de blik op Feyenoord, voor het eerst in jaren weer serieus kandidaat voor de landstitel. Vroeger leidde dat tot massale vreugde in Rotterdam-Zuid, dat deel van de stad waar in 1908 Feyenoord werd opgericht. Met wijken als de Afrikaandersbuurt, Bloemhof, Hillesluis en natuurlijk Feijenoord. Ooit een gebied voor boeren van buiten die in de haven gingen werken, daarna de arbeidersbuurt van de stad en vervolgens een van de grootste achterstandswijken van Nederland. Vraag is of die veranderingen hun weerslag hadden op de aanhang van de voetbalclub.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111193000 +0000" stop="20230111202000 +0000" catchup-id="901440747"><title>De Boeddhistische Blik: Buddha in Africa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a5VI16WZF12Kv3dkdcRz8GJUGlyvQxNhIoWv2n2nwQk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Door zijn leven in een Chinees boeddhistisch weeshuis in Afrika voelt Enock Alu, een zestienjarige tiener uit Malawi, zich verscheurd tussen zijn Afrikaanse wortels en Chinese opvoeding. Enock blonk ooit uit in de oosterse gevechtskunst en nu moet hij in zijn laatste schooljaar moeilijke beslissingen nemen over zijn toekomst. Zal hij terugkeren naar zijn familieleden in zijn thuisdorp of gaat hij studeren in het buitenland, in China? De invloed van China op de identiteit en verbeelding van een Afrikaanse jongen, die opgroeit tussen twee culturen, is groot.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111202000 +0000" stop="20230111204000 +0000" catchup-id="901440753"><title>DocTalks: Buddha in Africa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hvydNWEsoJdYK3vb2YdikmMAPbEphY39AvL6ThQ9BV9ABM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111204000 +0000" stop="20230111210500 +0000" catchup-id="901440759"><title>De nieuwe buur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OXAtr2l0K4yKwe8X1j46cXxAfDtmTZhStJMya9AdcCI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ries woont al jaren in Utrecht Overvecht. Als er een azc komt, protesteert hij. Maar dan leert hij de Arabische Randa kennen en staat zijn gedachtewereld op zijn kop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111210500 +0000" stop="20230111212000 +0000" catchup-id="901440765"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Shertise Solano in Rotterdam. Shertise werkt met verschillende materialen en maakt collages en schilderijen, maar ook stop-motionfilms en objecten. In haar werk creëert ze een magische wereld, voorbij de tastbare, alledaagse werkelijkheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111212000 +0000" stop="20230111215000 +0000" catchup-id="901440771"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klarinettist Joris Roelofs hoorde op jonge leeftijd opnames van saxofoongigant Charlie Parker en wist het gelijk: het moest jazz worden wat hij ging doen. Hij ontdekte steeds meer muziek en zo ook die van de Nederlandse improvisatiescene en drummer Han Bennink. Toen Joris na een aantal jaren Han eindelijk kon vragen voor een project, leek het allemaal samen te vallen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111215000 +0000" stop="20230111220500 +0000" catchup-id="901440777"><title>New Generation in concert: Joris Roelofs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van een optreden van Joris Roelofs met Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111220500 +0000" stop="20230111230500 +0000" catchup-id="901440783"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230111230500 +0000" stop="20230112000500 +0000" catchup-id="901496055"><title>Louis Theroux: Forbidden America</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Louis Theroux reist naar de Verenigde Staten en ontmoet een nieuwe generatie rechts-extremisten die hun racistische, seksistische en homofobe verhaal via online streaming en social media verspreiden onder hun achterban. De virtuele boodschap wordt echter steeds vaker omgezet in daden in de echte wereld, zoals de bestorming van het Capitool. Louis gaat met de vooral jonge mannen in gesprek en probeert hun gedachtegoed en methodes te achterhalen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112000500 +0000" stop="20230112005000 +0000" catchup-id="901496058"><title>Ten Oorlog</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JtCO9CBIMZkpjOXPBYCiIOv70lbFtAkA9Aya8SMp2vfBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnout, Mik en Jonas starten hun tocht langs de Europese frontlijn op het strand van Nieuwpoort. Ze worden uitgewuifd door de burgemeester, het schepencollege én de plaatselijke fanfare. Na het afscheid van familie en vrienden trekken ze door de bekende Westhoek. Op hun weg komen ze talloze begraafplaatsen en monumenten tegen. Arnout ontmoet West-Vlaamse boeren die de restanten van de oorlog nog dagelijks tegenkomen op hun akkers. Maar ook Britse toeristen vinden massaal hun weg naar de Westhoek. Zo bijvoorbeeld Ken en Rita: ze komen hier hun grootvader herdenken die sneuvelde op de Vlaamse velden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112005000 +0000" stop="20230112022000 +0000" catchup-id="901496061"><title>2Doc: Four Hours at the Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 6 januari 2021 protesteerden duizenden Amerikaanse burgers uit het hele land in Washington tegen de uitslag van de presidentsverkiezingen en bestormden het Amerikaanse Capitool. Velen hoopten zo de beëdiging van president Joe Biden te verhinderen. Het resultaat was vijf doden en ruim 140 gewonden. Met nooit eerder vertoonde beelden, en demonstranten, politieagenten, leden van het Amerikaanse Congres en de Senaat die hun ervaringen delen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112022000 +0000" stop="20230112023500 +0000" catchup-id="901496064"><title>DocTalks: Four Hours At The Capitol</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PfMdjH9BhmcCRucw1PYTStbvMGRGXgXgKo7h9Cxtb809A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112023500 +0000" stop="20230112032000 +0000" catchup-id="901496067"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van The Crusaders tijdens North Sea Jazz op 10 juli 1987.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112032000 +0000" stop="20230112041000 +0000" catchup-id="901496070"><title>Beth &amp; Flo: Concert in Uitvoering</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Met bizarre scènes, eigenzinnige liedjes en muziek van grote componisten zoals Bach, Mozart, Debussy en Skrjabin, zetten Beth &amp; Flo een concertuitvoering naar hun eigen hand. Beth &amp; Flo zijn klassiek pianistes die in 2020 in de finale stonden van het Amsterdams Kleinkunst Festival. In hun cabaretvoorstelling breken ze uit het keurslijf dat hen door de wereld van de klassieke muziek is opgelegd. Een bijzonder kleurrijke registratie van deze voorstelling, waarin twee jonge pianistes en een glanzende concertvleugel centraal staan.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112041000 +0000" stop="20230112045500 +0000" catchup-id="901496073"><title>Festival Oude Muziek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112045500 +0000" stop="20230112053500 +0000" catchup-id="901496076"><title>Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Florence groeit de jonge Leonardo uit tot een van de grote meesters, een echte 'homo universalis'. Hij begint aan het schilderij De Aanbidding der Wijzen, maar maakt het niet af.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112053500 +0000" stop="20230112055500 +0000" catchup-id="901496079"><title>Verder kijken met Diederik en Da Vinci</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyKVu5KnQC1aIzWkiTSDt8zbWKoksYjP0Kz2XtHQnt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diederik van Vleuten gaat samen met researcher Michiel Galle dieper in op aflevering 2 van de serie Diederik &amp; Da Vinci. Hoe was het om te filmen in Florence, tussen duizenden toeristen en toeterende touringcars? En wat bespraken Diederik en Michiel de avond vóór hun bezoek aan de 'Sala Leonardo' in het Uffizi Museum?</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112055500 +0000" stop="20230112065500 +0000" catchup-id="901496082"><title>The Waterman Files</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Documentaire over het werk en leven van de Nederlandse wetenschapper dr. Ronald Waterman. Hij heeft zijn leven gewijd aan het duurzaam ontwikkelen en beschermen van kwetsbare delta's en kusten via het principe 'Building with Nature'. Een Nederlandse traditie in een innovatief jasje.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112065500 +0000" stop="20230112080000 +0000" catchup-id="901496085"><title>North Sea Jazz Classics</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van het optreden van de Gerry Mulligan Big Band tijdens North Sea Jazz op 16 juli 1982.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112080000 +0000" stop="20230112091000 +0000" catchup-id="901496088"><title>Het Uur van de Wolf: De blik van Charles Aznavour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hvhHyIQ4MuOrNS8Y449AEVcAiIILIvgty79AegYcYh7bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles Aznavour (1924-2018) was behalve chansonnier en acteur ook een verwoed filmer. Zijn nieuwsgierigheid naar de wereld en empathie voor ontheemden brengen hem op zijn veertigste in Armenië. Daar ontmoet hij zijn oma. Zijn vriend en filmmaker Marc di Domenico besloot er in 2019 een film van te maken, met een poëtische tekst op basis van interviews, notities en dagboeken van Aznavour en overpeinzingen die door acteur Romain Duris zijn ingesproken. De filmopnames worden afgewisseld met beelden van Aznavours muzikale optredens en hits als La Bohème, Mon amour, She en Hier encore.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112091000 +0000" stop="20230112101000 +0000" catchup-id="901496091"><title>Encore</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Be9CCbV30pgZKnNIp7JqiLlr5fdF0zm55l71IV5sQ8ZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een duik in de archieven van Franse chansons en chansonniers bij Nederlandse tv-programma's als Club Domino en Toppop. Met optredens van Charles Aznavour, Jacques Brel, Edith Piaf en vele andere grootheden van het Franse chanson.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112101000 +0000" stop="20230112105000 +0000" catchup-id="901496094"><title>Danshuis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MzTmz29Bfq5fBFJJ5mhMo6P5Ogi2nO89ABAyBJeZGWIYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hadassah de Boer bezoekt Theater de Machinefabriek in Groningen. Oorspronkelijk huisde hier alleen het Noord Nederlands Toneel, maar sinds een paar jaar is dansgezelschap Club Guy &amp; Roni erbij ingetrokken. Een portret van dit humoristische eigenwijze en dynamische danshuis.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112105000 +0000" stop="20230112120000 +0000" catchup-id="901496097"><title>Blokhuis extra: Excelsior Records</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gu35f7SjheKXHA7TEzbx7ACui6PDrjaXKyNr7uFMQ9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Muziekprogramma.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112120000 +0000" stop="20230112132500 +0000" catchup-id="901496100"><title>Spinvis live in De Roma</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KRUQNgRQrT9AOeLB9CgZyW9CcFpzYeyc8ZAyuXa3R59CSPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trein vuur dageraad: onder die noemer stond Spinvis (artiestennaam van Erik de Jong) in 2017 op het podium van kunstencentrum De Roma in Antwerpen. De titel verwijst naar het vierde album van de band van Erik, dat eerder dat jaar is verschenen. De Jong liet zich begeleiden door een vijfkoppige band met Saartje Van Camp (cello, toetsen, zang), Marcel van As (drums, samples, bas, zang), Lucas Oldeman (toetsen, gitaar, piano, zang), Diede Oosterveen (piano, bas, gitaar, zang) en Merel Junge (viool, eufonium, trombone).</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112132500 +0000" stop="20230112135500 +0000" catchup-id="901496103"><title>Jazzportretten: Michael Vatcher</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XDfFCwUD1wFMzzCGrfTGpvK7GcvJgT6CjFOqZ76B2uY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit keer drummer Michael Vatcher.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112135500 +0000" stop="20230112142500 +0000" catchup-id="901496106"><title>Andere Tijden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ib3ZHkbfgSk7de5Tr6lylipGrkzbhLwWKgTjKRxVL8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bij het slot van de voetbalcompetitie richt Andere Tijden de blik op Feyenoord, voor het eerst in jaren weer serieus kandidaat voor de landstitel. Vroeger leidde dat tot massale vreugde in Rotterdam-Zuid, dat deel van de stad waar in 1908 Feyenoord werd opgericht. Met wijken als de Afrikaandersbuurt, Bloemhof, Hillesluis en natuurlijk Feijenoord. Ooit een gebied voor boeren van buiten die in de haven gingen werken, daarna de arbeidersbuurt van de stad en vervolgens een van de grootste achterstandswijken van Nederland. Vraag is of die veranderingen hun weerslag hadden op de aanhang van de voetbalclub.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112142500 +0000" stop="20230112151500 +0000" catchup-id="901496109"><title>De Boeddhistische Blik: Buddha in Africa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a5VI16WZF12Kv3dkdcRz8GJUGlyvQxNhIoWv2n2nwQk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Door zijn leven in een Chinees boeddhistisch weeshuis in Afrika voelt Enock Alu, een zestienjarige tiener uit Malawi, zich verscheurd tussen zijn Afrikaanse wortels en Chinese opvoeding. Enock blonk ooit uit in de oosterse gevechtskunst en nu moet hij in zijn laatste schooljaar moeilijke beslissingen nemen over zijn toekomst. Zal hij terugkeren naar zijn familieleden in zijn thuisdorp of gaat hij studeren in het buitenland, in China? De invloed van China op de identiteit en verbeelding van een Afrikaanse jongen, die opgroeit tussen twee culturen, is groot.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112151500 +0000" stop="20230112153500 +0000" catchup-id="901496112"><title>DocTalks: Buddha in Africa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a5VI16WZF12Kv3dkdcRz8GJUGlyvQxNhIoWv2n2nwQk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseurs of hoofdpersonen van spraakmakende documentaires worden de meest prangende vragen voorgelegd.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112153500 +0000" stop="20230112160000 +0000" catchup-id="901496115"><title>De nieuwe buur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OXAtr2l0K4yKwe8X1j46cXxAfDtmTZhStJMya9AdcCI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ries woont al jaren in Utrecht Overvecht. Als er een azc komt, protesteert hij. Maar dan leert hij de Arabische Randa kennen en staat zijn gedachtewereld op zijn kop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112160000 +0000" stop="20230112162500 +0000" catchup-id="901496121"><title>Scrollodex</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sO0nSXoQiqIVQNBcMwxFSgQHK60gAlqYozX3GHpWacE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We gaan op atelierbezoek bij Shertise Solano in Rotterdam. Shertise werkt met verschillende materialen en maakt collages en schilderijen, maar ook stop-motionfilms en objecten. In haar werk creëert ze een magische wereld, voorbij de tastbare, alledaagse werkelijkheid.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112162500 +0000" stop="20230112165000 +0000" catchup-id="901496124"><title>New Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcPLvsvi0Reh9BdmoELXdaGl9AzW8MwfEe8mxyzWSA9CEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klarinettist Joris Roelofs hoorde op jonge leeftijd opnames van saxofoongigant Charlie Parker en wist het gelijk: het moest jazz worden wat hij ging doen. Hij ontdekte steeds meer muziek en zo ook die van de Nederlandse improvisatiescene en drummer Han Bennink. Toen Joris na een aantal jaren Han eindelijk kon vragen voor een project, leek het allemaal samen te vallen.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112165000 +0000" stop="20230112170500 +0000" catchup-id="901496127"><title>New Generation in concert: Joris Roelofs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiMr5Xbr8thxEBliS9BPVg7REhJK9C9AdVhi6efUjXr57M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registratie van een optreden van Joris Roelofs met Han Bennink.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112170500 +0000" stop="20230112182000 +0000" catchup-id="901496130"><title>Back to North Sea Jazz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CAijun7yZGvExw0fxqmt6ykZnebQ1KnS07VdAfxudg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie registraties van optredens uit het rijke North Sea Jazz-archief.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112182000 +0000" stop="20230112184500 +0000" catchup-id="901496133"><title>Dwarse denkers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RAiPjtTy2KwPq48sca5mz4zvHLxK3ju5hnEKNkvXKb8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Akyol praat met schrijver Herman Brusselmans over rebellen en dwarsdenkers die hem inspireren, van de rebelse Jan Cremer tot de hardrockband Uriah Heep. Brusselmans vertelt op welke manier deze inspiratiebronnen invloed hebben op zijn werk en persoonlijke leven.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112184500 +0000" stop="20230112193000 +0000" catchup-id="901496136"><title>Joanna Lumley's Hidden Caribbean</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7nFeFJBi9ACuYeY9AZDLwLdM5R20jHPrpv1eQKpm9AdtYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joanna vaart over de Windward Passage naar Haïti, één van de armste landen ter wereld. De enige plek in Haïti waar toeristen komen, is een omheind schiereiland, waar cruiseschepen afmeren. Joanna wil het andere Haïti zien en gaat op pad om de geschiedenis en het dagelijks leven te ontdekken. Ze bezoekt de Citadel, een machtig fort gebouwd om de koloniale machten Frankrijk, Spanje en Engeland af te schrikken, en maakt kennis met een surfgemeenschap, geweldig glutenvrij brood en een internationale kunstgemeenschap. Ze neemt deel aan een voodooceremonie en leert wat het betekent om een dakloos kind te zijn in de straten van Port-au-Prince.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112193000 +0000" stop="20230112211000 +0000" catchup-id="901496139"><title>Aus dem Nichts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S65RzmIcWFJ5ua1AfV8zgaRlb8ghHPtReS1lARLA80Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer haar Turks-Koerdische man Nuri en haar zoon omkomen bij een bomexplosie, is Katja er van overtuigd dat extremisten verantwoordelijk zijn. De politie houdt er echter rekening mee dat het gaat om een afrekening in het criminele circuit omdat Nuri lange tijd heeft vastgezeten wegens handel in drugs. Haar verdriet en haar frustratie over het verloop van het onderzoek drijven Katja meer en meer tot wanhoop.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112211000 +0000" stop="20230112220000 +0000" catchup-id="901496145"><title>A League of Extraordinary Makers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WvxPEqYDGhUNM59CajH3XLedba8xLLa7xWUQUbxaC1ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Serie over de 'Makerverse', een wereld waar kunstenaars, uitvinders en hackers samenkomen om dingen te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112220000 +0000" stop="20230112222500 +0000" catchup-id="901496148"><title>Vrije Geluiden Sessies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Registraties van optredens bij VPRO's Vrije Geluiden.</desc><category></category></programme><programme channel="113" start="20230112222500 +0000" stop="20230112224500 +0000" catchup-id="901496154"><title>Vrije Geluiden Live</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AINIUaXKuLsg2yU4hulaN36ukfYN0e9BvlTYuzwoferk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze keer: Esinam.</desc><category></category></programme>