<programme channel="2484" start="20210715220000 +0000" stop="20210716003600 +0000" catchup-id="877002297"><title>Verdi - Aida</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dirigent Paolo Arrivabeni dirigeert het orkest en koor van de Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Verdi’s Aida. Ondanks dat hij liefst 56 verschillende operaproducties leidde, is het Arrivabeni’s eerste kennismaking met Aida, een van de meest uitgevoerde opera’s allertijden. Bejubeld door zowel het publiek als critici, geniet de maestro een succesvolle internationale carrière. Zijn uitgebreide repertoire concertreert zich rondom 19e-eeuwse Italiaanse operacomponisten. Aida is een opera in vier akten, gebaseerd op een libretto van Antonio Ghislanzoni. Het verhaal speelt zich of in het ‘oude koninkrijk’ Egypte. In de opera staan gecompliceerde liefdesaffaires centraal, die lijden onder politieke druk. De hoofdpersonages zijn Aida, een Ethiopische prinses die als slavin is gevangen genomen door de Egyptenaren, de Egyptische legercommandant Radamès, wiens gevoelens voor de prinses in conflict komen met zijn loyaliteit aan koningsdochter Amneris, die op haar beurt weer verliefd is op Radamès. De opera werd gecomponeerd in opdracht van van het Khedivial operahuis te Caïro en ging op 24 december 1871 in première. Solisten zijn Kristin Lewis, Massimiliano Pisapia, Nino ...</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210716003600 +0000" stop="20210716013900 +0000" catchup-id="877002300"><title>Tribute to Debussy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ter gelegenheid van Claude Debussy's 150e geboortedag leidt Jean-Claude Casadesus het Orchestre National de Lille en het koor van de Opéra de Lille in dit concertprogramma rondom deze Franse impressionistische componist. Op de lessenaar staan drie van zijn populairste symfonische werken. Het openingsstuk is 'Prélude à l'après-midi d'un faune', een symfonisch gedicht gebaseerd op het gelijknamige gedicht van Stéphane Mallarmé. Dit beroemde werk geldt als een keerpunt in de muziekgeschiedenis. Het programma gaat verder met muziek uit Debussy's opera 'Pelléas et Mélisande' in een orkestarrangement van Marius Constant. Het concert sluit af met een uitvoering van 'La mer', dat uit drie symfonische schetsen bestaat.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716013900 +0000" stop="20210716030200 +0000" catchup-id="877022130"><title>Handel at Chambord Castle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>This 2016 concert at Chambord Castle in France under the direction of Hervé Niquet features 70 musicians that gave a spectacular performance of Handel‘s Water Music and Music for the Royal Fireworks. In between Le Concert Spirituel also plays Concerto Grosso’s No. 4 and No. 5 also by Georg Friedrich Handel. After that you can enjoy the celebrated movement of Marc- Antoine Charpentier’s Te Deum, now universally known as the signature tune of Eurovision. The music brings to mind the splendor at the court of King Louis XIV, who sojourned in Chambord on several occasions.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716030200 +0000" stop="20210716040000 +0000" catchup-id="877022133"><title>Mendelssohn - Vioolconcert, Op. 64</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens het Europakonzert van 2016. Voor deze editie is de keuze gevallen op de prachtige barokkerk in het Noorse mijndorpje Røros. Het dorpscentrum van Røros is opgenomen in de Werelderfgoedlijst van UNESCO. De Noorse violiste Vilde Frang is de solist in Mendelssohns Vioolconcert, Op. 64.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716040000 +0000" stop="20210716051000 +0000" catchup-id="877022136"><title>Josquin - Missa L'homme armé sexti toni</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Kijk uit voor de gewapende man!’ De waarschuwing voor ‘L’homme armé’ klinkt dubbel zo sterk uit de mond van Josquin: tweemaal gebruikte hij de populaire middeleeuwse melodie als fundament van een miscompositie. De Missa super voces musicales werd eerder in dit festival al gefileerd door Marco Mencoboni en Katharina Bäuml, vandaag is Lionel Meunier chef van dienst met de briljante Missa Sexti toni.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210716051000 +0000" stop="20210716055900 +0000" catchup-id="877022139"><title>Josquin in Spanje - Missa Hercules Dux Ferrariæ</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vlaamse en Spaanse muziekkapellen tekenden voor de muziek aan het hof van Karel V en Filips II. Maar hoe zou Josquin geklonken hebben in de Spaanse traditie, met zangers verdubbeld door blaasinstrumenten? En hoe klonk daarnaast de lokale, Spaanse muziek van Guerrero, Josquins bewonderaar? Música Temprana, met een capilla (zangers) en ministriles altos (blazers), plaatst Josquin naast Morales en Guerrero.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716055900 +0000" stop="20210716065700 +0000" catchup-id="877022142"><title>Quarantaineconcerten: Schumann, Reger &amp; Liszt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staan Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73, Max Regers Suite nr. 1 in g klein, Opus 131d, Franz Liszts Légende S.175, nr. 1, en Robert Schumanns Märchenbilder, Opus 113.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210716065700 +0000" stop="20210716080200 +0000" catchup-id="877022145"><title>Bernstein - Symfonische dansen uit West Side Story</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paavo Järvi dirigeert het Orchestre de Paris tijdens een concert in de Salle Pleyel te Parijs in 2012. Op het programma staat onder meer een heuze wereldpremière: Richard Dubugnons Concert voor de twee piano’s, getiteld ‘Battlefield’. Solisten zijn de gelauwerde Franse zussen Katia en Marielle Labèque. Daarnaast waagt het Orchestre de Paris zich ook aan het op Shakespeare gebaseerde West Side Story van Leonard Bernstein. Het orkest sluit af met een on-Amerikaanse versie van Romeo en Julia die gestalte krijgt in de bekende balletmuziek van Sergei Prokofjev.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716080200 +0000" stop="20210716091600 +0000" catchup-id="877022148"><title>Mahler - Das Lied von der Erde</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvořák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Het concert begint met Dvořáks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Němcová. Dvořáks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O’Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit de bundel 'Die chinesische Flöte' ('De Chinese fluit'), bewerkingen van Chinese poezie door Hans Bethge. In de daaropvolgende herfst maakte Mahler de netversie van zijn bladmuziek af tijdens zijn verblijf in de Zuid-Moravische stad Hodonín.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716091600 +0000" stop="20210716102300 +0000" catchup-id="877022151"><title>Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga’s Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716102300 +0000" stop="20210716112200 +0000" catchup-id="877022154"><title>A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De documentaire A Bach Companion - The life and work of J.S. Bach belicht het leven van de componist, maar ook zijn composities, de technieken die hij daarin toepaste, de plaatsen waar hij werkte, en de politiek-culturele achtergrond van zijn tijd. De internationaal bekende presentator Robert Levin geeft een gedetailleerd verslag van de cruciale ontwikkelingen en fases in Bachs leven, en neemt enkele van diens composities onder de loep.</desc><category>Muziek, Biografie</category></programme><programme channel="2484" start="20210716112200 +0000" stop="20210716113400 +0000" catchup-id="877022157"><title>Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema’s, Op. 47</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende negentien dagen verzorgden ‘s werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is ‘s werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi’s La Forza del destino, Beethovens ‘Meeresstille und glückliche Fahrt’, Tsjaikovksi’s Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema’s, Op. 47.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210716113400 +0000" stop="20210716120700 +0000" catchup-id="877022160"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 31, Op. 110</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716120700 +0000" stop="20210716132200 +0000" catchup-id="877022166"><title>The Morricone Duel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit concert bevat een unieke muziekselectie uit filmklassiekers, van Sergio Leones iconische spaghettiwesters to de moderne maffiafilms van Francis Ford Coppola en cultfilms van Quentin Tarantino. Het Deens National Symfonieorkest en koor staan onder leiding van Sarah Hicks in de eerste concertuitvoering van originele soundtracks van componisten als Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono en Bernhard Herrmann. Solisten zijn Tuva Semmingsen (mezzosopraan), Christine Nonbo Andersen (sopraan), Hans Ulrik (saxofoon) en Mads Kjølby (gitaar). Opgenomen in het Koncerthuset te Kopenhagen in 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716132200 +0000" stop="20210716134100 +0000" catchup-id="877044693"><title>Bach - Sonate Nr. 6 BWV 1019</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 6 BWV 1019 is de laatste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten, maar deze laatste sonate heeft als enige vijf delen in plaats van vier.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716134100 +0000" stop="20210716135900 +0000" catchup-id="877044696"><title>Dvorák - Scherzo capriccioso in D♭, Op. 66</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van Neeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvořáks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210716135900 +0000" stop="20210716152600 +0000" catchup-id="877044699"><title>Mahler - Symfonie Nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Het is een uitdaging om tegenwoordig in de klassieke muziekwereld een uitvoering te vinden die indrukwekkender, significanter en ontroerender is: totale harmonie tussen geest en hart en besef en gevoel.&quot; schreef de Bernse krant Der Bund in 2003 na deze indrukwekkende uitvoering van Mahlers 'Resurrectie' Symfonie Nr. 2 door het toen pas opgerichte Luzern Festivalorkest. Claudio Abbado stelde dit ensemble samen uit bekende instrumentalisten, gevierde uitvoerders van kamermuziek en ervaren solisten uit 's werelds beste orkesten. Het concert was reeds maanden van tevoren uitverkocht. De Neue Züricher Zeitung schreef: &quot;Het slotapplaus was ongekend, het zware laatste akkoord [..] verbrak de spanning die al negentig minuten had geduurd, zonder ook maar een moment te verslappen.&quot; In deze uitvoering worden solisten Eteri Gvazava (sopraan) en Anna Larsson (mezzosopraan) begeleidt door het Orfeón Donostiarra Koor.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210716152600 +0000" stop="20210716164900 +0000" catchup-id="877044702"><title>Sibelius - Kullervo, Op. 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Finse percussionist en dirigent Santtu-Matias Rouvali leidt het Göteborg Symfonieorkest en het Orphei Drängar Mannenkoor in een uitvoering van Jean Sibelius' Kullervo, Op. 7. Solisten zijn de sopraan Johanna Rusanen-Kartano en bariton Ville Rusanen. Dit werk, dat vaak als 'koorsymfonie' wordt gezien, is een suite van symfonische delen. Toch vermijdt het de traditionele symfonische opbouw: de vijf delen vormen een set opzichzelfstaande toondichten. In Sibelius' leven werd het werk slechts vier keer uitgevoerd. De componist weigerde het uit te geven: hij gaf pas kort voor zijn dood in 1957 toestemming tot publicatie. Deze opname is gemaakt in 2018 in Konserthuset Göteborg.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716164900 +0000" stop="20210716173600 +0000" catchup-id="877044705"><title>Dvořák - Symfonie nr. 6 in D majeur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvořák, Bedrich Smetana, Leoš Janáček en Bohuslav Martinů heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana’s bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvořáks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210716173600 +0000" stop="20210716175900 +0000" catchup-id="877044708"><title>Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michelle Candotti (1996, Italië) voert Die drei Zigeuner (S383), Die Zelle in Nonnenwerth (S382bis) en La lugubre gondola (S134bis) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210716175900 +0000" stop="20210716183000 +0000" catchup-id="877044711"><title>Missa Brevis in D, KV. 194</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staan de opvallend beknopte Salzburgse missen van W. A. Mozart centraal, doorweven met stukken van Joseph Haydn en zijn jongere broer Michael. Allereerst horen we Mozarts Missa brevis in F, KV. 192, afgewisseld met ander werk: op het Kyrie en Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in C, KV. 328, voordat het Credo, Sanctus, en Benedictus klinken. Dan klinkt Michael Haydns zelden uitgevoerde Ave verum, MH 654, voordat het Agnus uit Mozarts Missa brevis in F klinkt. Ten tweede horen we Mozarts Missa brevis in D, KV. 194, afgewisseld met ander werk: op het Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in A, KV. 225, voordat het Credo uit dezelfde Missa brevis in D klinkt. Dan klinkt Joseph Haydns Adagio uit ...</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210716183000 +0000" stop="20210716191300 +0000" catchup-id="877044714"><title>Saint-Saëns - Pianoconcert No. 2, Op. 22</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianist Mikhail Pletnev wordt bijgestaan door het Russisch Nationaal Orkest onder leiding van Kirill Karabits in een uitvoering van Camille Saint-Saëns' Pianoconcert nr. 2, Op. 22. Bij de eerste uitvoering in 1868 stond dirigent Anton Rubinstein op de bok en zat de componist in eigen persoon achter de piano. De huidige concertuitvoering begint met een uitvoering van Sergej Prokofjevs symfonisch gedicht 'Dromen'. Dit concert was onderdeel van het negende Russisch Nationaal Orkest Grand Festival in 2017.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210716191300 +0000" stop="20210716211300 +0000" catchup-id="877044717"><title>Prokofjev - The Love for Three Oranges, Op. 33</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sylvain Cambreling dirigeert het koor en orkest van de Parijse Opera in een uitvoering van Sergej Prokofjevs De liefde voor de drie sinaasappelen, Op. 33, ook bekend onder de Franse titel L'amour des trois oranges. Prokofjevs satirische opera was gebaseerd op Carlo Gozzi's Italiaanse toneelstuk L'amore delle tre melarance, en beleefde zijn première in het Auditorium Theatre in Chicago, Illinois op 30 december 1921. Deze productie uit 2006 werd geregisseerd door Gilbert Deflo. Onder de solisten zijn Philippe Rouillon, Charles Workman, Hannah Esther Minutillo, en Guillaume Antoine. In Deflo's productie voor de Opéra de Paris is Prokofjevs werk een vlot schouwspel dat op de commedia dell'arte is geïnspireerd. De componist weet bij elk karakter de juiste melodische wending en instrumentale aankleding te vinden. Met zijn bijna filmische benadering toont regisseur Deflo ons de gestileerde karakters, in het tempo en met de ritmische kracht die perfect bij Prokofjev passen.</desc><category>Opera, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716211300 +0000" stop="20210716214100 +0000" catchup-id="877044720"><title>Debussy - La Mer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claude Debussy geeft in zijn ‘trois esquisses Symphoniques pour orchestre’ (drie symfonische schetsen voor orkest), ofwel La Mer, zijn abstracte visie op de zee weer. In het eerste deel (De l’aube á midi sur la mer) maakt de luisteraar een ochtend tot de middag mee op de zee, in het tweede deel (Jeux de vagues) hoort men het spel van de golven, en in het derde en laatste deel (Dialogue du vent et de la mer) horen we een dialoog tussen de wind en de zee. De zee die Debussy kende was de Middellandse Zee, van bezoeken aan Cannes in zijn jeugd tot aan zijn latere reizen in Italië.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716214100 +0000" stop="20210716220000 +0000" catchup-id="877044723"><title>Bartók - Roemeense Volksdansen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>This concert entitled 'Liszt Mosaics' is dedicated to the rich traditonal of Hungarian Folk Music. The concert opens with a selection of Bartók's 44 Duos for 2 Violins (No. 17, 18, 36 and 44) performed by Shlomo Mintz and Radics Ferenc. Furthermore, Pál Eszter is accompanied by the Hungarian State Folk Ensemble and Cameristi della Scala in vocal performances of Hungarian Folk Music from the Kalotaszeg region. The ensembles conclude the concert by performing Romanian Folk Dances by Bartók, led by musical director István Pál Szalonna. Solo violinist is Agnese Ferraro.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210716220000 +0000" stop="20210717002700 +0000" catchup-id="877044726"><title>Lehár - Die lustige Witwe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Parijs, de stad van liefde (en lichte zeden) is een uitstekende plaats voor een operette moet Franz Lehár gedacht hebben toen hij Die Lustige Witwe componeerde. De weduwe Hanna Glawari is stinkend rijk. De ambassadeur van het arme Ponteverdo wil er voor zorgen dat haar geld niet in de handen van een buitenlander verdwijnt en zoekt daarom een geschikte man voor haar. Hij denkt er een gevonden te hebben in de gedaante van graaf Danilo Danilowitsch, die al verliefd op Hanna was vóór haar huwelijk met haar overleden man. Hij kon toen echter niet met haar trouwen vanwege haar stand en nu durft hij zijn liefde niet te bekennen uit angst dat ze denk dat hij alleen maar achter haar 20 miljoen aanzit... Opgenomen in de Semperoper in Dresden in 2008 met onder anderen Gunter Emmerlich, Bo Skovhus en Petra Maria Schnitzer.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717002700 +0000" stop="20210717020500 +0000" catchup-id="877044729"><title>Europakonzert 2013 - Praag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Berliner Philharmoniker geeft elk jaar op 1 mei een concert in een andere Europese stad. Deze traditie is bekend geworden onder de naam ‘Europakonzert’. Elke gaststad is van groot cultureel belang. Deze concerten dienen twee doelen: ze herdenken de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en ze vieren het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. In 1991, toen delen van Oost-Europa recent een andere politieke koers waren gaan varen, vond het eerste Europakonzert plaats in Praag. In 1996 vond het Europakonzert wederom plaats in Praag. Deze traditie wordt voortgezet met het Europakonzert 2013, dat wederom in Praag werd gehouden. Dirigent: Sir Simon Rattle. Soliste: Magdalena Kozená. Werken: Ralph Vaughan Williams, Fantasie op een Thema van Thomas Tallis, Antonín Dvořák, Ten Biblical Songs, Opus 99. Ludwig van Beethoven, Symfonie Nr. 6 in F-groot, Opus 68.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717020500 +0000" stop="20210717025600 +0000" catchup-id="877066302"><title>Daniel Harding dirigeert Mozart, Mahler en Strauss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Daniel Harding dirigeert het Orchestre de Paris in een concertprogramma met muziek van Mozart, Mahler en Richard Strauss. Het concert opent met Mozarts ‘Maurerische Trauermusik’ (KV. 477), welke origineel gecomponeerd was voor een herdenkingsdienst voor de Weense vrijmetselaars. Hierna volgen de Kindertotenlieder van Gustav Mahler. Soliste Christianne Stotijn ontving een Echo Rising Star-award en de BBC New Generation Award. Het concert wordt afgesloten met Ein Heldenleden van Richard Strauss. Dit werk werd in 1898 opgedragen aan de toen pas 27-jarige dirigent Willem Mengelberg en het Concertgebouworkest in Amsterdam. Veel critici beschouwden het werk als schaamteloze zelfpromotie, waarin Strauss zichzelf als de held zou hebben neergezet en zijn echtgenote Paulette als trouwe vriendin.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717025600 +0000" stop="20210717040000 +0000" catchup-id="877066305"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 3, Op. 2, Nr. 3</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beethovens Pianosonate Nr. 3 opent met een karakteristiek thema welke terugklinkt in de bas en leidt naar een tweede thema in g-klein. De reprise verrast toehoorders door in D-groot te beginnen maar keert snel terug naar de oorspronkelijke toonsoort C-groot. Het langzame deel in E-groot leidt een opgewekt Scherzo in. Het afsluitende Allegro assai is een ware tentoonstelling van technische virtuositeit waarin de rechterhand wordt onderworpen aan rappe ladders van drieklanken. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Schloss Hetzendorf te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717040000 +0000" stop="20210717045400 +0000" catchup-id="877066308"><title>Le Chant de L'éschiquier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een topzangeres, vier vingervlugge rasmuzikanten, de monumentale Buxheimer Codex en een flinke dosis eigenzinnigheid: het recept voor een fijn concert. Tasto Solo behoort tot de elite van het betere toetsenwerk. Dit bekroonde programma bundelt chansons en ballades van Dufay, Binchois, Ciconia en tijdgenoten. De hoofdrol speelt een eschiquier waarvan de snaren met hamers worden aangeslagen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717045400 +0000" stop="20210717063500 +0000" catchup-id="877066311"><title>Tales of Two Cities: Leipzig-Damascus Coffee House</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Tafelmusik Baroque Orchestra en Trio Arabica brengen gezamenlijk een eerbetoon aan achttiende-eeuwse muziek en cultuur. De steden Leipzig en Damascus liggen beide aan oude handelsroutes en vormden belangrijke centra voor de wetenschap. De steden stonden ook bekend om hun koffiehuizen, waar muziek ten gehore werd gebracht door de meest vooraanstaande musici van die tijd. In dit concert staan werken van Bach, Telemann en Händel centraal, maar ook staan er enkele juweeltjes uit de Arabische klassieke muziek op het programma. In de sfeer van een cultureel café worden muziek, tekst en beelden gebruikt om de manieren te ontdekken waarop mensen uit alle uithoeken van de wereld samenkwamen om handelswaar, ideëen en kunsten uit te wisselen. Dit concert is opgenomen in het Aga Khan Museum te Toronto en is geproduceerd door Alison Mackey en geregisseerd door Marshal Pynkoski. Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in de oude uitvoeringspraktijk en -techniek. Het ensemble is opgericht in 1979 en bestaat uit negentien fulltime leden en wordt, wanneer nodig, aangevuld met gastmusici. Tafelmusik ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717063500 +0000" stop="20210717071400 +0000" catchup-id="877066314"><title>Halve Finale I - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yonghwan Jeong (1991, Zuid-Korea) speelt Liszts Harmonies poétiques et réligieuses, No. 7 Funérailles (S173/7) en de volledige Grandes Études de Paganini (S141) tijdens de halve finale (transcripties) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210717071400 +0000" stop="20210717080600 +0000" catchup-id="877066317"><title>Brahms - Tragische Ouverture, Op. 81</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms’ Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski’s Symfonie Nr. 6, dat de titel ‘Pathétique’ draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717080600 +0000" stop="20210717085300 +0000" catchup-id="877066320"><title>Dvořáks - Symfonie Nr. 7, Op 70.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvořáks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvořáks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio’s Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717085300 +0000" stop="20210717103700 +0000" catchup-id="877066323"><title>Henk de Graaf speelt werken voor klarinet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Henk de Graaf speelt werken voor klarinet. In deze uitzending zijn onder meer werken van Debussy, Genzmer, Büsser en Brahms te horen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717103700 +0000" stop="20210717113200 +0000" catchup-id="877066326"><title>Mozart on Tour - Aflevering 5 : Schwetzingen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Niet alleen was Mozart in Mannheim ongelukkig in de liefde, ook lukte het hem niet zijn ambitie te vervullen om aangenomen te worden als hofcomponist. Dit werd mogelijk deels veroorzaakt door het uitgesproken karakter en de recht-door-zee-mentaliteit van de jonge Mozart. Omdat geld verdienen noodzakelijk was, nam Mozart compositieopdrachten aan van iedereen die daarvoor wilde betalen. De jongedame Antonia Lützow, voor wie Mozart in deze tijd zijn Pianoconcert Nr. 8 componeerde, was geen musicus van hoog niveau. Vandaar dat het werk eenvoudiger aandoet dan zijn andere composities. Maar ondanks deze eenvoud blijft de compositie een waar meesterwerk. In deze aflevering is Christian Zacharias de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 8, KV 246. Het Radio-Sinfonieorchester Stuttgart staat onder leiding van Gianluigi Gelmetti. Het concert is opgenomen in Schloss Schwetzingen, dat in Mozarts tijd frequent als zomerverblijf fungeerde voor het kiescollege van Mannheim.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717113200 +0000" stop="20210717114800 +0000" catchup-id="877066329"><title>Bellini/Liszt - Réminiscences de Norma S.394</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Minsoo Hong (1993, Zuid-Korea) speelt Liszts Sposalizio uit Années de Pèlerinage: Deuxième Année (S161/1) en Bellini/Liszts Réminiscences de Norma (S394) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717114800 +0000" stop="20210717120500 +0000" catchup-id="877066332"><title>Debussy/Gryaznov:Prélude à l'après-midi d'un faune</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717120500 +0000" stop="20210717133800 +0000" catchup-id="877066335"><title>The Great American Songbook</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijs Krammer dirigeert het Vlaams Radiokoor en solisten van Brussels Philharmonic in een concertprogramma met werken uit het Great American Songbook. Solisten zijn Ibernice MacBean (zang) en Jeroen D'Hoe (piano). Spreker is Ben Mouling. Opgenomen in het Vaudeville Theater te Brussel in 2020. Tijdloos is een woord dat te vaak te veel ladingen dekt; maar bij The Great American Songbook is het helemaal op zijn plaats! Want de vele swingende jazz standards, die tussen de jaren ’20 en ’50 in de Verenigde Staten werden gecomponeerd door grootmeesters als Cole Porter, Jerome Kern of het duo Rodgers &amp; Hart, zijn precies dat: tijdloos. Stuk voor stuk nummers die de tand des tijds niet alleen moeiteloos doorstaan, maar bovendien aan glans winnen met elke nieuwe interpretatie. Volledige playlist: Cole Porter – Begin the Beguine / Let's Misbehave / Night and Day / I've Got You Under My Skin / Every Time We Say Goodbye; Richard Rodgers &amp; Lorenz Hart – My Funny Valentine ;Henry Mancini &amp; Johnny Mercer – Moon River; Albert Beach &amp; Charles Trenet – I Wish You Love; Thelonious Monk – Round Midnight; Arthur Hamilton – Cry Me a River; Victor Young &amp; Edward Heyman – When I Fall in Love; Georges ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717133800 +0000" stop="20210717140900 +0000" catchup-id="877090008"><title>Sjostakovitsj - Symfonie Nr. 4, Op. 43</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yannick Nézet-Séguin (1975) dirigeert het Rotterdam Filharmonisch Orkest in een uitvoering van Sjostakovitsjs Symfonie Nr. 4, Op. 43. Nézet-Séguin groeide op in Montréal, Canada en werd de 11e chef-dirigent van het Rotterdam Filharmonisch Orkest in 2006. Gedurende twaalf jaar speelde hij een belangrijke rol in de ontwikkeling van het orkest, alvorens terug te keren naar Noord-Amerika, waar hij muzikaal leider werd van het Orchestre Métropolitain (Montréal), de Metropolitan Opera en het Philadelphia Orchestra.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210717140900 +0000" stop="20210717155600 +0000" catchup-id="877090011"><title>Bach - Motetten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit feestelijk concert vanuit de Berlijnse Gethsemanekirche markeert het 60-jarig bestaan van het RIAS Kammerchor. Opgericht in 1948 behoorde dit koor tot de ‘Rundfunk im amerikanischen Sektor’ (RIAS) in het verdeelde Berlijn. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Onder leiding van Hans-Christoph Rademann en begeleid door de Akademie für Alte Musik Berlin voert het koor beroemde motetten van Johann Sebastian Bach uit, afgewisseld met instrumentale cantates. Op het programma staan „Der Geist hilft unser Schwachheit auf“, Motet BWV 226, Sinfonia uit Cantata BWV 146; „Ich lasse dich nicht, du segnest mich denn“ BWV Anh. 159; Concerto uit Cantata BWV 35; „Jesu, meine Freude“ BWV 227; Sinfonia uit Cantata BWV 188.</desc><category>Muziek, Religie</category></programme><programme channel="2484" start="20210717155600 +0000" stop="20210717170100 +0000" catchup-id="877090014"><title>Veerhavenconcert 2016</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op zaterdag 27 augustus 2016 organiseerde OVG samen met Sinfonia Rotterdam onder leiding van Conrad van Alphen het Veerhavenconcert; een jaarlijks en toegankelijk klassiek openluchtconcert. Solisten zijn Maria Warenberg (mezzo sopraan) en Melle de Vries (cello). Op een drijvend podium tonen topmusici hun talenten aan het publiek, dat toe kan kijken vanaf de schepen op het water of vanaf de kades rondom de Veerhaven. Dit fantastische schouwspel bevat werken van Mendelssohn, Mozart, Haydn, Rossini, Beethoven en Fauré.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717170100 +0000" stop="20210717175600 +0000" catchup-id="877090017"><title>Mozart on Tour - Aflevering 3: Milaan en Bologna</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Italië de oorsprong is van de muziek, dan is de stad Bologna haar ultieme bron. Het gerenommeerde conservatorium van Bologna heeft enkele van de grootste componisten en musici voortgebracht. Hoewel Wolfgang nog te jong was om tot het conservatorium te worden toegelaten, wilde Leopold graag dat zijn zoon de toelatingstest deed, om diens talent te bewijzen. Toen de grote padre Martini naar Wolfgangs ingeleverde opdrachten keek, bracht hij de nodige aanpassingen aan, omdat Wolfgang zich nogal wat vrijheden had gepermitteerd met de geldende compositiegewoontes. Malcolm Frager is de solist in Mozarts Pianoconcert Nr. 5, KV 175. Het Orchestra della Radiotelevisione della Svizzera staat onder leiding van Marc Andreae. Dit werk bevat veel contrapunt, een stijl die Mozart onder toeziend oog van Martini had geperfectioneerd. Deze uitvoering vond plaats in het Theatro Scientifico del Bibiena in Mantua.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717175600 +0000" stop="20210717183000 +0000" catchup-id="877090020"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 30, Op. 109</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717183000 +0000" stop="20210717200300 +0000" catchup-id="877090023"><title>Bach - Goldbergvariaties (BWV 988)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Chinese pianist Zhu Xiao-Mei speelt J. S. Bachs Goldbergvariaties (BWV 988) op het Bachfestival Leipzig. Deze opname werd in juni 2014 gemaakt in de Thomaskerk, waar Bach het grootste deel van zijn carrière doorbracht als 'Thomaskantor': de muzikaal leider van het jongenskoor, het Thomanerchor. De Goldbergvariaties bestaan uit één aria en een verzameling van 30 variaties. Het werk verscheen in 1741 en ontleent z'n naam aan klavecinist Johann Gottlieb Goldberg. De Goldbergvariaties zijn geen melodische variaties op een thema – niet de melodie, maar de baslijn en akkoordprogressie van de aria vormen de basis voor de variaties. Elke derde variatie in de reeks van 30 is een canon met een stijgend patroon. De Goldbergvariaties behoren tot Bachs meest geliefde werken, die dankzij de legendarische opnames die Glenn Gould in 1955 en 1981 van dit werk maakte een nóg groter publiek hebben bereikt.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717200300 +0000" stop="20210717210100 +0000" catchup-id="877090029"><title>Rocamadour: Duruflés Requiem</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l’espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717210100 +0000" stop="20210717212500 +0000" catchup-id="877090035"><title>Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wouter Bergenhuizen (1988, Nederland) voert Die drei Zigeuner (S383), Die Zelle in Nonnenwerth (S382bis) en La lugubre gondola (S134bis) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717212500 +0000" stop="20210717220000 +0000" catchup-id="877090038"><title>Martinů - Concert voor twee piano's en orkest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinů, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Op het programma staat Martinů's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210717220000 +0000" stop="20210718001700 +0000" catchup-id="877090041"><title>Verdi - La Traviata</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De courtisane Violetta Valéry wordt verliefd op Alfredo Germont. Ze besluit haar zedeloze leven in het mondaine Parijs op te geven en vestigt zich met hem op het platteland. Alfredo's vader Giorgio vraagt Violetta de scandaleuze relatie met zijn zoon te verbreken, omdat anders het aanstaande huwelijk van Alfredo's zuster in gevaar komt. Violetta, die weet dat ze aan tering lijdt, vreest dat deze scheiding haar dood zal betekenen. Toch willigt ze Giorgio's wens in en keert terug naar haar vroegere beschermer, baron Douphol. Tijdens een feest beledigt de wanhopige Alfredo Violetta in het openbaar. De baron daagt hem uit voor een duel. Uiteindelijk licht Giorgio Germont zijn zoon in over Violetta's offer. Daarop spoedt Alfredo zich naar haar ziekbed. Vlak voordat Violetta sterft zijn de twee geliefden voor even herenigd.</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210718001700 +0000" stop="20210718014500 +0000" catchup-id="877090047"><title>Rossini - Petite Messe solennelle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera’s te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle’ als zijn laatste &quot;péchés de vieillesse&quot; (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano’s en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig in 2008.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718014500 +0000" stop="20210718030800 +0000" catchup-id="877112556"><title>Beethoven - Symfonie Nr. 2 &amp; Symfonie Nr. 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In september 2016 bereikte één van Japans beroemdste dirigenten de leeftijd van 81 jaar: Seiji Ozawa. Deze bekende voorvechter van het werk van eigentijdse componisten richtte in 1992 het Saito Kinen Festival Matsumoto op, dat inmiddels bekend staat als Seiji Ozawa Festival. Ter gelegenheid van zijn verjaardag verscheen Seiji Ozawa zelf op het podium met 63 leden van het Saito Kinen Orkest, waarbij hij Beethovens Symfonie nr. 2 en nr. 7 gloedvol dirigeerde. Het leeuwendeel van Beethovens Symfonie nr. 2 kwam tot stand toen de componist in Heiligenstadt verbleef, waar zijn doofheid steeds moeilijker te ontkennen bleek. Het werk beleefde zijn première in het Theater an der Wien in Wenen op 5 april 1803. De Symfonie nr. 7 werd in 1813 tijdens de oeropvoering in Wenen - een liefdadigheidsconcert voor gewonde soldaten - door Beethoven zelf gedirigeerd. Het Allegretto werd zo enthousiast ontvangen, dat het een tweede keer gespeeld moest worden.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718030800 +0000" stop="20210718040000 +0000" catchup-id="877112562"><title>Bruch - Vioolconcert Nr. 1, Op. 26</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Filharmoniker tijdens het jaarlijkse Europakonzert, dat in 2008 werd gehouden in de legendarische hal van het ‘P. I. Tsjaikovski’ Conservatorium te Moskou. De eerste editie van het Europakonzert werd gehouden in 1991 en sindsdien wordt de oprichting van het orkest (op 1 mei 1882) jaarlijks gevierd met een concert in een andere Europese cultuurstad. Deze avond opent het orkest met een meesterlijke interpretatie van Igor Stravinsky’s Symphony in Three Movements (1945). Vervolgens schittert Vadim Repin, een van de meest fascinerende violisten vanzijn generatie, als solist in Bruchs Vioolconcert Nr. 1, Op. 26. De Berliner Filharmoniker sluit af met Beethovens Symfonie Nr. 7, waarvan het Allegretto al direct na de première geliefd werd bij het concertpubliek.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718040000 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="877112568"><title>Farina, Amodei - Serenades &amp; Cantates</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Napolitaanse rich and famous dromden in de zeventiende eeuw bijeen voor de Spassi di Posillipo, openluchtfestivals aan de kust. Vanaf boten werden zij toegezongen en -gespeeld door de beroemdste musici. Andrea Friggi presenteert met zijn Nederlandse Ensemble Odysee de klinkende resultaten van zijn onderzoek naar dit repertoire, met cantates en serenades van Antonio Farina en Cataldo Amodei. De Italiaanse sopraan Raffaella Milanesi is soliste van de avond.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718050000 +0000" stop="20210718055700 +0000" catchup-id="877112574"><title>Celebrate St. Patrick 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Celebrate St. Patrick (2017) werd opgenomen in Down Cathedral in Downpatrick, Noord-Ierland. Van heinde en verre reisden koren af naar deze historische kathedraal om op te treden met lokale Ierse musici tijdens de viering van Saint Patrick’s Day. In dit concert ontmoeten gewijde muziek, traditionele Ierse instrumenten en de muziek uit de Ierse diaspora elkaar. De verschillende kooroptredens worden opgeluisterd door uitvoeringen door de veelgeprezen zangers van Voices of Ireland, en ook de prachtige klank van de Ierse harp wordt voor het voetlicht gebracht. Avalon biedt de buitengewone combinatie van de traditionele Ierse doedelzak met klassieke strijkinstrumenten. Lezingen uit de overgeleverde teksten van Sint Patrick en prachtige beelden van de Counties Armagh en Down maken deze viering compleet: Celebrate Saint Patrick is een feest voor de oren en de ogen!</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210718055700 +0000" stop="20210718065600 +0000" catchup-id="877112580"><title>Quarantaineconcerten: Muziek voor Piano &amp; Cello</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks spelen cellist Gabriel Schwabe en pianist Nicholas Rimmer Franz Schuberts Sonate voor cello en piano &quot;Arpeggione&quot; D. 821, Frédéric Chopins Sonate voor cello en piano Op. 65, en Camille Saint-Saëns' Zwaan uit Het Carnaval der Dieren (in het arrangement van Jascha Heifetz).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718065600 +0000" stop="20210718080100 +0000" catchup-id="877112586"><title>Martinů - Dubbelconcert, H 271</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinů, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Het programma begint met Martinů's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinů's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718080100 +0000" stop="20210718091000 +0000" catchup-id="877112592"><title>Bruckner - Symfonie Nr. 9</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anton Bruckners Symfonie Nr. 9 kan worden beschouwd als zijn afscheid van het leven. Al toen Bruckner in 1887 aan het werk begon, zat zijn gezondheid hem dwars. Hij uitte de hoop dat &quot;God mij genoeg tijd zal gunnen om het te voltooien&quot;, en tijdens de jaren die volgden werkte hij onvermoeibaar verder. In eind 1894 had hij alleen de eerste drie delen af. Toen hij op 11 oktober 1896 overleed, liet hij zes verschillende versies van de finale na, die geen van allen voltooid waren. Desalniettemin is het een monumentaal werk geworden, met de imposante grandeur van een kathedraal. De vele details van deze architectonische kolos komen verbazingwekkend transparant tot leven in de handen van dirigent Franz Welser-Möst en het Cleveland Orchestra. Het orkest nam in de laatste dagen van oktober 2007 een krachtige, afgemeten uitvoering van deze symfonie op in de prachtige Gouden Zaal van de beroemde Musikverein in Wenen: op ditzelfde podium werd het werk in 1903 voor het eerst uitgevoerd.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210718091000 +0000" stop="20210718095200 +0000" catchup-id="877112598"><title>Debussy's Images Boek II &amp; Francks Vioolsonate</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718095200 +0000" stop="20210718110600 +0000" catchup-id="877112601"><title>Yannick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Canadese dirigent en pianist Yannick Nézet-Séguin is chef-dirigent van de Orchestre Métropolitain te Montréal, de Metropolitan Opera te New York en het Philadelphia Orchestra. Voordat hij 2018 in diens trad voor de MET, was hij dirigent van van 20006 tot 2018 dirigent van Rotterdam Filharmonisch Orkest. Ter ere van Nézet-Séguins bijdrage aan de klassieke muziek in Nederland, vervaardigde regisseur Christiaan van Schermbeek een portret van de sterdirigent. De film &quot;Yannick&quot; bevat onder meer uitvoeringen van het Rotterdam Filharmonisch Orkest en het Orchestre Métropolitain en laat de werkzaamheden en de muzikale impact van Nézet-Séguin zien.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718110600 +0000" stop="20210718113000 +0000" catchup-id="877112607"><title>Schumann - Celloconcert in a-mineur, Op. 129</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms’ Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski’s Symfonie Nr. 6, dat de titel ‘Pathétique’ draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718113000 +0000" stop="20210718120100 +0000" catchup-id="877112613"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 12, Op. 26</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718120100 +0000" stop="20210718161500 +0000" catchup-id="877112619"><title>Wagner - Siegfried</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hartmut Haenchen dirigeert het Nederlands Filharmonisch Orkest en De Nederlandse Opera in een productie van Richard Wagners opera 'Siegfried', de derde opera uit de vierdelige cyclus 'Der Ring des Nibelungen'. Richard Wagner wordt gezien als de grootste vernieuwer van het operagenre van de negentiende eeuw. Hij streefde het ideaal van een ‘Gesamtkunstwerk’ na, waarin theater, muziek en woorden één geheel vormen. Deze operacyclus kwam tot stand tussen 1853 en 1874, en bestaat uit 'Das Rheingold', 'Die Walküre', 'Siegfried', en 'Götterdämmerung'. Opmerkelijk aan Wagners opera's is zijn gebruik van het zogenaamde ‘Leitmotiv’, een terugkerende melodie die verwijst naar een bepaald idee of personage. Bovendien past Wagner ongebruikelijke harmonieën en een uitgebreide orkestinstrumentatie toe. De volledige cyclus werd voor het eerst volledig uitgevoerd in 1876 tijdens de Bayreuther Festspiele, en nog altijd zijn deze opera's daar jaarlijks te bewonderen. Deze uitvoering in de regie van Pierre Audi werd in 2014 opgenomen in Het Muziektheater Amsterdam. Onder de solisten zijn Stig Andersen, Wolfgang Ablinger-Sperrhacke, Thomas Johannes Mayer, Werner van Mechelen, Jan-Hendrik ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718161500 +0000" stop="20210718175700 +0000" catchup-id="877136454"><title>Scandale</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Duitse zender ZDF omschreef het concertprogramma ‘Scandale’ als “classical music for the pop age”, en dat zou weleens exact de juiste bewoording zijn voor deze pianosamenwerking tussen de Duitse Alice Sara Ott en Luxemburgse Francesco Tristano! Wanneer deze twee getalenteerde musici samen het podium betreden straalt de energie en het speelplezier er van af. Dit concert is opgenomen tijdens het gerenommeerde klassieke muziekfestival Heidelberger Frühling in 2015. Op het programma staan arrangementen van Ravels ‘Bolero’ en ‘La Valse’, ‘Nuages’ en ‘Fêtes’ uit Debussy’s Trois Nocturnes en de balletmuziek uit Igor Stravinsky’s Le sacre du printemps. Daarnaast introduceert het duo een compositie van Tristano, getiteld ‘A Soft Shell Groove Suite’.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718175700 +0000" stop="20210718183000 +0000" catchup-id="877136457"><title>Liszt - Totentanz S.525</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dina Ivanova (1994, Russia) speelt Liszts Totentanz (S525), Schubert/Liszts Auf dem wasser zu singen (S558/2) en Erlkönig (S558/4) tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210718183000 +0000" stop="20210718205300 +0000" catchup-id="877136460"><title>Verdi - Nabucco</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Daniel Oren dirigeert het orkest van de Arena di Verona in een prachtige uitvoering van Giuseppe Verdi’s Nabucco. Het was de derde opera die de componist voltooide, maar het zou zijn eerste grote succes betekenen. Nabucco werd voor het eerst uitgevoerd in La Scala te Milaan in 1842, toentertijd het epicentrum van de Risorgimento (“herrijzenis”) en tevens hoofdstad van het Italiaanse nationalisme, waar voorstanders van de Italiaanse onafhankelijkheid hun stem lieten horen. Het bekende ‘slavenkoor’ in de derde akte, waar Joodse ballingen hun verloren land betreuren, resoneert direct met de Italiaanse nationalisten en is sindsdien tot symbool verworden van de Italiaanse nationaliteit. De in Israël geboren dirigent Daniel Oren is een ware kenner op het gebied van Verdi’s muziek en een graag geziene gast in de Arena di Verona. Deze uitvoering is opgenomen in 2017. Solisten zijn onder anderen George Gagnidze, Susanna Branchini, Nino Surguladze, Rubens Pelizzari en Stanislav Trofimov.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718205300 +0000" stop="20210718211200 +0000" catchup-id="877136463"><title>Ravel - Ma mère l'Oye</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marin Alsop dirigeert het Britten-Pears Orchestra in een uitvoering van Maurice Ravel’s ‘Ma mère l'Oye’ (Moeder Gans). Deze uitvoering is opgenomen in de Snape Maltings Concert Hall te Snape Bridge, Verenigd Koninkrijk in 2017. De vijfdelige orkestsuite is origineel geschreven als pianowerk voor vier handen in 1910. Ravel componeerde het werk speciaal voor de twee jonge kinderen van zijn goede vriend, de Poolse beeldhouwer Gobeski.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210718211200 +0000" stop="20210718220000 +0000" catchup-id="877136466"><title>Halve Finale II - Liszt Pianoconcours 2017</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan Hugo (1991, Zuid-Afrika) voert Die drei Zigeuner (S383), Die Zelle in Nonnenwerth (S382bis) en La lugubre gondola (S134bis) uit tijdens de halve finale II (kamermuziek) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours dat in 2017 plaatsvond in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210718220000 +0000" stop="20210719003700 +0000" catchup-id="877136469"><title>Handel - Agrippina</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De opera Agrippina werd door de 24-jarige Georg Friedrich Handel geschreven. Het betekende het eerste theatrale succes van de componist. Het werk bevat frisse, uitbundige en inventieve muziek en is voorzien van een van de fijnste libretti waar Handel mee heeft gewerkt. De opera is gecomponeerd in 1709 en werd voor het eerste uitgevoerd in Venetië. Zoals gebruikelijk voor Handel, is de opera geschreven rond een aantal hoogstaande aria’s, waarin de virtuositeit van de zangers uitstekend tot zijn recht komt. Deze prachtige productie van operaregisseur Michael Hampe is opgenomen in het achttiende-eeuwse paleistheater tijdens het Schwetzingen Festival in 1985. De London Baroque Players, een orkest gespecialiseerd in vroege muziek uit de 17e en 18e eeuw, staat onder leiding van Arnold Östman. Samen begeleiden ze een indrukkende cast met als solisten Günter von Kannen, Barbara Daniels, David Kuebler, Janice Hall, Claudio Nicolai, Ulrich Hielscher, Eberhard Katz en Carlos Feller.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719003700 +0000" stop="20210719022100 +0000" catchup-id="877136472"><title>Gala from Berlin - 2005</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het jaarlijkse gala vanuit Berlijn stond in 2005 volledig in teken van W. A. Mozart. Ter ere van de 250ste geboortedag van de componist brachten de Berliner Filharmoniker en sir Simon Rattle het publiek alvast in de perfecte stemming voor het aanstaande jubileumjaar. Op het programma staan enkele van Mozarts bekendste werken, waaronder ook delen uit zijn opera Le nozze di Figaro. Dit geestige en satirische werk, over de zwakheden van geliefden, wordt verrijkt door de stemmen van Magdalena Kozena, Camilla Nylund en John Relyea. Emmanuel Ax is de solist in het Pianoconcert Nr. 9 (KV. 271). Het concert wordt afgesloten met een uitvoering van Mozarts Symfonie Nr. 38 (KV. 504).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719022100 +0000" stop="20210719032200 +0000" catchup-id="877158498"><title>Young Euro Classic 2018 - Hoogtepunten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Young Euro Classica festival blijft trouw aan diens missie om nieuwe werken, ideeën en musici te tonen aan publiek. Ook in 2018 werd alles uit de kast gehaald om nieuwsgierigheid te wekken: van een veelvoud aan Duitse en wereldpremières tot grootschalige orkestwerken van Richard Strauss, van jazz tot ballet en natuurlijk de onsterfelijke symfonieën van Beethoven. Dit concert bevat enkele hoogtepunten van de festivaleditie van 2018: Mozarts Symfonie Nr. 31, het eerste deel uit Nielsens Symfonie Nr. 3, het eerste deel uit Brahms' Symfonie Nr. 4, Kristjan Järvi's New York Songs alsook een bewerking van Marvin Gayes &quot;Got to Give It Up&quot;.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210719032200 +0000" stop="20210719040000 +0000" catchup-id="877158501"><title>Wagner - Prelude uit &quot;Parsifal&quot;</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema ‘Het jaar 1882’ staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms’ Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de ‘Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree’; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719040000 +0000" stop="20210719053400 +0000" catchup-id="877158504"><title>Seong-Jin Cho speelt Debussy, Schumann &amp; Chopin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Zuid-Koreaanse pianist Seong-Jin Cho brengt een eerbetoon aan Claude Debussy ter ere van diens honderdste geboortejaar tijdens de 25e editie van het Zwitserse Verbier Festival. Cho’s rijke kleurenpallet en uitmuntende techniek vormen de perfectie combinatie voor Debussy’s Images. Daarnaast staan ook Schumann’s Fantasiestücke, Op. 12 op het programma. De halfuur durende cyclus vraagt veel van iedere pianist, aangezien er een grote verscheidenheid aan emoties wordt doorlopen; van het donkere Des Abends tot het technisch veeleisende Traumeswirren. Cho sluit of met Chopins Derde Pianosonate, Op. 58 en laat zien waarom de jury hem de Eerste Prijs toekende tijdens de prestigieuze International Chopin Piano Competition van 2015.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719053400 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="877158507"><title>Requiem; Ockeghem en De la Rue</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Requiem’ – het eerste woord van de dodenliturgie – is synoniem geworden voor een genre dat inmiddels meer dan vijf eeuwen op de teller heeft staan. Het allereerste volledige en meerstemmige requiem staat op het conto van de polyfonist Johannes Ockeghem. Zijn baanbrekende compositie effende de weg voor Pierre de la Rue, die op zijn beurt een spectaculaire constructie bouwde uit bestaande melodieën.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719063500 +0000" stop="20210719070600 +0000" catchup-id="877158510"><title>Mozart - Strijkkwartet Nr. 19</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vanuit het Barockschloss in het Duitse Rammenau speelt het Gewandhausquartett Mozarts Vioolkwartet Nr. 19 in C-groot, KV. 465. Het werk kreeg de naam “Dissonantenkwartet” vanwege het uitzonderlijk langzame intro dat voorzien was van dissonante noten alvorens de harmonie oplost in de toonsoort C-groot van het Allegro. Het is mogelijk de meest bekende van Mozarts strijkkwartetten en de laatste van de set van zes kwartetten die de componist aan collega en vriend Joseph Haydn opdroeg. Het Gewandhausquartett bestaat uit Frank Michael Erben (1e viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) and Steffen Adelmann (contrabas).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719070600 +0000" stop="20210719080200 +0000" catchup-id="877158513"><title>Rimsky-Korsakov - The Tale of Tsar Saltan Suite</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719080200 +0000" stop="20210719083900 +0000" catchup-id="877158516"><title>Legato - Marc-André Hamelin, een portret</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>We leven in een ,,renaissance van de piano”, zoals de New York Times het onlangs omschreef. Met virtuoos spel en originele repertoirekeuzes brengt een jonge generatie pianisten het instrument opnieuw tot leven. Ze vullen de standaard klassieke meesterwerken aan met minder gespeeld werk en ontdekken onbekende componisten. De serie Legato laat het publiek kennismaken met de meest fascinerende muzikanten van deze nieuwe generatie – met hun speelstijl, werkwijze en persoonlijke eigenaardigheden. Iedere aflevering zoomt in op één pianist en één onderdeel van het vak. Samen geven de portretten een inzichtelijk totaalbeeld van de huidige staat van de klassieke pianokunst. Marc-André Hamelin uit Canada staat bekend om zijn muzikale virtuositeit en verfijnde pianotechnieken. In de New York Times werd een van zijn optredens zelfs geprezen als ,,de ultieme perfectie”.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719083900 +0000" stop="20210719100900 +0000" catchup-id="877158519"><title>Fomin speelt Schumann, Beethoven en Tsjaikovski</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na zijn succesvolle debuutrecital in 2016 keert meesterpianist Misha Fomin terug naar de intimiteit van de Kleine Zaal van het Concertgebouw. Door zowel binnen- als buitenlandse pers wordt Misha Fomin geprezen om zijn vloeiend natuurlijke virtuositeit, zijn rijke kleurenpalet en muzikale intelligentie. In een concert opgenomen op 11 november 2017 staan naast lyrische werken van Schumann (Fantasie in C, op. 17) en Beethoven (Sonate nr. 30 in E, op. 109) ook enkele werken van Tsjaikovski op het programma, waaronder ‘Mei’, ‘Juni’ en ‘Oktober’ uit de ‘Jaargetijden’, Op. 37b en een pianobewerking door Franz Liszt van de ‘Polonaise’ uit Tsjaikovski’s opera Jevgeni Onegin.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719100900 +0000" stop="20210719104500 +0000" catchup-id="877158522"><title>Berio - Sinfonia</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest en de London Voices in dit concertprogramma, opgenomen in oktober 2018 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Op het programma staan Luciano Berio's Sinfonia voor acht stemmen en orkest en Antonín Dvořáks Symfonie nr. 7 in d-klein, opus 70. Toen Bychkov het programma voor zijn eerste abonnementsconcert als chef van het Tsjechisch Filharmonisch Orkest samenstelde, aarzelde hij niet Dvořáks Symfonie nr. 7 voor te dragen. Zodoende hield hij al direct bij zijn aantreden als chef van het Tsjechisch Philharmonisch de nationale traditie van het orkest in ere. Zijn keuze voor Berio’s Sinfonia vormt een spannend contrast: dit belangrijke werk uit de 20e-eeuwse muziek was al 20 jaar niet in Tsjechië uitgevoerd.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210719104500 +0000" stop="20210719105600 +0000" catchup-id="877158525"><title>Viardot - Vijf Liederen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvořáks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719105600 +0000" stop="20210719112100 +0000" catchup-id="877158528"><title>Nielsen - Commotio</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719112100 +0000" stop="20210719120100 +0000" catchup-id="877158531"><title>Mozart - Vioolsonate nr. 32, KV 454</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Duitse violist Veronika Eberle en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werk van W. A. Mozart en Franz Schubert, opgenomen op 6 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met een uitvoering van Mozarts Vioolsonate nr. 32 in Bes-groot, K. 454. Piemontesi besluit het concert met een vertolking van Schuberts Pianosonate in D-groot D. 850, opus 53, &quot;Gasteiner&quot;.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719120100 +0000" stop="20210719133500 +0000" catchup-id="877158534"><title>Misha Fomin vanuit het Concertgebouw 2018</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Russische pianist Misha Fomin wordt alom geprezen door muziekcritici om zijn subtiele touché en uitzonderlijke frasering. Fomin studeerde cum laude af aan de gerenommeerde Gnessin's Russian Academy of Music te Moskou, waar hij studeerde onder Lina Bulatova, die op haar beurt een studente was van Helen Gnessina en de legendarische Heinrich Neuhaus. Later vervolgde Fomin zijn studie op de Hochschule für Musik ‘Franz Liszt’ te Weimar. Vandaag de dag ontvangt Fomin wereldwijd staande ovaties en zet hij zich in voor educatie van opkomend talent middels de organisatie van talloze masterclasses en evenementen. In dit succesvolle concert uit 2018 keert Fomin wederom terug naar het Concertgebouw te Amsterdam met een aantrekkelijk concertprogramma: Beethovens Pianosonates Nr. 8 'Pathétique' en Nr. 14, 'Mondschein', alsook Tsjaikovski's Vier Seizoenen, Op. 37b.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719133500 +0000" stop="20210719135200 +0000" catchup-id="877182975"><title>De Falla - El sombrero de tres picos - Suite nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elīna Garanča, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz’ Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D’Amour l’ardente flamme’ uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanča Saint-Saëns’ ‘Mon cœur s’ouvre à ta voix’ en de ‘Danse Bacchanale’ uit de opera Samson et Dalila, naast de ‘Habanera’, ‘Seguidilla’ en het ‘Chanson Bohème’ uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet ‘El sombrero de tres picos’.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210719135200 +0000" stop="20210719144700 +0000" catchup-id="877182978"><title>Concerten in quarantaine: Liederen en pianowerken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sopraan Olena Tokar en pianist Igor Grishin voeren Lieder en pianomuziek uit, opgenomen op 30 maart 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met vijf liederen van Pauline Viardot: 'Two Roses', 'On Georgia's Hills', 'Evening Song', 'The Gardener', en 'The Mermaid's Song'. Grishin speelt enkele werken voor piano solo: Franz Schuberts Impromptu, opus 90, nr. 2 en 3, en Aleksandr Skrjabins Pianosonate nr. 4, opus 30. Het programma gaat verder met Antonín Dvořáks Zigeunerliederen, opus 55, met tot besluit vier liederen van Pjotr Iljitsj Tsjaikovski: zijn opus 57 nr. 1, opus 63 nr. 2, opus 38 nr. 2, en opus 47 nr. 6.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719144700 +0000" stop="20210719151300 +0000" catchup-id="877182981"><title>Haydn - Strijkkwartet in G, Op. 54, Nr. 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Britse strijkkwartet The Lindsays speelt Haydns Strijkkwartet in G, Op. 54, Nr. 1. Musici zijn Peter Cropper (viool), Ronald Birks (viool), Robin Ireland (altviool) en Bernhard Gregor-Smith (cello). De kwartetten van Opus 54 en 55 worden vaak de ‘Tostkwartetten’ genoemd, omdat de componist de werken opdroeg aan de Hongaarse violist Johann Tost, die van 1781 tot 1789 lid was van het ensemble van het Esterházy-paleis, waar Haydn dertig jaar kapelmeester was. Gedurende zijn leven componeerde Haydn (1732-1809) liefst meer dan honderd symfonieën, wat hem de bijnaam ‘Vader van de symfonie’ opleverde. Maar Haydn is ook een sleutelfiguur in de ontwikkeling van de kamermuziek, zoals het pianotrio en strijkkwartet. Tussen 1768 en 1803 voltooide Haydn een indrukwekkend aantal van 68 strijkkwartetten, waardoor de titel ‘Vader van het strijkkwartet’ hem ook zeker niet zou misstaan. The Lindsays heeft tussen 1965 en 2005 de voornaamste strijkkwartetten van componisten als Haydn, Mozart, Schubert, Brahms en Dvořák opgenomen. Deze uitvoering vanuit het Kuhmo Arts Centre in Finland dateert uit 2004.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719151300 +0000" stop="20210719165400 +0000" catchup-id="877182984"><title>Nelsons en Opolais spelen Dvořák</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dirigent Andris Nelsons en zijn toenmalige vrouw, de geweldige sopraan Kristine Opolais, presenteren een programma gewijd aan Antonin Dvořák met het Gewandhausorchester Leipzig. Met haar warme, tedere, vriendelijke timbre wekt zij de melodieën tot leven die de componist verweefde in zijn gelaagde muziek. Nelsons’ tempo's blijven kalm en ontspannen, waardoor de ongeëvenaarde schoonheid van Dvořáks muziek de kans krijgt tot bloei te komen en het Gewandhaus te betoveren. Het programma begint met 'Othello', een concertouverture voor orkest, Op. 93. Opolais zingt Song to the Moon uit de opera 'Rusalka', Songs my Mother Taught Me uit Zigeunerliederen, Op. 55/4. Hierop volgen Polonaise en O, marno, marno to je uit 'Rusalka' en Dobrá! Já mu je dám!... Jak je mi? uit Bedrich Smetana's opera 'Dalibor'. Het concert sluit af met een uitvoering van Dvořáks Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95 (“Uit de Nieuwe Wereld”). Dit programma werd opgenomen in het Gewandhaus Leipzig in mei 2017.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719165400 +0000" stop="20210719175200 +0000" catchup-id="877182987"><title>Mozart on Tour - Aflevering 9: Wenen en Praag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De dertiendelige serie ‘Mozart on Tour’ geeft inzicht in de reizen die Wolfgang Amadeus Mozart gedurende zijn leven ondernam door Europa. Le nozze di Figaro vormde de opening van het operaseizoen 1786. Hoewel het werk niet voorzien was van de lading politieke satire die de oorspronkelijke auteur, Pierre Caron de Beaumarchais er aan had gegegeven, stelt het werk van Mozart vragen over de relatie tussen man en vrouw en tussen de aristocratie en hun bedienden. Het is tot de dag van vandaag misschien wel het meest rijpe, menselijkste operawerk dat ooit is gecomponeerd, met sublieme muziek die het almaar ontrafelende drama ondersteunt. Net zoals Mozarts opera’s is ook zijn Pianoconcert Nr. 24, KV 491 van begin tot het einde voorzien van dramatiek, met een harmonische structuur die doet denken aan die van zijn opera Don Giovanni. Andre Previn neemt de dubbelrol van solist en dirigent op zich en wordt daarbij ondersteund door het Royal Philharmonic Orchestra.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210719175200 +0000" stop="20210719183000 +0000" catchup-id="877182990"><title>Rachmaninov - Pianoconcert nr. 4, Op. 40</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in indrukwekkende uitvoering tijdens de viering van de 150ste verjaardag van de Deense componist Carl Nielsen. Naast Nielsens Symfonie Nr. 6 staat ook Rachmaninovs Pianoconcert Nr. 4 op het programma, met als solist de Franse pianiste Lise de la Salle. Het werk is een minder dan Rachmaninovs Tweede en Derde Pianoconcert en onderging meerdere revisies gedurende het leven van de componist. Het wordt gekarakteriseerd door veel chromatiek en ook zijn er duidelijke jazzachtige invloeden te horen. Luisi en de la Salle legden het Vierde Pianoconcert eerder al vast op CD. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719183000 +0000" stop="20210719211700 +0000" catchup-id="877182993"><title>Bizet - Carmen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefano Montanari dirigeert het orkest en koor van de Opera Lyon in een uitvoering van Bizets Carmen. Solisten zijn Josè Maria Lo Monaco (Carmen), Yonghoon Lee (Don José), Giorgio Caoduro (Escamillo) Elena Galitskaya (Frasquita) en Nathalie Manfrino (Micaëla). De opera vertelt het tragische verhaal van Don José, een naïve soldaat die wordt verleid door het listige zigeunermeisje Carmen. Het negentiende eeuwse meesterwerk van Bizet geniet wereldwijd succes sinds de première in de Opéra Comique te Parijs en is wellicht de populairste opera ter wereld. Deze productie is geregisseerd door Olivier Py and opgenomen in de Opéra de Lyon in 2012.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210719211700 +0000" stop="20210719212900 +0000" catchup-id="877182996"><title>Wagner - Vorspiel - Die Meistersinger von Nürnberg</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719212900 +0000" stop="20210719220000 +0000" catchup-id="877182999"><title>Bach - Sonate Nr. 1 BWV 1014</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 1 BWV 1014 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210719220000 +0000" stop="20210720000500 +0000" catchup-id="877183002"><title>Mariken in de Tuin der Lusten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De opera Mariken in de Tuin der Lusten, op muziek van Callipe Tsoupaki, is gebaseerd op het mirakelspel Mariken van Nieumeghen (c. 1515). Het verhaal heeft in alle eeuwen niets aan kracht verloren en behoort onomstotelijk tot de canon van de Nederlandse cultuur. In deze opera volgen we de nieuwsgierige maar ook kwetsbare Mariken op een reis door een duistere wereld. Ze komt daarbij intrigerende karakters tegen, zoals een feeks van een tante, een verleidelijke duivel en een inquisitoire paus. Het ASKO,Schönberg en Tetraktys Ensemble staan onder leiding van Hernán Schvartzman. Solisten zijn Hannah Hoekstra (Mariken), Harry van der Kamp (oom), Jill Feldman (tante), Julian Podger (duivel) and Michael Chance (Paus). Opgenomen in de Koninklijke Schouwburg van Den Haag in 2015 en geregiseerd door Serge van Veggel.</desc><category>Opera, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720000500 +0000" stop="20210720013800 +0000" catchup-id="877183005"><title>Järvi dirigeert Dvořák en Saint-Saëns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paavo Järvi dirigeert het Orchestre de Paris tijdens een concert vanuit de Salle Pleyel te Parijs. Op het programma staan 'La barque solaire' van Thierry Escaich en Dvoráks vioolconcert Op. 104, met Gautier Capuçon als solist. Het concert sluit af met &quot;Mon coeur s'ouvre à toi&quot; uit Saint-Saëns'Samson et Dalila en Dvoráks Symfonie Nr. 3.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720013800 +0000" stop="20210720025800 +0000" catchup-id="877206411"><title>Schubert - Winterreise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dat Franz Schuberts liederencyclus ‘Winterreise’ een meesterwerk is, bewijst het aantal boeken en opnames van en over dit werk alleen al. De centrale vraag die specialisten vaak oproepen bij dit werk is of het überhaupt wel een liederencyclus is. De 24 liederen waaruit de cyclus bestaat, met teksten van dichter Wilhelm Müller werden in twee verschillende lichtingen gepubliceerd: een in februari 1827 en een in oktober van hetzelfde jaar. Het verhaal lijkt vrij simpel: een jongeman wordt afgewezen en daarna midden in de winter op een doelloze reis gaat. De sfeer van de liederen is echter zwaar en mistroostig.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720025800 +0000" stop="20210720040000 +0000" catchup-id="877206414"><title>Stravinsky - Symfonie in Drie Delen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Süddeutsche Zeitung schreef over het concert ter ere van Mariss Jansons 75e verjaardag dat &quot;alles aan Mariss Jansons vreugde en ultieme beheersing ademt&quot;. Op het programma stonden werken van Stravinsky, Hummel en Beethoven. Dit opwindende, afwisselende concert uit januari 2018 van Jansons en het Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks demonstreert de nauwe band die zij over de laatste vijftien jaar ontwikkelden. Stravinsky schreef zijn Symfonie in Drie Delen in de periode 1942-45. Het werk is deels geïnspireerd door de Tweede Wereldoorlog en de oorlogsbeelden die de componist te zien kreeg in filmjournaals. Ook sprankelend, zij het op een geheel andere wijze, is de uitvoering van Johann Nepomuk Hummel’s Trompetconcert. Dit briljante stuk uit 1803 verkent de eindeloze mogelijkheden van de toen recent uitgevonden kleptrompet. Trompetsolist is eerste trompettist Martin Angerer, die prachtig klinkt met Jansons en het orkest. Tot besluit van het concert dirigeert Jansons muziek van één van zijn lievelingscomponisten, Beethoven. Hoewel Beethoven nooit eerder een mis had geschreven, spreekt er een duidelijke visie uit diens Mis in C uit 1807. Deze opname werd gemaakt in de ...</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210720040000 +0000" stop="20210720045200 +0000" catchup-id="877206417"><title>De Viool in Napels - Matteis en Guido</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Geen sterveling speelde beter viool dan Signor Nichola.’ De Engelsen wreven zich de ogen uit toen de Napolitaan Nicola Matteis eind zeventiende eeuw zijn superieure spel in Londen demonstreerde. Uit Matteis’ Ayres koos Josef Žák, Tsjech en viooltalent van de jongste generatie, drie suites. Hij combineert ze met werk van Giovanni Antonio Guido, die werd opgeleid in Napels en carrière maakte in Frankrijk.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720045200 +0000" stop="20210720055800 +0000" catchup-id="877206420"><title>Francesco Durante Missa per I Morti</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de indrukwekkende Jacobikerk laat artist in residence Marco Mencoboni het requiem van Francesco Durante zinderen met een orkest, solisten, twee koren en een stel Franse hoorns in de hoofdrol. Met de adembenemende stembeheersing van de sopraan Valentina Mastrangelo – rising star van het belcanto – wordt dit concert een hoogtepunt van dit festival.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720055800 +0000" stop="20210720065400 +0000" catchup-id="877206423"><title>Playing Portraits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het trio van Alessandro Carbonare (klarinet), Elisa Eleonora Papandrea (viool) en Monaldo Braconi (piano) treedt regelmatig op in de grote concertzalen van Italië en daarbuiten. In de uitzending Playing Portraits hoort u muziek uit vanuit alle windstreken: van de VS tot Rusland en het oude Europa van componisten als George Gershwin, Igor Stravinsky, Francis Poulenc, Anton Guilio Priolo en Reiner Kuttenberger. Dit programma werd opgenomen in de Salle Belle Epoque in de National Gallery of Modern Art in Rome en in beeld gebracht door Pietro Tagliaferri.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720065400 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="877206426"><title>Rodrigo - Concierto de Aranjuez</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Juan Manuel Cañizares is de solist in een uitvoering van Joaquín Rodrigo's (1901-1999) Concierto de Aranjuez. De Berliner Philharmoniker staat onder leiding van Sir Simon Rattle. Onderdeel van het Europkonzert 2011 te Madrid.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720080000 +0000" stop="20210720091800 +0000" catchup-id="877206429"><title>Brahms - Ein deutsches Requiem, Op. 45</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Johannes Brahms' Ein deutsches Requiem, Op. 45, schenkt de levenden troost met religieuze teksten die vanuit de traditie niet verbonden zijn met het liturgische karakter van requiemmissen. Hierdoor kent het werk een ongekende intensiteit. Deze muziek spreekt alle mensen aan, ongeacht hun geloof. Hoewel in een soortgelijk werk de emoties dicht aan het oppervlak liggen, maken de Wiener Singverein en het Cleveland Orchestra onder leiding van chef-dirigent Franz Welser-Möst korte metten met enig spoor van bombast, in deze concertuitvoering in de prachtige barokbasiliek van het Oostenrijkse Sankt Florian uit november 2016. De twee solisten van het programma – Hanna-Elisabeth Müller en Simon Keenlyside – zijn geen onbekenden op de wereldpodia. Waar de eerste een carrière heeft opgebouwd in de operawereld, als Liedervertolker én als concertzangeres, heeft de in Londen geboren Keenlyside een indrukwekkende loopbaan weten te baseren op de prestigieuze gastoptredens die hij het afgelopen decennia gaf.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720091800 +0000" stop="20210720102100 +0000" catchup-id="877206432"><title>Bach – Das wohltemperierte Klavier 2: Nr. 1 t/m 12</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Nikolai Demidenko Preludes en Fuga’s Nrs. 1 t/m 12 (BWV 870-881) uit Boek Twee van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palazzo Labia in Venetië, Italië, in 2010.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720102100 +0000" stop="20210720111800 +0000" catchup-id="877206435"><title>Giovanni Sebastiano: De Italiaanse invloed op Bach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bekende solisten Nancy Argenta (sopraan) en Guillemette Laurens (alt) zingen muziek van J. S. Bach met I Barocchisti onder leiding van Diego Fasolis. Bachs arrangement van G. B. Pergolesi's Stabat Mater werd opgenomen in Italië in de Villa Medici Giulini, die in 1643 werd gebouwd. De villa beschikt over een zaal met een fantastische akoestiek, de Zuccarelli-zaal. Deze werd genoemd naar Francesco Zuccarelli, die in de 18e eeuw de prachtige fresco's van het plaatselijke landschap op de muren aanbracht. Naast de muziekuitvoering bevat dit programma een korte documentaire over de Italiaanse invloed op J. S. Bachs muziek.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720111800 +0000" stop="20210720114000 +0000" catchup-id="877206438"><title>Dvořák - Het Gouden Spinnewiel, Op. 109</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle dirigeert het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in dit concertprogramma met werken van Antonín Dvořák en Gustav Mahler, dat werd opgenomen op 1 maart 2019 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Het concert begint met Dvořáks symfonische gedicht 'Het gouden spinnewiel', opus 109. Dit werk is gebaseerd op een sprookje van de Tsjechische schrijver Božena Němcová. Dvořáks 'Het gouden spinnewiel' ontving in 1896 z'n première in besloten kring, uitgevoerd door het orkest van het Praagse conservatorium onder leiding van Antonín Bennewitz. Het Tsjechisch Filharmonisch Orkest besluit het concert met Mahlers symfonie Das Lied von der Erde. Solisten zijn Magdalena Kožená (mezzosopraan) en Simon O’Neill (tenor). In mei 1908, na op zijn eerste seizoen in New York, keerde Gustav Mahler terug naar Europa. Hij bracht zijn zomervakantie door in Zuid-Tirol, waar hij begon aan het componeren van Das Lied von der Erde op teksten uit de bundel 'Die chinesische Flöte' ('De Chinese fluit'), bewerkingen van Chinese poezie door Hans Bethge. In de daaropvolgende herfst maakte Mahler de netversie van zijn bladmuziek af tijdens zijn verblijf in de Zuid-Moravische stad Hodonín.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720114000 +0000" stop="20210720120200 +0000" catchup-id="877206441"><title>Chopin - Nocturnes Op. 62</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roberto Prosseda (1975) speelt Mozarts Pianosonate Nr. 5 (KV. 283) en vier Impromptu's, Op. 90 van Franz Schubert. Het concert eindigt met een uitvoering van Chopins virtuoze Ballade Nr. 4, Op. 52. Prosseda staat voornamelijk bekend om zijn uitvoeringen van onbekende, herontdekte van Felix Mendelssohn, van wie hij het volledige piano-oeuvre op negen cd's voor Decca heeft vastgelegd. Sinds 2012 geeft Prosseda ook educatieve concerten samen met de robotpianist TeoTronico om de verschillen tussen de letterijke uitvoering en menselijke interpretatie te demonstreren.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210720120200 +0000" stop="20210720144000 +0000" catchup-id="877206444"><title>Verdi - Aida</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De experimentele theaterregisseur Robert Wilson verleent Verdi’s grote opera Aida een Zen-achtige rust. Wilsons zorgvuldig gestileerde en intens dramatische opvoering geeft uitdrukking aan de wrijving tussen de ambities van een individu, plicht, en traditie. In deze visueel rustige, maar emotioneel geladen uitvoering stijgen de cast, het Symfonieorkest, en Koor van de Munt – onder de muzikale leiding van Kazushi Ono – tot grote hoogten. Deze live-registratie werd opgenomen in de Koninklijke Muntschouwburg in Brussel.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720144000 +0000" stop="20210720161200 +0000" catchup-id="877230699"><title>Penderecki - Symfonie: Zeven poorten van Jeruzalem</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Praagse Lentefestival van 2017 werd afgesloten met een uitvoering van Krzysztof Penderecki's monumentale Zeven Symfonie, die als titel &quot;Seven Gates of Jerusalem&quot; draagt. De componist dirigeert zelf het Praags Radio Symfonieorkest en het Slowaaks Philharmonisch Koor. Het werk is gecomponeerd ter ere van de stad Jeruzalem voor een bezetting van orkest, koor en solisten. Voor het libretto zijn teksten uit het Oude Testament gebruikt. Voor expressieve doeleinden heeft Penderecki gekozen voor een uitzonderlijk instrumentarium: een tubafoon, door de componist zelf vervaardigde percussie-instrumenten en de shofar, een oud Joods liturgisch instrument. Solisten zijn Iwona Hossa (sopraan), Karolina Sikora (sopraan), Anna Lubanska (mezzo-sopraan), Adam Zdunikowsk (tenor), Piotr Nowacki (bas) en David Švehlík (spreker). Daarnaast staat de Serenade voor Orkest van de Tsjechische componist Isa Krejci op het programma. Dit concert is opgenomen in de Smetanahal te Praag.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210720161200 +0000" stop="20210720171800 +0000" catchup-id="877230702"><title>Beethoven - Pianosonataes Op 109, 110 &amp; 111</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kunnen wij het creatieve brein van Ludwig van Beethoven ervaren als van binnenuit, en dan met name in de laatste fase van zijn leven, toen de componist met ernstig gehoorverlies te maken had? Pianist Tom Beghins recente opnames van Beethovens Pianosonates Op. 109, 110 en 111 zijn een artistieke verkenning van de manier waarop Beethovens musiceren werd gevormd door de werkomstandigheden die hij met hulp van collega's en vrienden wist te scheppen. Tom Beghin voert niet alleen Beethovens drie meesterlijke pianowerken uit op een magnifieke, nieuwe replica van Beethovens Broadwood &amp; Sons fortepiano, hij maakt bovendien gebruik van een gereconstrueerde 'Gehörmaschine', een resonator zoals Beethoven die op zijn piano liet inbouwen zodat hij muziek kon blijven schrijven terwijl zijn gehoor achteruit ging. “U hoort het beter als u uw hoofd onder dit apparaat houdt, nietwaar?,” vroeg André Stein aan Beethoven. Twee eeuwen later kunnen wij zelf ervaren hoe Beethoven zijn eigen muziek hoorde, en ons afvragen: horen wij Beethovens muziek nu anders? Beghin lokt ons de 'gehoormachine' in, zodat we de essentie van Beethovens onstuimige en onweerstaanbaar poëtische muzikale vibraties niet ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720171800 +0000" stop="20210720175300 +0000" catchup-id="877230705"><title>Halve Finale I - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sergey Belyavskiy (1993, Rusland) speelt Liszts Hongaarse Rapsodie Nr. 9 (‘Carnaval in Pest’) (S244/9) en de volledige Grandes Études de Paganini (S141) tijdens de halve finale (transcripties) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210720175300 +0000" stop="20210720180900 +0000" catchup-id="877230708"><title>Schumann - Märchenbilder, Op. 113</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staat Robert Schumanns Märchenbilder, Opus 113.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720180900 +0000" stop="20210720183000 +0000" catchup-id="877230711"><title>Escaich - Drie Motetten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 16 augustus trad de jonge Britse organist Jeremiah Stephenson op in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur met het in 2013 opgerichte Franse kamerkoor Dulci Jubilo, dat onder leiding staat van dirigent en oprichter Christopher Gibert. Tijdens dit ingetogen concert vormt het orgel de rode draad: van componist en organist Thierry Escaich (*1965) staat Trois motets op het programma, bestaande uit Eaux natales, Le Masque en Vers l’espérance. Dan volgt het Requiem van componist en organist Maurice Duruflé (1902-1986). Tot besluit klinkt Timor et tremor uit Quatre motets pour un temps de pénitence van Francis Poulenc (1899-1963).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720183000 +0000" stop="20210720200400 +0000" catchup-id="877230714"><title>Classical Film Music</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Britse dirigent en pianist Wayne Marshall dirigeert het Orchestre national d’Île-de-France in een concert dat geheel gewijd is aan filmmuziek. Het uitgebreide programma opent met de ouverture van Rossini’s La gazza ladra en sluit af met Brahms’ bekende Hongaarse Dans Nr. 5. Ook wordt het publiek verblijd met uitvoeringen van Moessorgski’s Een nacht op de Kale Berg, Gershwins Rhapsody in Blue, Duke Ellingtons Jam Blues, Wagners Ride of the Valkyries, Barbers Adagio for Strings, Rimsky-Korsakovs Flight of the Bumblebee en het geliefde Adagietto uit Mahlers Vijfde Symfonie. Ieder werk dat vanavond op de lessenaar staat heeft zijn weg naar het witte doek gevonden. Het concert is opgenomen in Salle Pleyel te Parijs in 2004.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210720200400 +0000" stop="20210720205800 +0000" catchup-id="877230717"><title>Emotion and Analysis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dirigent Pierre Boulez (1925-2016) beschrijft zijn houding ten opzichte van componist Béla Bartók (1881-1945) als een &quot;sympathieke verstandhouding tussen musici&quot;. Beide heren behoren tot de meest invloedrijke kunstenaars die de 20e eeuw heeft voortgebracht. Boulez heeft vijf decennia ervaring met de muziek van de Hongaarse componist. Eén van Bartóks sleutelwerken is het Concert voor Orkest, dat in 1944 in Boston z'n première beleefde. De film Emotion and Analysis volgt Pierre Boulez tijdens de repetities voor het Concert voor Orkest met de Berliner Philharmoniker, wat een boeiend beeld oplevert van de methode waarmee deze grootmeester van de moderne muziek te werk gaat. De repetities vinden plaats tegen de spectaculaire achtergrond van het Hiëronymietenklooster in Lissabon, waar de Berliner Philharmoniker in 2003 het jaarlijkse Europakonzert uitvoerde. In een reeks interviews licht Pierre Boulez niet alleen de ontstaansgeschiedenis van Bartóks late werk toe, maar ook zijn persoonlijke interpretatie van deze muziek, zijn rol als dirigent, en zijn liefde voor componeren.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720205800 +0000" stop="20210720213300 +0000" catchup-id="877230720"><title>Valls - Missa Scala Aretina</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Patrick Debrabandere dirigeert het koor en orkest van Vox Mago in een uitvoering van de Missa Scala Aretina van de Spaanse componist Francisco Valls (1672-1747). Solisten zijn Bart Uvyn, Denzil Delaere, Helena Maes en Joris Stroobants. Het werk telt drie koren en een uitgebreide instrumentale bezetting die feestelijk aandoet. Valls was een tijdgenoot van J. S Bach en eveneens kapelmeester voor diverse kerken. Met negen missen, een handvol motetten en een reeks wereldlijke en instrumentale werken staat Valls echter nog met één been in de renaissance. In een bepaalde passage in het Gloria (bij de tekst ‘miserere nobis’) maakt Valls een merkwaardige harmonische wending door zogenoemde dissonanten niet voor te bereiden; dit kon op veel kritiek rekenen van zijn collega’s. Voor de moderne luisteraar is deze opwinding nu maar moeilijk te begrijpen!</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210720213300 +0000" stop="20210720220000 +0000" catchup-id="877230723"><title>Classical:NEXT 2019 - Dublin Guitar Quartet</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vreemd om te bedenken dat tot de oprichting van het Dublin Guitar Quartet (DGQ) er nog geen gitaarensemble was dat zich specialiseerde op hedendaagse klassieke muziek. Het DGQ bestaat uit Brian Bolger, Pat Brunnock, Tomas O’Durcain en Chien Buggle en zich niet uit het veld slaan door het kleine repertoire dat voor gitaarensemble beschikbaar is. Daarom creëren ze een eigen collectie aan werken middels compositie-opdrachten en arrangementen. Het repertoire bestaat momenteel uit een dynamische mix van bekende meesterwerken door Philip Glass, Steve Reich, Arvo Pärt en Bryce Dessner en nieuwe werken van onder meer Nico Muhly, Michael Gordon en Marc Mellits. Tijdens deze showcase vanaf Classical:NEXT 2019 te Rotterdam staan de volgende werken op het programma: Aheym door Bryce Dessner, Rachel Grimes' Book of Leaves (“Every Morning,” “My Dear Companion,” “Every Morning,” “Birds”), en een arrangement van Philip Glass' Saxophone Quartet en “Changing of the Guard” van Nikita Koshkin.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210720220000 +0000" stop="20210721003700 +0000" catchup-id="877230726"><title>Wagner - Das Rheingold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Rheingold vormt de proloog tot Richard Wagners Ringcyclus. Deze uitvoering van de Staatsoper Stuttgart uit 2003 staat onder leiding van dirigent Lothar Zagrosek met in de hoofdrollen Wolfgang Probst, Motti Kastón, Bernhard Schneider, Robert Künzli, Esa Ruuttunen, Eberhard Francesco Lorenz en Roland Bracht. Met een prachtige orkestratie en een feilloos gevoel voor drama verklaart deze eerste opera hoe de Rijndochters de Ring verloren, en hoe deze in handen kwam van Alberich de Nibelung, Wotan, de oppergod, en Fafner, de reus. Telkens als de ring in andere handen overgaat, treft de vloek de nieuwe drager. Dit zal zo doorgaan totdat de ring terugkeert bij de rechtmatige eigenaars, de Rijndochters.</desc><category>Event, Muziek, Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210721003700 +0000" stop="20210721021400 +0000" catchup-id="877230729"><title>Europakonzert 2016 vanuit Røros</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle dirigeert de Berliner Philharmoniker tijdens het Europakonzert van 2016. Voor deze editie is de keuze gevallen op de prachtige barokkerk in het Noorse mijndorpje Røros. Het dorpscentrum van Røros is opgenomen in de Werelderfgoedlijst van UNESCO. Het concert opent met Griegs Lyrische Stück, Op. 68, Nr. 4. Vervolgens is de Noorse violist Vilde Frang de solist in Mendelssohns Vioolconcert, Op. 64. Het orkest sluit af met Beethovens ‘Eroica’ Symfonie Nr. 3. Het werk markeert een omslagpunt in de muziekgeschiedenis omdat het de brug vormt tussen de oude en nieuwe symfonische stijl.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210721021400 +0000" stop="20210721032900 +0000" catchup-id="877252434"><title>Andrea Marcon dirigeert La Cetra Barockorchester</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrea Marcon dirigeert het La Cetra Barockorchester van Bazel en mezzo-sopraan Magdalena Kožená tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival in 2018. Kožená’s muzikale kwaliteiten lijken wel oneindig te zijn. Haar stem verricht wonderen in een wijds repertoire, dat zich uitstrekt van songs van Cole Porter tot liederen van Duparc of Mahler. Toch blijft ze een zwak houden voor de barokperiode, zoals wordt geïllustreerd in dit recital vanuit de kerk in Verbier. Het programma is van opmerkelijke eenvoud: vocale werken worden afgewisselend met sprankelende instrumentale stukken. Het programma opent met Uccellini’s ‘Aria quinta sopra La Bergamasca’ en Monteverdi’s ‘Disprezzata Regina’, gevolgd door Merula’s ‘Folle è ben che si crede’ en ‘Ballo detto Polliccio’. Na Castello’s Sonate Nr. 15 en ‘Passacalio a quattro’ van Marini, wordt afgesloten met Monteverdi’s ‘Il Combattimento di Tancredi e Clorinda’ en G. F. Händels ‘Lascia ch'io pianga’.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721032900 +0000" stop="20210721040000 +0000" catchup-id="877252437"><title>Ravel - La Valse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ter gelegenheid van het jaarlijkse Anniversary Gala van het Cleveland Orchestra leidde muzikaal leider Franz Welser-Möst een concertprogramma met als solist pianist Lang Lang. Het concert staat in het teken van honderd jaar Weense muziektraditie. Lang Lang, die hier W. A. Mozarts Pianoconcert Nr. 24 vertolkt, debuteerde met het Cleveland Orchestra in het Blossom Music Center in 2000. Sindsdien is hij een graag geziene solist bij het orkest. Ook op het programma staan Johan Strauss jr.'s Wiener Blut Waltz, Opus 354, Fantasie uit Richard Strauss' Die Frau ohne Schatten, en Maurice Ravels La valse, waarmee de veranderlijke artistieke wereld van de negentiende en twintigste eeuw op meeslepende wijze tot leven wordt gewekt. Dit concert werd op 29 september 2018 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721040000 +0000" stop="20210721052100 +0000" catchup-id="877252440"><title>La Moresca - Addio, Daedalus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na meer dan dertig jaar aan de top neemt Ensemble Daedalus vandaag afscheid van het podium. Dat vraagt om een passend vaarwel. Roberto Festa zocht en vond muziek die zijn muzikale tocht weerspiegelt. Met Italiaanse carnavalsliederen en moresca’s van renaissancecomponisten als Barbetta, Banchieri en Falconieri wordt dit afscheid bovenal een feest, met – naar goede traditie – uitvoerders van topniveau, zoals compagnon de route Marco Beasley.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721052100 +0000" stop="20210721062800 +0000" catchup-id="877252443"><title>Rocamadour: W. A. Mozarts korte missen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 23 augustus leidde de Franse dirigent Hervé Niquet het ensemble Le Concert Spirituel, dat hij in 1987 zelf oprichtte, in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staan de opvallend beknopte Salzburgse missen van W. A. Mozart centraal, doorweven met stukken van Joseph Haydn en zijn jongere broer Michael. Allereerst horen we Mozarts Missa brevis in F, KV. 192, afgewisseld met ander werk: op het Kyrie en Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in C, KV. 328, voordat het Credo, Sanctus, en Benedictus klinken. Dan klinkt Michael Haydns zelden uitgevoerde Ave verum, MH 654, voordat het Agnus uit Mozarts Missa brevis in F klinkt. Ten tweede horen we Mozarts Missa brevis in D, KV. 194, afgewisseld met ander werk: op het Gloria uit deze mis volgt de Kerksonate voor orgel, violen en basinstrument in A, KV. 225, voordat het Credo uit dezelfde Missa brevis in D klinkt. Dan klinkt Joseph Haydns Adagio uit ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721062800 +0000" stop="20210721070700 +0000" catchup-id="877252446"><title>Sjostakovitsj - Pianotrio nr. 2, Op. 67</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Trio Zadig is ontstaan toen twee jeugdvrienden uit Frankrijk, Boris Borgolotto (viool) en Marc Girard Garcia (cello) besloten om samen met de Amerikaanse pianist Ian Barber de krachten te bundelen. Tot vandaag de dag heeft het trio meerdere internationale prijzen gewonnen op concoursen in Frankrijk, Italië, Oostenrijk en de Verenigde Staten. In dit concert vanuit het Auditorium St. Pierre des Cuisines te Toulouse, interpreteert het trio verschillende werken van Russische componisten. Op het programma staan Tsjaikovksi’s Pianotrio in a-klein, Op. 50 en Dmitri Sjostakovitsjs’ Pianotrio Nr. 2 in e-klein, Op. 67.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721070700 +0000" stop="20210721075100 +0000" catchup-id="877252449"><title>Strauss - Symphonische Fantasie, Op. 65</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ter gelegenheid van het jaarlijkse Anniversary Gala van het Cleveland Orchestra leidde muzikaal leider Franz Welser-Möst een concertprogramma met als solist pianist Lang Lang. Het concert staat in het teken van honderd jaar Weense muziektraditie. Lang Lang, die hier W. A. Mozarts Pianoconcert Nr. 24 vertolkt, debuteerde met het Cleveland Orchestra in het Blossom Music Center in 2000. Sindsdien is hij een graag geziene solist bij het orkest. Ook op het programma staan Johan Strauss jr.'s Wiener Blut Waltz, Opus 354, Fantasie uit Richard Strauss' Die Frau ohne Schatten, en Maurice Ravels La valse, waarmee de veranderlijke artistieke wereld van de negentiende en twintigste eeuw op meeslepende wijze tot leven wordt gewekt. Dit concert werd op 29 september 2018 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721075100 +0000" stop="20210721080000 +0000" catchup-id="877252452"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 20, Op. 49, Nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721080000 +0000" stop="20210721090400 +0000" catchup-id="877252455"><title>Sibelius – Symfonie Nr. 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2013 werd de Finse dirigent Hannu Lintu chef-dirigent van het Fins Radio Symfonie Orkest. Lintu studeerde piano en cello aan de Sibelius Academy en het Turku conservatorium in het Zuidwesten van Zweden. Hij begon met dirigeren en ook dit deed hij vooral aan de Sibelius Academy. Met het Fins Radio Symfonie Orkest gaf hij al in 2012 vele concerten en bleek een logische vervanger voor Sakari Oramo die in 2012 zijn contract, na vele jaren dienst als dirigent én concertmeester, liet aflopen. Het orkest is gespecialiseerd in het uitvoeren van Finse muziek, maar voert ook de grote werken van onder andere Gustav Mahler en Béla Bartók uit. De Finse componist Jean Sibelius is de favoriet van het orkest en de dirigent. Samen met de Finse publieke omroep (Yle) besloten zij om alle zeven symfonieën van Sibelius op te nemen en uit te zenden. Voorafgaand aan de symfonie ziet u een korte gesproken introductie over de desbetreffende symfonie, waarna de symfonie in zijn geheel te beluisteren is. Tijdens het componeren van zijn Vijfde Symfonie was Sibelius ook al bezig met wat zijn Zesde symfonie zou worden. Passages die niet in zijn Vijfde Symfonie pasten zette hij opzij en gebruikte hij ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721090400 +0000" stop="20210721104500 +0000" catchup-id="877252458"><title>Kristine Opolais Recital</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kristine Opolais, de Letse prima donna en ster van de New York Metropolitan Opera, treedt op in haar thuisland. Samen met het Latvian National Symphony Orchestra verzorgde ze in 2017 een spetterend concert in de Nationale Opera van Letland. Op het programma staan verschillende aria’s die Opolais tot een internationale wereldster maakten. Italiaanse operamuziek maakt een prominent onderdeel uit van het concert, met aria’s die de toehoorders aanzetten tot dromen over de liefde en hen doen realiseren wat werkelijk belangrijk is in het leven. Geniet van de mooiste vocale en instrumentale stukken uit opera’s van Giuseppe Verdi, Giacomo Puccini, Pietro Mascagni, Camille Saint-Saëns, Arrigo Boito and Alfredo Catalani.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721104500 +0000" stop="20210721110800 +0000" catchup-id="877252461"><title>Sons of Vienna: Aflevering 1 - Papa &amp; Wolfgang</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zesdelig serie Sons of Vienna portretteert uitzonderlijke componisten die allen actief waren in de culturele hoofdstad Wenen en stuk voor stuk als genie bestempeld kunnen worden. Hun verhalen worden verkend door de ogen van musici, professoren en musicologen. In aflevering 1 (Papa &amp; Wolfgang) volgen we het werk en leven van “Papa” Joseph Haydn en Wolfgang Amadeus Mozart. In het achttiende-eeuwse Wenen ontstond een nieuwe muziekcultuur dankzij de onbreekbare band tussen deze twee uitzonderlijk getalenteerde componisten. Een band die voortkwam uit respect en vriendschap. In deze aflevering komen kijkers te weten hoe hun individuele kwaliteiten en voorstellingsvermogen groeiden en bloeiden; hoe vriendschap en wederzijds respect de muziek van Haydn en Mozart naar nieuwe hoogtes stuwden en hoe hun liefde voor het leven vorm gaf aan de unieke Weense muziekcultuur.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721110800 +0000" stop="20210721113100 +0000" catchup-id="877252464"><title>Tsjaikovski - De storm - Fantasia, Op. 18</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Zo klonk ook Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's symfonische fantasie De storm, Op. 18.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721113100 +0000" stop="20210721120000 +0000" catchup-id="877252467"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 13, Op. 27, Nr. 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Italiaanse pianist Riccardo Schwartz is geboren in 1986 te Milaan en volgde zijn pianostudies aan het Conservatorium van Milaan als student van Riccardo Risaliti, Leonardo Leonardi en Annibale Rebaudengo. Na zijn afstuderen vervolgde Schwartz zijn studies aan de Accademia Pianistica te Imola. Gedurende zijn carrière soleerde Schwartz al onder de begeleiding van dirigenten als Gustav Kuhn en Yuri Temirkanov. Een van Schwartzs grootste projecten tot nu toe is een concertcyclus van Ludwig van Beethovens 32 pianosonates.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721120000 +0000" stop="20210721134100 +0000" catchup-id="877252470"><title>Berlioz - Roméo et Juliette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Valery Gergiev dirigeert het London Symphony Orchestra in een uitvoering van Hector Berlioz’ Romeo en Julia. In deze baanbrekende versie van Shakespeares bitterzoete tragedie combineert Berlioz de invloed van de tekstschrijver met het muzikale drama van Beethovens symfonieën. ‘The Bard’ was een van de grootste voorbeelden voor Berlioz gedurende zijn leven. De componist omschrijft zijn eerste kennismaking met het werk van Shakespeare als een bliksemflits die zijn leven - en daarmee ook zijn muzikale voorstellingsvermogen - veranderde. Opgenomen in de Barbican Hall te Londen in 2013. Solisten zijn Evgeny Nikitin, Olga Borodonia en Kenneth Tarver.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721134100 +0000" stop="20210721140200 +0000" catchup-id="877277334"><title>Stravinsky - Le Sacre - II: Le Sacrifice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bernard Haitink dirigeert de Berliner Philharmoniker in een uitvoering van het tweede deel Le Sacrifice uit Stravinsky's Le Sacre de Printemps. Onderdeel van het Europakonzert 1993 in de Royal Albert Hall te Londen.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721140200 +0000" stop="20210721150900 +0000" catchup-id="877277340"><title>The Red Priest and the Tanguero</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yes Camerata (Young European String Camerata) en violist William Hagen bundelen de krachten in een concertprogramma getiteld ‘The Red Priest and the Tanguero’, opgenomen in de Academiezaal in Sint-Truiden te België in 2017. Yes Camerata is een jong strijkersensemble dat speelt zonder dirigent. De jonge Amerikaanse violist William Hagen is de derde laureaat van de Koningin Elisabethwedstrijd van 2015. Op het programma staan de Vier Jaargetijden van Antonio Vivaldi (1679-1741) en Astór Piazzolla’s (1921-1992) ‘Las quatros estaciones porteñas’ in een bewerking van Leonid Desyatnikov. Met de toevoeging ‘porteño’, dat refereert naar zij die geboren zijn in Buenos Aires, wil Piazzolla de indruk wekken van de vier jaargetijden in Buenos Aires.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721150900 +0000" stop="20210721154000 +0000" catchup-id="877277346"><title>Halve Finale I - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franz Liszt Pianoconcours 2017 – Halve Finale I Alexander Ullman (1991, Verenigd Koninkrijk) speelt Wagner/Liszts Isoldens Liebestod: Schlußszene uit Tristan und Isolde (S447) en Beethoven/Liszts Symfonie No. 1 (S464/1) tijdens de halve finale (transcripties) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210721154000 +0000" stop="20210721165400 +0000" catchup-id="877277352"><title>Frang, Schiff en Zimmermann spelen Mozart &amp; Brahms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vilde Frang, Tabea Zimmermann en András Schiff bundelen de krachten in een concert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival van 2018. Tijdens dit concert etaleert Schiff zijn veelzijdige vakmanschap als zowel pianist en dirigent. Hij wordt bijgestaan door Vilde Frang, een uitmuntend Mozartinterprete en altvioliste Tebea Zimmerman. Op het programma staan Mozarts Sinfonia Concertante voor viool en altviool (KV. 364), Schumanns Märchenbilder voor altviool en piano, Op. 113 en Brahms’ Sonate Nr. 1 voor altviool en piano, Op. 120. Het laatste werk is een bewerking is van het origineel, dat voor piano en klarinet is gecomponeerd.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721165400 +0000" stop="20210721175200 +0000" catchup-id="877277358"><title>Mozart on Tour - Aflevering 2: Mantua</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eén van de eerste tournees die Leopold Mozart met zijn twee getalenteerde kinderen maakte voerde hen over de Alpen naar Italië. Hier maakte de jonge Wolfgang kennis met de Italiaanse muziekcultuur, die van invloed zou blijven op de rest van zijn muzikale carrière. De kennismaking met de virtuoze zangstijl van Giovanni Manzuoli, de Italiaanse compositieschool en nieuwe instrumenten als de fortepiano, hadden een grote impact op Mozarts creativiteit. Twee van Mozarts eerste pianoconcerten waren zogenoemde 'pastiches', arrangementen voor piano en orkest gebaseerd op werken van andere componisten. Al was Mozart nog jong, deze composities hadden een kwaliteit die een voorbode was van een groot muzikaal genie. Heidrun Holtmann is de soliste in Mozarts Pianoconcert Nr. 1, KV 37 en Nr. 4, KV 41. Dit concert vond plaats in het Theatro Scientifico del Bibiena in Mantua. Het Orchestra della Radiotelevisione della Svizzera staat onder leiding van Marc Andreae.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721175200 +0000" stop="20210721182500 +0000" catchup-id="877277364"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 2, Op. 2, Nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De tweede van Beethovens eerste set van pianosonates, in A-groot, vraagt in vergelijking met de eerste sonate om meer oefening van zowel pianist als luisteraar. Dit komt onder meer door de aanwezigheid van veel contrapunt, welke door moderne critici vaak als 'te geleerd' wordt omschreven. Na een verrassend eerste deel en een statig deel in D-groot, volgt een licht Scherzo en een afsluitend Rondo met een virtuoos chromatisch middendeel. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Schloss Hetzendorf te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210721182500 +0000" stop="20210721193800 +0000" catchup-id="877476756"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721193800 +0000" stop="20210721205800 +0000" catchup-id="877277373"><title>Cleveland Orchestra - 100-jarig Jubileumconcert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ter gelegenheid van het jaarlijkse Anniversary Gala van het Cleveland Orchestra leidde muzikaal leider Franz Welser-Möst een concertprogramma met als solist pianist Lang Lang. Het concert staat in het teken van honderd jaar Weense muziektraditie. Lang Lang, die hier W. A. Mozarts Pianoconcert Nr. 24 vertolkt, debuteerde met het Cleveland Orchestra in het Blossom Music Center in 2000. Sindsdien is hij een graag geziene solist bij het orkest. Ook op het programma staan Johan Strauss jr.'s Wiener Blut Waltz, Opus 354, Fantasie uit Richard Strauss' Die Frau ohne Schatten, en Maurice Ravels La valse, waarmee de veranderlijke artistieke wereld van de negentiende en twintigste eeuw op meeslepende wijze tot leven wordt gewekt. Dit concert werd op 29 september 2018 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721205800 +0000" stop="20210721212000 +0000" catchup-id="877277379"><title>Solo-Finale - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alexander Ullman (1991, Verenigd Koninkrijk) speelt Liszts Études d'exécution transcendante, Nr. 11 Harmonies du soir (S139/11), Nuages gris (S199), Bagatelle sans tonalité (S216a) en Nr. 6, Quasi presto, (S141/6) uit de Grandes Études de Paganini tijdens de solo-finale van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721212000 +0000" stop="20210721215500 +0000" catchup-id="877277382"><title>Prokofjev - Pianosonate Nr. 8, Op. 84</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210721215500 +0000" stop="20210722005100 +0000" catchup-id="877277385"><title>Haydn - Orlando Paladino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens het leven van Joseph Haydn was zijn opera Orlando Paladino de meest succesvolle. Het werk werd maar liefst dertig keer uitgevoerd in de eerste twee jaar na de première, ongekend voor die tijd. Het libretto, een ‘drama eroicomico’ laat zien dat Haydn niet alleen een bijzonder goed gevoel voor melodische expressie bezat maar ook een goed gevoel voor humor. De meeste opera’s voor Orlando Paladino maken maar sporadisch gebruik van komische personages, Haydn weet deze echter door de hele opera te verwerken. Een unieke opera dus, en in bijzonder goede handen bij René Jacobs en het Freiburger Barockorchester. Samen met de topcast (Marlis Petersen, Alexandrina Pendatchanska, Piertro Spagnoli en Tom Randle), zetten zij een prachtige uitvoering neer in de Berlijnse Staatsoper Unter den Linden. Opgenomen in 2009.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722005100 +0000" stop="20210722014800 +0000" catchup-id="877277388"><title>Young Euro Classic 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende negentien dagen verzorgden ‘s werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is ‘s werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi’s La Forza del destino, Beethovens ‘Meeresstille und glückliche Fahrt’, Tsjaikovksi’s Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema’s, Op. 47.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722014800 +0000" stop="20210722030700 +0000" catchup-id="877298205"><title>The Galileo Project: Music of the Spheres</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Tafelmusik Baroque Orchestra, ookwel bekend onder de naam Tafelmusik, is een in Toronto gehuisvest barokorkest, gespecialiseerd in oude muziek. Het ensemble staat onder de muzikale leiding van violiste Jeanne Lamon. In Galileo Project: Music of the Spheres (‘De Muziek der Sferen’) staat muziek van Monteverdi, Vivaldi, Bach en Händel op het programma. De uitvoering wordt op de achtergrond voorzien van beelden waarop onder meer de Hubble-telescoop, NASA en Canadese astronauten te bewonderen zijn. Ontdek deze interessante combinatie tussen kunst, wetenschap en cultuur uit de 17e en 18e eeuw in een betoverend concert dat een eerbetoon vormt aan Galileo’s eerste demonstratie van de telescoop. Acteur Shaun Smyth is de verteller in een magische decor ontworpen door Marshal Pynkoski, waarin de musici rond lijken te zweven. Geproduceerd en geschreven door Alison Mackey.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722030700 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="877298208"><title>Mozart - Pianoconcert Nr. 13, KV. 415</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich maar is ook de solist in één van W. A. Mozarts minder vaak uitgevoerde Weense pianoconcerten: het Pianoconcert Nr. 13 in C, KV. 415.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722040000 +0000" stop="20210722045800 +0000" catchup-id="877298211"><title>Celebrate Saint-Patrick 2019</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Armagh is een van de oudste steden van Ierland en de plaats waar de heilige St. Patrick besloot zijn eerste stenen kerk te bouwen. Nergens in de wereld is de connectie met St. Patrick zo betekenisvol als in deze stad en de omliggende regio waar St. Patrick zich vestigde. Dit concertprogramma voert de kijkers naar locaties die het meest met St. Patrick geassocieërd worden en vormt een overzicht van hoogtepunten van het jaarlijkse concert dat plaatsvindt in de kathedraal die zijn naam draagt. Componist en dirigent John Anderson is de muzikaal leider van dit feestelijke eerbetoon aan de Ierse heilige. Een scala aan koren vanuit heel het land bundelen de krachten in een prachtige kathedrale setting. Opgenomen op 9 maart 2019.</desc><category>Documentaire, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210722045800 +0000" stop="20210722055500 +0000" catchup-id="877298214"><title>Napels, Klavierstad - Scarlatti en Durante</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Piepjong maar al veelvuldig gelauwerd: Cristiano Gaudio is een klavecinist om de komende jaren in de gaten te houden. Op een eerste kennismaking hoeft u niet langer te wachten: wij strikten dit supertalent voor een klavecimbelrecital met toccata’s en sonates van Alessandro Scarlatti en Francesco Durante – de primo maestro van het Conservatorio dei Poveri di Gesù Cristo.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210722055500 +0000" stop="20210722065500 +0000" catchup-id="877298217"><title>Schumann - Pianokwartet, Op. 47</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Ébène Quartet, bestaande uit Daishin Kashimoto (viool), Lise Berthaud (altviool), François Salque (cello) en Eric Le Sage (piano), speelt Robert Schumanns Pianokwartet, Op. 47. Schumann voltooide dit kwartet in 1842. Het wordt beschouwd als een &quot;creatieve dubbelganger&quot; van Schumanns Pianokwintet, dat eveneens in de toonsoort Es-groot staat. Dit kwartet – misschien wel het vaakst uitgevoerde pianokwartet van de literatuur – kwam tot stand in Schumanns ‘kamermuziekjaar': in 1842 concentreerde hij zich op deze stijl, wat drie strijkkwartetten en een pianokwartet opleverde. Dit programma is opgenomen in het Louisiana Museum of Modern Art in het Deense Humlebæk.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210722065500 +0000" stop="20210722080000 +0000" catchup-id="877298220"><title>Mendelssohn - Vioolconcert, Op. 64</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Griekse dirigent Teodor Currentzis dirigeert het ensemble MusicAeterna en de Oostenrijks-Moldavische violiste Patricia Kopatchinskaja tijdens Musikfest Bremen in 2015. Voor dit concert getiteld ‘Beauty is a Crime’, ging men op zoek naar een nieuwe definitie van het woord schoonheid en besloot Currentzis een volledig nieuw licht te laten schijnen op twee geliefde achttiende-eeuwse werken: Mendelssohns Vioolconcert in e-klein, Op. 64 en Brahms’ Symfonie Nr. 3 in F-groot, Op. 90.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722080000 +0000" stop="20210722090000 +0000" catchup-id="877298223"><title>Achter de schermen: the Zurich Opera House</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Zürich Opera House is één van de beste van Europa. Ieder jaar worden hier niet minder dan 15 nieuwe producties op de planken gebracht – een bewonderenswaardige prestatie, zeker als je bedenkt hoeveel werk er in iedere productie wordt gestoken. In deze spannende documentaire nemen we een kijkje achter de schermen van het Zürich Opera House. We zien onder meer hoe hard er wordt gewerkt aan de nieuwe productie van Gioachino Rossini's Il Barbiere di Siviglia met Vesselina Kasarova als Rosina. Ook bezoeken we een repetitie voor Richard Wagners Siegfried onder leiding van regisseur Robert Wilson, en een repetitie voor Igor Stravinsky's Le Sacre du Printemps met de choreografie van Heinz Spoerli. In deze film komen de vele intrigerende facetten van het werk in een operahuis tot leven!</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210722090000 +0000" stop="20210722095800 +0000" catchup-id="877298226"><title>Quarantaineconcerten: Couperin, Chopin &amp; Haydn</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt de Israëlische pianist Iddo Bar-Shaï – op een moderne Steinwayvleugel – delen uit François Couperins 'Pièces des Clavecin': Les Ombres Errantes, Soeur Monique, Les Tambourins, Le Rossignol en amour, La Muse Plantine, Les Roseaux, Le Tic-Toc Choc ou Les Maillotins, La Couperin, en Les Barricades Mystérieuses. Dit wordt gevolgd door Frédéric Chopins Mazurka's Op. 17, Nr. 1 &amp; 4, Op. 24, Nr. 2 &amp; 3, en Op. 33, Nr. 4. Bar-Shaï sluit zijn optreden af met Joseph Haydns Pianosonate in D, Hob. XVI:24.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210722095800 +0000" stop="20210722103600 +0000" catchup-id="877298229"><title>Brahms - Dubbelconcert in a-mineur, Op. 102</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema ‘Het jaar 1882’ staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms’ Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de ‘Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree’; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722103600 +0000" stop="20210722105100 +0000" catchup-id="877298232"><title>CMIM - Halve Finale - Rihad Chaieb</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Canadees-Tunesische mezzosopraan Rihad Chaieb (1987) zingt 'Sein wir wieder gut … Musik ist eine heilige Kunst' uit R. Strauss' opera Ariadne auf Naxos, 'Oh rest in the Lord, wait patiently for Him' uit Felix Mendelssohns oratorium Elijah, en 'Werther! Werther! Qui m’aurait dit la place' uit Jules Massenet's opera Werther, tijdens de halve finales van het Concours musical international de Montréal in 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722105100 +0000" stop="20210722120000 +0000" catchup-id="877298235"><title>Prokofjev - Romeo en Julia Suite nr. 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paavo Järvi dirigeert het Orchestre de Paris tijdens een concert in de Salle Pleyel te Parijs in 2012. Op het programma staat onder meer een heuze wereldpremière: Richard Dubugnons Concert voor de twee piano’s, getiteld ‘Battlefield’. Solisten zijn de gelauwerde Franse zussen Katia en Marielle Labèque. Daarnaast waagt het Orchestre de Paris zich ook aan het op Shakespeare gebaseerde West Side Story van Leonard Bernstein. Het orkest sluit af met een on-Amerikaanse versie van Romeo en Julia die gestalte krijgt in de bekende balletmuziek van Sergei Prokofjev.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722120000 +0000" stop="20210722143500 +0000" catchup-id="877298238"><title>Dvořák - Rusalka</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ádám Fischer dirigeert het orkest en koor van de Munt in een uitvoering van Antonín Dvořáks (1841-1904) Rusalka, een sprookjesopera in drie akten. Rusalka is de negende opera van de componist en is nog altijd een van de hoekstenen van Tsjechische operahuizen. De hoofdrollen worden gezongen door Myrtò Papatanasiu (Rusalka), Pavel Černoch (Prins), Annalena Persson (Prinses), Willard White (Vodnik) en Renée Morloc (Ježi Baba). Een ‘rusalka’ is een wezen uit de Slavische mythologie, voornamelijk te vinden rondom meren en rivieren. In dit verhaal wenst de jonge Rusalka zich in de mensenwereld te begeven om zo de liefde van de prins voor haar te winnen. Rusalka wendt zich tot de heks Ježi Baba, die Rusalka vraagt haar stem in te leveren in ruil voor een leven in de mensenwereld. Echter, mocht Rusalka's geliefde ontrouw zijn dan zal de betovering verbroken worden en zal Rusalka voor eeuwig uitgestoten blijven. Geregisseerd door Stefan Herheim en opgenomen in de Munt te Brussel in 2016.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722143500 +0000" stop="20210722155200 +0000" catchup-id="877321128"><title>Jaap van Zweden dirigeert Symphonie Fantastique</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ontmoeting tussen de Franse componist Hector Berlioz en de knappe actrice Harriet Smithson leidde tot een van Berlioz’ beroemdste werken. Nadat Berlioz’ haar Shakespeare had zien spelen was hij op slag verliefd: hij stuurde haar ontelbare liefdesbrieven maar zij beantwoorde er geen één. Berlioz’ hart was gebroken en hij componeerde zijn Symphonie fantastique: Épisode de la vie d'un Artiste...en cinq parties (Symfonie fantastique: Episode uit het leven van een artiest… in vijf delen). Het werk vertelt het verhaal van een jonge artiest die tijdens een aanval van liefdesverdriet zelfmoord probeert te plegen maar niet genoeg gif inneemt: in plaats van te sterven hallucineert hij enkel. Door dit verhaal in de muziek en de uitgebreide orkestbezetting (onder andere vier harpen en een klok), was dit een revolutionair werk.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722155200 +0000" stop="20210722165700 +0000" catchup-id="877321131"><title>Quarantaineconcerten: Debussy, Brahms e. a.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210722165700 +0000" stop="20210722174000 +0000" catchup-id="877321134"><title>Klarinettrio's: Von Zemlinsky, Schubert &amp; Mozart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klarinettist Henk de Graaf behaalde alle diploma’s met onderscheiding. In 1973 verwierf hij de “Prix d’Exellence”. In 1975 werd hij benoemd tot eerste soloklarinettist van het Rotterdams Philharmonisch Orkest met wie hij onder meer de concerten van Mozart en Von Weber speelde en verder het concerto van Lindpainter tijdens een Americaanse tournee van het RPhO. Ook speelde hij enkele jaren in het Nederlands Blazers Ensemble en maakte deel uit van diverse kamermuziekensembles. Tegenwoordig vormt hij zijn eigen ensembles, speelt hij solo en dirigeert hij het Symfonisch Blazers Collectief Nederland wat bestaat uit professionele blazers en goed gevorderde amateurs uit heel Nederland. In deze uitzending ziet u Von Zemlinsky - Trio opus 3, Gaveaux - Polacca, Mozart - Non piu di fiori en Trio's van Mozart en Schubert.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722174000 +0000" stop="20210722175900 +0000" catchup-id="877321137"><title>Ravel - Vioolsonate nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dit prachtige concert vanuit de Tsjaikovskizaal te Moskou presenteren twee exceptionele Russische solisten een programma met werken van Debussy, Ravel en Beethoven. Violist Vadim Repin werd in 1989 op 17-jarige leeftijd de jongste winnaar van het Koningin Elizabeth Concours in Brussel. Samen met pianist Nikolaï Luganski presenteert hij een programma vol virtuositeit. Op het programma staat Ravels Vioolsonate Nr. 2. Dit concertprogramma is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722175900 +0000" stop="20210722183000 +0000" catchup-id="877321140"><title>Selectie werken van Hildegard von Bingen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staat vocale kerkmuziek en motetten centraal, waarbij het jongste werk duizend jaar nieuwer is dan het oudste. Allereerst zingt mezzosopraan Anne Bertin-Hugault solo een keuze uit het oeuvre van Hildegard van Bingen: O Pastor Animarum, O nobilissima viriditas, Spiritus Sanctus, O Splendidissima Gemma, Caritas, Rex Noster, en tenslotte Alleluia! O virga mediatrix. Dan voegen Cédric Baillergau (bas), Steve Zheng (tenor) en sopraan Laetitia Corcelle zich bij haar voor uitvoeringen van moderner en zelfs hedendaags materiaal: zowel Northern Lights en Ubi caritas van de Noorse componist Ola Gjeilo, Ubi caritas van de Fransman Christoper Gibert, en Adoro te van de Franse componiste Mel Bonis komen uit onze eigen tijd. Daarop volgt Christus factus est van Anton Bruckner, O salutaris hostia van Gioachino Rossini, Les ...</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210722183000 +0000" stop="20210722201200 +0000" catchup-id="877321143"><title>Antonio Gades - Fuenteovejuna</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antonio Gades’ (1936-2004) laatste werk, Fuenteovejuna is het schoolvoorbeeld van precisie en puurheid van de Spaanse dans. Gebaseerd op een waargebeurd verhaal dat Lope de Vega in 1619 inspireerde om het gelijknamige toneelstuk te schrijven, vertelt Fuenteovejuna het verhaal over de mensen uit het gelijknamige dorp Fuenteovejuna dat geregeerd wordt door een schrikwekkende tiran. Onderdrukking, misbruik en geweld brengen een enorme woede in de inwoners naar boven. Op een dag besluiten de dorpelingen het heft in eigen hand te nemen; gewapend met boerengereedschap komen ze in opstand voor hun vrijheid. Wanneer een magistraat van koning Ferdinand en koningin Isabella de boze burgers vraagt naar wie verantwoordelijk is voor de opstand, ontkennen ze allen iets gedaan de hebben. Tijdens intense martelingen antwoorden de inwoners enkel met ‘ik’, met andere woorden: ‘Fuenteovejuna heeft het gedaan’. Gades’ Fuenteovejuna werd voor het eerste uitgevoerd in 1994 in Genua en wordt tegenwoordig gezien als een van de hoogtepunten van de Spaanse dans. Deze productie door de Companía Antonio Gades, ter ere van de 75e geboortedag van de choreograaf, is opgenomen in het Teatro Real in 2011.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722201200 +0000" stop="20210722211500 +0000" catchup-id="877321146"><title>Brahms - Ein deutsches Requiem (voor 2 piano's)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Ein deutsches Requiem’ van Johannes Brahms staat erom bekend dat het een menselijk requiem is, niet gericht op God of het hiernamaals, maar juist op het troosten en de nabestaanden in het hier en nu. Brahms gebruikte dan ook niet de gebruikelijke Latijnse teksten; in plaats daarvan koos hij teksten uit het Oude en Nieuwe testament, in de Duitse vertaling van Martin Luther. In combinatie met de prachtige muziek is dit Requiem dan ook een van de meest ontroerende werken ooit geschreven. In deze uitvoering hoort u het Vlaams Radio Koor begeleidt door twee piano's.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210722211500 +0000" stop="20210722212800 +0000" catchup-id="877321149"><title>Smetana – My Country</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voor het Waldbühneconcert van 2016 bundelen de Georgische violiste Lisa Batiashvili en de Québecse dirigent Yannick Nézet-Séguin de krachten met de Berliner Filharmoniker. Samen presenteren ze een geheel Tsjechisch concertprogramma vanaf een legendarische en bosrijke locatie. Duitsland, Oostenrijk en Italië worden vaak als hofleveranciers genoemd als het om grote klassieke componisten gaat. Maar met Antonin Dvořák, Bedrich Smetana, Leoš Janáček en Bohuslav Martinů heeft ook Tsjechië enkele meesters afgeleverd! Dit concert opent met Smetana’s bekende Vltava uit Má Vlast. Batiashvili soleert in Dvořáks Vioolconcert en ook zijn Zesde Symfonie staat vanavond op de lessenaar.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722212800 +0000" stop="20210722220000 +0000" catchup-id="877321152"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 8, Op. 13</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beethovens Pianosonate Nr. 8 in c-klein, Op. 13 werd door de uitgever voorzien van de titel 'Pathétique', welke ook bij de componist in de smaak viel. De bijnaam refereert voornamelijk naar het karakter van het middelste Adagio cantabile, met daarin wellicht de meest geliefde melodie die ooit voor piano geschreven is. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210722220000 +0000" stop="20210723001800 +0000" catchup-id="877321155"><title>Verdi - La traviata</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze openluchtproductie van Giuseppe Verdi's 'La traviata' werd opgenomen in 2008 tijdens de Opernfestspeiele in St. Margarethen tegen een achtergrond van indrukwekkende rotspartijen. Het Slowaaks Filharmonisch Koor en Orkest staat onder leiding van dirigent Ernst Märzendorfer. Solisten zijn onder anderen Kristiane Kaiser, Magdalena Anna Hofmann en Stefanie Kopinits. In 'La traviata' aanbidden meerdere mannen de rijke courtisane Violetta, maar als Alfredo op haar pad komt kiest ze voor een nieuw leven met hem. Ze ruilt Parijs in voor het rustige platteland, maar haar verleden laat haar niet met rust: de vader van Alfredo heeft bezwaren tegen hun 'zondige' samenleven en haalt haar over om zijn zoon te verlaten. Alfredo weet niets van zijn vaders smeekbede en denkt dat Violetta hem heeft gebruikt: hij is woedend op zijn voormalig geliefde. Uiteindelijk begrijpt Alfredo dat Violetta hem verliet om hem vrij te laten, maar zijn vergiffenis komt te laat: Violetta is dodelijk ziek en sterft in zijn armen.</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210723001800 +0000" stop="20210723022700 +0000" catchup-id="877321158"><title>Misha Fomin in het Concertgebouw</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds zijn spectaculaire debuutrecital in Het Concertgebouw van Amsterdam in 2002 is pianist Misha Fomin niet meer weg te denken uit het Nederlandse muziekleven. Zowel de binnen- als buitenlandse pers prijst zijn spel om zijn natuurlijk vloeiende virtuositeit, rijke kleurenpalet en grote muzikale intelligentie. In dit concert, opgenomen in het Amsterdamse Concertgebouw, voert Fomin onder meer Modest Moessorgski’s Schilderijen van een Tentoonstelling uit. De verschillende delen worden afgewisseld door een thema dat Promenade heet en waarmee wordt uitgedrukt hoe men langzaam naar het volgende schilderij kuiert. De verschillende promenades zijn variaties op hetzelfde thema, dat ook in twee andere delen (Cum mortus in linguq mortua en De grote poort van Kiev) terugkeert. Moessorgski schreef deze cyclus in 1874 in slechts drie weken tijd. Toen Moessorgski de tentoonstelling van zijn vriend en schilder Viktor Hartmann na diens dood bezocht, schreef hij aan een vriend dat hij nauwelijks de tijd had de prachtige klanken en ideeën die daar in de lucht hingen over te nemen en op papier te zetten.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723022700 +0000" stop="20210723033000 +0000" catchup-id="877341129"><title>Brahmsavond</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paavo Järvi dirigeert het Orchestre de Paris en pianist Nicholas Angelich in een concert gewijd aan muziek van Johannes Brahms. Op het programma staan de Akademische Festouvertüre, Op. 80 en het Pianoconcert Nr. 1, Op. 15. Solist Nicholas Angelich werd door de Huffington Post geprezen als &quot;one of the greatest living interpreters of Brahms&quot;. Dit concert is opgenomen in de Salle Pleyel te Parijs in 2014.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723033000 +0000" stop="20210723040000 +0000" catchup-id="877341132"><title>Moessorgski - Nacht op de Kale Berg</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het muziekfestival Young Euro Classic is wellicht ‘s werelds belangrijkste podium voor internationale jeugdorkesten. Iedere zomer zijn talloze orkesten vanover de hele wereld een kleine drie weken lang te bewonderen tijdens concertuitvoeringen vanuit het prestigieuze Konzerthaus en de Gendarmenmarkt te Berlijn. In deze uitzending kunnen de kijkers genieten van de hoogtepunten tijdens Young Euro Classic 2016. Op het programma staan bekende klassieke melodieën, waaronder het derde deel uit Vivaldi’s ‘Winter’ uit de Vier Jaargetijden, Moessorgski’s Nacht op de Kale Berg en de Habanera uit Bizets Carmen. Ook zingt de getalenteerde Tenor Alan Pingarrón ‘Gratia plena’ van Mario Talavera en ‘Dime Que Si’ van Alfonso Oteo. Daarnaast staan ook bekende orkestwerken op het programma, zoals het geliefde Adagietto uit Mahlers Symfonie Nr. 5 en het derde deel uit Rachmaninovs Symfonie Nr. 3.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210723040000 +0000" stop="20210723051500 +0000" catchup-id="877341135"><title>Dolce tormento: 17e-eeuws Italië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 2018 riepen dirigent Emiliano Gonzalez Toro en Mathilde Etienne hun Ensemble I Gemelli in het leven, dat gespecialiseerd is in de vocale muziek uit het Italië van de zeventiende eeuw. Van Claudio Monterverdi tot Francesco Cavalli, via Giovanni Felice Sances, Barbara Strozzi en Giacomo Carissimi: Ensemble I Gemelli is meer dan thuis in dit enorme scala aan Italiaanse composities. In dit programma, opgenomen in Théâtre Graslin in het Franse Nantes, voert het ensemble zelden gehoorde aria's en cantates uit het Italië van de zeventiende eeuw uit. Solisten zijn sopraan Emöke Baráth, contra-alt Anthea Pichanick en de bekende countertenor Philippe Jaroussky.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210723051500 +0000" stop="20210723062200 +0000" catchup-id="877341138"><title>In Tempus Adventus - Bach, Zelenka &amp; Telemann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de tweede editie van In Tempus Adventus stelt Vox Mago onder leiding van Patrick Debrabandere opnieuw drie barokke componisten centraal. Het programma bezit een barokke tijdsgeest en compositiechnieken uit de periode tussen 1719 en 1726. Er wordt geopend met een cantate van Telemann uit 1719. Het &quot;Machet die Tore weit&quot; is gecomponeerd voor de eerste adventsweek in opdracht van het hof van Saksen-Eisenach. Stilistisch vinden we in dit werk heel wat Siciliaanse ritmiek terug, en ook het gebruik van twee hobo’s, wat Telemann door het hof werd opgelegd. Bach was in 1723, werkend als Thomascantor, net begonnen aan een jaargang cantates op basis van teksten en melodieën van kerkliederen. Zo ontstond de koraalcantate &quot;Meine Seel erhebt den Herrn&quot; in 1724 (BWV 10). Het werk wordt voorafgegaan door het Latijnse Magnificat in een toonzetting van J.D. Zelenka uit 1725, Zelenka was geregeld gast aan huis bij Bach en wordt ook wel de Boheemse Bach genoemd. Hij wordt terecht de Boheemse Bach genoemd. Er wordt afgesloten met Dixit Dominus van Zelenka, gecomponeerd in 1726 in een feestelijke instrumentale bezetting van strijkers, hobo’s, trompetten en pauk. Opgenomen in december 2019 in de ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723062200 +0000" stop="20210723070800 +0000" catchup-id="877341141"><title>Tsjaikovski - Pianotrio, Op. 50</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Trio Zadig is ontstaan toen twee jeugdvrienden uit Frankrijk, Boris Borgolotto (viool) en Marc Girard Garcia (cello) besloten om samen met de Amerikaanse pianist Ian Barber de krachten te bundelen. Tot vandaag de dag heeft het trio meerdere internationale prijzen gewonnen op concoursen in Frankrijk, Italië, Oostenrijk en de Verenigde Staten. In dit concert vanuit het Auditorium St. Pierre des Cuisines te Toulouse, interpreteert het trio verschillende werken van Russische componisten. Op het programma staan Tsjaikovksi’s Pianotrio in a-klein, Op. 50 en Dmitri Sjostakovitsjs’ Pianotrio Nr. 2 in e-klein, Op. 67.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210723070800 +0000" stop="20210723080000 +0000" catchup-id="877341144"><title>Mozart - Symfonie Nr. 35, KV. 385</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria’s uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te?” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723080000 +0000" stop="20210723094000 +0000" catchup-id="877341147"><title>Mahler - Symfonie Nr. 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens National Symfonieorkest in een uitvoering van Mahlers Symfonie Nr. 8. Het werk is een van de grootschaligste werken in het klassieke repertoire en draagt daarom de bijnaam 'Symphonie der Tausend', alhoewel er geen duizend musici nodig zijn om het werk uit te voeren. De symfonie is gecomponeerd tijdens Mahlers verblijf in zijn zomerhuis te Maiernigg, gelegen in het zuiden van Oostenrijk, in de zomer van 1906. Het is het Mahlers laatste werk dat gedurende zijn leven in première ging. Solisten in deze uitvoering zijn Ricarda Merbeth (sopraan), Henriette Bonde-Hansen (sopraan), Sofia Fomini (sopraan), Marianne Beate Kielland (alt) Olesya Petrova (alt), Stefan Vinke (tenor), Russel Braun (bariton) en Günther Groissböck (bas). Ze worden bijgestaan door het Nationaal Deens Concertkoort, het MDR Leipzig Radiokoor en het Koninklijke Kapelkoor van Kopenhagen. Opgenomen in het Opernhaus Zürich in 2017.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723094000 +0000" stop="20210723110500 +0000" catchup-id="877341150"><title>Trio's: Tsjaikovski, Op. 50 &amp; Shostakovich, Op. 67</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Trio Zadig is ontstaan toen twee jeugdvrienden uit Frankrijk, Boris Borgolotto (viool) en Marc Girard Garcia (cello) besloten om samen met de Amerikaanse pianist Ian Barber de krachten te bundelen. Tot vandaag de dag heeft het trio meerdere internationale prijzen gewonnen op concoursen in Frankrijk, Italië, Oostenrijk en de Verenigde Staten. In dit concert vanuit het Auditorium St. Pierre des Cuisines te Toulouse, interpreteert het trio verschillende werken van Russische componisten. Op het programma staan Tsjaikovksi’s Pianotrio in a-klein, Op. 50 en Dmitri Sjostakovitsjs’ Pianotrio Nr. 2 in e-klein, Op. 67.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723110500 +0000" stop="20210723112000 +0000" catchup-id="877341153"><title>Summertime at the Domaine Forget</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De korte documentaire Summertime at the Domaine Forget toont u een klassieke parel: het onder musici internationaal hoog aangeschreven festival Domaine Forget van Saint-Irénée in het Canadese Quebec. De muziek- en dansschool van Domaine Forget is de gastheer van dit jaarlijkse festival ter promotie van muziek en dans. Van over de hele wereld reizen elke zomer 500 jonge musici naar Saint-Irénée om er deel te nemen aan één van Canada's belangrijkste muziekzomerscholen. Hen staat een intensief cursusprogramma te wachten vol masterclasses, privélessen, kamermuzieksessies, lezingen, interessante workshops, en een gevarieerde reeks concerten.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210723112000 +0000" stop="20210723113700 +0000" catchup-id="877341156"><title>Ravel - Le Tombeau de Couperin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. Het Europakonzert van 1997 vond plaats Koninklijke Opera te Versailles. Daniel Barenboim neemt niet alleen de rol van dirigent op zich. Te zien is de orkestsuite van Maurice Ravels Le tombeau de Couperin. Ravel schreef het werk ter ere van zijn vrienden die omkwamen tijdens de Eerste Wereldoorlog. Het orkest sluit af met een overdonderende uitvoering van Ludwig van Beethovens Symfonie Nr. 3, ‘Eroica’, die het begin van Beethovens creatieve middenperiode markeerde.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723113700 +0000" stop="20210723120500 +0000" catchup-id="877341159"><title>Chopin - Etudes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Russische pianist Zlata Chochieva trad op 13 april 2020 op in Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met een selectie uit Felix Mendelssohns Lieder ohne Worte, Opus 67: nrs. 5 en 2. Daarop volgen de Etudes Opus 10 nrs. 3 en 5 en Opus 25 nrs. 2, 6, 7 en 10 van Frédéric Chopin. Het programma gaat verder met Franz Liszts Mephisto Waltz nr. 2, S. 515, en vier stukken van Sergej Rachmaninov: zijn Canon in e mineur, Prelude in F Opus 2, 'Fragmenten' en 'Oriëntaalse schets'. Het recital komt ten einde met Nikolaj Medtners Canzona Serenata in f klein, Opus 38 nr. 6.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210723120500 +0000" stop="20210723131800 +0000" catchup-id="877341162"><title>Big Nightmare Music</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Russische violist Aleksey Igudesman en de Brits-Koreaanse pianist Huyng-ki Joo debuteerden in 2004 als dynamisch duo met de komische show ‘A Little Nightmare Music’, een knipoog naar Mozarts ‘Eine Kleine Nachtmusik’. Sindsdien is het tweetal niet meer weg te denken uit het internationale klassieke muziekleven. Igudesman en Joo reizen de hele wereld over en zijn te zien op vele festivals, waar ze samenwerken met artiesten binnen én ver buiten het klassieke genre. In hun meest recente show, ‘Big Nightmare Music’, wordt het duo vergezeld door het voltallige Bergen Philharmonic Orchestra. Naast de bekende grappen uit hun eerdere duoshows, zoals ‘Bond Mozart’, ‘Alla Molto Turca’ en ‘Cleaning vs. Riverdancing’, bevat de show ook nieuwe hilarische sketches waarbij alle leden van het orkest worden betrokken, van de concertmeester tot aan leden van de slagwerksectie toe. Deze uitvoering in de Grieghallen in het Noorse Bergen staat onder de muzikale leiding van dirigent Andrew Litton.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723131800 +0000" stop="20210723133400 +0000" catchup-id="877363413"><title>Bach - Brandenburgs Concert Nr. 4</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wist u dat een mislukte sollicitatie tot een muzikaal succes kan leiden? J. S. Bach was in 1721 in dienst bij Prins Leopold van Anhalt-Köthen, maar hij wilde liever werken voor Christian Ludwig, Markgraaf van Brandenburg. Dus droeg Bach zijn zes nieuwe Concerten op aan deze Markgraaf van Brandenburg, in de hoop dat hij aan diens hof kon komen werken. Helaas: de Markgraaf bedankte de componist niet eens, laat staan dat hij hem in dienst nam. Aan Bachs muziek lag het niet. In het vierde Concert speelt de viool een virtuose rol in het eerste en derde deel.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723133400 +0000" stop="20210723135100 +0000" catchup-id="877363419"><title>Ennio Morricone - Filmsuite in Duo</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pietro Tagliaferri (klarinet) en Francesco Attesti (piano) voeren een suite uit met filmmuziek (C'era una volta il West - Mission - Nuovo Cinema Paradiso) van de Italiaanse filmcomponist Ennio Morricone. Het stuk is gearrangeerd voor piano en klarinet door Massimo Berzolla. Ennio Morricone is één van de meest succesvolle filmcomponisten ooit. Hij verzorgde muziek voor meer dan vijfhonderd films en tv-series en won in 2016 op 86-jarige leeftijd nog een Oscar voor zijn bijdrage aan Tarantino’s The Hateful Eight (2015). Hiermee werd Morricone de oudste Oscarwinnaar ooit. Opgenomen in de Piano Hall van Yamaha Village te Lesmo en geregisseerd door Pietro Tagliaferri.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723135100 +0000" stop="20210723145700 +0000" catchup-id="877363425"><title>Bruckner - Symfonie Nr. 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franz Welser-Möst leidt het Cleveland Orchestra in een uitvoering van Anton Bruckners Symfonie Nr. 7. Dit werk neemt een centrale plaats in binnen het oeuvre van de componist: hiermee viel Bruckner eindelijk de erkenning ten deel die hij verdiende. Nog altijd is het één van zijn meest geliefde werken. De symfonie volgt de klassieke opbouw van vier aparte delen. Het hart van het werk is een lang en emotioneel Adagio, geschreven als eerbetoon aan Richard Wagner. Het eerste deel van de symfonie begint met een stijgend thema dat wordt aangedragen door de cello's. Het Scherzo verlicht de sombere sfeer van het voorafgaande Adagio, en met de Finale komt met ongeremd plezier ten einde. Deze uitvoering werd in 2008 opgenomen in Severance Hall in Cleveland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723145700 +0000" stop="20210723171300 +0000" catchup-id="877363431"><title>Berlioz – La damnation de Faust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sir Simon Rattle en het London Symphony Orchestra staan stil bij het 150e overlijdensjaar van Hector Berlioz met een uitvoering van de concertopera La damnation de Faust. Het werk komt voort uit Berlioz’obsessie met Goethes legendarische verhaal. De geleerde Faust raakt bezeten door de duivel en zaait dood en verderf bij vele onschuldigen rondom hem heen. Het verhaal is zowel een tragedie als een donkere komedie, met een hoofdrolspeler die zowel wijs is als verachtelijk. Opgenomen in de Barbican Hall te Londen in 2017. Solisten zijn Karen Cargill, Gábor Bretz, Christopher Purves en Bryan Hymel.</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210723171300 +0000" stop="20210723180400 +0000" catchup-id="877363437"><title>Brahms - Symfonie Nr. 1, Opus 68</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in een uitvoering van twee ware meesterwerken. Paganini's Vioolconcert nr. 1 staat samen met Brahms' symfonische debuut, de Symfonie Nr. 1, Op.68, op het programma. Paganini's Vioolconcert dateert uit de vroege jaren '10 van de negentiende eeuw toen de vioolvirtuoos op tournee was door Italië. Het werk is een schoolvoorbeeld van Paganini's uitzonderlijke techniek en vergt zeer veel van de solist. In het werk is ook al de karakteristieke 'bel canto'-stijl aanwezig die door tijdgenoten als Rossini werd gebruikt. Solist bij het DNR is In Mo Yang, de winnaar van de prestigieuze Paganini Competition van 2015. Het concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723180400 +0000" stop="20210723181600 +0000" catchup-id="877363443"><title>Schumann - Fantasiestücke for Clarinet, Op. 73</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tabea Zimmermann (altviool) en Francesco Piemontesi (piano) traden op 17 april 2020 op in Schinkel Pavillon in Berlijn. Op het programma staat Robert Schumanns Phantasiestücke voor klarinet en piano, Opus 73.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723181600 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="877363452"><title>Schubert - Der Hirt auf dem Felsen, D 965</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klarinettist Sharon Kam, sopraan Jacquelyn Wagner en pianist Matan Porat bundelden op 11 mei 2020 hun krachten in dit recital uit Schinkel Pavillon Berlijn. Het programma begint met Claude Debussy's Première Rhapsodie voor klarinet en piano, gevolgd door Johannes Brahms' Sonate voor klarinet en piano, Opus 120 nr. 2. Porat speelt aansluitend Maurice Ravels Une barque sur l'océan voor piano. Na Francis Poulenc's Klarinetsonate besluit het concert met Franz Schuberts lied 'Der Hirt auf dem Felsen' in een arrangement voor klarinet, sopraan en piano.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210723183000 +0000" stop="20210723210400 +0000" catchup-id="877363458"><title>Verdi - Luisa Miller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Massimo Zanetti dirigeert het koor en orkest van de Opéra Royal de Wallonie in een uitvoering van Verdi’s Luisa Miller. Het werk is een samenwerking tussen de componist en de Neopolitiaanse librettist Salvatore Cammarano en is gebaseerd op Friedrich Schillers toneelstuk Kabale und Liebe. Verdi voltooide het werk, dat hij voor het Teatro San Carlo te Napels schreef, in 1849. Het werk vormt een keerpunt in het leven van Verdi; bovendien keerde de componist tijdens het compositieproces terug naar zijn geboorteplaats Busseto. Hierbij nam Verdi afstand van het patriottistische karakter van zijn eerdere opera’s. Zo speelt Luisa Miller zich niet af binnen de kaders van een grote historische gebeurtenis, maar concentreert het verhaal zich rondom liefdesaffaires in eenvoudig Tirools dorp. Deze productie is opgenomen in de Opéra Royal de Wallonie te Luik in 2014. Solisten zijn Patrizia Ciofi, Gregory Kunde, Nicola Alaimo, Bálint Szabó, Luciano Montanaro, Alexise Yerna, Cristina Melis en Stefano De Rosa.</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210723210400 +0000" stop="20210723212100 +0000" catchup-id="877363464"><title>Strauss - Hoornconcert nr. 1, Op. 11</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in een uitvoering van Richard Strauss' Hoornconcert Nr. 1. Solist is Lasse Mauritzen, de eerste hoornist van het orkest.Het werk is een van de populairste en meest uitgevoerde hoornconcerten uit het repertoire. De vader van Strauss was een van de meest begenadigde hoornisten van zijn tijd. Naast het hoornconcert staan ook Beethovens Symfonie Nr. 7 en Schönbergs Verklärte Nacht op het programma. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210723212100 +0000" stop="20210723220000 +0000" catchup-id="877363470"><title>Bach - Sonate Nr. 4 BWV 1017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 4 BWV 1017 is de eerste van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210723220000 +0000" stop="20210724003300 +0000" catchup-id="877363476"><title>Puccini - La Fanciulla del West</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Metropolitan Opera presenteert Puccini's &quot;Amerikaanse&quot; opera, gebaseerd op David Belasco's toneelstuk The Girl of the Golden West. Op het hoogtepunt van de Californische goldrush (1848-56) strijdt hoofdpersonage Minnie tegen de nodige tegenspoed om het hart te veroveren van de man van wie ze houdt. Alhoewel de eerste uitvoering in 1910 in New York veel publiciteit trok, verdween La Fanciulla del West enkele decennia uit het standaardrepertoire. Critici argumenteerden dat ondanks de aanwezige tradionele thema's, als opoffering en verlossing, de zetting van verhaal niet bevorderlijk was voor de geldende operaconventies. Daarnaast bevat het werk een uitzonderlijk moelijke partituur voor de vertolking van hoofdrol Minnie (sopraan) en is het verhaal voorzien van een 'happy end', in tegenstelling tot de dramatische afloop van Puccini's bekende opera's. Solisten in deze uitvoering zijn Eva-Maria Westbroek (sopraan), Carlo Bosi (tenor) en Oren Gradus (bas). Opgenomen in het Metropolitan Opera House te New York in 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724003300 +0000" stop="20210724015500 +0000" catchup-id="877363482"><title>Verbier: Kissin speelt Chopin, Schumann en Debussy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianowonder Evgeny Kissin verovert andermaal de harten van zijn luisteraars in een concertprogramma met werken van Chopin, Schumann, Scriabin en Debussy. De recitals van de Russische pianist zijn al jaren lang vaste prik op het Verbier Festival en vormen een steevast hoogtepunt. Kissin opent met Chopins Nocturne Op. 62, Nr. 2. Na Schumanns zelden uitgevoerde Derde Pianosonate, Op. 14 volgt een selectie preludes van Debussy, ter ere van diens honderste geboortejaar. Kissin sluit af met Scriabins Pianosonate Nr. 4 en Golliwog’s Cakewalk uit Debussy’s Children’s Corner. Opgenomen tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival van 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724015500 +0000" stop="20210724025600 +0000" catchup-id="877386222"><title>A Salute to Brasil</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kristjan Järvi dirigeert het Orchestre de Paris in een concertprogramma dat een eerbetoon is aan Braziliaanse muziek. Op het programma staan onder meer Arturo Márquez’ Danzón No. 2, Paul Aragãos Concerto Nazareth en Yamandu Costa’s Passeios Suite. Onder de solisten zijn gitarist Yamandu Costa en accordeonist Alessandro ‘Bebê’ Kramer. Opgenomen in La Salle Pleyel te Parijs in 2014.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724025600 +0000" stop="20210724040000 +0000" catchup-id="877386225"><title>Mozart - Symfonie Nr. 29, KV. 201</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Berliner Philharmoniker onder leiding van maestro Claudio Abbado verzorgt de eerste editie van het Europakonzert te Praag in 1991. Sindsdien wordt jaarlijks op 1 mei een concert gehouden in een andere Europese stad om de culturele samenwerking in Europa te bevorderen en de oprichting van het orkest te vieren op 1 mei 1882. Solisten tijdens deze eerste editie zijn sopraan Cheryl Studer en pianist Bruno Canino. Op het programma staan verscheidene werken van W. A. Mozart, zoals de ouverture en enkele aria’s uit de opera Don Giovanni, Symfonie Nr. 29 (KV. 201), “Ch'io mi scordi di te?” voor sopraan, piano en orkest (KV. 505) en Symfonie Nr. 35 (KV. 385).</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210724040000 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="877386228"><title>Dufay - Missa Ave regina caelorum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Waarom een briljant idee maar één keer gebruiken...? Guillaume Dufay upcyclede zijn Maria-antifoon Ave Regina Coelorum tot een vierstemmige mis, vermoedelijk bestemd voor de inwijding van de kathedraal van Cambrai. Dit schitterende stukje polyfonie herinnert aan de uitzonderlijke geschiedenis van ‘Kamerijk’, dat zich als onafhankelijk bastion in Bourgondisch grondgebied wist te handhaven. Muziek van rebellie en devotie, krachtig vertolkt door de specialisten van Cantica Symphonia.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724050000 +0000" stop="20210724055900 +0000" catchup-id="877386231"><title>Gennaro Manna - Arias Wereldpremiére</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als telg van een van Napels’ meest vooraanstaande muzikale families was Gennaro Manna gezegend met een even veelzijdige als vaardige pen. En als icoon van de Napolitaanse opera seria bewandelde hij met zijn levendige muziektaal het pad tussen barok en preklassiek. Abchordis Ensemble brengt de wereldpremière van Manna's mooiste aria’s, afgewisseld met instrumentale werken van Durante, Porpora en Santangelo.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724055900 +0000" stop="20210724065500 +0000" catchup-id="877386234"><title>Bach – Das wohltemperierte Klavier 1: Nr 13 t/m 24</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Joanna MacGregor Preludes en Fuga’s Nrs. 13 t/m 24 (BWV 858-869) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in het Palau Güell in Barcelona, Spanje, in 2010.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724065500 +0000" stop="20210724080200 +0000" catchup-id="877386237"><title>Prokofiev - Peter en de wolf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leonard Bernstein, David Bowie, Bill Clinton en Michail Gorbatsjov hebben allen wel een keer de rol van verteller op zich genomen in het wereldberoemde symfonische sprookje Peter en de Wolf (1936), gecomponeerd door Sergei Prokofjev (1891-1953). In dit geliefde werk wordt ieder karakter geïllustreerd door een eigen thema dat gespeeld wordt door een specifiek instrument of orkestsectie. Zo wordt het jongetje Peter gepresenteerd door de strijkers, zijn chagrijnige grootvader door de fagot, de kat door de klarinet en het vogeltje door een fluit. Wanneer het verhaal vordert en de karakters elkaar tegenkomen, worden de verschillende muzikale thema’s prachtig met elkaar verweven. Het Britten-Pears Orchestra staat onder leiding van dirigente Marin Alsop, die tevens de rol van verteller op zich neemt.</desc><category>Kinderen, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724080200 +0000" stop="20210724085100 +0000" catchup-id="877386240"><title>Dvořák - Symfonie nr. 9 in e-klein, Op. 95</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skočná' uit Bedřich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinů's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvořáks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724085100 +0000" stop="20210724104100 +0000" catchup-id="877386243"><title>Pianomania - Daniil Trifonov</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hannu Lintu dirigeert het Gulbenkian Orchestra in een concert met een Fins tintje. Zo staan onder meer Einojuhani Rautavaara’s Cantus Articus, Op. 61 en Jean Sibelius’ Tweede Symfonie op het programma. Pianist Daniil Trifonov (1991) is de solist in Schumanns Pianoconcert, Op. 54. Tijdens de eerste uitvoering van het werk in 1841 nam Schumanns vrouw Clara Wieck de rol van soliste voor haar rekening. Trifonovs naam was snel gevestigd nadat hij prijzen won op het prestigieuze International Tsjaikovski-concours in Moskou en het Internationaal Frederick Chopin Piano Concours in Warschau. De jonge Rus werd in de media al geprezen als &quot;arguably today's leading classical virtuoso” en “without question the most astounding pianist of our age&quot;. Dit concert is opgenomen in het Grand Auditorium van de Calouste Galbenkian Foundaition te Lissabon in 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724104100 +0000" stop="20210724112200 +0000" catchup-id="877386246"><title>The Pianists Keys</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724112200 +0000" stop="20210724114200 +0000" catchup-id="877386249"><title>Stravinsky - Psalmensymfonie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze uitvoering is het allereerste concert dat Fabio Luisi en Deens Radio Symfonieorkest gaven in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017. Op het programma staat een mijlpaal uit de klassieke muziekgeschiedenis: Beethovens Symfonie Nr. 3, ookwel 'Eroïca' genoemd. Samen met Stravinsky's Psalmensymfonie en Richard Strauss' Don Juan, Op. 20 illustreert deze productie op unieke wijze de bijzondere chemie tussen Luisi en het orkest.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724114200 +0000" stop="20210724120000 +0000" catchup-id="877386252"><title>Debussy - Images Boek II (Nr. 1-3)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Duitse violist Christian Tetzlaff en de Zwitserse pianist Francesco Piemontesi bundelen hun krachten in een concertprogramma met werken van Claude Debussy en César Franck, opgenomen op 3 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Piemontesi begint het concert met delen uit Debussy's Images, Boek II: 'Cloches à travers les feuilles', 'Et la lune descend sur le temple qui fut', en 'Poissons d'or'. Hierna begeleidt Piemontesi Tetzlaff in Francks Vioolsonate in A-groot.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724120000 +0000" stop="20210724131000 +0000" catchup-id="877547079"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210724131000 +0000" stop="20210724142400 +0000" catchup-id="877409220"><title>Martinu and Berlioz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Vlaamse symfonieorkest deFilharmonie heeft zich gespecialiseerd in de historische verantwoorde uitvoering van composities uit verschillende periodes. Het unieke karakter van deFilharmonie wordt gevormd door verschillende dirigenten, onder wie de Nederlandse dirigent Edo de Waart en de Vlaming Philippe Herreweghe, die zich vanuit zijn specifieke achtergrond toespitst op de (pre)romantische muziek. Het orkest heeft een bijzondere positie in Vlaanderen dankzij unieke concertreeksen in het binnen- en buitenland. Concerten in de Weense Musikverein, het Festspielhaus te Baden-Baden en het Concertgebouw in Amsterdam werden goed bezocht. Dit concert wordt uitgevoerd in de Koningin Elisabethzaal te Antwerpen en staat onder leiding van de Nederlandse dirigent Jaap van Zweden. Op het programma staat onder andere de ‘Symphonie Fantastique’ van Hector Berlioz.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724142400 +0000" stop="20210724144500 +0000" catchup-id="877409223"><title>Strauss - Don Juan, Op. 20</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze uitvoering is het allereerste concert dat Fabio Luisi en Deens Radio Symfonieorkest gaven in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017. Op het programma staat een mijlpaal uit de klassieke muziekgeschiedenis: Beethovens Symfonie Nr. 3, ookwel 'Eroïca' genoemd. Samen met Stravinsky's Psalmensymfonie en Richard Strauss' Don Juan, Op. 20 illustreert deze productie op unieke wijze de bijzondere chemie tussen Luisi en het orkest.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724144500 +0000" stop="20210724152000 +0000" catchup-id="877409226"><title>Fauré - Pianokwartet Nr. 2, Op. 45</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Ébène Quartet, bestaande uit Daishin Kashimoto (viool), Lise Berthaud (altviool), François Salque (cello) en Eric Le Sage (piano), speelt Gabriel Fauré's Pianokwartet nr. 2, Op. 45 in het Louisiana Museum of Modern Art in Denemarken. Het is één van de twee kamermuziekwerken die Fauré schreef voor pianokwartet. Fauré gebruikt de klassieke, vierdelige opbouw: het openingsdeel Allegro wordt gevolgd door het scherzo, het langzame deel, en de finale.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724152000 +0000" stop="20210724153400 +0000" catchup-id="877409229"><title>Bach - Sonate Nr. 2 BWV 1015</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze set van zes Sonates voor Viool en Klavecimbel scheef Johann Sebastian Bach waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210724153400 +0000" stop="20210724165600 +0000" catchup-id="877409232"><title>Veerhavenconcert 2018</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Veerhavenconcert is een gratis toegankelijk klassiek openluchtconcert in de sfeervolste haven van Rotterdam. Ieder jaar ligt het water vol dobberende bootjes en wordt een prachtig transparant podium geflankeerd door antieke zeiljachten. Dit jaar biedt het concert een toegankelijk operaprogramma met werken van Verdi, Ponchielli en Puccini. Het Nederlands Philharmonisch Orkest en Toonkunst Amsterdam staan onder leiding van Maxim Emelyanchev. Solisten zijn Soojin Moon- Sebastian (sopraan), Maria Riccarda Wesseling (mezzo-sopraan), Paulo Ferreira (tenor) en Hawijch Elders (viool).</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210724165600 +0000" stop="20210724174900 +0000" catchup-id="877409235"><title>Mozart on Tour - Aflevering 1: Londen</title><date>2008</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De eerste aflevering begint met één van de gelukkigste periodes uit Mozarts leven: het bezoek aan de Britse hoofdstad Londen (1764-65), waar Mozart en zijn familie werden ontvangen aan het koninklijke hof. In Londen ontmoette Mozart enkele van de meest vooraanstaande musici van die tijd, waaronder de Duitsers Johann Christian Bach (de zoon van Johann Sebastian Bach) en Karl Friedrich Abel, één van Bachs beste leerlingen in de Thomaskirche. Beiden hadden een groot deel van hun muzikale opleiding genoten in Italië, wat ook de stijl van de jonge Mozart beïnvloedde. In deze aflevering vervult Vladimir Asjkenazi de dubbelrol van solist en dirigent in Mozarts Pianoconcert Nr. 12, KV 414. Hij wordt begeleid door het Royal Philharmonic Orchestra in het Hampton Court Palace te Londen.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724174900 +0000" stop="20210724183000 +0000" catchup-id="877409238"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 30, Op. 109</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Palais Rasumofsky te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724183000 +0000" stop="20210724195200 +0000" catchup-id="877409241"><title>Verbier: Kissin speelt Chopin, Schumann en Debussy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianowonder Evgeny Kissin verovert andermaal de harten van zijn luisteraars in een concertprogramma met werken van Chopin, Schumann, Scriabin en Debussy. De recitals van de Russische pianist zijn al jaren lang vaste prik op het Verbier Festival en vormen een steevast hoogtepunt. Kissin opent met Chopins Nocturne Op. 62, Nr. 2. Na Schumanns zelden uitgevoerde Derde Pianosonate, Op. 14 volgt een selectie preludes van Debussy, ter ere van diens honderste geboortejaar. Kissin sluit af met Scriabins Pianosonate Nr. 4 en Golliwog’s Cakewalk uit Debussy’s Children’s Corner. Opgenomen tijdens de 25e jubileumeditie van het Zwitserse Verbier Festival van 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724195200 +0000" stop="20210724210900 +0000" catchup-id="877409244"><title>Frang, Schiff en Zimmermann spelen Mozart &amp; Brahms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vilde Frang, Tabea Zimmermann en András Schiff bundelen de krachten in een concert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival van 2018. Tijdens dit concert etaleert Schiff zijn veelzijdige vakmanschap als zowel pianist en dirigent. Hij wordt bijgestaan door Vilde Frang, een uitmuntend Mozartinterprete en altvioliste Tebea Zimmerman. Op het programma staan Mozarts Sinfonia Concertante voor viool en altviool (KV. 364), Schumanns Märchenbilder voor altviool en piano, Op. 113 en Brahms’ Sonate Nr. 1 voor altviool en piano, Op. 120. Het laatste werk is een bewerking is van het origineel, dat voor piano en klarinet is gecomponeerd.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210724210900 +0000" stop="20210724213000 +0000" catchup-id="877409247"><title>Brahms - Vioolsonate nr. 2, Op. 100</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' ‘Regensonate’ Op. 78, ‘Thunersonate’ Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210724213000 +0000" stop="20210724220000 +0000" catchup-id="877409250"><title>Liszt - 3 Sonetti del Petrarca</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Duitse bariton Dietrich Henschel en pianist Arno Waschk bundelen hun krachten in dit Lieder-programma met composities van Hugo Wolf, Ludwig van Beethoven, en Franz Liszt, opgenomen op 10 april 2020 in Schinkel Pavillon in Berlijn. Het programma begint met drie Mörike-Lieder van Hugo Wolf: 'Neue Liebe', Karwoche', en 'Wo find' ich Trost', gevolgd door Beethovens Gellert-Lieder, opus 48. Hierna volgen nog drie liederen van Wolf: 'Wohl denk' ich oft', 'Alles endet, was entstehet', en 'Fühlt meine seele'. Het programma sluit af met Liszts Drie sonnetten van Petrarca, geïnspireerd op de sonnetten 47, 104, en 123 van Francesco Petrarca.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210724220000 +0000" stop="20210725002900 +0000" catchup-id="877409253"><title>Verdi - La Traviata</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yannick Nézet-Séguin leidt het orkest en koor van de Metropolitan Opera in deze uitvoering van La traviata van Giuseppe Verdi (1813–1901) uit december 2018. Onder de solisten zijn Diana Damrau (Violetta), Juan Diego Flórez (Alfredo), Quinn Kelsey (Giorgio), Maria Zifchak (Annina), en Marco Antonio Jordao (Giuseppe). Verdi’s La traviata kwam haar roemruchte, dramatische première te boven en groeide uit tot één van de meest geliefde opera's van het repertoire. Na de grootschalige dramatiek van zijn eerdere opera's als Rigoletto en Il trovatore putte de componist nu inspiratie uit een intiemer onderwerp, wat misschien wel zijn meest diepzinnige, oprechte muziek opleverde. Verdi en librettist Francesco Maria Piave baseerden La traviata op een toneelstuk dat zich nu eens niet afspeelde in het verre verleden, maar in hun eigen tijd – een unicum in de lange carrière van de componist. De titelrol van de “gevallen vrouw”, een onuitputtelijke bron van vocale en dramatische mogelijkheden en uitdagingen, weet de verbeelding van publiek en artiesten nog altijd te prikkelen. De muzikaal-dramatische kunde waarmee Verdi een individu portretteert dat wordt gemarginaliseerd door de maatschappij ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725002900 +0000" stop="20210725022300 +0000" catchup-id="877409256"><title>Yutaka Sado dirigeert het Orchestre de Paris</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Boris Berezovsky is de solist in een uitvoering van Sergei Rachmaninovs Rapsodie op een Thema van Paganini, Op. 43. Het Orchestre de Paris staat onder leiding van de Japanse dirigent Yutaka Sado. Op het concertprogramma staat ook Jacques Iberts Divertissement en delen uit opera’s van Giuseppe Verdi, waaronder Luisa Miller, I Lombardi alla Prima Crociata en Macbeth. Dit concert is opgenomen in Salle Pleyel te Parijs in 2013.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725022300 +0000" stop="20210725032600 +0000" catchup-id="877431111"><title>Mosaïque Project - Canadeze Pianokwartetten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit bijzondere concert viert de diversiteit en rijkdom van Canada zoals Canadezen die zelf ervaren. Het Mosaïque Project van Ensemble Made in Canada bestaat uit een suite van pianokwartetten. Het ensemble gaf 14 Canadese componisten opdracht tot het schrijven van een pianokwartet, telkens geïnspireerd op een regio van dit uitgestrekte land. Hoogtepunt van Ensemble Made in Canada’s twee jaar durende tournee door Canada met dit programma was dit optreden in St. Catharines’ prachtige, gloednieuwe Partridge Hall. Het Ensemble, bestaande uit Elissa Lee (viool) Sharon Wei (altviool), Rachel Mercer (cello) en Angela Park (piano), treedt steeds meer op de voorgrond als Canada’s belangrijkste pianokwartet.</desc><category>Geschiedenis, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725032600 +0000" stop="20210725040000 +0000" catchup-id="877431114"><title>Dvorák - Scherzo capriccioso in D♭, Op. 66</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Lucerne Symphony Orchestra onder leiding van Neeme Järvi presenteert de wereldpremière van Rodion Sjtsjedrins Dubbelconcert voor cello, piano en orkest. De solisten zijn Martha Argerich (piano) en Mischa Maisky (cello). Op het programma staan Antonín Dvořáks Scherzo capriccioso in Des, Op. 66, B 131, Sjtsjedrins bovengenoemde Dubbelconcert &quot;Romantic Offering&quot;, César Francks Sonate voor piano en cello in A, en Dmitri Sjostakovitsj's Symfonie nr. 9, Op. 70. Deze première-uitvoering werd opgenomen in het Kultuur- en Congrescentrum van Luzern, het KKL, op 9 februari 2011. Het Lucerne Symphony Orchestra, orkest-in-residentie in het KKL, is het oudste symfonieorkest van Zwitserland en heeft internationaal grote faam opgebouwd.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210725040000 +0000" stop="20210725053000 +0000" catchup-id="877431117"><title>Händel - Messiah, HWV 56</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>‘Messiah’ vertelt het levensverhaal van Christus. Een verhaal vol passie, vuur en goddelijke opoffering. Het is het bekendste werk van Georg Friedrich Händel. De componist schreef het Engelstalige oratorium in 1741 in een tijdsbestek van slechts drie weken. Vanaf de première in 1742 in Dublin is dit werk met als grote hit het ‘Hallelujah’ nog altijd immens populair. Deze uitvoering van Händels Messiah door het Nederlandse ensemble Ribatutta Music staat onder leiding van dirigent Dick Duijst en is opgenomen in de Grote Kerk in Ermelo. Solisten zijn Elvire Beekhuizen (sopraan), Rosina Fabius (alt), Oscar Verhaar (countertenor) Satriya Krisna (tenor) en Hans Voschezang (bas). Ribattuta Musica is een professioneel ensemble in een authentieke en kleine bezetting.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725053000 +0000" stop="20210725064200 +0000" catchup-id="877431120"><title>Karl Jenkins - The Armed Man: A Mass for Peace</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het was een historische gebeurtenis: op 2 november 2018 dirigeerde de Welsh componist Sir Karl Jenkins The World Orchestra for Peace, aangevuld met een gigantisch koor van ongeveer 2.000 zangers uit bijna 30 landen, om een vredesconcert te geven in de Berlijnse Mercedes Benz Arena. De solisten zijn vocalisten Leah-Marian Jones, Yumeji Matsufuji, Pauline Rathmann, Amir Aziz, violist Krzysztof Wisniewski en cellist Valentino Worlitzsch. The Armed Man: A Mass for Peace is momenteel het vaakst uitgevoerde werk van een nog levende componist. Nooit eerder werd dit werk met zo'n groot ensemble op het podium gebracht als bij deze gelegenheid. Ook uitzonderlijk is de speciaal gemaakte film die tijdens het concert wordt vertoond, waarin archiefbeelden uit de oorlog de rode lijn van het werk volgen – van de aanloop tot de oorlog tot de strijd en haar gevolgen. Deze film, die op vijf enorme schermen wordt geprojecteerd, vormt een ontroerende aanvulling op de muziek, en levert het publiek bovendien een krachtige, onvergetelijke multimediale ervaring.</desc><category>Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="2484" start="20210725064200 +0000" stop="20210725071700 +0000" catchup-id="877431123"><title>Lucerne Festival - Beethoven - Pianoconcert Nr. 4</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maurizio Pollini is de solist in Beethovens Pianoconcert Nr. 4. Het Lucerne Festivalorkest staat onder leiding van Claudio Abbado. Deze uitvoering is opgenomen tijdens het Lucerne Festival van 2004. Maurizio Pollini is de winnaar van het prestigieuze Chopin Concours in Warschau van 1960 en staat bekend om zijn interpretaties van Beethoven. De componist schreef het Vierde Pianoconcert tussen 1805 en 1806. Tijdens de première in 1808 nam de componist zelf de rol van solist op zich.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725071700 +0000" stop="20210725080300 +0000" catchup-id="877431126"><title>Rota - The Godfather Suite</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>This exclusive live concert production presents a unique selection of movie classics - from Sergio Leone’s iconic Spaghetti Westerns to modern mafia masterpieces by Francis Ford Coppola and the cult movies of Tarantino. The Danish National Symphony Orchestra and Concert Choir are conducted by Sarah Hicks in this premiere performance of authentic soundtracks by composer legends Ennio Morricone, Nino Rota, Sonny Bono and Bernard Herrmann. Soloists for this performance are Tuva Semmingsen (mezzo), Christine Nonbo Andersen (soprano), Hans Ulrik (saxophone) and Mads Kjølby (guitars). Recorded at the DR Koncerthuset in Copenhagen, Denmark in 2018.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210725080300 +0000" stop="20210725091300 +0000" catchup-id="877431129"><title>Bruckner - Symfonie Nr. 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hartmut Haenchen dirigeert de philharmonie zuidnederland in een uitvoering van Bruckners Symfonie Nr. 7. Bruckner zat goed in zijn vel toen hij de grootse Zevende Symfonie schreef. Dat is aan alles te horen. Van de hartveroverende opening tot het intense Adagio. Nog altijd is de Zevende één van Bruckners populairste composities. Een buitenkans dus om de visie van gastdirigent Hartmut Haenchen op dit succeswerk te kunnen beluisteren. Hij werd door het toonaangevende Duitse muziektijdschrift Opernwelt uitgeroepen tot ‘dirigent van het jaar’. Opgenomen in het Muziekgebouw te Eindhoven in 2019.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210725091300 +0000" stop="20210725101600 +0000" catchup-id="877431132"><title>Roberto Giordano speelt Brahms en Beethoven</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dit recital voert de Italiaanse pianist Roberto Giordana Brahms’ Sechs Klavierstücke (Op. 118) uit, gevolgd door twee Beethovensonates: De bekende ‘Mondscheinsonate’ No. 14, (Op. 27 Nr. 2) en Pianosonate Nr. 31 (Op. 110), één van Beethovens late sonates. Brahms voltooide de verzameling Klavierstücke in 1893 en droeg ze op aan Clara Schumann. Het is de voorlaatste compositie die Brahms voltooide. Dit concert is opgenomen in de Villa Visconti Borromei Litta te Lainate, Italië in 2017. Regie van Pietro Tagliaferri.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725101600 +0000" stop="20210725110700 +0000" catchup-id="877431135"><title>De geschiedenis van het Lucerne Festival</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vanaf het eerste concert onder leiding van Arturo Toscanini in 1938 tot de wedergeboorte in 2003 onder leiding van Claudio Abbado: deze documentaire gaat over een legende. Elk jaar komen de grootste dirigenten en de beste orkesten in het Zwitserse Luzerne bij elkaar om tijdens het festival symfonische muziek te presenteren aan het publiek. De geschiedenis van het Lucerne Festival wordt verteld door enkele notabelen, waaronder dirigent Claudio Abbado die zijn visie op het festival geeft, en celliste Natalia Gutman en klarinettiste Sabine Meyer, die al jarenlang deel uitmaken van het Lucerne Festival Orchestra.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725110700 +0000" stop="20210725113600 +0000" catchup-id="877431138"><title>Schubert - Symfonie Nr. 8, D. 759</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1992 vanuit El Escorial in Madrid staat onder de muzikale leiding van Daniel Barenboim met de wereldberoemde tenor Placido Domingo in een glansrol. Op het programma staan Giuseppe Verdi's ouverture tot La forza del destino en Verdi's Lo l'ho perduta! uit Don Carlos, gevolgd door delen uit Hector Berlioz' La damnation de Faust en Franz Schuberts onvoltooide Symfonie Nr. 7. Het concert sluit af met muziek van Richard Wagner, van wie Winterstürme wichen dem Wonnemond uit Die Walküre, de prelude tot de eerste akte uit Die Meistersinger von Nürnberg, en orkestdelen uit Götterdämmerung op het programma staan.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210725113600 +0000" stop="20210725120300 +0000" catchup-id="877431141"><title>Mozart - Pianosonate nr. 13, KV 333</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roberto Prosseda (1975) speelt Mozarts Pianosonate Nr. 5 (KV. 283) en vier Impromptu's, Op. 90 van Franz Schubert. Het concert eindigt met een uitvoering van Chopins virtuoze Ballade Nr. 4, Op. 52. Prosseda staat voornamelijk bekend om zijn uitvoeringen van onbekende, herontdekte van Felix Mendelssohn, van wie hij het volledige piano-oeuvre op negen cd's voor Decca heeft vastgelegd. Sinds 2012 geeft Prosseda ook educatieve concerten samen met de robotpianist TeoTronico om de verschillen tussen de letterijke uitvoering en menselijke interpretatie te demonstreren.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210725120300 +0000" stop="20210725163800 +0000" catchup-id="877431144"><title>Wagner - Götterdämmerung</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hartmut Haenchen dirigeert het Nederlands Filharmonisch Orkest en De Nederlandse Opera in een productie van Richard Wagners opera 'Götterdämmerung', de vierde en laatste opera uit de vierdelige cyclus 'Der Ring des Nibelungen'. Richard Wagner wordt gezien als de grootste vernieuwer van het operagenre van de negentiende eeuw. Hij streefde het ideaal van een ‘Gesamtkunstwerk’ na, waarin theater, muziek en woorden één geheel vormen. Deze operacyclus kwam tot stand tussen 1853 en 1874, en bestaat uit 'Das Rheingold', 'Die Walküre', 'Siegfried', en 'Götterdämmerung'. Opmerkelijk aan Wagners opera's is zijn gebruik van het zogenaamde ‘Leitmotiv’, een terugkerende melodie die verwijst naar een bepaald idee of personage. Bovendien past Wagner ongebruikelijke harmonieën en een uitgebreide orkestinstrumentatie toe. De volledige cyclus werd voor het eerst volledig uitgevoerd in 1876 tijdens de Bayreuther Festspiele, en nog altijd zijn deze opera's daar jaarlijks te bewonderen. Deze uitvoering in de regie van Pierre Audi werd in 2014 opgenomen in Het Muziektheater Amsterdam. Onder de solisten zijn Stig Andersen, Alejandro Marco-Buhrmester, Werner van Mechelen, Kurt Rydl, Catherine Foster, ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725163800 +0000" stop="20210725183000 +0000" catchup-id="877454535"><title>Rostropovitsj - The Indomitable Bow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Indomitable Bow (2018) is een uniek portret van de Russische cellolegende Mstislav Rostropovitsj. De film is geproduceerd door Pierre-Olivier Bardet en Pierre-Martin Juban en geregisseerd door Bruno Monsaingeon, die eerder al verantwoordelijk was voor succesvolle portretten van pianisten Glenn Gould en Svjatoslav Richter. Omdat Rostropovitsj openlijk vocht voor artistieke vrijheid en democratische waarden, werd hij meermaals berispt door het communistische Sovjetregime. Hierdoor werd ‘Slava’ samen met zijn vrouw Visjnevskaja, die zelf prima donna was bij het Bolsjojtheater, uitgesloten bij verschillende muziekensembles. Het paar koos voor een vrijwillig ballingschap in het westen. Dit leidde ertoe dat Rostropovitsj en zijn vrouw het Russisch staatsburgerschap hem werd afgenomen. Zijn leven in het westen legde hem bepaald geen windeieren: zijn status als ster-solist groeide explosief. Rostropovitsj concerteerde bij vele staatshoofden en omhelsde de glitter en glamour die bij zijn sterrenstatus paste. Zijn humanitaire betrokkenheid en ook zijn ontroerende optreden tijdens de val de Berlijnse Muur in 1989 bezorgden hem internationale bekendheid.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210725183000 +0000" stop="20210725204400 +0000" catchup-id="877454538"><title>Lully - Persée</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hervé Niquet dirigeert het Tafelmusik Baroque Orchestra in een productie van Jean Baptiste Lully's (1632-1687) opera Persée door het Opera Atelier Toronto, het baroktheater van Canada. Opgenomen in het Elgin and Winter Garden Theatre Centre in 2004. Onder de solisten zijn Olivier Laquerre, Stephanie Novacek, Monica Whicher, Marie Lenormand, Alain Coulombe en Curtis Sullivan. Persée werd gecomponeerd in opdracht van koning Louis de 14e en wordt gezien als Lully's grootste werk en een absoluut hoogtepunt van het Franse muziektheater in de 17e eeuw. Deze productie is gevuld met vechtscènes, monsters en special effects die eer doen aan het spannende verhaal van Perseus, de zoon van Zeus die op heroische wijze Medusa weet te verslaan.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210725204400 +0000" stop="20210725205800 +0000" catchup-id="877454541"><title>Smetana - Drie dansen uit De Verkochte Bruid</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concertprogramma gewijd aan Tsjechische componisten, opgenomen in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag in 2018. Op het programma staan Ouverture en dansen 'Polka', 'Furiant' en 'Skočná' uit Bedřich Smetana's opera De verkochte bruid. Het programma vervolgt met Bohuslav Martinů's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Tot besluit van het concert klinkt Antonín Dvořáks bekende Symfonie nr. 9 in e-klein, opus 95, &quot;Uit de nieuwe wereld&quot;.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725205800 +0000" stop="20210725220000 +0000" catchup-id="877454544"><title>Mozart - Strijkkwartet Nr. 14 'Lente'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het Barockschloss in Rammenau speelt het Gewandhaus-Quartett Mozart's Strijkkwartet Nr. 14 in G, KV. 387. Het wordt ook wel het Lentekwartet genoemd en is geschreven door Mozart in 1782 in Wenen. Het is de eerste van de zes kwartetten die Mozart schreef ter ere van Joseph Haydn, die wordt gezien als de vader van het klassieke vorm van het strijkkwartet. Het Gewandhaus-Quartett bestaat uit Michael Erben (1ste viool), Conrad Suske (2e viool), Volker Metz (altviool), Jürnjakob Timm (cello) en Steffen Adelmann (contrabas).</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210725220000 +0000" stop="20210726001700 +0000" catchup-id="877454547"><title>Verdi - La Traviata</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na een première die op veel kritiek kon rekenen is Verdi’s La Traviata toch uitgegroeid tot één van de meest geliefde werken van de Italiaanse operacomponist. La Traviata vertelt het tragische liefdesverhaal tussen Violetta Valéry en Alfredo. Violetta, een rijke hofdame, heeft alles wat haar hartje begeert: geld, vrienden en geliefden. Maar wanneer ze valt voor de jonge Alfredo starten de moeilijkheden. Giorgio Germant, de vader van Alfredo, keurt de jonge relatie af en laat Violetta weten dat ze Alfredo moet verlaten. Mede door deze opera verwierf Verdi zijn legendarische status. De partituur is voorzien van een diep gevoel voor menselijkheid en de muziek weet de psychologie van de karakters optimaal te vatten. Regisseur David McVicar plaatst dit romantisch drama in een hedendaags perspectief. Solisten zijn Ermonela Jaho (Violetta Valéry), Francesco Demuro (Alfredo Germont) en Juan Jesús Rodriguez (Georgio Germont). Het orkest en koor van het Teatro Real staan onder de muzikale leiding van Renato Palumbo. Deze uitvoering is opgenomen in het Teatro Real te Madrid in 2015.</desc><category>Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210726001700 +0000" stop="20210726014900 +0000" catchup-id="877454550"><title>Gala vanuit Berlin - 2010</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elīna Garanča, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz’ Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D’Amour l’ardente flamme’ uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanča Saint-Saëns’ ‘Mon cœur s’ouvre à ta voix’ en de ‘Danse Bacchanale’ uit de opera Samson et Dalila, naast de ‘Habanera’, ‘Seguidilla’ en het ‘Chanson Bohème’ uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet ‘El sombrero de tres picos’.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726014900 +0000" stop="20210726031400 +0000" catchup-id="877476849"><title>Pierre Boulez dirigeert moderne werken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pierre Boulez (1925-2016) geldt als één van de belangrijkste figuren van de hedendaagse muziek. In dit optreden van het Gustav Mahler Jeugdorkest illustreert Boulez zijn meesterlijke begrip van de twintigste-eeuwse muziek. Hij volgt de revolutionaire harmonische ontwikkeling van het muzikale modernisme in drie modern-klassieke sleutelwerken: Richard Wagners Prelude Tristan und Isolde (1859), Arnold Schönbergs Pelléas en Mélisande (1903) en Alban Bergs Vioolconcert (1935). Het Gustav Mahler Jeugdorkest werd in 1986 opgericht op initiatief van dirigent Claudio Abbado (1933-2014). Het bestaat uit musici tot 26 jaar uit heel Europa. De solist in Bergs Vioolconcert is Akiko Suwanai, de jongste winnaar (1990) uit de geschiedenis van de Internationale Tsjaikovskiwedstrijd te Moskou.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726031400 +0000" stop="20210726040000 +0000" catchup-id="877476855"><title>Hummel - Trompetconcert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Süddeutsche Zeitung schreef over het concert ter ere van Mariss Jansons 75e verjaardag dat &quot;alles aan Mariss Jansons vreugde en ultieme beheersing ademt&quot;. Op het programma stonden werken van Stravinsky, Hummel en Beethoven. Dit opwindende, afwisselende concert uit januari 2018 van Jansons en het Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks demonstreert de nauwe band die zij over de laatste vijftien jaar ontwikkelden. Stravinsky schreef zijn Symfonie in Drie Delen in de periode 1942-45. Het werk is deels geïnspireerd door de Tweede Wereldoorlog en de oorlogsbeelden die de componist te zien kreeg in filmjournaals. Ook sprankelend, zij het op een geheel andere wijze, is de uitvoering van Johann Nepomuk Hummel’s Trompetconcert. Dit briljante stuk uit 1803 verkent de eindeloze mogelijkheden van de toen recent uitgevonden kleptrompet. Trompetsolist is eerste trompettist Martin Angerer, die prachtig klinkt met Jansons en het orkest. Tot besluit van het concert dirigeert Jansons muziek van één van zijn lievelingscomponisten, Beethoven. Hoewel Beethoven nooit eerder een mis had geschreven, spreekt er een duidelijke visie uit diens Mis in C uit 1807. Deze opname werd gemaakt in de ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726040000 +0000" stop="20210726045900 +0000" catchup-id="877476861"><title>Rocamadour: La Sportelle zingt Motetten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verspreid over elf dagen vond in augustus 2020 in het Franse pelgrimsoord Rocamadour de vijftiende editie plaats van het Festival de Rocamadour, volledig gewijd aan kerkelijke muziek uit de barok, romantiek, en klassieke tijd. Op 25 augustus leidde de Franse sopraan Laetitia Corcelle haar ensemble La Sportelle in de middeleeuwse Basilique Saint-Sauveur. Tijdens dit concert staat vocale kerkmuziek en motetten centraal, waarbij het jongste werk duizend jaar nieuwer is dan het oudste. Allereerst zingt mezzosopraan Anne Bertin-Hugault solo een keuze uit het oeuvre van Hildegard van Bingen: O Pastor Animarum, O nobilissima viriditas, Spiritus Sanctus, O Splendidissima Gemma, Caritas, Rex Noster, en tenslotte Alleluia! O virga mediatrix. Dan voegen Cédric Baillergau (bas), Steve Zheng (tenor) en sopraan Laetitia Corcelle zich bij haar voor uitvoeringen van moderner en zelfs hedendaags materiaal: zowel Northern Lights en Ubi caritas van de Noorse componist Ola Gjeilo, Ubi caritas van de Fransman Christoper Gibert, en Adoro te van de Franse componiste Mel Bonis komen uit onze eigen tijd. Daarop volgt Christus factus est van Anton Bruckner, O salutaris hostia van Gioachino Rossini, Les ...</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726045900 +0000" stop="20210726055300 +0000" catchup-id="877476867"><title>Porpora - Napolitaan &amp; Kosmopoliet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de loop van de muziekgeschiedenis heeft Napels talloze van zijn zonen uitgezonden om de wereld te veroveren. Barokmonument Nicola Porpora behoort ongetwijfeld tot de meest succesvolle onder hen, met een carrière die hem langs Rome, Venetië, Wenen, Dresden en Londen voerde. Met cantates, operafragmenten en instrumentaal werk portretteert het Belgische ensemble Capriola di Gioia deze ondernemende Napolitaan.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726055300 +0000" stop="20210726065900 +0000" catchup-id="877476870"><title>Bach - Das wohltemperierte Klavier I: Nr. 1 t/m 12</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen Johann Sebastian Bach in 1722 in het Duitse Köthen woonde, bracht hij een boek met preludes en fuga's in alle 24 majeur- en mineurtoonsoorten uit. Deze verzameling kreeg de naam Das wohltemperierte Klavier, Boek Een, BWV 846–869. Ongeveer twintig jaar later stelde Bach in Leipzig een vergelijkbare bundel samen, nu bekend als Das wohltemperierte Klavier, Boek Twee, BWV 870-893. Bach schreef deze reeks composities voor het 'klavier', wat zowel op klavecimbel, klavechord, of orgel kan duiden. Deze werken zijn zeer bepalend gebleken voor de geschiedenis van de Westerse klassieke muziek. In deze uitzending speelt Andrej Gavrilov Preludes en Fuga’s Nrs. 1 t/m 12 (BWV 846-857) uit Boek Een van Bachs Das wohltemperierte Klavier. De opname vond plaats in de New Art Gallery in Walsall, Engeland, in 2010.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726065900 +0000" stop="20210726080100 +0000" catchup-id="877476876"><title>Haydn - Symfonie Nr. 45 'Farewell'</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Onder leiding van Conrad van Alphen, speelt Sinfonia Rotterdam Josef Haydns Symfonie Nr. 3 in de Nieuwe Kerk in Den Haag. Het stuk heeft de bijnaam ‘Farewell’ gekregen vanwege een opvallende anecdote. Haydn en zijn musici verbleven ieder jaar van mei tot oktober in het Esterháazy Paleis, op verzoek van Prins Nikolaus I. De musici klaagden bij kapelmeister Haydn over de gedwongen verlening van hun verblijf in het paleis. Haydn stelde voor een compositie te schrijven met daarin een duidelijke boodschap: aan het einde van het laatste deel van de symfonie moesten de musici om de beurt de kaars op hun lessenaar uitblazen en de zaal verlaten. Prins Nicolaus begreep de boodschap; de volgende dag stonden paard en wagen klaar om de musici naar hun geliefde gezin te brengen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726080100 +0000" stop="20210726084200 +0000" catchup-id="877476882"><title>Mariinsky on Track</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de documentaire Mariinsky on Track reist Stingray Brava mee met het gelauwerde Mariinskiorkest op een lange treinreis door het enorme Rusland. De huidige chefdirigent van het orkest, Valeri Gergiev, raakte in 2002 betrokken bij de eerste editie van het Moskouse Paasfestival. Anno 2013 speelt het Paasfestival zich ook af in andere belangrijke Russische steden. Naast prachtige concertbeelden toont Mariinsky on Track hoe de musici omgaan met de uitdagingen waar deze enorme tournee hen voor stelt. Word deelgenoot van deze onvergetelijke muzikale onderneming van één van Ruslands oudste en indrukwekkendste muzikale monumenten!</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210726084200 +0000" stop="20210726095000 +0000" catchup-id="877476885"><title>Quarantaineconcerten: Bachtranscripties en Mahler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks vertolken bariton Roman Trekel en pianist Francesco Piemontesi een kamermuziekprogramma, waarin liederen uit Gustav Mahlers Sieben lieder aus Letzer Zeit worden afgewisseld met pianotranscripties van werk van J. S. Bach. Het volledige programma is als volgt: J. S. Bach/Ferruccio Busoni – Prelude, BWV 552; Gustav Mahler – I. Revelge; J. S. Bach/Wilhelm Kempff – Wachet auf, rust uns die Stimme, BWV 645; Mahler – II. Liebst du um Schönheit; III. Blicke mir nicht in die Lieder; Bach/Busoni – Nunn komm' der Heiden Heiland, BWV 659; Mahler – IV. Ich atmet' einen linden Duft; Bach – Kommst du nun, Jesu, vom Himmel herunter, BWV 650; Mahler – V. Um Mitternacht; Bach/Kempff – Siciliano, BWV 1031; Mahler – VI Der Tamboursg'sell en MVII – Ich bin der Welte abhanden gekommen; Bach/Busoni – Fuga, BWV 552.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726095000 +0000" stop="20210726103300 +0000" catchup-id="877476888"><title>Beethoven - Symfonie nr. 7, Op. 92</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fabio Luisi dirigeert het Deens Radio Symfonieorkest in een uitvoering van Richard Strauss' Hoornconcert Nr. 1. Solist is Lasse Mauritzen, de eerste hoornist van het orkest.Het werk is een van de populairste en meest uitgevoerde hoornconcerten uit het repertoire. De vader van Strauss was een van de meest begenadigde hoornisten van zijn tijd. Naast het hoornconcert staan ook Beethovens Symfonie Nr. 7 en Schönbergs Verklärte Nacht op het programma. Dit concert is opgenomen in het DR Koncerthuset te Kopenhagen in 2017.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210726103300 +0000" stop="20210726105200 +0000" catchup-id="877476891"><title>CMIM - Halve Finale - John Brancy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaanse bariton John Brancy (1988) zingt 'It is enough! O Lord, now take away my life' uit Felix Mendelssohns oratorium Elijah, 'Uzhel' ta samaya Tatyana' uit Pjotr Iljitsj Tsjaikovski's opera Jevgeni Onegin, 'Look! Through the port' uit Benjamin Brittens opera Billy Budd, en 'Ô vin dissipe la tristesse' uit Ambroise Thomas' opera Hamlet, tijdens de halve finales van het Concours musical international de Montréal in 2018.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210726105200 +0000" stop="20210726111400 +0000" catchup-id="877476894"><title>Rimsky-Korsakov - Tale of the Invisible City Suite</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mikhail Pletnev dirigeert het Russian National Orchestra in een concert opgenomen in de Tsjaikovskizaal te Moskou. Op het programma staan twee orkestsuites van Rimski-Korsakov: &quot;The Tale of the Invisible City of Kitezh and the Maiden Fevroniya&quot; en &quot;The Tale of Tsar Saltan&quot;. Dit concert is geproduceerd door de Moscow Philharmonic Society, welke volgens de in St. Petersburg geboren componist Sjostakovitsj een significante rol speelde in de ontwikkeling van het Russische artistieke leven. De evenementen van het instituut zijn in de loop der jaren bezocht door miljoenen muziekliefhebbers en duizenden musici. De Moscow Philharmonic Society is opgericht in 1922 door de toenmalige commissaris van cultuur Anatoly Lunacharski en is inmiddels uitgegroeid tot het grootste concertinstituut van Rusland.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726111400 +0000" stop="20210726120000 +0000" catchup-id="877476897"><title>Brahms - Vioolsonate nr. 1, Op. 78</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens een concert vanuit de kerk van Verbier bundelen de Griekse violist Leonidas Kavakos en de Chinese pianiste Yuja Wang de krachten in interpretaties van vioolsonates van Johannes Brahms. Kavakos werd in 1985 in één klap wereldberoemd door op 18-jarige leeftijd de eerste prijs te winnen tijdens het prestigieuze Sibeliusconcours. Samen met Yuja Wang, een van de populairste pianisten van deze tijd, vormt hij een meesterlijk kamermuziekduo. Op het programma staan Brahms' ‘Regensonate’ Op. 78, ‘Thunersonate’ Op. 100 en de laatste vioolsonate, Op. 108.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726120000 +0000" stop="20210726133400 +0000" catchup-id="877476900"><title>Bychkov dirigeert Martinů, Ravel &amp; Dutilleux</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De in de Sovjet-Unie geboren dirigent Semyon Bychkov leidt het Tsjechisch Filharmonisch Orkest in een concert met werken van Bohuslav Martinů, Maurice Ravel en Henri Dutilleux, opgenomen in 2020 in het Rudolfinum, Dvořák Hall, Praag. Het programma begint met Martinů's Dubbelconcert voor twee strijkorkesten, piano en pauken (H. 271). De solisten zijn Ivo Kahánek (piano) en Michael Kroutil (pauken). Hierop volgt een uitvoering van Martinů's Concert voor twee piano's en orkest (H. 292), met pianosolisten Katia en Marielle Labèque. Na 'Le Jardin féerique – Lent et grave' uit Ravels suite Ma mère l'Oye speelt het orkest tot besluit Dutilleux' Symfonie nr. 2, 'Le Double'.</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726133400 +0000" stop="20210726135000 +0000" catchup-id="877500915"><title>Weinberg - Rapsodie op Moldavische thema’s, Op. 47</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gedurende negentien dagen verzorgden ‘s werelds beste jeugdorkesten, onder leiding van de vermaarde dirigenten en bijgestaan door virtuoze solisten, talloze inspirerende en zinderende concertuitvoeringen tijdens Young Euro Classic 2017. Het muziekfestival is ‘s werelds belangrijkste podium voor de ontwikkeling van internationale jeugdorkesten. Deze uitzending is een verzameling van energieke en buitengewone uitvoeringen door jonge musici vanover de hele wereld. Het repertoire bestaat uit bekende meesterwerken en composities van lokale componisten. Op het programma staat onder meer muziek uit Verdi’s La Forza del destino, Beethovens ‘Meeresstille und glückliche Fahrt’, Tsjaikovksi’s Pianoconcert Nr. 1, Op. 23 en 6 Romances, Op. 38 en Weinbergs Rapsodie op Moldavische thema’s, Op. 47.</desc><category>Musical</category></programme><programme channel="2484" start="20210726135000 +0000" stop="20210726144800 +0000" catchup-id="877500918"><title>Pedaalpianoconcert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pianist Roberto Prosseda is niet alleen vingervlug, maar hij beschikt ook over vliegende voeten! Hij bespeelt namelijk de zogenaamde ‘pedaalpiano’. Dit instrument beschikt over een toetsenbord, net als een traditioneel kerkorgel, waarmee de voeten de noten uit het laagste register bedienen. De pedaalpiano is een afstammeling van het pedaalklavichord en het pedaalclavecimbel. Roberto Prosseda blies de pedaalpiano in 2011 nieuw leven in, toen hij de eerste moderne uitvoering van Charles Gounods Concert voor pedalpiano en orkest voor zijn rekening nam. Op zijn repertoire staan verder werken voor pedaalpiano van Robert Schumann, Alexandre Pierre François Boëly, en Charles-Valentin Alkan, en bovendien meer eigentijds werk van Ennio Morricone, Michael Nyman, en Cristian Carrara. In deze uitzending vertolkt Roberto Prosseda Schumanns ‘4 Skizzen für den Pedalflügel’ en ‘6 Studien in kanonischer Form für den Pedalflügel, Op. 56’, Boëly’s ‘Fantaisie et Fugue Op. 18 No. 6’, en Alkans ‘Benedictus op. 54 pour piano-pédalier in D minor’.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210726144800 +0000" stop="20210726151400 +0000" catchup-id="877500921"><title>Rachmaninov en Dvořák Trio's</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Valerius Ensemble, bestaande uit Eeva Koskinen (viool), René Geesing (cello) en Ingo Lulofs (piano) speelt Sergej Rachmaninovs Trio élégiaque Nr. 1 en de Finale uit Antonin Dvořáks Pianotrio Nr. 3, Op. 65. Rachmaninov componeerde dit trio in 1892 op slechts 19-jarige leeftijd. Het werk is niet voorzien van een opusnummer en bestaat in tegenstelling tot menig trio slechts uit één deel. Dit concert is opgenomen in het Muziekcentrum te Enschede op 18 maart 2018.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726151400 +0000" stop="20210726165300 +0000" catchup-id="877500924"><title>Paasconcert in Baden-Baden 2016</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms’ Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski’s Symfonie Nr. 6, dat de titel ‘Pathétique’ draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726165300 +0000" stop="20210726174900 +0000" catchup-id="877500927"><title>How to get out of the Cage - A year with John Cage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De documentaire How to get out of the Cage (2012) van de prijswinnende regisseur Frank Scheffer vormt een intiem portret van John Cage (1912-1992), een van de belangrijkste componisten van de twintigste eeuw. Van 1982 tot 1992 werkte Scheffer nauw samen met Cage en dit resulteerde in uniek beeld- en geluidsmateriaal, zoals interviews, muziekuitvoeringen en beelden van locaties die een belangrijke rol spelen in het leven en werk van de componist. In al zijn werk over Cage maakt Scheffer gebruik van de Chinese kansmethode I Tjing (het Boek der Veranderingen), die Cage ook gebruikte in zijn composities. Toch besloot Scheffer deze documentaire te structureren op de gebruikelijke manier: gebaseerd op keuzes.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726174900 +0000" stop="20210726183000 +0000" catchup-id="877500930"><title>Prokofjev - Pianosonate Nr. 8, Op. 84</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tussen maart en mei 2020 stelde het Berlijnse Schinkel Pavillon onder de noemer 'Concerts in Quarantine' haar onverwachts vrijgekomen tentoonstellingsruimte ter beschikking van een reeks concerten 'in isolatie'. Als onderdeel van deze reeks speelt pianist Severin von Eckardstein Claude Debussy's Prélude à l'après-midi d'un faune (in het pianoarrangement van Vyacheslav Gryaznov), Frédéric Chopins Nocturne Op. 27 Nr. 1, Nikolaj Medtners Elegieën voor piano, Op. 59, Nr. 2, Sergej Prokofjevs Pianosonate Nr. 8, Op. 84, en ter besluit Medtners Sprookje, Op. 34, Nr. 2.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210726183000 +0000" stop="20210726210700 +0000" catchup-id="877500933"><title>Puccini - Madama Butterfly</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op briljante wijze portretteert Puccini de breekbaarheid van een verliefde geisha, die door haar naïviteit gelooft dat haar liefde voor een Noord-Amerikaanse marineofficier wederzijds is. De partituur van de opera bevat geharmoniseerde traditionele Japanse volksmelodieën. Ondanks dat Madama Butterfly niet goed werd ontvangen tijdens de eerste uitvoering in Milaan in 1904, bleef Puccini vastbesloten om van het werk een succes te maken. Zelf bestempelde de componist Madama Butterfly namelijk als zijn meest expressieve en meest innige werk. In deze productie, opgenomen in het Teatro Real te Madrid in 2017, verplaatst regisseur Mario Gas de opera naar een filmstudio in de jaren ’30. Het ontroerende verhaal wordt verteld vanuit drie simultane perspectieven: de opera, de film die van de opera gemaakt wordt en een zwart-wit projectie op het grote scherm. Het orkest en koor van het Teatro Real staan onder muzikale leiding van Marco Armiliato. Solisten zijn Enkelejda Shkosa, Jorge de León, Angel Odena, Francisco Vas, Tomeu Bibilioni en Fernando Radó.</desc><category>Drama, Opera, Muziek, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="2484" start="20210726210700 +0000" stop="20210726211900 +0000" catchup-id="877500936"><title>Brahms - Akademische Festouvertüre, Op. 80</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franz Welser-Möst dirigeert het Cleveland Orchestra in een concertprogramma met werken van Johannes Brahms (1833-1897). Het concert opent met de Akademische Festouvertüre, Op. 80. Brahms componeerde het werk ter ere van de Universiteit van Breslau, waar de componist een eredoctoraat ontving in de filosofie. Na deze ouverture volgt Brahms' Vioolconcert in D, Op. 77. Soliste is de vermaarde Duitse violiste Julia Fischer (1983). Brahms componeerde het werk speciaal voo vioolvirtuoos Joseph Joachim, die het schaarde onder de 'vier grote Duitse vioolconcerten', naast die van Beethoven, Bruch en Mendelssohn. Dit concert is opgenomen in de Severance Hall te Cleveland, VS in 2014.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726211900 +0000" stop="20210726220000 +0000" catchup-id="877500939"><title>Bach - Sonate Nr. 5 BWV 1018</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deze Sonate voor Viool en Klavecimbel Nr. 5 BWV 1018 is de vijfde van de sonates die Johann Sebastian Bach voor 1725 componeerde, waarschijnlijk toen hij werkzaam was als Kapellmeister in Köthen. Er wordt aangenomen dat hij de sonates voor Prins Leopold schreef en later de werken voor eigen gebruik in Leipzig aanpaste. Misschien is het hierdoor dat de werken goed speelbaar zijn voor amateurs, maar alle sonates bevatten genoeg finesse om een uitdaging te zijn voor professionele musici. De verschillende werken zijn als set bedoeld, net zoals de Brandenburgse concerten. Frank Peter Zimmermann (viool), Enrico Pace (piano)</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210726220000 +0000" stop="20210727005300 +0000" catchup-id="877500942"><title>Poulenc - Dialogues des Carmélites</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yannick Nézet-Séguin dirigeert de Metropolitan Opera in een uitvoering van Poulencs Dialogues des Carmélites (1956), gebasseerd op het toneelstuk van Georges Bernano. De opera bestaat uit drie bedrijven, verdeeld in twaalf scènes met verbindende orkestrale intermezzi. Dialogues des Carmélites vertelt het verhaal van een gemeenschap van karmelietessen tijdens de Franse Revolutie die besluiten de dood onder ogen te zien in plaats van afstand te doen van hun geloof. Onder de solisten zijn onder meer Isabel Leonard (mezzosopraan), Karen Cargill (sopraan) en Erin Morley (sopraan). Deze productie vond plaats in de Metropolitan Opera te New York in 2019.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727005300 +0000" stop="20210727022800 +0000" catchup-id="877500945"><title>De zussen Berthollet in Théâtre des Champs-Élysées</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dit buitengewone recital, in 2019 opgenomen in het Parijse Théâtre des Champs-Élysées, laten de zussen Berthollet Camille (cello) en Julie (viool) zich bijstaan door pianist Guillaume Vincent en het Ensemble Appassionato onder leiding van Mathieu Herzog. De twee muzikale zussen hebben een repertoire uitgekozen wat genres en tijdperken overstijgt: zij verkennen het complete expressieve palet waar viool en cello over beschikken, van de barok van Antonio Vivaldi tot de jazz van Django Reinhardt en Stéphane Grappelli. Onder de werken op het programma zijn Johannes Brahms' Hongaarse dansen nr. 5 en 6, Karl Jenkins' 'Palladio', Alan Silvestri's 'Theme from Forrest Gump', Robert Schumanns Pianokwintet, Op. 44, John Corigliano's 'The Red Violin', David Poppers Hongaarse Rhapsody, Op. 68, 'Minor Swing' van Reinhardt en Grappelli, en Vittorio Monti's 'Csárdás'.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727022800 +0000" stop="20210727033000 +0000" catchup-id="877524018"><title>Young Euro Classic 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUAQ35d2v1VRPO9Am01dUNiPCTWDzo5zsELJrB3povxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dirigent en artistiek directeur Richard Pontzious richtte het Asian youth Orchestra (AYO) op in 1987 samen met violist Yehudi Menuhin. Pontzious wilde graag een platform creëren om jonge Aziatische musici vanuit het hele continent samen te brengen. Vandaag de dag wordt het AYO gezien als het voornaamste pre-professionele orkest van Azië. Regelmatig neemt het orkest deel aan internationale festivals, waaronder Young Euro Classic in 2017. Tijdens dit concert vanuit het Konzerthaus te Berlijn brengen meer dan honderd musici uit twaalf verschillende Aziatische landen Gustav Mahlers Symfonie Nr. 1 ten gehore. Het orkest staat onder leiding van James Judd, voormalig artistiek directeur van onder meer Florida Philharmonic Orchestra en het New Zealand Symnphony Orchestra. Het AYO wordt alom geprezen om hun energieke en verfrissende uitvoeringen.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727033000 +0000" stop="20210727040000 +0000" catchup-id="877524021"><title>Brahms - Tragische Ouverture, Op. 81</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ontmoeting tussen ware muziekgiganten: Manfred Honeck dirigeert de Berliner Filharmoniker en cellist Yo-Yo Ma is solist! Succes gegarandeerd wanneer deze musici gezamenlijk het podium betreden tijdens een paasconcert in 2016 vanuit het Festspielhaus te Baden-Baden. Honeck is artistiek leider van het Pittsburgh Symphony Orchestra en maakte zijn succesvolle debuut met de Berliner Filharmoniker in 2013. Yo-Yo Ma speelt al sinds 1978 regelmatig samen met het orkest. Dit concert opent met Brahms’ Tragische Ouverture, Op. 81, gevolgd door Schumanns Celloconcert, Op. 129. Het orkest sluit af met een uitvoering van Tsjaikovski’s Symfonie Nr. 6, dat de titel ‘Pathétique’ draagt. Terwijl Schumann nooit een uitvoering van zijn eigen Celloconcert heeft gehoord, stierf Tsjaikovski slechts negen dagen nadat hij zelf de première dirigeerde van zijn Zesde Symfonie.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727040000 +0000" stop="20210727051400 +0000" catchup-id="877524024"><title>Le Grand Orgue in Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Olivier Latry, de huidige organist van het orgel van de Notre Dame te Parijs, begon zijn muzikale carrière toen hij op 16-jarige leeftijd toetrad tot de orgelklas van Gaston Litaize aan het Conservatorium van Saint-Maur-des-Fossés. Op slechts 23-jarige leeftijd werd Latry benoemd tot een van de ‘titulaires des grands orgues’ van de Notre Dame te Parijs. Naast zijn werk als organist en componist is Latry ook als professor verbonden aan het Conservatorium van Parijs. In dit concert uit 2015 staan onder meer orgelwerken van Bach, Vierne en Daquin op het programma.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210727051400 +0000" stop="20210727071400 +0000" catchup-id="877524027"><title>Rossini - Petite Messe solennelle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gioachino Rossini zei het zelf al: hij werd geboren om komische opera’s te schrijven. Dat neemt niet weg dat deze late compositie er zeker ook mag zijn. Hij bestempelde zijn ‘Petitie Messe Solennelle’ als zijn laatste &quot;péchés de vieillesse&quot; (zonden van de ouderdom) en schreef het oorspronkelijk voor koor, twee piano’s en harmonium. Riccardo Chailly dirigeert het Gewandhausorchester Leipzig, het Gewandhauschor en het Chor der Oper Leipzig in de orkestversie vanuit het Gewandhaus in Leipzig in 2008.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727071400 +0000" stop="20210727080100 +0000" catchup-id="877524030"><title>De Falla - El sombrero de tres picos - Suite nr. 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens het nieuwsjaarsconcert van 2010 staat de Berliner Philharmoniker onder leiding van Gustavo Dudamel, wiens onuitputtelijke energie en uitzonderlijke artisticiteit hem tot een van de meest gevraagde dirigenten ter wereld maken. Samen verwelkomen ze mezzosopraan Elīna Garanča, die zich in korte tijd heeft ontpopt tot een van de meest bekende zangeressen van deze tijd. Op het concertprogramma staan enkele werken van Franse componisten, waaronder Berlioz’ Le Carnival Romain, Overture, Op. 9 en 'D’Amour l’ardente flamme’ uit La Damnation de Faust (Op. 24). Daarnaast zingt Garanča Saint-Saëns’ ‘Mon cœur s’ouvre à ta voix’ en de ‘Danse Bacchanale’ uit de opera Samson et Dalila, naast de ‘Habanera’, ‘Seguidilla’ en het ‘Chanson Bohème’ uit Bizets Carmen. Het concert wordt afgesloten met De Falla's Suite Nr. 2 uit het ballet ‘El sombrero de tres picos’.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210727080100 +0000" stop="20210727091700 +0000" catchup-id="877524033"><title>Orff - Carmina Burana</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rodolfo Barráez dirigeert het Orkest en Koor van de Academia de Musica del Palacia de Mineria in deze uitvoering van Carl Orffs cantate Carmina Burana. Solisten zijn Anabel de la Mora (sopraan), Andrés Carrillo (tenor) en Daniel Cerón (bariton). Carmina Burana, geschreven in 1935 en 1936, is gebaseerd op 24 teksten uit een middeleeuws manuscript met diezelfde naam. Het werk heet voluit &quot;Liederen uit Beuern: profane liederen gezongen door solisten en koor, begeleid door instrumenten en magische beelden.&quot; De eerste uitvoering vond plaats in de Opera van Frankfurt op 8 juni 1937.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="2484" start="20210727091700 +0000" stop="20210727105100 +0000" catchup-id="877524036"><title>Bach - Motetten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit feestelijk concert vanuit de Berlijnse Gethsemanekirche markeert het 60-jarig bestaan van het RIAS Kammerchor. Opgericht in 1948 behoorde dit koor tot de ‘Rundfunk im amerikanischen Sektor’ (RIAS) in het verdeelde Berlijn. Tot op de dag van vandaag wordt het koor gezien als een van de beste kamerkoren ter wereld. Onder leiding van Hans-Christoph Rademann en begeleid door de Akademie für Alte Musik Berlin voert het koor beroemde motetten van Johann Sebastian Bach uit, afgewisseld met instrumentale cantates. Op het programma staan „Der Geist hilft unser Schwachheit auf“, Motet BWV 226, Sinfonia uit Cantata BWV 146; „Ich lasse dich nicht, du segnest mich denn“ BWV Anh. 159; Concerto uit Cantata BWV 35; „Jesu, meine Freude“ BWV 227; Sinfonia uit Cantata BWV 188.</desc><category>Muziek, Religie</category></programme><programme channel="2484" start="20210727105100 +0000" stop="20210727111400 +0000" catchup-id="877524039"><title>Sons of Vienna: Aflevering 3 - Man About Town</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCNxvq9AT8gB2C1xB6lk3CSC6X5GbmbE9CCtDIEaZ1s8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zesdelig serie Sons of Vienna portretteert uitzonderlijke componisten die allen actief waren in de culturele hoofdstad Wenen en stuk voor stuk als genie bestempeld kunnen worden. Hun verhalen worden verkend door de ogen van musici, professoren en musicologen. In aflevering 3 (Man About Town) volgen we het leven en werk van Franz Schubert, geboren in 1797 te Wenen. Hoewel de componist talloze vrolijke en opwekkende melodieën wist te schrijven, is zijn levensverhaal verdrietig en tragisch te noemen. De Weense avonden vol dans en zijn muziek werden dan wel Schubertiades genoemd, maar de componist zelf was er niet meer dan een gast. Hij voldeed niet aan het beeld van publiekslieveling, zoals hij vaak geportretteerd werd. Schubert begaf zich binnen een intieme kring van voornamelijke mannelijke vrienden, die hem adoreerden en in bescherming namen voor zover dit mogelijk was. Het mocht echter niet baten; toen Schubert midden twintig was namen zijn geestelijke en lichamelijke gezondheidsproblemen almaar toe, wat uiteindelijke leidde tot zijn dood op slechts 31-jarige leeftijd. Schubert was een beleefde en charmante man met een eindeloze creativiteit en energie. Door zijn korte ...</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210727111400 +0000" stop="20210727112600 +0000" catchup-id="877524042"><title>Verdi - Quattro pezzi sacri - II. Stabat Mater</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds 1991 speelt de Berliner Philharmoniker ieder jaar een Europaconcert in een verschillende Europese stad. Hiermee herdenkt het orkest de oprichting van het orkest op 1 mei 1882, en vieren de musici het gedeelde erfgoed van de Oude Wereld. De editie van 1998 vond plaats op een fascinerende, unieke locatie: het Vasamuseum in Stockholm. Dit maritieme museum stelt de Vasa tentoon: dit enorme, 17e-eeuws schip, dat 69 meter lang en 12 meter breed was en 1210 ton woog, kapseisde en zonk al op haar eerste reis in 1628. Hiermee is het museum de perfecte achtergrond voor de Berliner Philharmoniker onder leiding van Claudio Abbado, die een muziekprogramma uitvoeren dat perfect aansluit op deze maritieme omgeving. Een gedenkwaardige en krachtige impressie van Giuseppe Verdi’s Quattro pezzi sacri, krijgt de Berliner Philharmoniker versterking van het Zweeds Radiokoor en het Eric Ericson-kamerkoor.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727112600 +0000" stop="20210727120300 +0000" catchup-id="877524045"><title>Beethoven - Pianosonate Nr. 3, Op. 2, Nr. 3</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beethovens Pianosonate Nr. 3 opent met een karakteristiek thema welke terugklinkt in de bas en leidt naar een tweede thema in g-klein. De reprise verrast toehoorders door in D-groot te beginnen maar keert snel terug naar de oorspronkelijke toonsoort C-groot. Het langzame deel in E-groot leidt een opgewekt Scherzo in. Het afsluitende Allegro assai is een ware tentoonstelling van technische virtuositeit waarin de rechterhand wordt onderworpen aan rappe ladders van drieklanken. Deze opname is onderdeel van Daniel Barenboims vermaarde uitvoering van Beethovens complete 32 pianosonates, opgenomen in Schloss Hetzendorf te Wenen in 1983.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727120300 +0000" stop="20210727145200 +0000" catchup-id="877524048"><title>Debussy - Pelléas et Melisande</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alain Altinoglu dirigeert de Philharmonia Zürich, het Zusatzchor Opernhaus Zürich en SoprAlti der Oper Zürich in een uitvoering van Debussy’s Pelléas et Mélisande, een opera in vijf akten met het Franse libretto van het toneelstuk van Maurice Maeterlinck. Het werk ging in première in de Opéra-Comique te Parijs in 1902. In het verhaal staat een liefdesdriehoek centraal. Prins Golaud komt de mysterieuze jongevrouw Mélisande tegen. De twee trouwen en Golaud brengt haar naar het kasteel van zijn grootvader koning Arkel, alwaar Mélisande gevoelens krijgt voor Golauds jongere halfbroer Pelléas. Solisten zijn onder meer Brindley Sherratt (Arkel), Jacques Imbrailo (Pelléas), Kyle Ketelsen (Golaud) en Corinne Winters (Mélisande). Geregisseerd door Dmitri Tcherniakov en opgenomen in het Opernhaus Zürich in 2016.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727145200 +0000" stop="20210727160300 +0000" catchup-id="877547082"><title>Sjostakovitsj - Symfonie Nr. 4, Op. 43</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yannick Nézet-Séguin (1975) dirigeert het Rotterdam Filharmonisch Orkest in een uitvoering van Sjostakovitsjs Symfonie Nr. 4, Op. 43. Nézet-Séguin groeide op in Montréal, Canada en werd de 11e chef-dirigent van het Rotterdam Filharmonisch Orkest in 2006. Gedurende twaalf jaar speelde hij een belangrijke rol in de ontwikkeling van het orkest, alvorens terug te keren naar Noord-Amerika, waar hij muzikaal leider werd van het Orchestre Métropolitain (Montréal), de Metropolitan Opera en het Philadelphia Orchestra.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727160300 +0000" stop="20210727171000 +0000" catchup-id="877547085"><title>Mozartgala in Praag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een van de hoogtepunten van het Mozartjaar 2006 was dit galaconcert in het prachtige Statentheater in Praag. Het Tsjechisch Philharmonisch Orkest speelt onder leiding van Manfred Honeck de mooiste werken van Mozart die bovendien een speciale binding hebben met de stad of het theater. Zo staat het klarinetconcert, dat in 1791 in Praag in première ging, op het programma met Sharon Kam als solist en natuurlijk kan Mozarts ‘Praagse Symfonie’ niet ontbreken. Ook op de lessenaar staat de ouverture van 'Don Giovanni', in 1787 nog door Mozart zelf gedirigeerd in het Statentheater.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="2484" start="20210727171000 +0000" stop="20210727174300 +0000" catchup-id="877547088"><title>Halve Finale I - Liszt Pianoconcours 2017</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dina Ivanova (1994, Rusland) speelt Wagner/Liszts Isoldens Liebestod: Schlußszene uit Tristan und Isolde (S447) en de volledige Grandes Études de Paganini (S141) tijdens de halve finale (transcripties) van het 11e Internationaal Franz Liszt Pianoconcours 2017 in TivoliVredenburg te Utrecht. Het concours bevordert zowel de muzikale ontwikkeling alsook de concertervaring van pianotalenten afkomstig uit alle uithoeken van de wereld. Hierdoor vormt het concours een belangrijke opstap tot de internationale klassieke concertwereld voor jong talent dat een professionele carrière als musicus ambieert. Het Internationaal Franz Liszt Pianoconcours werd voor het eerst georganiseerd in 1986 en behoort inmiddels tot een van de meest prestigieuze pianoconcoursen ter wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210727174300 +0000" stop="20210727175900 +0000" catchup-id="877547091"><title>Frang, Schiff en Zimmermann spelen Mozart &amp; Brahms</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vilde Frang, Tabea Zimmermann en András Schiff bundelen de krachten in een concert tijdens de 25-jarige jubileumedite van het Zwitserse Verbier Festival van 2018. Tijdens dit concert etaleert Schiff zijn veelzijdige vakmanschap als zowel pianist en dirigent. Hij wordt bijgestaan door Vilde Frang, een uitmuntend Mozartinterprete en altvioliste Tebea Zimmerman. Op het programma staan Mozarts Sinfonia Concertante voor viool en altviool (KV. 364), Schumanns Märchenbilder voor altviool en piano, Op. 113 en Brahms’ Sonate Nr. 1 voor altviool en piano, Op. 120. Het laatste werk is een bewerking is van het origineel, dat voor piano en klarinet is gecomponeerd.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727175900 +0000" stop="20210727183000 +0000" catchup-id="877547094"><title>Graupner - Magnificat anima mea</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NcCDjQW9CXobnZBj4lA9CD1Rq77OWUdG0wB4D005WkKPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Patrick Debrabandere leidt het Vox Mago kamerkoor in een uitvoering van Graupners cantata Magnificat anima mea. Opgenomen in december 2018 in de Onze-Lieve-Vrouw Presentatiekerk te Gent. Deze uitbundige cantata werd in 1722 voor Kerstmis geschreven toen de componist om familieredenen Leipzig bezocht en door de gemeenteraad werd gevraagd het Thomaskantorat waar te nemen. Graupner was een Duits barokcomponist en kapelmeester. Zijn muziek is doorvoeld, vernieuwend en veeleisend. Graupner heeft een omvangrijk oeuvre gecomponeerd en is daarmee één van de vruchtbaarste componisten uit de geschiedenis van de westerse muziek geworden. Graupner werd geboren in Kirchberg (Saksen) en was een leerling van Johann Kuhnau aan de Thomasschule in Leipzig, waar hij bevriend raakte met Johann Friedrich Fasch en Johann David Heinichen. In 1705 werd hij als klavecimbelspeler aangenomen in het orkest van Reinhard Keiser en hij leerde in Hamburg Georg Friedrich Händel en Johann Mattheson kennen. In 1712 werd hij kapelmeester in Darmstadt, waar hij al sinds 1709 verbleef, en in 1713 werd Fasch zijn leerling. In 1722 solliciteerde Graupner in Leipzig bij zijn voormalige school. De eerste keuze viel op ...</desc><category>Entertainment, Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727183000 +0000" stop="20210727200300 +0000" catchup-id="877547097"><title>Rogerio Tutti in Concert</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dit concert, opgenomen in de Citibank Hall in São Paulo in 2015, brengt de Braziliaanse dirigent, componist en pianist Rogerio Tutti (1979) samen met zijn orkest een gevarieerde mix van pop, jazz en klassieke muziek ten gehore. Van Russische melodieën van Sergej Rachmaninov en Pjotr Iljitsj Tsjaikovski tot zwoele Latinklanken uit Zuid-Amerika. Hoogtepunten van het concert zijn een heuse Ludwig van Beethoven- en Georges Bizetmedley, en de reeks swingende songs van George Gershwin. De show bevat optredens van geweldige instrumentale virtuozen, zoals de saxofonist Derico en gitarist Marcos Pópolo, maar ook spectaculaire tango- en tapdansinterventies.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727200300 +0000" stop="20210727203400 +0000" catchup-id="877547100"><title>Teatro Regio behind the scenes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er zijn weinig Italiaanse theaters die internationaal toonaangevend zijn én bepalend zijn voor het leven in de stad én ontmoetingen en ervaringen aanmoedigen. Het Teatro Regio di Torino combineert al die functies. Binnen de nationale operatraditie staat dit theater voor excellentie. Het is een prestigieus podium voor opera, ballet, concerten en musicals. Al deze theaterproducties zijn van grote klasse. Al sinds de opening in 1740 maakt het theater deze reputatie waar. Ontdekt het theater en al haar prachtige producties in deze korte documentaire over het Teatro Regio in Turijn.</desc><category>Documentaire, Muziek, Opera</category></programme><programme channel="2484" start="20210727203400 +0000" stop="20210727212100 +0000" catchup-id="877547103"><title>Brahms - Symfonie nr. 4 in e-mineur, Op. 98</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qFW3PRvUL7VjqtpzbLbpOyXm88BLCh6FZIJ9Ao59BoQsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Europakonzert van 2007 vond plaats in Berlijn ter ere van de 125ste verjaardag van de Berliner Philharmoniker. Het concertprogramma met als thema ‘Het jaar 1882’ staat onder de muzikale leiding van Sir Simon Rattle. Op het programma staan onder meer Brahms’ Vioolconcert, Op. 77 en Symfonie Nr. 4, Op. 98 en de Prelude uit Wagners Parsifal, een stuk dat door het orkest al in 1913 werd vastgelegd onder leiding van Alfred Hertz. Het feestelijke concert wordt afgesloten met Brahms Dubbelconcert, Op. 102. Solisten van de avond zijn Lisa Batiashvili (viool) en Truls Mørk (cello). Opgenomen in de ‘Kraftwerk und Kabelwerk Oberspree’; een indrukwekkend, historisch industrieel gebouw uit het laat 19e-eeuwse Berlijn.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727212100 +0000" stop="20210727220000 +0000" catchup-id="877547106"><title>Classical:NEXT 2019 - Clarinet Factory</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Clarinet Factory wordt gezien als een van de meest unieke gezelschappen binnen de Tsjechische muziekscene van de afgelopen drie decennia. Speelstijlen en genres variëren van modern tot klassiek en van jazz- tot wereldmuziek. Het ensemble bestaat uit Vojtěch Nýdl (klarinet en zang), Luděk Boura (klarinet), Jindřich Pavliš (klarinet) en Petr Valášek (basklarinet). Als winnaars van de Classic Prague Award 2017 voor beste cross-over project, combineert het kwartet een klassieke klarinetopleiding met jazz, minimalisme en improvisatie. The Clarinet Factory produceert eigen muziek zonder grenzen en weet deze direct te communiceren met het publiek. Het ensemble experimenteert ook met elektronische instrumenten en is zowel ambient als dance-geörienteerd als onderdeel van hun ‘muzieklaboratorium’. Het kwartet werkt regelmatig samen met symfonische ensembles, vocalisten en straatartiesten en heeft composities verzorgd voor films, theater en ballet. In deze showcase tijdens Classical:NEXT! 2019 te Rotterdam presenteert The Clarinet Factory eigen composities als Bird Song, Husa divoká, B-A-C-H, Hikari, Luda’s Dans en L'Amour.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210727220000 +0000" stop="20210728002100 +0000" catchup-id="877547109"><title>Händel - Il trionfo del Tempo e del Disinganno</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hmobZtXJheuNsUiOWcjC4YVYau9CkZfis6cLtl3l0rc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emmanuelle Haim dirigeert Le Concert d’Astrée in een uitvoering van G. F. Händels tweedelige oratorium Il Trionfo del Tempo e del Disinganno (‘De Triomf van Tijd en Waarheid’). Het werk, op een libretto van Benedetto Pamphili, werd voor het eerst uitgevoerd in 1707 te Rome. Krzysztof Warlikowski voorziet Händels eerste oratorium, dat de componist voltooide op slechts 22-jarige leeftijd, van een gevoelige en diepzinnige regie. In dit oratorium proberen de karakters Tijd en Inzicht om Schoonheid ervan te overtuigen om Plezier te verlaten voor minder vluchtige genoegens. Sabine Devieilhe is zonder twijfel de grote ster van de show met haar indrukwekkende zangtechniek, bereik en timbre. Hoe Devieilhes klank mengt met die van medespeler Franco Fagioli is magnifiek te noemen. Andere solisten zijn Michael Spyres en Sara Mingaro. Opgenomen tijdens het Festival d’Aix-en Provence in 2016.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="2484" start="20210728002100 +0000" stop="20210728015100 +0000" catchup-id="877547112"><title>Abbado dirigeert Mahler No. 4 &amp; Rückert-Lieder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6gJfTO5BtO59BRQXdjSUlMWrV2fb9A0SeCzzt3PKDMU9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mezzosopraan Magdalena Kožená laat niet alleen de ‘hemelse geneugten’ weerklinken in het laatste deel van Gustav Mahlers Symfonie Nr. 4: eerder in het concert wijdt ze zichzelf aan de engelachtige schoonheid en intieme eenvoud van Mahlers Rückert Lieder. Vrijwel alle liederen die Mahler vóór 1900 componeerde baseerde hij op teksten uit Des Knaben Wunderhorn, een collectie volksgedichten uitgegeven door Clemens Brentano en Achim von Arnim. Later richtte Mahler zich op het werk van één dichter, de Frankische orientalist en vertaler Friedrich Rückert. Mahler gaf toe dat diens gedichten hem zo diep raakten dat het voelde alsof hij ze zelf had geschreven. In het laatste Lied, Ich bin der Welt abhanden gekommen, citeert hij een frase uit het Adagio van zijn Symfonie Nr. 4. Toen men hem vroeg wat dat wilde zeggen, legde hij uit dat dit citaat hemzelf belichaamde.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="2484" start="20210728015100 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877500948"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="2484" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877547115"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>