<programme channel="280" start="20210715225000 +0000" stop="20210715231000 +0000" catchup-id="877001706"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210715231000 +0000" stop="20210716000000 +0000" catchup-id="877001709"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jim Medow findet seine Frau Tammy ermordet auf. Alles deutet auf ein Sexualverbrechen hin. Da der Tatort akribisch gereinigt wurde, kann die Polizei keine DNS finden, und der Fall muss zu den Akten gelegt werden. Drei Jahre später wird eine Frau aus der Nachbarschaft vergewaltigt. Auch dieses Mal wurden alle Beweise gründlich vernichtet. Erst nach weiteren zehn Jahren können die beiden Fälle mit Hilfe neuer Verfahren wieder aufgerollt werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716000000 +0000" stop="20210716005000 +0000" catchup-id="877001712"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Herbst 2002: Ein Serienkiller trieb in Virginia und Maryland sein Unwesen. Aus dem Hinterhalt hatte er elf Menschen erschossen. Ein Blick hinter die Kulissen der Ermittlungen zeigt die Methoden, die zur Ergreifung des Täters führten. In einem weiteren Fall geht es um eine junge Mutter, die vor zwanzig Jahren spurlos verschwand. Nun will ihre Tochter endlich wissen, was damals geschehen ist und beginnt auf eigene Faust zu ermitteln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716005000 +0000" stop="20210716014000 +0000" catchup-id="877001715"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Untergang eines Krabbenkutters vor der Küste Louisianas kann der Deckshelfer nach vierzehn Stunden gerettet werden. Er behauptet, dass sich der Kapitän bei dem Unglück in den Fischernetzen verheddert habe und über Bord gegangen sei; er habe ihm trotz aller Bemühungen nicht helfen können. Der Fall wird als tragischer Unglücksfall zu den Akten gelegt - bis man die Leiche des Kapitäns findet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716014000 +0000" stop="20210716023000 +0000" catchup-id="877021707"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elf Monate alte Chad wird in ein Krankenhaus eingeliefert, weil er sich fortwährend erbricht. Die Untersuchung ergibt, dass die Leberfunktion völlig abnorm ist und am ganzen Körper ungewöhnliche Blutungen aufgetreten sind. Einen Tag darauf fällt Chad ins Koma und stirbt. Wenig später erkranken auch die Eltern des Kindes schwer. Die Ärzte sind ratlos. Spezialisten recherchieren im Umfeld der Familie - und stoßen auf Sarahs Exmann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716023000 +0000" stop="20210716030000 +0000" catchup-id="877021710"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das junge Paar Josh Ford und Geney Crutchley kehrt von einem Wochenendausflug nicht zurück. Die Ermittler finden heraus, dass Josh und Geney mit einem anderen Pärchen einen Abend in einer Bar und in einem Club verbracht haben. Eine Woche später nimmt die Polizei dieses Pärchen fest, weil es einen Laden ausrauben wollte. In der Handtasche der Frau finden die Beamten die Führerscheine von Josh und Geney.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716030000 +0000" stop="20210716034500 +0000" catchup-id="877021713"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HRfA3Lc9BLfJf150bejPV7GLYfHcq8htmvmzSS4ZX1kM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Bankräuber, der sich selbst Joe nennt, hat mehrere Angestellte als Geiseln genommen. Seine Forderung hört sich etwas ungewöhnlich an: Mac soll beweisen, dass Joe nicht der Mörder des Bankmanagers Walter Sutherford ist. Sutherland liegt tot im Tresorraum. Mac wird im Austausch mit einer Geisel in das Gebäude geschleust und beginnt unverzüglich mit der Untersuchung der Leiche des toten Bankmanagers und des Tatorts.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716034500 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="877021716"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Aa4jxXtXYfmP0229Bf9CFh79Az4WDbhWP9Bl26V4IStkp6s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Ron und Elizabeth sitzt beim Abendessen, als es an der Tür klingelt. Zwei maskierte Gestalten überwältigen das Paar, dringen in die Wohnung ein und versuchen, den Safe zu knacken. Beim Überfall wird Elizabeth schwer verletzt, ihr Mann Ron getötet. Das CSI-Team übernimmt diesen Fall und kann schon bald einen der Angreifer verhaften. Dieser weigert sich allerdings, den Namen seines Komplizen zu verraten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716043000 +0000" stop="20210716052000 +0000" catchup-id="877021719"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gehnSw0gzywSfS56eqrO9B9A9BHgPaC51JPitmRBE7mz70/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bildschöne junge Frau wird in einer dunklen Gasse erschossen. Dabei handelt es sich um Michelle Lewis, die mit ihrem Freund Preston Seville Junior an einem Rollenspiel teilgenommen hat, bei dem sie FBI-Agenten darstellten. Preston ist der Sohn eines steinreichen Börsenmaklers, von dem aber jede Spur fehlt. Die CSI-Ermittler hegen den Verdacht, dass Preston entführt wurde und sie behalten recht: Kurz darauf trifft eine Lösegeldforderung ein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716052000 +0000" stop="20210716061500 +0000" catchup-id="877021722"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doyle Pfeiffer, einer der erfolgreichsten Pokerspieler der Welt, bricht in einem Casino tot zusammen. Zunächst vermutet man einen Herzinfarkt, doch bei der Obduktion findet Robbins heraus, dass Pfeiffer vergiftet wurde. Sanders entdeckt in Pfeiffers Cocktailglas Spuren von Tetrahydrozolin, das in manchen Augentropfen enthalten ist. Auf einem Überwachungsvideo ist zu sehen, wie eine Frau zum Zeitpunkt von Pfeiffers Tod Augentropfen benutzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716061500 +0000" stop="20210716071000 +0000" catchup-id="877021725"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Hotelbett des Filmstars Tom Haviland wird die Leiche der jungen Kim Hsu gefunden. Haviland weiß angeblich nicht, was passiert ist. Er gibt an, er habe mit zwei asiatischen Prostituierten geschlafen und habe sich danach an den Spieltisch des hoteleigenen Casinos begeben. Grissom und Nick glauben dem Schauspieler nicht, doch dessen Anwältin gelingt es, alle vom CSI gefundenen Beweise zu entkräften und die Arbeit des Teams zu diskreditieren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716071000 +0000" stop="20210716080500 +0000" catchup-id="877021728"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Ende einer &quot;Speed Dating&quot;-Veranstaltung wird Richard Laken tot vor der Bar &quot;Neuron Lounge&quot; aufgefunden. Da zuvor der Lack seines Autos mit einem bestimmten Nagellackentferner beschädigt wurde, gerät die Haar-Stylistin Mary Kinnan ins Fadenkreuz der Ermittler. Tatsächlich gibt sie zu, das Auto verunstaltet zu haben, nachdem Laken ihre kurze Liaison beendet hatte. Kinnan streitet aber vehement ab, etwas mit dem Mord zu tun zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716080500 +0000" stop="20210716090000 +0000" catchup-id="877021731"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Pärchen entdeckt bei einem Tauchausflug sechs tote Fischer. Horatio vermutet, dass das Schiff der Seeleute von Piraten geentert wurde, die die Männer gefesselt über Bord geworden haben. Einem Teil der Besatzung aber scheint die Flucht geglückt zu sein. Mit Hilfe einer groß angelegten Suchaktion können die Überlebenden aufgespürt werden. Allerdings weisen ihre Geschichten über den Vorfall eine Reihe von Unstimmigkeiten auf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716090000 +0000" stop="20210716095500 +0000" catchup-id="877021734"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Fußgänger stirbt, nachdem er von einem aus einem Gebäude herabstürzendem Mann getroffen wurde. Was wie ein Unfall aussieht, entpuppt sich als geplanter Mord. Horatio findet heraus, dass der Tote im Besitz einer DVD war, auf der ein Richter beim Liebesspiel mit der Prostituierten Donna Scott zu sehen ist. Als die Polizisten die Frau aufsuchen wollen, finden sie deren Leiche. Donna Scott hatte noch weitere Kunden unter den Justizbeamten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716095500 +0000" stop="20210716100000 +0000" catchup-id="877021737"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716100000 +0000" stop="20210716110000 +0000" catchup-id="877021740"><title>Shopping Queen - Kaufhaus-Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4zaX1aW6ChLARzeTKXLDHuHIhwj22ElirvQx2gMsfVo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf Tagen in einem Kaufhaus gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Das Besondere: Sie haben ein ganzes Kaufhaus für sich allein und können ungestört auf allen Etagen ihr Outfit zusammensuchen. Im Kaufhaus-Spezial haben die Kandidatinnen nur drei Stunden Zeit, dafür aber 700 Euro Budget zur Verfügung. Sie bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716110000 +0000" stop="20210716120000 +0000" catchup-id="877021743"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716120000 +0000" stop="20210716130000 +0000" catchup-id="877021746"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diät, Haushaltspflichten, Schreibtraining - und das für eine Fünfjährige! Der alleinerziehende Christian (39) hält seine Tochter Emely auf Trab, damit sie nicht so wird wie er: arbeitslos und ohne Ausbildung. Torsten (54) glaubt dagegen, dass sich Sohn Jayden (5) in Freiheit bestens entwickelt und lässt ihn entscheiden, was er tun will und was nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716130000 +0000" stop="20210716140000 +0000" catchup-id="877043958"><title>Shopping Queen - Kaufhaus-Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rwxuM9CPbkSoSqSJU1sLAopjdWZLDbutEFDlS6QKyYfM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf Tagen in einem Kaufhaus gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Das Besondere: Sie haben ein ganzes Kaufhaus für sich allein und können ungestört auf allen Etagen ihr Outfit zusammensuchen. Im Kaufhaus-Spezial haben die Kandidatinnen nur drei Stunden Zeit, dafür aber 700 Euro Budget zur Verfügung. Sie bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716140000 +0000" stop="20210716150000 +0000" catchup-id="877043961"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716150000 +0000" stop="20210716160000 +0000" catchup-id="877043964"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716160000 +0000" stop="20210716170000 +0000" catchup-id="877043967"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie einen möglichen Partner zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716170000 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877043970"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NIxMNMM1jQJWw4RodtxEcc9A0wXK5KEeo4R3gqrro4mw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Florian, 39 Jahre Motto: &quot;TGIF&quot; Vorspeise: Garnele und Kokosnuss Hauptspeise: Schweinebauch mal anders Nachspeise: Feige und Kokosnuss</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716181500 +0000" stop="20210716191500 +0000" catchup-id="877043973"><title>Magnum P.I.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OxxFzuWrA2d6mwecGDkzScQ2fQsuS9AliHi1JSKWa9B3w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Magnum folgt den Hinweise seines Freundes. Der Privatdetektiv Harry Brown hat ihm diese hinterlassen, nachdem er bei einem Fall erschossen wurde. Magnum hat ihm diesen Fall damals übergeben. Unterdessen hilft TC Kumu. Gemeinsam wollen die beiden einen Protest gegen Bauarbeiten auf einer heiligen hawaiischen Stätte organisieren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716191500 +0000" stop="20210716201000 +0000" catchup-id="877043976"><title>Magnum P.I.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rXGuG4jiRVpEuN0bXV4oION3r3XTgTBRlirazRRuZn0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Magnums wird von schrecklichen Erinnerungen aus seiner Zeit in Afghanistan überflutet. Er hilft dem Bruder eines gefallenen Freundes bei der Suche nach einem afghanischen Jungen, der jetzt erwachsen ist und eventuell Opfer von Menschenhandel war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716201000 +0000" stop="20210716220000 +0000" catchup-id="877043979"><title>Der dunkle Turm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pgdnwEzYZ0Cqu63Pvg3mfZxMa3QUvPFbrYHKAmZSNqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roland Deschain kann mit seinem Colt schießen wie kein anderer. Als letzter seiner Art befindet er sich im ewigen Kampf mit Walter O'Dim, dem Mann in Schwarz. Roland tut alles, damit dieser den Dunklen Turm nicht zerstört, der den ganzen Kosmos zusammenhält. Das Schicksal aller Welten steht auf dem Spiel, als das Gute und das Böse in einer fulminanten Schlacht zusammenkrachen. Kann der Revolverman den Dunklen Turm vor O'Dim wirklich schützen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716220000 +0000" stop="20210716222000 +0000" catchup-id="877043982"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716222000 +0000" stop="20210716232000 +0000" catchup-id="877043985"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 16-jährige Tara Munsey verschwindet spurlos. Nach zwei Wochen findet man sie erschossen in einer Schlucht. In Verdacht gerät ein Mann, von dem Tara und ihre Freunde Marihuana bekommen haben. Im zweiten Fall ruft Stacey Castor bei der Polizei an und meldet, dass sich ihr Mann David seit ein paar Tagen in seinem Schlafzimmer eingeschlossen hat und ihr nicht antwortet. Als die Polizisten die Tür eintreten, liegt David tot auf seinem Bett.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210716232000 +0000" stop="20210717001000 +0000" catchup-id="877043988"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Doppelmord scheint aufgeklärt zu sein. Doch dann findet man DNA-Spuren, die nicht zu dem vermeintlichen Täter passen. Versucht jemand, dem Verdächtigen den Mord unterzuschieben? Im zweiten Fall wird ein kleines Mädchen plötzlich krank und stirbt wenig später. Die Ermittler stehen vor einem Rätsel: Ist die Kleine an einer mysteriösen Krankheit gestorben oder wurde sie ermordet? Wissenschaftler auf der ganzen Welt befassen sich mit diesem Fall.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717001000 +0000" stop="20210717010000 +0000" catchup-id="877043991"><title>Snapped - Wenn Frauen töten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1IKW7Ika9ABvSKBGLJSpEBKLyZKpeQRog1qPkZYWd4EE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lisa und Larry Gilliam hatten monatelang eine Affäre, doch ihre Ehe hielt nur 44 Tage. Am 7. Januar 2011 nimmt ihre Beziehung ein jähes Ende, als Lisa den charismatischen Anwalt tot auffindet. Sie behauptet, er habe sich in die Brust geschossen. Doch während die Ermittler nach der Waffe suchen, fällt ihnen etwas Merkwürdiges auf. War es wirklich Selbstmord, oder hatte die frisch verheiratete Frau einen Grund, ihren Mann zu töten?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717010000 +0000" stop="20210717015000 +0000" catchup-id="877065855"><title>Snapped - Wenn Frauen töten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1IKW7Ika9ABvSKBGLJSpEBKLyZKpeQRog1qPkZYWd4EE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem Caren Pressley-Brown den Sorgerechtsstreit um ihren Sohn verloren hat, tut die Mutter alles dafür, um ihn wieder zu sich zu holen. Und dabei schreckt sie nicht einmal vor einem Verbrechen zurück, denn der einzige Ausweg scheint für sie der Tod des Vaters zu sein. Also engagiert die 47-Jährige einen Auftragskiller, um den Vater ihres Sohnes und seine Familie zu töten. Doch ihre Freundin Gail will sie aufhalten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717015000 +0000" stop="20210717024000 +0000" catchup-id="877065858"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einem Herbstmorgen beobachten Nachbarn, wie die alleinstehende Laura ihr Haus in Maryland verlässt, das sie zusammen mit ihrer Mutter bewohnt. Die Nachbarn finden es seltsam, dass Laura Hosen trägt, was sie sonst nie tut. Auch dass sie nicht mit ihrem Auto zur Arbeit fährt, sondern zur U-Bahn geht, ist ungewöhnlich. Seit diesem Augenblick ist Laura spurlos verschwunden und wird beim Montgomery County Police Department als vermisst gemeldet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717024000 +0000" stop="20210717025500 +0000" catchup-id="877065861"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Fahrradfahrer wird tödlich verletzt auf einer Straße aufgefunden. Die Polizei geht von einem Unfall mit Fahrerflucht aus, der wahrscheinlich nicht aufzuklären ist. Doch winzige Spuren am Tatort führen die Ermittler zum Täter. In einem zweiten Fall geht es um ein älteres Ehepaar, das bei einem Hausbrand ums Leben gekommen ist. Der Sohn des Paares gerät in Verdacht, beteuert aber seine Unschuld.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717025500 +0000" stop="20210717040000 +0000" catchup-id="877065864"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie Nelson arbeitet im Empfangshaus des Blue Mound State Parks. Eines Nachmittags kommt einer ihrer Kollegen in ihr Büro und findet Carrie dort tot vor. Die Kasse und der Tresor wurden ausgeräumt, Carrie liegt erschlagen am Boden. Die Ermittler finden heraus, dass Carrie vor einem ihrer Kollegen, der Drogen nimmt und im Park verkauft, Angst gehabt hat. Doch diesem Mann kann nichts nachgewiesen werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717040000 +0000" stop="20210717043500 +0000" catchup-id="877276263"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717043500 +0000" stop="20210717052000 +0000" catchup-id="877065870"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9Ciz4xR69A5A3AZGdx9BPU0TYnx8wRQu9BsMfaRGcIdFm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Privatdetektiv Diego Bracho wird erschossen in der Nähe eines Basketballplatzes gefunden. Goren und Bishop entdecken, dass Diego auf der Suche nach einem jungen Ausnahme-Basketballspieler war. Die Ermittler sprechen mit Perry Powell, dem Basketballtrainer des nahegelegenen Colleges. Doch der Junge, den Diego suchte, scheint spurlos verschwunden zu sein. Wenige Tage später fischt man eine Leiche aus dem Fluss: das vermisste Ausnahmetalent.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717052000 +0000" stop="20210717061000 +0000" catchup-id="877065873"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HCn6fw9CUUGWOGz5wG8rNcAyseZHSoYX6zRBv1ISflVo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Undercover-Cops wollen eine Waffenschieberbande überführen. Doch sie werden zusammen mit den beiden von ihnen überwachten Gangstern ermordet. Goren und Bishop entdecken bei ihrer Spurensuche immer wieder merkwürdige Zeichnungen, wie sie Analphabeten manchmal als Gedächtnisstütze benutzen. Goren und Bishop finden heraus, dass zu den Waffenschiebern noch ein dritter Mann gehörte. Da findet ein weiteres Gemetzel an Drogendealern statt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717061000 +0000" stop="20210717070000 +0000" catchup-id="877065876"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NwSTKaMRs0GbYN812W1O49AcowOyjtT3kavo4uwI5fZA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lena Brody wird ermordet aufgefunden. Die Art der Verletzungen an der Leiche macht Goren allerdings stutzig. Offenbar hat sich Lena Brody selbst umgebracht und wollte mit der Art ihres Todes auf etwas aufmerksam machen. Doch worauf? Goren und Bishop stoßen im Archiv auf eine Reihe ungeklärter Mordfälle, bei denen die Opfer - allesamt Juden - ähnliche Verletzungen aufwiesen. Zudem stellt sich heraus, dass Lenas Mann Lance Brody ein Antisemit ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717070000 +0000" stop="20210717080000 +0000" catchup-id="877065879"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZL6xAYWsg6dAa4dexk1qTiAO2ry65GeGUgpcVfTII8o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Versammlung der Kirchengemeinde von Channel Island sind einige Gemeindemitglieder mit Arsen vergiftet worden. Goren und Bishop kommen zunächst nicht voran. Sie finden lediglich heraus, dass sich das Gift im Süßstoff für den Kaffee befand. Dann allerdings erfahren sie von einem bislang unaufgeklärten Fall. Vor einigen Monaten waren vor Channel Island drei Jungs bei einer Rudertour ertrunken. Goren und Bishop rollen den Fall wieder auf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717080000 +0000" stop="20210717085500 +0000" catchup-id="877065882"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MOM1HRHCeQMtQYnoG3fJoWGZnG9AVz4f1Jp2dsLeIYKY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Computerspezialistin Corinne Kennedy wird gefeuert. Angeblich war sie an mehreren Kreditkartenbetrügereien beteiligt. Wenige Stunden später wird Corinne von einem Unbekannten vom Balkon gestoßen. Goren und Bishop verhören jeden, der mit dem Kreditkartenbetrug in Verbindung steht - doch ohne Erfolg. Erst als sie Corinnes Computer durchsuchen, stoßen sie auf den ersten brauchbaren Hinweis: das Online-Kampfspiel &quot;Bloodmatch&quot; .</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717085500 +0000" stop="20210717095000 +0000" catchup-id="877065885"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9Ciz4xR69A5A3AZGdx9BPU0TYnx8wRQu9BsMfaRGcIdFm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Privatdetektiv Diego Bracho wird erschossen in der Nähe eines Basketballplatzes gefunden. Goren und Bishop entdecken, dass Diego auf der Suche nach einem jungen Ausnahme-Basketballspieler war. Die Ermittler sprechen mit Perry Powell, dem Basketballtrainer des nahegelegenen Colleges. Doch der Junge, den Diego suchte, scheint spurlos verschwunden zu sein. Wenige Tage später fischt man eine Leiche aus dem Fluss: das vermisste Ausnahmetalent.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717095000 +0000" stop="20210717105000 +0000" catchup-id="877065888"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/q3uhAf9AGtjZgdUYSfz4LvdT9AP81W43JteX0USJZauJI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717105000 +0000" stop="20210717115000 +0000" catchup-id="877065891"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eewZ9Ct9Bbhn9CZUhc607HCnzzFB9AFTh7J66QG2qJbANvg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717115000 +0000" stop="20210717125000 +0000" catchup-id="877065894"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FVZX212OZWgm9BTNaxLUGgAmep0yajPEMqA4uf9CoVkjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717125000 +0000" stop="20210717135000 +0000" catchup-id="877065897"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YkTj9CGhSjF2nBwLf0bMaQ9BjkjneoXqtJqVyaSz3dDdc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717135000 +0000" stop="20210717145500 +0000" catchup-id="877089474"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JcdUOEezHYEoJ5mHOGpTT0eBZinBfmPFmJ9B4VTQObfM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717145500 +0000" stop="20210717160000 +0000" catchup-id="877089477"><title>Der V.I.P. Hundeprofi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iIi6PO4xCrBwqhb3ksBPRYpvdIpM0hTL9BvG0YU8i38g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schauspieler André Dietz hat in seiner Rhodesian Ridgeback Hündin &quot;Tamu&quot; einen lieben Familienhund gefunden. Doch gemeinsame Spaziergänge mit Frau und Kind werden zu einem Problem, sobald &quot;Tamu&quot; über eine Brücke gehen soll. Denn dann mutiert die Hündin zum Angsthasen und bewegt sich keinen Meter mehr. Der Hundeprofi muss helfen. Dank des Trainings traut sich &quot;Tamu&quot; schon mehr. Doch ist ein gemeinsamer Spaziergang jetzt wieder möglich?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717160000 +0000" stop="20210717171000 +0000" catchup-id="877089480"><title>hundkatzemaus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rgC5JApstldPJqgr9BKhqPxNysBcv1Z1PnUr23r8jmqM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hundefriseurin Franziska Knabenreich arbeitet heute ausnahmsweise mal im Außendienst. Der Betreiber des Eventhofes, Frank Messing, hält auf seinem Eventhof um die 100 Lamas und Alpakas und sogar ein paar Kamele. Kamelneuzugang Mogli muss von seinem dicken Pelz befreit werden und da kommt Franziska ins Spiel. Mal sehen, ob Mogli am Ende auch so begeistert von der Haarschneide-Stunde ist, wie die erfahrene Hundefriseurin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717171000 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877089483"><title>Das geheime Leben unserer Haustiere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7bNrsNV3JxmUf9CvqpdWPyWcVOytbKaZkGZXPsUg6HXE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Episode werfen wir einen Blick auf das Familienleben unserer Haustiere. Wir erfahren, wie Rangordnungen entstehen und wie wichtig die Sozialisation mit Artgenossen in den ersten Wochen für den tierischen Nachwuchs ist. Außerdem erleben wir, wie sich die Tiere mit ihren menschlichen Mitbewohnern arrangieren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717181500 +0000" stop="20210717202500 +0000" catchup-id="877089486"><title>Im Netz der Versuchung</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KLZ1UfBc2EesotC9BDgCoRUW2uPmK5veHKLRrE8GdLyk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Baker Dill lebt zurückgezogen auf einer ruhigen Insel und gewinnt seinen Lebensunterhalt mit täglichen Touren für Touristen. Diese Idylle wird gestört als seine Ex-Frau Karen auftaucht und ihn bittet, ihren neuen Gatten auf hoher See &quot;verschwinden&quot; zu lassen. Lange hat sie an einem todsicheren Plan gefeilt ihren gewalttätigen Mann loszuwerden ohne Spuren zu hinterlassen. Wird Baker ihr helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717202500 +0000" stop="20210717230500 +0000" catchup-id="877089489"><title>Léon - Der Profi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E6opF9BwrsluhSQEP7g5bGqY9BmDdn2cAmlMoYLVHKZ3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Léon arbeitet für die New Yorker Italo-Mafia als Auftragsmörder. Trotz seines Berufes, für den er schon Morde begangen hat, lebt er nach Regeln: Keine Frauen und keine Kinder. Sein Privatleben verbringt Léon in Einsamkeit, als plötzlich die Familie von nebenan ermordet wird. Nur die 12-jährige Tochter Mathilda überlebt den Vorfall und wird von Léon bei sich aufgenommen. Nun will sie bei ihm in die Lehre gehen und den Tod ihres Bruders rächen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717230500 +0000" stop="20210717235500 +0000" catchup-id="877089492"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Serienkiller hält Florida in Atem: Er ermordet Prostituierte und lässt ihre Leichen gut sichtbar liegen. Die einzigen Hinweise auf die Identität des Killers sind ein Reifenabdruck und Stofffäden. Erst durch den vierten Mord kommt die Polizei dem Täter auf die Spur: Auf dem Körper der Toten befinden sich die gleichen pinkfarbenen Stofffasern und braunen Tierhaare wie auf dem Körper eines anderen Opfers.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210717235500 +0000" stop="20210718004500 +0000" catchup-id="877089495"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 24-jährige Tamika Huston macht eine Ausbildung zur Krankenschwester. Als sie sich zwei Wochen lang nicht bei ihrer Familie meldet, macht diese sich große Sorgen und alarmiert die Polizei. Die Beamten fahren zu Tamikas Haus, finden es verlassen vor und leiten die Fahndung nach der jungen Frau ein. Nach mehreren Monaten finden die Ermittler Tamikas Auto und stellen darin einen fremden Schlüssel sicher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718004500 +0000" stop="20210718013500 +0000" catchup-id="877089498"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Motorradfans beobachten, wie ein Truckfahrer vor ihrem Clubhaus absichtlich einen Mann überfährt. Vom Clubhaus aus rufen die Zeugen die Polizei an. Als sie aus dem Fenster sehen, sind sowohl der Truck als auch die Leiche verschwunden. Im zweiten Fall geht es um eine Reihe von Raubmorden an Touristen in Florida. Ein Opfer überlebt schwer verletzt. Eine seiner Verletzungen, eine Bisswunde, bringt die Ermittler auf eine heiße Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718013500 +0000" stop="20210718022000 +0000" catchup-id="877111488"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Polizist wurde in seiner dienstfreien Zeit erschossen. Seine Kollegen setzen alles daran, den Täter zu ermitteln. Winzige Fasern und ein Asthmaspray führen die Beamten schließlich auf die richtige Spur. Verona, Wisconsin: In der Kleinstadt wurde an einem Sommernachmittag ein dreifacher Mord verübt. Die Polizei ermittelt in der Welt der Superreichen und setzt dabei modernste forensische Methoden ein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718022000 +0000" stop="20210718024500 +0000" catchup-id="877111491"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Highschool-Lehrer will seine Klasse nur kurz verlassen, um einen Freund nach Hause zu fahren, kehrt jedoch nicht zurück. Kurz danach erhalten seine Frau und sein Freund Briefe, in denen er erklärt, er habe einen radikalen Schlussstrich ziehen müssen, um ein neues Leben beginnen zu können. Die Ermittler vermuten sofort, dass hier jemand ein falsches Spiel spielt, können ohne Leiche aber niemandem einen Mord nachweisen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718024500 +0000" stop="20210718033500 +0000" catchup-id="877111494"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der geschiedene Steven Robards lebt mit seiner neuen Freundin und seiner Tochter Marie in Dallas. Als er plötzlich stirbt, geht man zunächst von Herzversagen aus. Marie zieht zu ihren Großeltern und lernt an der Highschool Stacey kennen, die ihre beste Freundin wird. Als die beiden Mädchen gemeinsam das Shakespeare-Drama &quot;Hamlet&quot; durchgehen und Stacey einen Abschnitt über Gewissen und Eifersucht vorliest, fängt Marie plötzlich an zu weinen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718033500 +0000" stop="20210718041000 +0000" catchup-id="877111497"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HCn6fw9CUUGWOGz5wG8rNcAyseZHSoYX6zRBv1ISflVo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Undercover-Cops wollen eine Waffenschieberbande überführen. Doch sie werden zusammen mit den beiden von ihnen überwachten Gangstern ermordet. Goren und Bishop entdecken bei ihrer Spurensuche immer wieder merkwürdige Zeichnungen, wie sie Analphabeten manchmal als Gedächtnisstütze benutzen. Goren und Bishop finden heraus, dass zu den Waffenschiebern noch ein dritter Mann gehörte. Da findet ein weiteres Gemetzel an Drogendealern statt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718041000 +0000" stop="20210718050000 +0000" catchup-id="877111500"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NwSTKaMRs0GbYN812W1O49AcowOyjtT3kavo4uwI5fZA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lena Brody wird ermordet aufgefunden. Die Art der Verletzungen an der Leiche macht Goren allerdings stutzig. Offenbar hat sich Lena Brody selbst umgebracht und wollte mit der Art ihres Todes auf etwas aufmerksam machen. Doch worauf? Goren und Bishop stoßen im Archiv auf eine Reihe ungeklärter Mordfälle, bei denen die Opfer - allesamt Juden - ähnliche Verletzungen aufwiesen. Zudem stellt sich heraus, dass Lenas Mann Lance Brody ein Antisemit ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718050000 +0000" stop="20210718055500 +0000" catchup-id="877111503"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZL6xAYWsg6dAa4dexk1qTiAO2ry65GeGUgpcVfTII8o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Versammlung der Kirchengemeinde von Channel Island sind einige Gemeindemitglieder mit Arsen vergiftet worden. Goren und Bishop kommen zunächst nicht voran. Sie finden lediglich heraus, dass sich das Gift im Süßstoff für den Kaffee befand. Dann allerdings erfahren sie von einem bislang unaufgeklärten Fall. Vor einigen Monaten waren vor Channel Island drei Jungs bei einer Rudertour ertrunken. Goren und Bishop rollen den Fall wieder auf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718055500 +0000" stop="20210718064500 +0000" catchup-id="877111506"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7oY49AwugOMMY0akGbvmo789A4R5Pj9ArfpFeqC59C03yJs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein anonymer Brief beschuldigt die Millionärswitwe Marion Whitney, ihren vor Kurzem verstorbenen Mann ermordet zu haben. Wie sich herausstellt, träumt sie von einer Karriere als Showstar und hatte sich einer Theatergruppe angeschlossen. Mit dem Veranstalter Harvey begann sie eine Affäre. Goren und Eames finden im Sauerstoffgerät des Verstorbenen Rückstände eines giftigen Gelees: Whitney wurde ermordet! Und Harvey ist der Hauptverdächtige.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718064500 +0000" stop="20210718074000 +0000" catchup-id="877111509"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GV4XvIqqx6edS3YJfMCh85jhZNJPN6wTw81zLBcAXOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Arbeiter Ernie überfällt eine Bank. Bewaffnet ist er mit einem Bombengürtel, den er zünden will, sollte man ihm das Geld nicht aushändigen. Mit einer Reisetasche voller Geld verlässt er wenig später die Bank. Vor der Tür wird er aber von zwei Streifenpolizisten überrascht und sprengt sich selbst in die Luft. Goren und Eames bringen in Erfahrung, dass in den letzten Monaten einige Banken nach diesem Schema ausgeraubt wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718074000 +0000" stop="20210718083500 +0000" catchup-id="877111512"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LarpeuiQminYlrv8qNYL3mxRhQrh9Czpz7S4UPFKOzr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Pharma-Manager Clayton Sherwood hat ein Geschäft in Thailand vermasselt. Um die Sache zu vertuschen, wendet er sich Hilfe suchend an seinen alten Freund Eric, den er seit der Schulzeit nicht mehr gesehen hat und der die rechte Hand seines Chefs ist. Eric weigert sich jedoch. Wenig später findet man Sherwood in Einzelteilen in zwei Koffer verpackt, die nach Bangkok geschickt werden sollen. Goren und Eames gehen der Sache auf den Grund.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718083500 +0000" stop="20210718093000 +0000" catchup-id="877111515"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s9AiyV2EUkiiOqMDyBod5lKpKE7CW4kiRaS24BOsI8u0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Musikstudent Christian hat ein Verhältnis mit seiner mehr als doppelt so alten Psychotherapeutin Eloise Barnes. Als Christian ermordet wird, gerät deshalb zunächst Eloises Ehemann Graham unter Verdacht. Er hätte immerhin ein Motiv und hat kein Alibi für die Tatzeit. Nach ersten Ermittlungen setzt man ihn jedoch wieder auf freien Fuß - nur um erneut einen Haftbefehl auszustellen: Eine Patientin hat Graham wegen sexueller Nötigung angezeigt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718093000 +0000" stop="20210718102500 +0000" catchup-id="877111518"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CP609CMfC9ABttODwvjJmEGFg4yZIRCJ9B9CAoQRfz1IEzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die engagierte Psychologin Louise Politano ist Opfer einer Briefbombe geworden. Bei ihren Ermittlungen stoßen Goren und Eames auf die Bruder-Jerome-Stiftung, deren Ziel es ist, kranke und bedürftige Kinder zu unterstützen. Die Leiter dieser Organisation, Richard Sullivan und sein Sohn Sean, arbeiten zurzeit fieberhaft daran, den Gründer Bruder Jerome heiligsprechen zu lassen. Angeblich gibt es die nötigen Beweise für seine Wundertaten .</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718102500 +0000" stop="20210718111500 +0000" catchup-id="877111521"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7oY49AwugOMMY0akGbvmo789A4R5Pj9ArfpFeqC59C03yJs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein anonymer Brief beschuldigt die Millionärswitwe Marion Whitney, ihren vor Kurzem verstorbenen Mann ermordet zu haben. Wie sich herausstellt, träumt sie von einer Karriere als Showstar und hatte sich einer Theatergruppe angeschlossen. Mit dem Veranstalter Harvey begann sie eine Affäre. Goren und Eames finden im Sauerstoffgerät des Verstorbenen Rückstände eines giftigen Gelees: Whitney wurde ermordet! Und Harvey ist der Hauptverdächtige.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718111500 +0000" stop="20210718121500 +0000" catchup-id="877111524"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GV4XvIqqx6edS3YJfMCh85jhZNJPN6wTw81zLBcAXOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Arbeiter Ernie überfällt eine Bank. Bewaffnet ist er mit einem Bombengürtel, den er zünden will, sollte man ihm das Geld nicht aushändigen. Mit einer Reisetasche voller Geld verlässt er wenig später die Bank. Vor der Tür wird er aber von zwei Streifenpolizisten überrascht und sprengt sich selbst in die Luft. Goren und Eames bringen in Erfahrung, dass in den letzten Monaten einige Banken nach diesem Schema ausgeraubt wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718121500 +0000" stop="20210718131000 +0000" catchup-id="877111527"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LarpeuiQminYlrv8qNYL3mxRhQrh9Czpz7S4UPFKOzr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Pharma-Manager Clayton Sherwood hat ein Geschäft in Thailand vermasselt. Um die Sache zu vertuschen, wendet er sich Hilfe suchend an seinen alten Freund Eric, den er seit der Schulzeit nicht mehr gesehen hat und der die rechte Hand seines Chefs ist. Eric weigert sich jedoch. Wenig später findet man Sherwood in Einzelteilen in zwei Koffer verpackt, die nach Bangkok geschickt werden sollen. Goren und Eames gehen der Sache auf den Grund.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718131000 +0000" stop="20210718140500 +0000" catchup-id="877135035"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s9AiyV2EUkiiOqMDyBod5lKpKE7CW4kiRaS24BOsI8u0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Musikstudent Christian hat ein Verhältnis mit seiner mehr als doppelt so alten Psychotherapeutin Eloise Barnes. Als Christian ermordet wird, gerät deshalb zunächst Eloises Ehemann Graham unter Verdacht. Er hätte immerhin ein Motiv und hat kein Alibi für die Tatzeit. Nach ersten Ermittlungen setzt man ihn jedoch wieder auf freien Fuß - nur um erneut einen Haftbefehl auszustellen: Eine Patientin hat Graham wegen sexueller Nötigung angezeigt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718140500 +0000" stop="20210718150000 +0000" catchup-id="877135038"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CP609CMfC9ABttODwvjJmEGFg4yZIRCJ9B9CAoQRfz1IEzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die engagierte Psychologin Louise Politano ist Opfer einer Briefbombe geworden. Bei ihren Ermittlungen stoßen Goren und Eames auf die Bruder-Jerome-Stiftung, deren Ziel es ist, kranke und bedürftige Kinder zu unterstützen. Die Leiter dieser Organisation, Richard Sullivan und sein Sohn Sean, arbeiten zurzeit fieberhaft daran, den Gründer Bruder Jerome heiligsprechen zu lassen. Angeblich gibt es die nötigen Beweise für seine Wundertaten .</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718150000 +0000" stop="20210718161000 +0000" catchup-id="877135041"><title>auto mobil</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J6CnYDsX9A4zgvptd415k9BtDhK106xIh3nevmQMgT1Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas Jancke und Alexander Bloch präsentieren in &quot;auto mobil&quot; relevante Themen rund um Auto und Mobilität. Unterstützt werden die beiden von Rennfahrer Lance David Arnold, Testchef Albert Königshausen und Reporterin Anni Dunkelmann. Das VOX-Automagazin ist seit 1995 im Programm.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718161000 +0000" stop="20210718171000 +0000" catchup-id="877135044"><title>biete Rostlaube, suche Traumauto</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SWkVLC3M4GCx7EISoyY8gXCWnumgeWBxwvsEcaPxalA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Matthias (28) lebt in Berlin, ist Kirchenmusiker in einer Pfarrei, Leiter des Polizeichors Berlin e.V., des Männerchors Erkner und der Chorgemeinschaft der Berliner Verkehrsbetriebe. Durch die Einsatzorte kommen monatlich um die 1.200 Kilometer zusammen. Sein 10 Jahre alter Peugeot ist ein zweifacher Unfallwagen und hat seit über einem Jahr keinen TÜV mehr. Von Jota wünscht er sich ein Motorrad, um schneller durch den Berliner Verkehr zu kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718171000 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877135047"><title>Die Beet-Brüder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TpJubhbx6n9ASBWyW0QpIF1l0Ia8tVVyAixuqsmMdUro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein plattes Paradies mit viel Platz erwartet die Beet-Brüder. Schockstarre direkt nach der Ankunft: 1500 qm unbearbeitete Fläche. Ralf muss sich erst einmal sammeln und bei einer Tasse Kaffee nachdenken. Großer Vorteil: Die Eigentümer verfügen über Traktoren und weitere große Landmaschinen. Darüber freut sich Maschinist Henrik besonders. Und auch Ralf geht das Herz auf. Aber ist dieses Mammut-Projekt überhaupt in einer Woche zu schaffen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718181500 +0000" stop="20210718212500 +0000" catchup-id="877135053"><title>Hot oder Schrott - Promi Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2OtXfNjlYV5XTjt9CZCD9AWS7ZE1o46irg1106g6Q9A1vE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute testen die Promis! Bei &quot;Hot oder Schrott - Promi-Spezial&quot; wird gefummelt, was das Zeug hält. Dabei beweist Patricia Kelly von der berühmten Kelly Family ungeahnte Fingerfertigkeiten. Deutschlands spitzeste Zunge Désirée Nick geht auf die Knie, während Manager-Legende Reiner Calmund versucht, Haltung zu bewahren. Ex-Fußballstar Mario Basler beweist mit Unterstützung seiner Tochter, dass er auch im Wasser eine gute Figur macht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718212500 +0000" stop="20210718221000 +0000" catchup-id="877135056"><title>Prominent!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZVyFsm1q2gUxL5K76b3AY8vu9BajmnscybXjpGRC7eic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Promi-Magazin werfen die Moderatoren einen kritischen Blick auf die roten Teppiche, die Stars und Sternchen dieser Welt und kommentieren humorvoll die Neuigkeiten und kleinen Ausrutscher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718221000 +0000" stop="20210718231000 +0000" catchup-id="877135059"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jennifer und Bart Corbin gelten in ihrer Stadt als ein perfektes Paar. Doch im Dezember 2004 findet ihr Sohn Dalton die Leiche seiner Mutter. Sie liegt in ihrem Bett, und unter dem leblosen Körper entdeckt man unterzeichnete Scheidungspapiere. Alles deutet zunächst auf einen Selbstmord hin, bis die Ermittler herausfinden, dass Barts erste Freundin sich Jahre zuvor auf exakt gleiche Weise das Leben nahm.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210718231000 +0000" stop="20210719000000 +0000" catchup-id="877135062"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xsBPPgVQHMjR2eE9CwsJeLP3GaK8NN1CV4P2WC5wY8Iw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mietwagen ist in eine Schlucht gestürzt und dort explodiert. In dem ausgebrannten Auto findet man die verkohlten Überreste eines reichen Geschäftsmanns. Als sich herausstellt, dass dessen Ehefrau sieben Millionen Dollar aus einer Lebensversicherung erhält, werden die Ermittler misstrauisch. Ein weiterer Fall: In einem Bauernhaus explodiert eine Rohrbombe. Dabei wird ein Junge getötet, seine Mutter schwer verletzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719000000 +0000" stop="20210719005000 +0000" catchup-id="877135065"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neun Monate nach seinem Verschwinden wird ein 16-jähriges Mädchen ermordet aufgefunden. Spuren am Tatort und an der Leiche erlauben es den Forensikern, ein relativ klares Profil des Täters zu erstellen: Er hat einen Hund, arbeitet für die Post und hat einen roten Teppichboden in seiner Wohnung. In einem weiteren Fall untersuchen die Ermittler den Tod einer jungen Frau, die von einer hohen Klippe in den Pazifik gestürzt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719005000 +0000" stop="20210719014000 +0000" catchup-id="877135068"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Peggy Carr an einer Thallium-Vergiftung stirbt, gilt ihr Mann Pye zunächst als Hauptverdächtiger. Doch dann gerät der Nachbar der Carrs ins Visier der Ermittler: Er hat offenbar besondere Erfahrungen mit Thallium. In einem anderen Fall geht es um eine Frau, die nach der Einnahme von Excedrin gestorben ist. Es stellt sich heraus, dass das Medikament mit einer Substanz versetzt war, das man zum Reinigen von Aquarien benutzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719014000 +0000" stop="20210719023000 +0000" catchup-id="877157334"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Susan Fassett bei einer Chorprobe ist, verbringt ihr Mann Jeff den Abend mit den beiden Kindern. Dann verlässt Jeff das Haus. Als Susan nach der Probe in ihr Auto steigt, wird sie erschossen. Die Polizei verdächtigt Jeff des Mordes, da er für die Tatzeit kein Alibi hat und die Ehe der Fassetts zerrüttet war. Dann finden die Ermittler heraus, dass Susan eine Affäre mit einem anderen Mann hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719023000 +0000" stop="20210719030000 +0000" catchup-id="877157337"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 29-jährige Frau wird bei einer Bombenexplosion in ihrem eigenen Haus getötet. Der Attentäter hat kaum Spuren hinterlassen. Deshalb müssen die Ermittler zunächst nach einem möglichen Tatmotiv suchen. Auch im zweiten Fall scheint es keine Hinweise zu geben: Ein Mörder hat alles, was auf seine Spur führen könnte, verbrannt oder auf andere Weise zerstört. Doch dadurch hat er unabsichtlich neue Spuren hinterlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719030000 +0000" stop="20210719034500 +0000" catchup-id="877157340"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem missglückten Banküberfall ist Mac von einem mysteriösen Räuber, der sich selbst nur Joe nennt, als Geisel genommen worden. Joe war mit Mac in einem Polizeiauto vor den Verfolgern bis nach New Jersey geflohen. Was danach passierte, weiß Mac allerdings nicht: Er erwacht mit einer Kopfverletzung in dem Fluchtauto im Hudson River. In letzter Minute gelingt es ihm, sich aus dem Wagen zu befreien.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719034500 +0000" stop="20210719043000 +0000" catchup-id="877157343"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gehnSw0gzywSfS56eqrO9B9A9BHgPaC51JPitmRBE7mz70/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bildschöne junge Frau wird in einer dunklen Gasse erschossen. Dabei handelt es sich um Michelle Lewis, die mit ihrem Freund Preston Seville Junior an einem Rollenspiel teilgenommen hat, bei dem sie FBI-Agenten darstellten. Preston ist der Sohn eines steinreichen Börsenmaklers, von dem aber jede Spur fehlt. Die CSI-Ermittler hegen den Verdacht, dass Preston entführt wurde und sie behalten recht: Kurz darauf trifft eine Lösegeldforderung ein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719043000 +0000" stop="20210719052000 +0000" catchup-id="877157346"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mNMlPOxKrZmOiQ9BeA9CdszIyAq3GeOs2KWJYNHS7ovyg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 26-jährige Fahrradkurier Greg kommt bei einem Treppensturz ums Leben, nachdem er von einem Kriminellen namens Scott gejagt wurde. Greg hat Scott kurz zuvor gefälschte Drogen verkauft, was die Verfolgungsjagd ausgelöst hatte. An der Tasche des Kuriers wird ein Kaugummi gefunden, der die Detectives des NYPD zunächst nicht interessiert. Doch dieser wird ihnen am selben Tag bei der Aufklärung eines weiteren Mordfalls helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719052000 +0000" stop="20210719061500 +0000" catchup-id="877157349"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Monica und Calvin Newman wurde auf seinem Anwesen ermordet. In Verdacht gerät sowohl Augie Heitz, der ein Sexvideo von Monica aufgenommen und ins Internet gestellt hat, als auch Max, der 15-jährige Sohn der Newmans, der häufig mit seinem Vater in Streit geriet. Währenddessen untersuchen Sara und Detective Lockwood den Tod der 17-jährigen Amanda Kirk, deren übel zugerichtete Leiche auf dem Sportplatz der Universität gefunden wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719061500 +0000" stop="20210719071000 +0000" catchup-id="877157352"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grissoms Team untersucht den Mord an dem kleinwüchsigen Lawrence Ames, der erhängt aufgefunden wurde. In Verdacht gerät der Vater von Lawrences Verlobter Jessica, dem wohl jedes Mittel recht gewesen wäre, um die Heirat seiner Tochter mit einem Kleinwüchsigen zu verhindern. Als Catherine an einem Tatort, an dem eine männliche Leiche gefunden wurde, Fingerabdrücke nehmen will, wird sie plötzlich von einem Unbekannten attackiert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719071000 +0000" stop="20210719080500 +0000" catchup-id="877157355"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Fußgänger stirbt, nachdem er von einem aus einem Gebäude herabstürzendem Mann getroffen wurde. Was wie ein Unfall aussieht, entpuppt sich als geplanter Mord. Horatio findet heraus, dass der Tote im Besitz einer DVD war, auf der ein Richter beim Liebesspiel mit der Prostituierten Donna Scott zu sehen ist. Als die Polizisten die Frau aufsuchen wollen, finden sie deren Leiche. Donna Scott hatte noch weitere Kunden unter den Justizbeamten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719080500 +0000" stop="20210719090000 +0000" catchup-id="877157358"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer routinemäßigen Verkehrskontrolle wurde ein Streifenpolizist erschossen. Der einzige Tatzeuge ist der junge Polizeipraktikant Patrick Brookner, der seitdem verschwunden ist. Die Spuren am Tatort führen das Team zu Missy Marshall, die ihren Bekannten Jojo bezichtigt, die Tat begangen zu haben. Horatio und die zuständige Staatsanwältin, seine Freundin Rebecca Nevins, sind sehr unterschiedlicher Meinung zu diesem Fall.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719090000 +0000" stop="20210719095500 +0000" catchup-id="877157361"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem gewaltsamen Tod eines Hotelpagen stehen die Ermittler zunächst vor einem Rätsel. Erst als sie den Inhalt des Koffers untersuchen, den der Mann auf das Zimmer eines Gastes bringen sollte, findet sich eine Spur: Der Koffer enthält Material, das zur Produktion von Falschgeld erforderlich ist. Die Ermittlungen werden durch die vielen Touristen erschwert, die Miami in der Hochsaison bevölkern und einen perfekten Schutz für die Täter bieten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719095500 +0000" stop="20210719100000 +0000" catchup-id="877157364"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719100000 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="877157367"><title>Shopping Queen - Kaufhaus-Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rwxuM9CPbkSoSqSJU1sLAopjdWZLDbutEFDlS6QKyYfM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf Tagen in einem Kaufhaus gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Das Besondere: Sie haben ein ganzes Kaufhaus für sich allein und können ungestört auf allen Etagen ihr Outfit zusammensuchen. Im Kaufhaus-Spezial haben die Kandidatinnen nur drei Stunden Zeit, dafür aber 700 Euro Budget zur Verfügung. Sie bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719110000 +0000" stop="20210719120000 +0000" catchup-id="877157370"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719120000 +0000" stop="20210719130000 +0000" catchup-id="877157373"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die liberale Elisabeth (26) erzieht ihre Kinder Amy (6) und Noel (5) ohne Strafen. Dafür aber mit Konsequenzen. Ein Etiketten-Schwindel, findet die engagierte Mutter Tina (27). Bei ihren Söhnen Elyas (5) und Adrian (4) verzichtet sie aufs Diskutieren und legt großen Wert auf die Förderung ihrer tänzerischen Fähigkeiten - auch eine Castingshow steht für Elyas an. Jessica vermutet dahinter Tinas eigene Ambitionen...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719130000 +0000" stop="20210719140000 +0000" catchup-id="877181676"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aGpLZp9AISZ3FlbO7Kp1Spi7stQV7esBoit79CQ7vezlM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719140000 +0000" stop="20210719150000 +0000" catchup-id="877181679"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719150000 +0000" stop="20210719160000 +0000" catchup-id="877181682"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719160000 +0000" stop="20210719170000 +0000" catchup-id="877181685"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nic (24) aus Berlin stellt sofort fest, dass sein Date Beatrice (23) aus Fürstenwalde &quot;wunderschöne Zähne&quot; hat. Und was fällt Bea als erstes an Nic auf? Richtig: &quot;Er hat schöne Zähne&quot;. Ein blendendes Traum-Date für Freunde der Dental-Ästhetik!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719170000 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877181688"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VZQusgPFhydNJWIHtmQFecV74N7xGkxVI9BuqY6SaOt0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Matze, 43 Jahre Vorspeise: Warmer Spargelsalat mit Erdbeeren, Landbrot und Bärlauchbutter Hauptspeise: Roulade Frühlingsedition, Eigschnittna Glöß, Fränkischer Cole Slaw Nachspeise: Bieramisu mit aweng Schniggschnagg</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719181500 +0000" stop="20210719214500 +0000" catchup-id="877181691"><title>Die Hitwisser</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LTQGDXQoC9AT8GouycKlO2rRD0KZ3gbM83VAiAQuEyrA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Hitwisser - das sind vier prominente Rateteams, die in privater Atmosphäre über Musikfragen rätseln und gewinnen wollen. Im launigen Wettkampf um die musikalische Ehre schwelgen die Promi-Hitwisser zu verschiedenen Musikhemen in Erinnerungen und teilen ihr Partywissen. Aber nicht nur die Promis, auch die Zuschauer:innen können ihr Musikwissen testen und hören ihre Lieblingssongs. Mitgrooven und Mitsingen erwünscht!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719214500 +0000" stop="20210719220500 +0000" catchup-id="877181694"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719220500 +0000" stop="20210719230500 +0000" catchup-id="877181697"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ronald Cohen hat vor kurzem ein neues Haus gekauft und findet am 2. September 1999 auf dem Grundstück ein Metallfass unter dem Komposthaufen. Darin entdeckt er eine stark mumifizierte Frauenleiche. Die Gerichtsmediziner stellen fest, dass die Frau zwischen 1963 und 1972 ermordet wurde. Eine Spur führt die Ermittler zu Howard Elkins, der in der fraglichen Zeit eine Affäre mit einer Mitarbeiterin hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719230500 +0000" stop="20210719235500 +0000" catchup-id="877181700"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Über sechzehn Jahre lang wurde der Tod einer Frau für einen Unfall gehalten. Nun meldet sich eine Person bei der Polizei und behauptet, die Frau sei ermordet worden. Bevor die Ermittler den Fall neu aufrollen können, wird der Informant ermordet. In einem weiteren Fall erfährt eine Frau, dass jemand das Haus ihres Vaters leergeräumt hat. Obwohl sie über tausend Meilen entfernt lebt, unternimmt sie alles, um herauszufinden, was passiert ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210719235500 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="877181703"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die zwölfjährige Sarah hört in der Nacht Hilfeschreie und findet kurz danach ihre Mutter ermordet auf. Bei der Obduktion wird festgestellt, dass Chrystal Perry vergewaltigt und anschließend erstochen wurde. Der Mörder hat sich bei der Tat verletzt, sodass sein Blut auf die Leiche tropfte. Die Ermittler verdächtigen zunächst Chrystals Ex-Mann sowie ihren derzeitigen Freund, doch dessen DNS passt nicht zu den Blutspuren auf dem Körper des Opfers.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720004500 +0000" stop="20210720013500 +0000" catchup-id="877181706"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Krankenschwester Janice Trahan erfährt von ihrem Gynäkologen, dass sie HIV-positiv und dazu schwanger ist. Als einziger Überträger kommt ihr Arzt Dr. Richard Schmidt, mit dem sie seit zehn Jahren ein Verhältnis hat, infrage. Janice glaubt, Schmidt habe sie mit dem HIV-Virus infiziert: Sie erinnert sich, dass er ihr eine extrem schmerzhafte Injektion gab und behauptete, es handle sich um ein Vitamin-B-Präparat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720013500 +0000" stop="20210720022500 +0000" catchup-id="877205283"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Feuerwehr die 82-jährige Frieda Weeks aus dem brennenden Auto ihrer Schwiegertochter Sheila Bryan befreit, ist die alte Frau tot. Sheila behauptet, sie sei einen Moment abgelenkt worden. Ihr Wagen sei von der Straße abgekommen und in einen Bach gefahren. Ihre Schwiegermutter sei im Auto eingeklemmt gewesen. Doch in Freda Weeks Blut ist kein Kohlenmonixid enthalten; sie war also schon tot, als der Wagen in Brand geriet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720022500 +0000" stop="20210720030000 +0000" catchup-id="877205286"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hank Arrendondo findet die Tür zu seiner Bar offen vor. Der Safe wurde nicht angerührt, doch auf dem Boden liegt eine tote Frau. Es handelt sich um seine Managerin Kim Ancona. Der Mörder hat Kim erstochen und ihr eine Bisswunde am Hals zugefügt. Die Form dieser Wunde lässt auf ein unregelmäßiges Gebiss des Täters schließen. Die Polizei nimmt sich Ray Krone vor, der am Tag ihres Todes mit Kim verabredet war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720030000 +0000" stop="20210720034500 +0000" catchup-id="877205289"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ein und derselben Nacht werden an unterschiedlichen Orten die drei vorbestraften Drogenhändler Michael Jones, Luther Stockton und Duckens LaBranche erschossen. Die Dealer sollten am nächsten Tag in einem Mordprozess vor Gericht erscheinen. Zuvor hatten die drei einen Deal mit der Polizei ausgehandelt. Sie wollten gegen ihren Konkurrenten Petrix Derosier aussagen, um im Gegenzug mildere Strafen für einen Mord zu erhalten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720034500 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="877205292"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mNMlPOxKrZmOiQ9BeA9CdszIyAq3GeOs2KWJYNHS7ovyg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 26-jährige Fahrradkurier Greg kommt bei einem Treppensturz ums Leben, nachdem er von einem Kriminellen namens Scott gejagt wurde. Greg hat Scott kurz zuvor gefälschte Drogen verkauft, was die Verfolgungsjagd ausgelöst hatte. An der Tasche des Kuriers wird ein Kaugummi gefunden, der die Detectives des NYPD zunächst nicht interessiert. Doch dieser wird ihnen am selben Tag bei der Aufklärung eines weiteren Mordfalls helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720043000 +0000" stop="20210720052000 +0000" catchup-id="877205295"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yBGs5nkFrg9COfAs3VoIRjUWcBXKFJhMO49ArelF5z9CGk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720052000 +0000" stop="20210720061500 +0000" catchup-id="877205298"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team ermittelt in einem Varieté-Theater: Der Magier Zephyr hat eine Zuschauerin verschwinden lassen und wollte sie wenig später wieder auftauchen lassen. Doch der Trick ist misslungen, die Frau bleibt verschwunden. Bei der nächsten Vorstellung geht ein weiterer Trick schief: Ein Glaskasten, aus dem Zephyr verschwinden wollte, gerät in Brand. Auch ein anderer Fall hält Grissoms Team in Atem: Der Tod des Rockmusikers Gus Kenyon gibt Rätsel auf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720061500 +0000" stop="20210720071000 +0000" catchup-id="877205301"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Boxkampf stirbt der Favorit Laroi Steele. Das CSI-Team stößt bei seinen Ermittlungen auf merkwürdige Quecksilberspuren. Larois Gegner Javier Molina behauptet, dass sein Arzt ihm Quecksilber gegen seine Magenkrankheit verschrieben hat. Zur selben Zeit wird ein Juweliergeschäft ausgeraubt. Wenig später sieht sich Nick mit der Anschuldigung konfrontiert, er habe einen wertvollen Edelstein durch ein billiges Imitat ersetzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720071000 +0000" stop="20210720080500 +0000" catchup-id="877205304"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem gewaltsamen Tod eines Hotelpagen stehen die Ermittler zunächst vor einem Rätsel. Erst als sie den Inhalt des Koffers untersuchen, den der Mann auf das Zimmer eines Gastes bringen sollte, findet sich eine Spur: Der Koffer enthält Material, das zur Produktion von Falschgeld erforderlich ist. Die Ermittlungen werden durch die vielen Touristen erschwert, die Miami in der Hochsaison bevölkern und einen perfekten Schutz für die Täter bieten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720080500 +0000" stop="20210720090000 +0000" catchup-id="877205307"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Frachtflugzeug ist abgestürzt. An Bord der Maschine befanden sich Schecks im Wert von mehreren Milliarden Dollar. Der Pilot gibt an, von einem grünen Blitz geblendet worden zu sein. Ein Anwohner gesteht, einen Laserpointer gezielt auf das Flugzeug gerichtet zu haben, weil er sich durch die nachts startenden Flugzeuge belästigt fühle. An der Absturzstelle wird eine Frauenleiche entdeckt, die sich bereits im Flugzeug befunden haben muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720090000 +0000" stop="20210720095500 +0000" catchup-id="877205310"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ermittler werden zu einem Verkehrsunfall gerufen, bei dem das Opfer zum Zeitpunkt des Unfalls bereits tot war. Es handelt sich um einen bekannten Skateboarder, der seine Tricks einer Firma verkaufte, die Videospiele herstellt. Die Ermittlungen ergeben, dass der Arbeitsplatz des Mannes der Tatort gewesen sein muss. Das Team findet eine Videoaufzeichnung, auf der zwar der Mord an dem Skateboarder zu sehen ist, aber nicht der Täter.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720095500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="877205313"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720100000 +0000" stop="20210720110000 +0000" catchup-id="877205316"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aGpLZp9AISZ3FlbO7Kp1Spi7stQV7esBoit79CQ7vezlM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720110000 +0000" stop="20210720120000 +0000" catchup-id="877205319"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720120000 +0000" stop="20210720130000 +0000" catchup-id="877205322"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vater Mohammad (49) möchte vor allem Spaß mit seinem Sohn Noah (11) haben. Nichts bringt ihn mehr auf die Palme als zu ehrgeizige und ernste Eltern. Mutter Valeria (43) hingegen achtet darauf ihrer Tochter Maria (10) Anstand, Disziplin und Bildung beizubringen. Doch als Maria Klavier übt, ist Besuchsvater Mohammad davon gar nicht begeistert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720130000 +0000" stop="20210720140000 +0000" catchup-id="877229478"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720140000 +0000" stop="20210720150000 +0000" catchup-id="877229481"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720150000 +0000" stop="20210720160000 +0000" catchup-id="877229484"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720160000 +0000" stop="20210720170000 +0000" catchup-id="877229487"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute öffnet Star-Koch Roland Trettl die Türen seines &quot;First Dates&quot;-Restaurants. Singles aller Altersklassen treffen hier das erste Mal aufeinander - und finden vielleicht sogar den Partner fürs Leben. Sarah (18) verzaubert nicht nur mit ihren krass blauen Augen. Ihr Tattoo und die Piercings entfachen Roberts (23) erotische Phantasien. Wie praktisch, dass die Studentin und der Kaufmann für Büromanagement über Nacht in Köln bleiben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720170000 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877229490"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yb2Vz0vVsmpAPioryZUBYGN8X4n0Vq5CjF9ALRrCA3ok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Florian, 40 Jahre Vorspeise: Tintenfischsalat mit einem Tentakel vom Oktopus Hauptspeise: Gegrillter Tafelspitz mit Kartoffelauflauf Nachspeise: Crème Brûlée mit Früchten</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720181500 +0000" stop="20210720214000 +0000" catchup-id="877229493"><title>Frooncks wundervolle Welt der Hochzeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Isdz48h00mZymE8jzdJB0KwnDE86UIf9AlpBZFkq2cqg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Wedding Planner kennt ihn jeder. Doch was sind seine persönlichen Lieblingsgeschichten rund um das Thema Heiraten? Froonck präsentiert die lustigsten und emotionalsten Hochzeitsmomente aus der ganzen Welt. Kommentiert werden die Geschichten von bekannten Promi-Paaren, unter anderem von Roland Trettl und seiner Frau Daniela, Stefan Mross und seiner Frau Anna-Carina Woitschak sowie Daniela Katzenberger und ihrem Mann Lucas Cordalis.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720214000 +0000" stop="20210720224000 +0000" catchup-id="877229496"><title>Ab ins Beet! Die Garten-Soap</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O3FrFOJ2UDP1vY9BuohAQxOWvBLN36u8h48yPkpAmFQw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Jadebusen wird das Dach grün. Statt Pappe soll ein bienenfreundlicher Pflanzteppich das Dach zieren. Doch das Material reicht nicht. Berni hat sich vermessen. Von der Küste ans Steinmeer. Das haben Matze und Steffi bereits gebaut. Die Inseln belegen sie mit Moos. Und sorgen für ein weiteres Highlight im Garten. Auch im Münsterland bei Jolly und seinen Frauen geht es in den Endspurt. Aber kurz vor dem Ziel versagt das Werkzeug.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720224000 +0000" stop="20210720230000 +0000" catchup-id="877229499"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720230000 +0000" stop="20210720235000 +0000" catchup-id="877229502"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Brand seines Hauses kann Michael Ratley sein Kind und seine Frau Effie in letzter Minute retten. Die drei ziehen zu Michaels Eltern, wo den jungen Ehemann schon bald ein neuer Schicksalsschlag trifft: Effie wird in ihrem Schlafzimmer ermordet. Alles deutet zunächst auf einen Einbruch hin, doch als die Ermittler keinerlei Spuren auf dem Fensterbrett und dem Teppich finden, werden sie misstrauisch.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210720235000 +0000" stop="20210721004000 +0000" catchup-id="877229505"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Mutter Tanya Reid bringt ihr drei Monate altes Baby in ein Krankenhaus, weil es Atemprobleme hat. Das Kind stirbt wenig später während eines weiteren Anfalls. Knapp ein Jahr danach bekommt Tanya wieder ein Kind, das bereits 26 Tage nach der Geburt dieselben Symptome aufweist wie das verstorbene Baby. Als man Kratzer auf dem Gesicht des Kindes bemerkt, keimt ein schrecklicher Verdacht auf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721004000 +0000" stop="20210721013000 +0000" catchup-id="877229508"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine renommierte Architektin wird tot aufgefunden. Die Autopsie ergibt, dass sie mit Arsen vergiftet wurde. Die Ermittler finden heraus, dass die junge Frau als Zeugin bei einem Gerichtsverfahren vernommen werden sollte. Im zweiten Fall geht es um den Tod einer Frau, die in einer chemischen Reinigung arbeitete. Sie wurde im Laden vergewaltigt und ermordet. Zwei Augenzeugen können den Täter beschreiben. Doch ihre Aussagen stimmen nicht überein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721013000 +0000" stop="20210721021500 +0000" catchup-id="877251606"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Oregon sind Hunderten von Menschen an einer mysteriösen Lebensmittelvergiftung erkrankt. Nur ganz allmählich können die Gesundheitsbehörden das medizinische Rätsel lösen, in das eine religiöse Sekte verwickelt ist. Ein weiterer Fall: Madalyn Murray, die Vorsitzende der amerikanischen Atheisten-Vereinigung, und zwei ihrer Kollegen sind verschwunden. Der Fund einer Leiche ohne Kopf und Hände lässt eine schreckliche Wahrheit ans Licht kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721021500 +0000" stop="20210721030000 +0000" catchup-id="877251609"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Brian und Beverly Mauck wurde in seinem Haus erschossen. Ein Nachbar gibt an, er habe am frühen Morgen Schüsse gehört und zwei Männer gesehen, die vom Tatort wegfuhren. Diese beiden Männer beschreibt der Nachbar so detailliert, dass die Ermittler misstrauisch werden. Es stellt sich heraus, dass der vermeintliche Zeuge vor vier Monaten aus dem Gefängnis entlassen wurde, wo er wegen Totschlags einsaß.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721030000 +0000" stop="20210721034500 +0000" catchup-id="877251612"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Keller seines Hauses wird die Leiche des Unternehmers Kevin McBride entdeckt. Er wurde mit einem Hammer erschlagen. Zunächst geraten zwei Personen ins Visier der Ermittler: McBrides Sekretärin Rita Mannete und ein gewisser Tanor Sommerset, dem der Hammer gehört, mit dem das Opfer getötet wurde. Beide haben jedoch kein Motiv für den Mord. Eine weitere Spur ergibt sich aus dem Stück eines abgerissenen Fotos, dass der Tote in der Hand hielt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721034500 +0000" stop="20210721043000 +0000" catchup-id="877251615"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yBGs5nkFrg9COfAs3VoIRjUWcBXKFJhMO49ArelF5z9CGk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721043000 +0000" stop="20210721052000 +0000" catchup-id="877251618"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5cM9A9Axea9AuG2oVJ19BsLYylC0kOsijd4LE9C9C39BiW5rIY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Justizhelfer Walter Danzig wird ermordet in seinem Wagen gefunden. Doch eines lässt die Detectives stutzen, denn Walter wurde in einer Schiedsrichteruniform getötet. Sie finden heraus, dass das Opfer die Klageschriften und Vorladungen oft verkleidet überbracht hat. Er wurde nicht während seines Jobs als Justizhelfer ermordet, sondern war Schiedsrichter bei einem Turnier auf einer Computermesse.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721052000 +0000" stop="20210721061500 +0000" catchup-id="877251621"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Besitzerin eines Fotolabors entdeckt beim Entwickeln eines Films Aufnahmen von einem Mord. Catherine und Warrick ist klar, dass es sich um einen sogenannten Snuff-Film handelt. Bei dem Opfer handelt es sich um das HIV-positive Mädchen Susan. Das CSI-Team kann den Produzenten und Regisseur ausfindig machen, doch zunächst kann man ihm nichts nachweisen. In einem anderen Fall geht es um ein Mordopfer, das von Ameisen zerfressen wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721061500 +0000" stop="20210721071000 +0000" catchup-id="877251624"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Teenager Todd wurde von einem Taxi überfahren. Doch die Verletzungen, denen er schließlich erliegt, stammen nicht von dem Unfall. Das CSI-Team findet heraus, dass der Junge auf einem nahe gelegenen Basketballplatz umgebracht wurde. Dort entdecken die Ermittler einen weiteren Toten, und zwar den neuen Freund von Todds Mutter. Grissoms Leute vermuten, dass sie es mit einem Racheakt zu tun haben könnten und konzentrieren sich auf Todds Familie.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721071000 +0000" stop="20210721080500 +0000" catchup-id="877251627"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ermittler werden zu einem Verkehrsunfall gerufen, bei dem das Opfer zum Zeitpunkt des Unfalls bereits tot war. Es handelt sich um einen bekannten Skateboarder, der seine Tricks einer Firma verkaufte, die Videospiele herstellt. Die Ermittlungen ergeben, dass der Arbeitsplatz des Mannes der Tatort gewesen sein muss. Das Team findet eine Videoaufzeichnung, auf der zwar der Mord an dem Skateboarder zu sehen ist, aber nicht der Täter.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721080500 +0000" stop="20210721090000 +0000" catchup-id="877251630"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor dem Tag, an dem die Steuererklärungen spätestens abgegeben werden müssen, wird der Steuerfahnder Renfro auf der Jacht eines säumigen Zahlers erschossen. Dem Besitzer des Schiffes kann die Tat eindeutig nachgewiesen werden. Kurze Zeit später wird ein zweiter Steuerbeamter ermordet aufgefunden. Die Ermittler vermuten einen ähnlichen Zusammenhang. Doch es stellt sich heraus, dass es in diesem Fall einen ganz anderen Hintergrund gibt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721090000 +0000" stop="20210721095500 +0000" catchup-id="877251633"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Nachtclub wurde eine Frau ermordet aufgefunden. Kim Burton arbeitete in einer zwielichtigen Begleitagentur und stellte den Kontakt zwischen den Frauen und den zahlungswilligen Kunden her. Die Ermittlungen ergeben, dass Kim mit dem Kopfkissen erstickt worden ist. Valera untersucht den Kissenbezug und findet zahlreiche DNS-Spuren, unter anderem von Butch Raleigh, der am Abend ihres Todes ihr letzter Kunde war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721095500 +0000" stop="20210721100000 +0000" catchup-id="877251636"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721100000 +0000" stop="20210721110000 +0000" catchup-id="877251639"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721110000 +0000" stop="20210721120000 +0000" catchup-id="877251642"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721120000 +0000" stop="20210721130000 +0000" catchup-id="877251645"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hülya (35) legt bei ihrem Sohn Yakup (2) Wert darauf, dass er wenig Spielzeug hat und möchte damit seine Kreativität fördern. Sabine (32) hingegen sammelt mit ihrer Leonie (2) Tochter Disney-Figuren. Neben schönen Kleidern achtet sie bei Leonie auf die Ernährung. Ob das mit ihrer eigenen Kindheit zusammen hängt?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721130000 +0000" stop="20210721140000 +0000" catchup-id="877276305"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjyHHc7fFVjtZjmec1UaKPSqc1TcdPOqBtSWXFziHaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721140000 +0000" stop="20210721150000 +0000" catchup-id="877276308"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721150000 +0000" stop="20210721160000 +0000" catchup-id="877276311"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721160000 +0000" stop="20210721170000 +0000" catchup-id="877276314"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch heute gibt Star-Koch Roland Trettl wieder sein Bestes, damit aus Singles glückliche Paare werden. Mohammad (39) arbeitet in einem Nachtclub, ist aber kein Typ, der Frauen an der Bar aufreißt, sondern beschreibt sich als schüchtern. Beim Date mit Yasmin (39) ist er zwar aufgeregt, aber Komplimente bringt er trotzdem zustande: Besonders gefällt ihm, dass ihr ihre Brille einen strengen Lehrerinnen-Look verpasst. Wie kommt das bei Yasmin an?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721170000 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877276320"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5muaQqOjCPQ3DlDuOjWaYYlxlNh0WDdrcd2QGTiLBQc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eva, 33 Jahre Vorspeise: Rote Bete, Ziege, Speck Hauptspeise: Reh, Nudeln, Gemüse Nachspeise: Erdbeeren, Basilikum, Grieß</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721181500 +0000" stop="20210721191500 +0000" catchup-id="877276326"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmZ5mXSO4vBhkXOj7exxlkhzfSDEaC9AWKCK39CpXHZfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es werden Knochen in den Baumkronen eines Naturschutzgebietes gefunden. Zunächst ist unklar, wie die Knochen dorthin kamen, doch wahrscheinlich war ein starker Wind dafür verantwortlich. Mit Hilfe eines Experiments und eines Windkanals wollen die Wissenschaftler herausfinden, wo sich die übrigen Leichenteile befinden könnten. Es stellt sich heraus, dass der Tote ein ehemaliger Marine namens Calvin Warren war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721191500 +0000" stop="20210721201000 +0000" catchup-id="877276329"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wbAFugUKp5s7DnZA0heg9A7wC4rrwQMRv7wssyS9B0j4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwischen Oklahoma und Texas werden zwei Leichen gefunden. Zunächst sieht so es aus, als hätte sich ein Liebespaar in den Freitod geflüchtet, doch schnell erkennt man, dass es sich bei den Skeletten um siamesische Zwillinge handelt. Jenny und Julie waren an der Hüfte zusammengewachsen und traten in einem Wanderzirkus auf. FBI-Agent Booth und Dr. Brennan beschließen, in der Rolle der Messerwurfartisten Buck und Wanda Informationen zu sammeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721201000 +0000" stop="20210721210500 +0000" catchup-id="877276332"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i8fuPNIGt5ZNDECMaB67A9BNtHz9ADfdTBxiitsPrDuCc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Booth und Wendell spielen Eishockey gegen das Team der Freiwilligen Feuerwehr. Booth, der sich vom Schiedsrichter ungerecht behandelt fühlt, fängt eine kleine Schlägerei mit Pete Carlson an, bei der er sich das Handgelenk bricht. Einen Monat nach diesem Spiel wird Pete Carlson tot in einem zugefrorenen See gefunden. Da Pete nach dem Spiel nicht mehr gesehen wurde und der Todeszeitpunkt in diese Zeit fällt, gilt Booth als Hauptverdächtiger.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721210500 +0000" stop="20210721220000 +0000" catchup-id="877276335"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FiECfedQzm7hBPCWTZAPk04DLsOHZ5ufePJvDPd8ZS0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brennan und Hodgins werden in das Büro des Bundesrichters zitiert. Es geht um einen alten Fall, bei dem Hodgins und Brennan lebendig begraben wurden. Der sogenannte &quot;Totengräber&quot;-Fall soll wieder aufgenommen werden. Just in dem Moment schlägt der Totengräber wieder zu. Diesmal bringt er Booth in seine Gewalt. Die Forderung lautet: Aushändigung von verlorengegangenen Beweismitteln oder Booth wird innerhalb der nächsten neun Stunden sterben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721220000 +0000" stop="20210721222000 +0000" catchup-id="877276338"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721222000 +0000" stop="20210721232000 +0000" catchup-id="877276341"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 23-jährige Tina Biggar wird von ihrem Freund Todd Nurnberger als vermisst gemeldet. Er sagt aus, dass Tina sich mit einem gewissen Ken getroffen habe, der ihr Geld für die Anschaffung eines Autos leihen wollte. In einem weiteren Fall geht es um das Verschwinden der jungen Linda Sobek aus Kalifornien, die als Model für Werbefotos in der Autobranche arbeitet und von ihrem letzten Auftrag nicht zurückkehrte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210721232000 +0000" stop="20210722001000 +0000" catchup-id="877276344"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird vor ihrem Haus ermordet aufgefunden. Es stellt sich heraus, dass sie vor Gericht gegen einen Mann aussagen sollte, den sie eines sexuellen Übergriffs beschuldigt hatte. Die Ermittler verdächtigen diesen Mann zwar der Tat, können ihm aber nichts nachweisen. Erst 15 Jahren später ist die forensische Wissenschaft so weit fortgeschritten, dass man anhand von kleinsten Spuren den Täter dingfest machen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722001000 +0000" stop="20210722010000 +0000" catchup-id="877276347"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stephen Holmes ist der stellvertretende Manager eines beliebten Restaurants und muss häufig Überstunden machen. Als eines Nachts ein Kammerjäger das Lokal betritt, findet er Stephen erstochen am Boden liegend vor. Außerdem wurden 8000 Dollar aus dem Safe gestohlen. Da das Restaurant videoüberwacht wird, hofft die Polizei, schnell einen Verdächtigen zu finden. Doch der Täter hat das Aufnahmegerät mitgenommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722010000 +0000" stop="20210722015000 +0000" catchup-id="877297095"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein psychologisches Profil führt die Polizei bei einem Mordfall in die Irre: Lange fahnden die Beamten nach dem falschen Mann. Erst eine DNA-Analyse der am Tatort gefundenen Spuren lässt die Ermittler auf den wahren Täter schließen. Im zweiten Fall geht es um den Tod einer Frau, deren Mann angibt, er habe sie in einer Blutlache auf dem Boden des Badezimmers gefunden, als er von der Arbeit nach Hause kam.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722015000 +0000" stop="20210722023500 +0000" catchup-id="877297098"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mädchen behauptet, sexuell missbraucht worden zu sein. Zunächst bezweifeln die Ermittler, dass die Zwölfjährige die Wahrheit sagt, doch an ihrer Kleidung gefundene Fasern unterstützen ihre Geschichte. Im zweiten Fall alarmiert ein Mann die Polizei: Seine Frau sei eine Treppe hinuntergestürzt und nun ohne Bewusstsein. Als die Rettungskräfte eintreffen, ist die Frau tot. Blutspritzer vor Ort lassen die Experten misstrauisch werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722023500 +0000" stop="20210722030000 +0000" catchup-id="877297101"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Ballsaal der hochherrschaftlichen Villa von John List findet die Polizei fünf Leichen. Es handelt sich um Lists Frau, seine Mutter und seine drei Kinder. List selbst ist spurlos verschwunden, man findet aber Notizen, aus denen hervorgeht, dass er der Mörder ist. Achtzehn Jahre später erstellen der Künstler Dr. Frank Bender und der Forensiker Richard Walter per Computertechnik ein Bild des gealterten John List.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722030000 +0000" stop="20210722034500 +0000" catchup-id="877297104"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innerhalb von einer Woche werden in New York zwei Männer umgebracht, die beide Mac Taylor hießen. Der erste verblutete, nachdem man auf ihn geschossen hatte, der zweite wurde aus einem Hochhaus gestoßen. Mac und sein Team gehen davon aus, dass sie es mit einem Serienkiller zu tun haben und dass Mac sein nächstes Opfer sein könnte. Bei einem Schwimmbadbesuch war Mac ein Mann aufgefallen, der offenbar Macs Brieftasche durchwühlt hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722034500 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="877297107"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5cM9A9Axea9AuG2oVJ19BsLYylC0kOsijd4LE9C9C39BiW5rIY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Justizhelfer Walter Danzig wird ermordet in seinem Wagen gefunden. Doch eines lässt die Detectives stutzen, denn Walter wurde in einer Schiedsrichteruniform getötet. Sie finden heraus, dass das Opfer die Klageschriften und Vorladungen oft verkleidet überbracht hat. Er wurde nicht während seines Jobs als Justizhelfer ermordet, sondern war Schiedsrichter bei einem Turnier auf einer Computermesse.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722043000 +0000" stop="20210722052000 +0000" catchup-id="877297110"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ojJQoys0fwBQzPCNQmdBiNCYE6lB9Buvhto84JkzO19CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin und Elaine Moore haben kein gutes Gefühl dabei, als sie anlässlich einer Geburtstagsparty in ihr altes Wohnviertel zurückkehren, das einen schlechten Ruf hat. Ihre Ängste sind berechtigt: Kaum dort, werden sie überfallen, ausgeraubt und Kevin wird erschossen. Er stirbt noch an Ort und Stelle und hinterlässt seine schockierte Ehefrau, die Lindsay anschließend den Tathergang schildert. Doch sie scheint nicht die Wahrheit zu sagen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722052000 +0000" stop="20210722061500 +0000" catchup-id="877297113"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann ist scheinbar von einem Dach in den Tod gestürzt. Doch dann finden die CSI-Spezialisten heraus, dass das Opfer ein Gleitschirmspringer war und dass sich jemand an seiner Ausrüstung zu schaffen gemacht hat. In Verdacht gerät sein Konkurrent Fred Dacks. Unterdessen wird ein Mann erschossen neben seinem Wagen aufgefunden. Catherine und Detective O'Reily kommen schnell dahinter, dass ein Nachbar die Tat begangen haben muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722061500 +0000" stop="20210722071000 +0000" catchup-id="877297116"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Unbekannter versetzt ein Wohnviertel in Angst und Schrecken: Er überfällt junge Frauen, belästigt sie sexuell, vergewaltigt sie aber nicht. Spuren vor den Fenstern der Opfer führen das Team zu Justin Lamond, der die Frauen nur beobachtet haben will. Ein weiterer Verdächtiger namens Reed versichert glaubhaft, unschuldig zu sein. Kurze Zeit darauf ändert der Täter seine Vorgehensweise: Eine Frau wurde vergewaltigt - und eine Spur führt zu Reed.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722071000 +0000" stop="20210722080500 +0000" catchup-id="877297119"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Nachtclub wurde eine Frau ermordet aufgefunden. Kim Burton arbeitete in einer zwielichtigen Begleitagentur und stellte den Kontakt zwischen den Frauen und den zahlungswilligen Kunden her. Die Ermittlungen ergeben, dass Kim mit dem Kopfkissen erstickt worden ist. Valera untersucht den Kissenbezug und findet zahlreiche DNS-Spuren, unter anderem von Butch Raleigh, der am Abend ihres Todes ihr letzter Kunde war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722080500 +0000" stop="20210722090000 +0000" catchup-id="877297122"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>15 Jahre nach ihrem Schulabschluss sehen sich die Schüler einer Highschool bei einem Klassentreffen wieder. Während der Veranstaltung wird einer von ihnen mit einer Champagnerflasche erschlagen. Das Opfer gehörte zwar zu Schulzeiten zu den angesagtesten Personen auf dem Campus, doch seine arrogante und rücksichtslose Art verschaffte ihm auch viele Feinde. Die Liste derer, die sauer auf den mittlerweile erfolgreichen Geschäftsmann waren, ist lang.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722090000 +0000" stop="20210722095500 +0000" catchup-id="877297125"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Jacht der Familie Gannon bricht ein Feuer aus. Tochter Julie versucht, sich durch einen Sprung ins Wasser zu retten, und ist anschließend unauffindbar. Auch ihr Bruder Luke bleibt nach dem Versuch, sie zu retten, verschollen. Zwar finden Horatios Leute wenig später eine männliche Leiche im Wasser, doch es handelt sich nicht um Luke, sondern um einen Angestellter der Familie Elias, die mit den Gannons bekannt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722095500 +0000" stop="20210722100000 +0000" catchup-id="877297128"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722100000 +0000" stop="20210722110000 +0000" catchup-id="877297131"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjyHHc7fFVjtZjmec1UaKPSqc1TcdPOqBtSWXFziHaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722110000 +0000" stop="20210722120000 +0000" catchup-id="877297134"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722120000 +0000" stop="20210722130000 +0000" catchup-id="877297137"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei 4-fach Mama Angelina (28) geht es oft heiß her: Wenn ihre Drillinge Neo, Mariella, Mila (3) oder auch Tochter Emely (5) mal wieder bocken, werden sie eiskalt ignoriert, da sich Angelina nicht um den Finger wickeln lassen will. Ganze andere Probleme gibt es bei Lina (32): Die ist seit ihrer Geburt sehbehindert und erzieht ihre lebensfrohen Kinder Emily (5) und Maximilian (3) auf ihre eigene Art und Weise.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722130000 +0000" stop="20210722140000 +0000" catchup-id="877320210"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZA12v3OtZwvSOuPwi8c4crTW4RjCgbuTpw0MjImSIlk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722140000 +0000" stop="20210722150000 +0000" catchup-id="877320213"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722150000 +0000" stop="20210722160000 +0000" catchup-id="877320216"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722160000 +0000" stop="20210722170000 +0000" catchup-id="877320219"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roland Trettl lädt heute wieder acht Menschen, die sich noch nie zuvor gesehen haben, zu einem ganz besonderen &quot;First Date&quot; in sein Restaurant. Mit dabei ist unter anderem Steven (40). Ob Hobbyköchin Ruth (32) genauso viel Geschmack an dem vierzigjährigen Vegetarier findet, wie an Taglierini und Co.?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722170000 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877320222"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oanydDlsjTiUBvDCOouUFKHofTdFDRW9Cs9COVGf3BZzE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regina, 55 Jahre Motto: &quot;Man kocht nur mit dem Herzen gut!&quot; Vorspeise: Vitello tonnato Hauptspeise: Kingfish auf gebratenem grünen Spargel, dazu Rosmarinkartoffeln Nachspeise: Mascarponecreme im Schokonest mit frischen Früchten der Saison, Espresso Cocktail</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722181500 +0000" stop="20210722201000 +0000" catchup-id="877320225"><title>Ich - Einfach unverbesserlich 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ISacpApdrQE9B7HQoduCvsw9AfFT4J2yeP719BKij9BVvvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seitdem Gru unter die Familienväter gegangen ist, ist der ehemalige Superschurke ziemlich zahm geworden. Mit seinen drei Adoptivtöchtern Margo, Edith und Agnes führt er ein recht beschauliches Leben. Als es eines Tages zu mysteriösen Vorfällen kommt, die wohl auf das Konto eines neuen Superschurken gehen, wird Gru von einer Geheimorganisation gebeten, den Nebenbuhler ausfindig zu machen. Ihm zur Seite steht die hübsche Agentin Lucy.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722201000 +0000" stop="20210722214500 +0000" catchup-id="877320228"><title>Walking Tall - Auf eigene Faust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4wLvGPQgHHI9Az4RwCQFkTytvd0ndLeGcGLxfYE53Glc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Soldat Chris Vaughn nach achtjährigem Einsatz in seine Heimatstadt zurückkommt, hat sich dort ein Casino etabliert, dessen Betreiber, der dort auch mit Drogen handelt, die Macht über die Polizei und den Sheriff innehat. Um der Korruption und den illegalen Machenschaften ein Ende zu setzen, kandidiert Chris für das Amt des Sheriffs. Werden die Bewohner der Stadt tatsächlich für ihn und gegen den größten Arbeitgeber der Region stimmen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722214500 +0000" stop="20210722220500 +0000" catchup-id="877320231"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722220500 +0000" stop="20210722230500 +0000" catchup-id="877320234"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Mädchen seine Freundin besuchen will, findet sie ein grauenhaftes Blutbad vor: Tiffany Rowell, ihr Freund Marcus Precella, sein Cousin Adelbert Sanchez sowie Tiffanys Freundin Rachael Koloroutis wurden erschossen. Die Polizei geht davon aus, dass die vier jungen Leute den Täter gekannt haben müssen. Da die beiden Männer mit Drogen dealten, konzentrieren sich die Ermittlungen auf deren Bekanntenkreis.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722230500 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="877320237"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve Myers findet seine Frau Jennifer erschossen in ihrer Kunstgalerie auf. Die Polizei hält ihn für den Hauptverdächtigen, weil er die gleiche Waffe besitzt, die der Täter benutzte. Allerdings ergeben ballistische Untersuchungen, dass die Kugeln nicht identisch sind. Außerdem scheint Steve ein nicht zu widerlegendes Alibi zu besitzen. Im zweiten Fall geht es um ein Ehepaar, das an einer geheimnisvollen Krankheit stirbt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210722235500 +0000" stop="20210723004500 +0000" catchup-id="877320240"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Mann gesteht, in einem Pizzarestaurant ein Mädchen vergewaltigt und ermordet zu haben, scheint für die Polizei der Fall gelöst zu sein. Acht Jahre später bekennt sich jedoch ein anderer Mann zu der Tat. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an der 17-jährigen Highschool-Schülerin Crystal Faye Todd. Für die Polizei ist Crystals bester Freund Ken der Hauptverdächtige. Doch Ken scheint ein Alibi für die Tatzeit zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723004500 +0000" stop="20210723013000 +0000" catchup-id="877320243"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Modesto, Kalifornien: Ein junges Mädchen ist verschwunden. Zunächst geht die Polizei davon aus, dass der Teenager von zu Hause ausgerissen ist. Doch dann findet man seine nackte Leiche in einem Graben 20 Meilen vom Elternhaus entfernt. Zweiter Fall: Die Polizei findet das Auto eines vermissten Mannes, doch von dem Besitzer fehlt jede Spur. Die Ermittler stellen fest, dass das Wageninnere über und über mit Motoröl bedeckt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723013000 +0000" stop="20210723022000 +0000" catchup-id="877340409"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Studentin Corey Parker wurde in ihrem Schlafzimmer ermordet. Alles deutet darauf hin, dass der Täter zuvor in Coreys Wohnung eingebrochen ist und dort auf sie gewartet hat. Im zweiten Fall geht es um eine Leiche, die der Mörder verbrennen wollte. Die Feuerwehr kann die Flammen noch rechtzeitig löschen, bevor das Opfer vollkommen unkenntlich ist. Die Ermittler lassen eine Phantomzeichnung anfertigen, die in den Nachrichten gezeigt wird.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723022000 +0000" stop="20210723030500 +0000" catchup-id="877340412"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 40-jährige Frau stirbt bei einem Brand. Sie war mit einem Polizeibeamten verheiratet, doch die Ehe war längst zu Ende. Dennoch geht man zunächst nicht von einem Verbrechen aus - bis die Ermittler die verkohlten Trümmer des Hauses durchsuchen. In einem weiteren Fall geht es um den Tod einer Nachrichtensprecherin, die in ihrem Haus erschossen wurde. Alle Indizien weisen auf ein Verbrechen aus Leidenschaft hin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723030500 +0000" stop="20210723034500 +0000" catchup-id="877340415"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Manhattan wird ein Geldtransporter überfallen. Bei dem Überfall wird kein Geld gestohlen, aber einer der beiden Sicherheitsleute, Carl Custer, kommt ums Leben. Bei der Autopsie von Custers Leiche stellt Sid fest, dass der gesamte Körper des Opfers Verbrennungen aufweist, die von einer stark erhöhten Mikrowellenstrahlung herrühren, die ebenfalls dazu geführt hat, dass Custers Herzschrittmacher explodierte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723034500 +0000" stop="20210723043000 +0000" catchup-id="877340418"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ojJQoys0fwBQzPCNQmdBiNCYE6lB9Buvhto84JkzO19CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin und Elaine Moore haben kein gutes Gefühl dabei, als sie anlässlich einer Geburtstagsparty in ihr altes Wohnviertel zurückkehren, das einen schlechten Ruf hat. Ihre Ängste sind berechtigt: Kaum dort, werden sie überfallen, ausgeraubt und Kevin wird erschossen. Er stirbt noch an Ort und Stelle und hinterlässt seine schockierte Ehefrau, die Lindsay anschließend den Tathergang schildert. Doch sie scheint nicht die Wahrheit zu sagen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723043000 +0000" stop="20210723052000 +0000" catchup-id="877340421"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/njNWX1wtWtkTSqBXTTH1ndd70VyAdwj6EZidrMpAFnI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Serie von Banküberfallen, an denen vier bewaffnete und maskierte Männer beteiligt sind, hält die CSI-Ermittler in Atem. Bei dem jüngsten Raub wird eine junge Frau erschossen und erliegt ihren Verletzungen. Den Detectives gelingt es schließlich, den Kopf der Bande ausfindig zu machen: Es handelt sich um einen schwerkranken alten Mann namens Hank Sheldon, der gemeinsam mit seinem Enkel Luke die Übergriffe geplant hat, um an Geld zu kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723052000 +0000" stop="20210723061500 +0000" catchup-id="877340424"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine alte Dame überfährt eine rote Ampel und rast in ein Café, wobei außer ihr noch drei weitere Menschen sterben. Catherine und Sara wollen herausfinden, was die Frau zu dieser Amokfahrt trieb. Grissom und Nick untersuchen den vermeintlichen Unfalltod von Vanessa Arnz, die in ihrem Schlafzimmer an einer Kohlenmonoxidvergiftung gestorben ist. Als Nick in einem gasbetriebenen Kamin ein halb verbranntes Stück Aktivkohle findet, wird er stutzig.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723061500 +0000" stop="20210723071000 +0000" catchup-id="877340427"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei junge Frauen finden in einem Giftmüllfass eine stark verweste männliche Leiche. Dem CSI-Team gelingt es, das Opfer zu identifizieren: Es handelt sich um Christian Cutler, der offenbar von einem Kampfroboter getötet wurde. Solche Roboter lassen Technik-Freaks bei Veranstaltungen gegeneinander antreten. In Verdacht geraten sowohl Cutlers Partner Brian Kelso als auch sein härtester Konkurrent Luke.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723071000 +0000" stop="20210723080500 +0000" catchup-id="877340430"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Jacht der Familie Gannon bricht ein Feuer aus. Tochter Julie versucht, sich durch einen Sprung ins Wasser zu retten, und ist anschließend unauffindbar. Auch ihr Bruder Luke bleibt nach dem Versuch, sie zu retten, verschollen. Zwar finden Horatios Leute wenig später eine männliche Leiche im Wasser, doch es handelt sich nicht um Luke, sondern um einen Angestellter der Familie Elias, die mit den Gannons bekannt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723080500 +0000" stop="20210723090000 +0000" catchup-id="877340433"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Schülerinnen Tina und Sarah genießen in einer Disco zahlreiche Drinks. Am nächsten Morgen ist Sarah spurlos verschwunden. Tina gibt an, ihre Freundin nachts im Club verlassen zu haben. Als sie tags darauf aufwachte, war Sarah verschwunden. Die Ermittler entdecken, dass Sarahs eifersüchtiger Stiefvater ihren Wagen mit einer Kamera versehen hatte. In dem Auto findet das Team Blutspuren eines Mannes, mit dem Sarah in der Disco geflirtet hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723090000 +0000" stop="20210723095500 +0000" catchup-id="877340436"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor einem exklusiven Fünf-Sterne-Hotel in Miami wird der Hotelangestellte Armando Diaz tot aufgefunden. Als Tatverdächtige kommen drei Frauen in Frage, die es sich fern von ihren Ehemännern gut gehen lassen wollten und mit dem attraktiven Armando eine Beziehung hatten. Eine der Frauen gesteht schließlich, Armando nach einem Treffen mehrere Schläge mit der Handtuchstange verpasst zu haben. Doch das war nicht die Todesursache.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723095500 +0000" stop="20210723100000 +0000" catchup-id="877340439"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723100000 +0000" stop="20210723110000 +0000" catchup-id="877340442"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZA12v3OtZwvSOuPwi8c4crTW4RjCgbuTpw0MjImSIlk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723110000 +0000" stop="20210723120000 +0000" catchup-id="877340445"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723120000 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="877340448"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die erfahrene Mutter Carina (40) weiß, worauf es bei der Erziehung ankommt: Die Bedürfnisse der Kinder sollten im Vordergrund stehen. Carina richtet den ganzen Tagesablauf nach ihrer Tochter Matilda (1). Da schüttelt die junge Mutter Lea (18) den Kopf, denn Strukturen und Konsequenzen sollten das A und O jeder Erziehung sein. Ihrem Sohn Miran (1) gibt sie daher keinen Keks, wenn er quengelt. Doch der Start ins Leben war für Miran nicht leicht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723130000 +0000" stop="20210723140000 +0000" catchup-id="877362846"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723140000 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="877362849"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723150000 +0000" stop="20210723160000 +0000" catchup-id="877362852"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723160000 +0000" stop="20210723170000 +0000" catchup-id="877362855"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im &quot;First Dates&quot;-Restaurant begrüßt Roland Trettl auch heute wieder einige Singles, die keine mehr sein möchten. Mathias (35) zum Beispiel wohnt bisher zusammen mit drei Frauen, mit denen er aber keine Beziehung hat. Nun will er endlich mal mit einer zusammen sein, ohne direkt mit ihr zusammen zu ziehen. Wie wird Sophie (28) auf ihn reagieren?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723170000 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="877362858"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C1uhkTVW9C6ub81ZSboDNmJEl4aOdpAhmCY1UsyONZgI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Luka, 47 Jahre Motto: &quot;Forchheims Wappenfisch&quot; Vorspeise: Forellen Ceviche mit Spargel und Avocado Hauptspeise: Confierte Forelle mit Peperonata und Knusprigem Nachspeise: Rhabarber-Crumble mit Eis</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723181500 +0000" stop="20210723191500 +0000" catchup-id="877362861"><title>Magnum P.I.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hXSjCON9AaGFdwp9BNf9Azqqe7dcAiuRdVSbNSApDzfHFo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Magnum wird von den Reservekräften für eine geheime Mission einberufen. Seine Freunde sind sehr überrascht, als sich herausstellt, dass die Mission nur ein Vorwand ist. Magnum wurde tatsächlich rein gelegt!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723191500 +0000" stop="20210723201000 +0000" catchup-id="877362864"><title>Magnum P.I.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HL4xyB9CUXKgoQQAeh08PGZ0a9BTgI8W9AY8TK3QG7pO40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Junior wird gekidnapped! Daraufhin soll er als Druckmittel dienen, um an die gestohlene Liste von Undercoveragenten der CIA zu gelangen. Ein Großteil des Five-0 von der CIA wird einberufen. So soll verhindert werden, dass sie sich einmischen. Unterdessen bitten Tani und Quinn Magnum und Higgins um Hilfe.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723201000 +0000" stop="20210723220000 +0000" catchup-id="877362867"><title>Ich - Einfach unverbesserlich 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ISacpApdrQE9B7HQoduCvsw9AfFT4J2yeP719BKij9BVvvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seitdem Gru unter die Familienväter gegangen ist, ist der ehemalige Superschurke ziemlich zahm geworden. Mit seinen drei Adoptivtöchtern Margo, Edith und Agnes führt er ein recht beschauliches Leben. Als es eines Tages zu mysteriösen Vorfällen kommt, die wohl auf das Konto eines neuen Superschurken gehen, wird Gru von einer Geheimorganisation gebeten, den Nebenbuhler ausfindig zu machen. Ihm zur Seite steht die hübsche Agentin Lucy.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723220000 +0000" stop="20210723222000 +0000" catchup-id="877362870"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723222000 +0000" stop="20210723232000 +0000" catchup-id="877362873"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann meldet sich bei der Notrufzentrale und behauptet, seine Freundin habe sich erschossen. Die Autopsie ergibt, dass die Frau ermordet wurde. Außerdem werden Beweise gefunden, durch die der Täter dingfest gemacht werden kann. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an einer indianischstämmigen Frau in der Wüste von New Mexico. Vor Jahren wurde nicht weit vom Tatort entfernt ein ähnliches Verbrechen begangen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210723232000 +0000" stop="20210724001000 +0000" catchup-id="877362876"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Versicherungsangestellte Katie Froeschle ist an einem Freitagabend nicht zu einer Verabredung mit ihren Freunden erschienen. Weil sie sich das ganze Wochenende über nicht bei ihren Eltern gemeldet hat, wenden sich diese voller Sorge an die Polizei. Es stellt sich heraus, dass Katie am Freitagnachmittag einen beruflichen Termin wahrgenommen hatte. Kurz darauf wird ihr Auto auf einem verlassenen Parkplatz gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724001000 +0000" stop="20210724005000 +0000" catchup-id="877362879"><title>Snapped - Wenn Frauen töten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1IKW7Ika9ABvSKBGLJSpEBKLyZKpeQRog1qPkZYWd4EE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Exondia und Manny Salado lernten sich beim Militär kennen und verliebten sich. Sie heirateten schnell, doch ihre Ehe hielt nicht lange. Kurz nachdem Exondia herausgefunden hat, dass Manny sie betrügt, verschwindet ihr Mann spurlos. Die junge Mutter behauptet, er hätte sie für eine andere Frau verlassen, doch Exondias Freundin April Stubbs macht die Ermittler auf ihr seltsames Verhalten aufmerksam, denn sie scheint mehr zu wissen, als sie vorgibt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724005000 +0000" stop="20210724013500 +0000" catchup-id="877385067"><title>Snapped - Wenn Frauen töten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1IKW7Ika9ABvSKBGLJSpEBKLyZKpeQRog1qPkZYWd4EE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Narcy Novack stieg von der Stripperin zur Millionärs-Gattin auf, als sie den reichen Ben Novack Jr. kennenlernte. Doch ihre Ehe nahm ein jähes Ende, als der 53-Jährige am 12. Juli 2009 brutal erschlagen in seinem Hotelzimmer aufgefunden wird. Aufgrund der Brutalität gehen die Ermittler nicht davon aus, dass es sich um einen Raubmord handelt. Was war dann passiert? War Narcissa etwa von Anfang an nur auf das Vermögen ihres Mannes aus?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724013500 +0000" stop="20210724022500 +0000" catchup-id="877523280"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Darlene Vander Giesen wird von ihren Eltern als vermisst gemeldet. Die Polizei findet heraus, dass Darlene viele Internetbekanntschaften hat und von einer Frau E-Mails bekam, die Drohungen enthielten. Als die Ermittler dieser Spur folgen, treffen sie auf eine junge Frau, die ebenso wie Darlene gehörlos ist. Da Darlene Kontakt zu der Ex-Freundin dieser Frau hatte, vermutet die Polizei, dass ein Eifersuchtsdrama vorliegen könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724022500 +0000" stop="20210724025000 +0000" catchup-id="877385070"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Scott Dunns Schlafzimmer findet man Spuren von Blut und eindeutige Hinweise darauf, dass ein Gewaltverbrechen verschleiert wurde. Trotzdem stuft die Polizei den Fall nicht als Mord ein; Scott gilt für sie als vermisste Person. Scotts Vater will sich damit nicht abfinden. Er bietet den Ermittlern jede Unterstützung an und macht sie auf Scotts Freundin Leisha aufmerksam, die er für verdächtig hält.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724025000 +0000" stop="20210724040000 +0000" catchup-id="877385073"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer Gemeinde in Utah werden zwei Bombenanschläge verübt, bei denen zwei Menschen sterben. Es handelt sich um den Geschäftsmann und Mormonenprediger Steve Christensen und um Kathy Sheets, die Frau von Christensens Geschäftspartner Gary. Ein Motiv für die Tat scheint es nicht zu geben, und vom Täter fehlt jede Spur. Erst als eine weitere Bombe hochgeht, kommt die Polizei der Lösung des Falls näher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724040000 +0000" stop="20210724041500 +0000" catchup-id="877546272"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724041500 +0000" stop="20210724051500 +0000" catchup-id="877385082"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NiMWaZQnHX8vYEZ3KIMKxFVDMR4YYDJzxsHvWI3Spvs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Goren und Eames untersuchen den Mord an drei Latinos, die mit derselben Waffe erschossen wurden. Die Tatwaffe gehört dem Polizisten Tommy Callahan. Dieser musste kurz nach den Morden mit einem gebrochenen Bein aus einem U-Bahnschacht gerettet werden. Goren und Eames glauben, ihren Schuldigen gefunden zu haben. Es stellt sich jedoch heraus, dass Callahan an einer schweren Form der Schlafwandelns leidet und die Tat nicht begangen haben kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724051500 +0000" stop="20210724061000 +0000" catchup-id="877385085"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FxjrMYfMjYxmrgwHfnVAYnKadce3UR9BdDYNbZA4rsY0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit einem Herzversagen vor sechs Jahren liegt Laraine Farrell im Wachkoma. Nun wünschen ihre Eltern und ihr Sohn, dass die lebenserhaltenden Apparate abgeschaltet werden. Ihr Mann Mark will sie aber um jeden Preis am Leben erhalten. Es soll zu einem Prozess kommen. Kurz vor der Verhandlung wird die behandelnde Ärztin Dr. Anna Ford tot im Schwimmbad aufgefunden. Sie war sicher, dass Laraine bald wieder mit ihrer Umwelt kommunizieren könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724061000 +0000" stop="20210724070500 +0000" catchup-id="877385088"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T7S9CbzJYu2m2zgY8NGr9CVE26gJq8NHc1j7BU35gxojI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Tierärztin Molly Sims liegt ermordet im Pferdestall. Goren und Eames finden Laborberichte, die Molly eilig angefordert hatte, doch das dazugehörige Pferd ist verschwunden. Bei der Suche landen die Ermittler schließlich bei einer Quarantänestation, deren Tierarzt sich durch seine Aussagen verdächtig macht. Bald deutet einiges darauf hin, dass der Gestütsverwalter Dale die Pferde dazu benutzt hat, Drogen ins Land zu schmuggeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724070500 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="877385091"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cIaayLxBsC1MN8NTPWsrr3TQjM8mSiWI87XPQIhtALc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Hauptzeuge in einer wichtigen Verhandlung gegen einen Mafia-Clan ist erschossen worden. Staatsanwalt Perez ist außer sich und drängt auf eine schnelle Aufklärung. Kurz darauf wird die Frau von Perez, eine Polizistin, niedergestochen. Die Spur führt zu einem gewissen Chops, dem neuen Schützling des mächtigen Mafiabosses Mario Damiano. Hat Chops zum Wohle der Organisation den Zeugen ermordet und Perez' Frau als Warnung niedergestochen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724080000 +0000" stop="20210724085500 +0000" catchup-id="877385094"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fyjGw5EHaIerWJI7QEcIzogWS575VsDsOUR4m4zdZW8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Totenwache der verstorbenen Mrs. Pearce herrscht große Aufregung: Ein Ring, der der Toten zu Lebzeiten sehr wichtig war und den sie mit ins Grab nehmen wollte, wurde gestohlen. Ihre Tochter Danielle meldet den Diebstahl bei der Polizei und hat kurz darauf einen tödlichen Verkehrsunfall. Eine Spur führt Goren und Eames zu Dr. Edwin Lindgard, dem Arzt der Verstorbenen. In dessen Kartei entdecken die Ermittler Unfassbares.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724085500 +0000" stop="20210724095000 +0000" catchup-id="877385097"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NiMWaZQnHX8vYEZ3KIMKxFVDMR4YYDJzxsHvWI3Spvs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Goren und Eames untersuchen den Mord an drei Latinos, die mit derselben Waffe erschossen wurden. Die Tatwaffe gehört dem Polizisten Tommy Callahan. Dieser musste kurz nach den Morden mit einem gebrochenen Bein aus einem U-Bahnschacht gerettet werden. Goren und Eames glauben, ihren Schuldigen gefunden zu haben. Es stellt sich jedoch heraus, dass Callahan an einer schweren Form der Schlafwandelns leidet und die Tat nicht begangen haben kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724095000 +0000" stop="20210724105000 +0000" catchup-id="877385100"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724105000 +0000" stop="20210724115000 +0000" catchup-id="877385103"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724115000 +0000" stop="20210724125000 +0000" catchup-id="877385106"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724125000 +0000" stop="20210724135000 +0000" catchup-id="877385109"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724135000 +0000" stop="20210724145500 +0000" catchup-id="877408275"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724145500 +0000" stop="20210724160000 +0000" catchup-id="877408278"><title>Der V.I.P. Hundeprofi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x4dC9CaK16wv12kpxKGx7G6oFGfA48v0Vk279CY38UCZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Radiomoderatorin Verena Kerth hat seit wenigen Monaten die Maltipoo-Hündin &quot;Coco Salami&quot;. Die junge Hündin hatte bisher Welpenschutz und durfte machen, was sie wollte. Doch nun beginnt das Training - nicht nur für &quot;Coco&quot;. Auch Verena Kerth muss sich an die Regeln des Hundeprofis halten. Sie darf mit &quot;Coco&quot; nicht mehr sprechen und Futter gibt es nur noch über den Futterbeutel. Ob die Münchnerin so hart zu ihrem Liebling bleiben kann?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724160000 +0000" stop="20210724171000 +0000" catchup-id="877408281"><title>hundkatzemaus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vmKsXinLdrYGrTXi3C7SokEKikI4AabAwLpI1y47Azk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Duschen oder Baden? Für die meisten Vierbeiner folgt das auf der Beliebtheitsskala gleich nach dem Tierarztbesuch. Das hat Franziska Knabenreich in ihrem Hundesalon schon oft hautnah miterleben können. Die Lösung: ein Bademantel für Hunde! Das Clou: Der Bademantel ist nicht nur passgenau, sondern auch nachhaltig produziert, für die Herstellung hat die Hundefrisörin ausgemusterte Handtücher aus ihrem Hundesalon mitgebracht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724171000 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877408284"><title>Das geheime Leben unserer Haustiere</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7bNrsNV3JxmUf9CvqpdWPyWcVOytbKaZkGZXPsUg6HXE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unsere Haustiere sind zwar zahm, doch ihr wilder Ursprung zeigt sich in der ein oder anderen Verhaltensweise. Zu ihrem eigenen Schutz und dem Schutz ihrer Artgenossen, lernen die Kleinen sich zu verteidigen und im Zweifel auch anzugreifen. Durch die enge Bindung zu ihren Besitzern, tun unsere Haustiere einfach alles für unseren Schutz.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724181500 +0000" stop="20210724203000 +0000" catchup-id="877408287"><title>Pitch Perfect - Die Bühne gehört uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2ykdbTaAscM9B6jEYFRj9AuB3ZeL9BwzUVUIQqfyLTAxNc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das A-cappella-Team &quot;Barden Bellas&quot; verliert nach einem katastrophalen Auftritt fast alle Mitglieder. So nimmt die Anführerin Aubrey notgedrungen eine Reihe von Außenseiterinnen ins Team auf. In dem gemischten Haufen ist auch die coole Beca, die eher zufällig in der Gesangstruppe landet. Als sie es tatsächlich schafft, die verstaubten Songs der Gruppe mit hippen neuen Beats aufzumotzen, kommt die Truppe so richtig in Schwung.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724203000 +0000" stop="20210724220500 +0000" catchup-id="877408290"><title>Walking Tall - Auf eigene Faust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4wLvGPQgHHI9Az4RwCQFkTytvd0ndLeGcGLxfYE53Glc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Soldat Chris Vaughn nach achtjährigem Einsatz in seine Heimatstadt zurückkommt, hat sich dort ein Casino etabliert, dessen Betreiber, der dort auch mit Drogen handelt, die Macht über die Polizei und den Sheriff innehat. Um der Korruption und den illegalen Machenschaften ein Ende zu setzen, kandidiert Chris für das Amt des Sheriffs. Werden die Bewohner der Stadt tatsächlich für ihn und gegen den größten Arbeitgeber der Region stimmen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724220500 +0000" stop="20210724230500 +0000" catchup-id="877408293"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eric Miller fühlt sich sehr schlecht und wird in ein Krankenhaus eingeliefert. Nur ein paar Tage später kommt er wieder in die Klinik und stirbt nach wenigen Stunden. Ihm wurde eine tödliche Dosis Gift verabreicht. Freunde berichten, dass Eric das erste Mal erkrankte, als sie zusammen beim Bowling waren und ein Bekannter Eric ein Bier ausgab. Als die Ermittler diesen Mann vernehmen wollen, finden sie seine Leiche und einen Abschiedsbrief.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724230500 +0000" stop="20210724235500 +0000" catchup-id="877408296"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Notruf erreicht die Polizei: Neil Wolsieffer meldet, bei seinem Bruder sei eingebrochen wirden, er werde immer wieder bewusstlos, und er selber mache sich Sorgen um Glens Frau und Tochter. Als die Polizei im Haus von Glen eintrifft, liegt dessen Frau tot im Schlafzimmer. Dr. Wolsieffer berichtet, ein Einbrecher habe versucht, ihn zu erwürgen. Die Beamten finden im Haus allerdings keine Spuren, die auf ein gewaltsames Eindringen hindeuten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210724235500 +0000" stop="20210725004500 +0000" catchup-id="877408299"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Müllsack wird eine zerstückelte Männerleiche gefunden. Die Frau des Opfers gibt an, ihr Mann habe seit einiger Zeit Sex mit einem Homosexuellen gehabt. Trotz dieses Hinweises kann der Fall nicht aufgeklärt werden. Nach einem Jahr tauchen zwei weitere zerstückelte Leichen in Müllsäcken auf, doch es gibt keine brauchbaren Spuren. Erst acht Jahre später können mit einem neuen Verfahren doch noch Fingerabdrücke sichtbar gemacht werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725004500 +0000" stop="20210725013500 +0000" catchup-id="877408302"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 19-jährige Jane Lewis und ihr Freund verirren sich bei einem Campingausflug und schlafen schließlich in ihrem Auto. Sie werden von einem bewaffneten Mann in Tarnuniform überfallen, der dem Jungen befiehlt, in den Wald zu fliehen. Dann fährt er mit Jane zu einer Blockhütte, wo er sie mehrmals vergewaltigt. Anschließend lässt der Mann das Mädchen frei. Obwohl Jane den Täter gut beschreiben kann, tappt die Polizei monatelang im Dunkeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725013500 +0000" stop="20210725022000 +0000" catchup-id="877430181"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Kalifornien wurde ein älteres Paar ausgeraubt und ermordet. Die Polizei hatte mehrere Verdächtige im Visier, konnte aber keinem von ihnen etwas nachweisen. Zehn Jahre später findet ein Forensiker mithilfe modernster Untersuchungsmethoden ballistische Beweise, die zuvor übersehen wurden und nun dazu beitragen, den Fall endlich aufzuklären. Im zweiten Fall geht es um einen Wrestling-Champion, der bei einem Straßenkampf getötet wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725022000 +0000" stop="20210725031500 +0000" catchup-id="877430184"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HZ9BMT2JYTzfRw9Afml0Uk6R7i1nmNu0XvJHaLz9AQKd6U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine in ihrer Gemeinde hoch angesehene Krankenschwester kommt bei einem vermeintlichen Verkehrsunfall ums Leben. Die Ermittlungen ergeben jedoch, dass es sich nicht um einen Unfall, sondern um kaltblütigen Mord handelt. In einem weiteren Fall geht es um drei Frauen, die unter ähnlichen Umständen verschwunden sind. Sorgfältige Recherchen und ein Forensiker, der modernste kriminalistische Methoden anwendet, tragen zur Aufklärung des Falls bei.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725031500 +0000" stop="20210725040000 +0000" catchup-id="877430187"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FxjrMYfMjYxmrgwHfnVAYnKadce3UR9BdDYNbZA4rsY0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit einem Herzversagen vor sechs Jahren liegt Laraine Farrell im Wachkoma. Nun wünschen ihre Eltern und ihr Sohn, dass die lebenserhaltenden Apparate abgeschaltet werden. Ihr Mann Mark will sie aber um jeden Preis am Leben erhalten. Es soll zu einem Prozess kommen. Kurz vor der Verhandlung wird die behandelnde Ärztin Dr. Anna Ford tot im Schwimmbad aufgefunden. Sie war sicher, dass Laraine bald wieder mit ihrer Umwelt kommunizieren könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725040000 +0000" stop="20210725045500 +0000" catchup-id="877430190"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T7S9CbzJYu2m2zgY8NGr9CVE26gJq8NHc1j7BU35gxojI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Tierärztin Molly Sims liegt ermordet im Pferdestall. Goren und Eames finden Laborberichte, die Molly eilig angefordert hatte, doch das dazugehörige Pferd ist verschwunden. Bei der Suche landen die Ermittler schließlich bei einer Quarantänestation, deren Tierarzt sich durch seine Aussagen verdächtig macht. Bald deutet einiges darauf hin, dass der Gestütsverwalter Dale die Pferde dazu benutzt hat, Drogen ins Land zu schmuggeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725045500 +0000" stop="20210725055000 +0000" catchup-id="877430193"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cIaayLxBsC1MN8NTPWsrr3TQjM8mSiWI87XPQIhtALc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Hauptzeuge in einer wichtigen Verhandlung gegen einen Mafia-Clan ist erschossen worden. Staatsanwalt Perez ist außer sich und drängt auf eine schnelle Aufklärung. Kurz darauf wird die Frau von Perez, eine Polizistin, niedergestochen. Die Spur führt zu einem gewissen Chops, dem neuen Schützling des mächtigen Mafiabosses Mario Damiano. Hat Chops zum Wohle der Organisation den Zeugen ermordet und Perez' Frau als Warnung niedergestochen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725055000 +0000" stop="20210725064000 +0000" catchup-id="877430196"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RgUe6Ebz03KLd9A1VEy0l0kA2OaaaF9C7RiSVDrzhmzhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Radiomoderator Ray Garnett, der die Anruferinnen in seiner Sendung immer wieder zu intimen Geständnissen verleitet, ist spurlos verschwunden. Goren und Eames finden ihn tot im Laderaum einer Fähre, wo er an Abgasen erstickt ist. Hat Garrett, der vor Kurzem einen Medikamentenentzug gemacht hatte, Selbstmord begangen? Als kurz darauf auch noch Garretts Dienstmädchen umgebracht wird, gerät die Krankenschwester Nelda unter Verdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725064000 +0000" stop="20210725073500 +0000" catchup-id="877430199"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cd149BXj9AL6eIk2VwXYyWJzERVY8f6CCb3uyTBO4g2aU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der egozentrische deutsche Fotograf Gerhardt Heltmann wird ermordet aufgefunden. In seinen Unterlagen stoßen Goren und Eames auf den Straßenkünstler Spencer, der junge Frauen porträtiert. Vier der porträtierten Frauen sind verschwunden. In einem Archiv entdecken die Ermittler Negative von Heltmann, auf denen diese Frauen zu sehen sind. Bei genauerem Hinsehen zeigt sich, dass die Frauen zum Zeitpunkt der Aufnahme schon tot waren!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725073500 +0000" stop="20210725082500 +0000" catchup-id="877430202"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P5Y4Wgh9AealdLaIYQuBeW9Bf09AvRb1RXSchfp79C3wtqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Ballettstudentin und Stripperin Amanda Norman wird ermordet in einem Park gefunden. Unter Verdacht gerät ein zwielichtiger Südamerikaner, der sich als unschuldig erweist. Er kann aber eine Beschreibung des Täters geben. Auf einem Überwachungsvideo aus dem Striplokal fällt ein junger Mann auf, auf den die Beschreibung passt. Kurz darauf wird eine junge Frau ohne Erinnerung aufgegriffen. Die Spur führt ebenfalls zu dem jungen Mann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725082500 +0000" stop="20210725092000 +0000" catchup-id="877430205"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NI6iaJKlKi3rT0qp03JW9BExRTlEaVMVjQQDmbOQH8ew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junges Pärchen stiehlt in einem Juwelierladen drei äußerst wertvolle Diamanten. Kurz darauf ist der junge Mann tot: Jemand hat ihm eine tödliche Injektion verpasst. Goren und Eames machen seine Partnerin, die junge Asiatin Ella, ausfindig. Sie ist die Geliebte der Gewohnheitsverbrecherin Nicole Wallace. Die Ermittler können Ella überreden, mit ihnen zu kooperieren. Doch dann entdeckt Nicole die Wanzen, die Ella trägt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725092000 +0000" stop="20210725101000 +0000" catchup-id="877430208"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RgUe6Ebz03KLd9A1VEy0l0kA2OaaaF9C7RiSVDrzhmzhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Radiomoderator Ray Garnett, der die Anruferinnen in seiner Sendung immer wieder zu intimen Geständnissen verleitet, ist spurlos verschwunden. Goren und Eames finden ihn tot im Laderaum einer Fähre, wo er an Abgasen erstickt ist. Hat Garrett, der vor Kurzem einen Medikamentenentzug gemacht hatte, Selbstmord begangen? Als kurz darauf auch noch Garretts Dienstmädchen umgebracht wird, gerät die Krankenschwester Nelda unter Verdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725101000 +0000" stop="20210725110500 +0000" catchup-id="877430211"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cd149BXj9AL6eIk2VwXYyWJzERVY8f6CCb3uyTBO4g2aU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der egozentrische deutsche Fotograf Gerhardt Heltmann wird ermordet aufgefunden. In seinen Unterlagen stoßen Goren und Eames auf den Straßenkünstler Spencer, der junge Frauen porträtiert. Vier der porträtierten Frauen sind verschwunden. In einem Archiv entdecken die Ermittler Negative von Heltmann, auf denen diese Frauen zu sehen sind. Bei genauerem Hinsehen zeigt sich, dass die Frauen zum Zeitpunkt der Aufnahme schon tot waren!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725110500 +0000" stop="20210725115500 +0000" catchup-id="877430214"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P5Y4Wgh9AealdLaIYQuBeW9Bf09AvRb1RXSchfp79C3wtqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Ballettstudentin und Stripperin Amanda Norman wird ermordet in einem Park gefunden. Unter Verdacht gerät ein zwielichtiger Südamerikaner, der sich als unschuldig erweist. Er kann aber eine Beschreibung des Täters geben. Auf einem Überwachungsvideo aus dem Striplokal fällt ein junger Mann auf, auf den die Beschreibung passt. Kurz darauf wird eine junge Frau ohne Erinnerung aufgegriffen. Die Spur führt ebenfalls zu dem jungen Mann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725115500 +0000" stop="20210725125000 +0000" catchup-id="877430217"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NI6iaJKlKi3rT0qp03JW9BExRTlEaVMVjQQDmbOQH8ew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junges Pärchen stiehlt in einem Juwelierladen drei äußerst wertvolle Diamanten. Kurz darauf ist der junge Mann tot: Jemand hat ihm eine tödliche Injektion verpasst. Goren und Eames machen seine Partnerin, die junge Asiatin Ella, ausfindig. Sie ist die Geliebte der Gewohnheitsverbrecherin Nicole Wallace. Die Ermittler können Ella überreden, mit ihnen zu kooperieren. Doch dann entdeckt Nicole die Wanzen, die Ella trägt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725125000 +0000" stop="20210725150000 +0000" catchup-id="877430220"><title>Pitch Perfect - Die Bühne gehört uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2ykdbTaAscM9B6jEYFRj9AuB3ZeL9BwzUVUIQqfyLTAxNc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das A-cappella-Team &quot;Barden Bellas&quot; verliert nach einem katastrophalen Auftritt fast alle Mitglieder. So nimmt die Anführerin Aubrey notgedrungen eine Reihe von Außenseiterinnen ins Team auf. In dem gemischten Haufen ist auch die coole Beca, die eher zufällig in der Gesangstruppe landet. Als sie es tatsächlich schafft, die verstaubten Songs der Gruppe mit hippen neuen Beats aufzumotzen, kommt die Truppe so richtig in Schwung.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725150000 +0000" stop="20210725161000 +0000" catchup-id="877454154"><title>auto mobil</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J6CnYDsX9A4zgvptd415k9BtDhK106xIh3nevmQMgT1Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas Jancke und Alexander Bloch präsentieren in &quot;auto mobil&quot; relevante Themen rund um Auto und Mobilität. Themen u.a.: + Renault Arkana + Betrug mit Tesla Gebrauchtwagen + Carmania #2 - M-Klasse Pick-Up, Teil 3</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725161000 +0000" stop="20210725171000 +0000" catchup-id="877454157"><title>biete Rostlaube, suche Traumauto</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/14tMz6HBSdYQYYaBWjj9CF6ePAh9ACPix6KnLj8OZz9Azc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Femke ist 36 Jahre alt, arbeitet als Grundschullehrerin in Darmstadt und hat eine kleine Tochter. Leefkes Papa arbeitet im knapp 600 Kilometer entfernten Berlin. Nur leider sind mit Femkes altem Lancia lange Fahrten undenkbar: Die Klimaanlage ist defekt, der Scheibenwischer hinten fehlt und der Auspuff ist abgefallen. Betanken kann sie ihre Rostlaube auch nur zu Dreiviertel - die neue Pumpe wurde nicht korrekt eingebaut. Da kann nur Jota helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725171000 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877454160"><title>Die Beet-Brüder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dt9B7XDiNRCj9ALuyjXO9Av1EW1ZaLgwirrzMVXCuAgkvY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heimspiel für Henrik. Denn die Umgebung der nächsten Baustelle kennt er gut. In Neukirchen-Vluyn wartet ein Schlauchgarten darauf aus seinem Dornröschenschlaf geweckt zu werden. Es dauert nicht lang bis lautes Leben in den Garten einzieht, denn Claus hat Funkgeräte organisiert, um besser über die gesamte Entfernung mit Henrik und Co. kommunizieren zu können. Ralf hält wenig davon.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725181500 +0000" stop="20210725212000 +0000" catchup-id="877454163"><title>Hot oder Schrott - Promi Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/apaKPtOjofLb3ICAV9BNmIPQV8AWz9C56HTUGEG5Ok9ADY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jetzt testen die Promis! Bei &quot;Hot oder Schrott - Promi-Spezial&quot; wird es heute besonders skurril, eiskalt und nass. Lisha und Lou lassen die Fäuste fliegen und der ehemalige Spitzenpolitiker Wolfgang Bosbach beweist besondere Barkeeper Qualitäten. Joey Heindle macht im Schwimmbad eine gute Figur, während Manager-Legende Reiner Calmund und Ex-Fußballstar Mario Basler sich zusammen mit ihren Töchtern in der Küche behaupten müssen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725212000 +0000" stop="20210725220500 +0000" catchup-id="877454166"><title>Prominent!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZVyFsm1q2gUxL5K76b3AY8vu9BajmnscybXjpGRC7eic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Promi-Magazin werfen die Moderatoren einen kritischen Blick auf die roten Teppiche, die Stars und Sternchen dieser Welt und kommentieren humorvoll die Neuigkeiten und kleinen Ausrutscher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725220500 +0000" stop="20210725230500 +0000" catchup-id="877454169"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wyoming: Ernestine Perea wird erschossen in ihrem Wohnwagen aufgefunden. Als sich herausstellt, dass es um ihre Ehe nicht zum Besten stand, wird Ernestines Mann Martin festgenommen und zu einer hohen Haftstrafe verurteilt. Zwei Jahre später muss der Fall neu aufgerollt werden. Pennsylvania: In einem großen Pappkarton wird ein weiblicher Torso entdeckt. Erst ein Jahr später kann das Opfer identifiziert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725230500 +0000" stop="20210725235500 +0000" catchup-id="877454172"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Gefängniswärterin wird ermordet aufgefunden. Bei der Obduktion wird ein wichtiger Hinweis auf den Täter entdeckt: Der Mord weist große Ähnlichkeit zu einem Fall auf, der sich vor zehn Jahren ereignete. Weitere Ermittlungen ergeben, dass der Täter von damals in dem Gefängnis einsitzt, in dem die Wärterin gearbeitet hat. Es erhebt sich die Frage, wie er von seiner Zelle aus auch dieses Verbrechen begangen haben kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210725235500 +0000" stop="20210726004500 +0000" catchup-id="877454175"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Städtchen Noel in Missouri wird die örtliche Bank überfallen und deren Präsident entführt. Wenig später wird die Leiche des Vermissten aus einem See geborgen. Ein Stück Klebeband hilft den Ermittlern dabei, das Verbrechen aufzuklären. Im zweiten Fall wird ein junger Ehemann erschossen. Seine Frau macht sich dadurch verdächtig, dass sie zwei unterschiedliche Versionen der Ereignisse erzählt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726004500 +0000" stop="20210726013500 +0000" catchup-id="877454178"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Studentin Olamide Adeyooye wird von ihrer Familie als vermisst gemeldet. In Olamides Wohnung entdecken die Ermittler einen großen Blutfleck. Zwei Wochen später meldet ein Polizist aus Mississippi den Fund einer Leiche, bei der es sich um Olamide handeln könnte. Im zweiten Fall ermittelt die Polizei im Mordfall Karen Pannel. Die junge Frau wurde in ihrer Wohnung erstochen; mit ihrem Blut hat der Täter den Namen &quot;Roc&quot; an die Wand geschrieben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726013500 +0000" stop="20210726022500 +0000" catchup-id="877476195"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Landhaus brennt bis auf die Grundmauern nieder. Bei der Untersuchung der Ruine findet man die eine verkohlte Frauenleiche. Die Ermittler müssen herausfinden, ob es sich um einen Unfall, mutwillige Brandstiftung oder um Mord handelt. Durch das Feuer wurden fast alle brauchbaren Beweise zerstört, doch ein Spezialist für Metalle und Legierungen kann den entscheidenden Beitrag zur Klärung des Falles liefern.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726022500 +0000" stop="20210726030000 +0000" catchup-id="877476198"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Autobahnpolizist findet an einem Unfallort ungewöhnlich viel Blut vor und ist verwundert, als der Rechtsmediziner den Unfalltod des Opfers bescheinigt. Der Polizist recherchiert auf eigene Faust und kommt durch einen anonymen Anruf der Wahrheit auf die Spur. In einem weiteren Fall geht es um den Tod einer jungen Frau aus Bakersfield, deren verweste Leiche in einem Bewässerungskanal gefunden wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726030000 +0000" stop="20210726034500 +0000" catchup-id="877476201"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Streifenpolizisten beobachten einen Mann dabei, wie er versucht, eine Frauenleiche aus seinem Auto herauszuheben. Bei dem Versuch einer Flucht wird er tödlich verletzt. Die Ermittlungen ergeben, dass es sich um Tony Clark handelt, der als Einkäufer arbeitete. Die tote Frau im Auto ist die Modedesignerin Isabelle Vaughn. Clark scheint aber nicht ihr Mörder gewesen zu sein. Sid findet im Magen beider Toten Reste einer unbekannten Frucht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726034500 +0000" stop="20210726043000 +0000" catchup-id="877476204"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/njNWX1wtWtkTSqBXTTH1ndd70VyAdwj6EZidrMpAFnI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Serie von Banküberfallen, an denen vier bewaffnete und maskierte Männer beteiligt sind, hält die CSI-Ermittler in Atem. Bei dem jüngsten Raub wird eine junge Frau erschossen und erliegt ihren Verletzungen. Den Detectives gelingt es schließlich, den Kopf der Bande ausfindig zu machen: Es handelt sich um einen schwerkranken alten Mann namens Hank Sheldon, der gemeinsam mit seinem Enkel Luke die Übergriffe geplant hat, um an Geld zu kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726043000 +0000" stop="20210726052000 +0000" catchup-id="877476207"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AZCMSz4UTrPo9AFdJsC6AWXLbVj8Q9AcD0zKE6cuPW3P8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 20 Jahren verschwand der achtjährige Tommy spurlos. Hauptverdächtiger war Keith Milner: Er wurde blutverschmiert mit Tommys Hund im Park aufgegriffen. Da Milner damals mit einem Drogenproblem zu kämpfen hatte, wurde er aus Mangel an Beweisen freigesprochen. Der Zorn der Einwohner vertrieb Milner für einige Jahre aus New York. Als er als gesetzestreuer Bürger mit seiner Frau zurückkehrt, stellt sich dieser Schritt als tödlicher Fehler heraus.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726052000 +0000" stop="20210726061500 +0000" catchup-id="877476210"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer Filmvorführung klingelt in einem Kino ununterbrochen ein Handy. Als ein Platzanweiser den Störenfried bitten will, sein Telefon auszuschalten, stellt er fest, dass der Mann tot ist. Andere Kinogäste geben an, eine rothaarige Frau habe vor der spannendsten Szene des Films den Kinosaal verlassen, um im Foyer zu telefonieren. Als das CSI-Team die Anrufe auf dem Handy des Opfers zurückverfolgt, stößt es auf eine gewisse Audrey Hilden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726061500 +0000" stop="20210726071000 +0000" catchup-id="877476213"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der berühmte Komiker Dougie Max bricht während einer Vorstellung zusammen und stirbt. Das CSI-Team findet heraus, dass Dougie vergiftet wurde. Jemand hat den Inhalt einer seiner vielen Wasserflaschen mit einer Überdosis Migränemittel versetzt. Zunächst geht das Team davon aus, dass ein Konkurrent Dougie ausschalten wollte. Doch dann stirbt in einem Supermarkt ein Junge, der Wasser derselben Marke getrunken hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726071000 +0000" stop="20210726080500 +0000" catchup-id="877476216"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor einem exklusiven Fünf-Sterne-Hotel in Miami wird der Hotelangestellte Armando Diaz tot aufgefunden. Als Tatverdächtige kommen drei Frauen in Frage, die es sich fern von ihren Ehemännern gut gehen lassen wollten und mit dem attraktiven Armando eine Beziehung hatten. Eine der Frauen gesteht schließlich, Armando nach einem Treffen mehrere Schläge mit der Handtuchstange verpasst zu haben. Doch das war nicht die Todesursache.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726080500 +0000" stop="20210726090000 +0000" catchup-id="877476219"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Serienmörder Henry Darius soll von New York nach Miami gebracht werden, um bei der Suche nach der vor einem Jahr verschwundenen Lydia Johnson zu helfen. Während der Überführung gelingt dem Killer die Flucht, indem er das Flugzeug zur Notlandung zwingt. Anschließend zieht der Flüchtige eine breite Blutspur durch Miami, bevor er nach New York entkommt. Horatio heftet sich an die Fersen des Mörders.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726090000 +0000" stop="20210726095500 +0000" catchup-id="877476222"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haus von Gary Hall wird dessen Ex-Frau Brenda tot aufgefunden. Die Frau wurde mit einer Nagelpistole erschossen. Die Ermittlungen ergeben, dass Brenda die Scheidung nicht wollte und er schon länger eine Beziehung mit einer anderen Frau hatte. Calleigh stellt fest, dass die am Tatort gefundene Nagelpistole nicht die Tatwaffe gewesen sein kann. Ryan stößt derweil im Bauwagen eines von Hall angestellten Handwerkers auf eine große Menge Bargeld.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726095500 +0000" stop="20210726100000 +0000" catchup-id="877476225"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726100000 +0000" stop="20210726110000 +0000" catchup-id="877476228"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726110000 +0000" stop="20210726120000 +0000" catchup-id="877476231"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726120000 +0000" stop="20210726130000 +0000" catchup-id="877476234"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für die alleinerziehende Karina (35) ist in der Erziehung ihres Sohnes Ronald (5) Disziplin das Wichtigste. Mit Hilfe von Klavier und Karate drillt sie ihn dazu, später ein &quot;starker Mann&quot; zu sein. Ein Lob gibt es für ihn nicht. Mama Ricarda (41) findet das zu hart. Sie setzt anstatt auf den Befehlston auf ein kameradschaftliches Verhältnis zu ihren Söhnen Ben (4) und Louis (7). Sie gestattet ihnen auch mit Puppen zu spielen. Für Karina ein NoGo!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726130000 +0000" stop="20210726140000 +0000" catchup-id="877500426"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726140000 +0000" stop="20210726150000 +0000" catchup-id="877500429"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726150000 +0000" stop="20210726160000 +0000" catchup-id="877500432"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726160000 +0000" stop="20210726170000 +0000" catchup-id="877500435"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie einen möglichen Partner zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726170000 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="877500438"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/geepzs4ITsXivj3QAPd6jvUMUEG9BmFlqVNzjFv0vcNc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Agustin, 37 Jahre: Vorspeise: Ceviche de camarón con maiz tostado y chifles Hauptspeise: Cazuela de atún con camarón y arroz blanco Nachspeise: Torta de guineo con helado de vainilla y panela</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726181500 +0000" stop="20210726214500 +0000" catchup-id="877500441"><title>Die Hitwisser</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WIoy9CpsNkp4UpcViKCvPjfjsbe7weNKZfN9B4pbS9AEOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Hitwisser - das sind vier prominente Rateteams, die in privater Atmosphäre über Musikfragen rätseln und gewinnen wollen. Im launigen Wettkampf um die musikalische Ehre schwelgen die Promi-Hitwisser zu verschiedenen Musikhemen in Erinnerungen und teilen ihr Partywissen. Aber nicht nur die Promis, auch die Zuschauer:innen können ihr Musikwissen testen und hören ihre Lieblingssongs. Mitgrooven und Mitsingen erwünscht!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726214500 +0000" stop="20210726220500 +0000" catchup-id="877500444"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726220500 +0000" stop="20210726230500 +0000" catchup-id="877500447"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird tot unter einer Brücke gefunden. Schnell ist klar, dass sie ein Geheimnis hatte und als Tänzerin unter dem Pseudonym &quot;Foxy Roxy&quot; auftrat. Nun stellt sich die Frage, ob es sich um Selbstmord oder Mord handelt. In einem anderen Fall geht es um einen wohlhabenden Geschäftsmann, der von einem Einbrecher ermordet wurde. Die Ermittler stoßen bei ihren Recherchen auf eine weitreichende Verschwörung.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726230500 +0000" stop="20210726235500 +0000" catchup-id="877500450"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann stirbt offenbar an einem Herzinfarkt. Nachdem seine Freundin sich verdächtig gemacht hat, streiten sich konkurrierende Toxikologen fast zehn Jahre lang darüber, ob der Mann eines natürlichen Todes starb oder ermordet wurde. In einem weiteren Fall stirbt eine manisch-depressive Frau, der das Medikament Lithium verschrieben wurde. Die Ermittler stehen vor der Frage: War es ein natürlicher Tod, Mord oder Selbstmord?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210726235500 +0000" stop="20210727004500 +0000" catchup-id="877500453"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Peter Porco wurde ermordet, seine Frau Joan schwer verletzt. Im Krankenhaus gibt Joan an, ihr Sohn Christopher habe die Tat begangen. Doch der 21-Jährige scheint ein Alibi zu haben. Dann behauptet Joan plötzlich, sie wisse nicht, wer der Täter sei. Kurz darauf stoßen die Ermittler auf eine Lebensversicherung von Peter und Joan und finden heraus, dass Christopher einen Kredit über 31.000 Dollar aufgenommen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727004500 +0000" stop="20210727013500 +0000" catchup-id="877500456"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann wird tot aufgefunden. Es gibt keinerlei Hinweise auf Fremdeinwirkung, und als ein Abschiedsbrief gefunden wird, scheint der Fall klar zu sein. Doch ein Forensiker, der den Brief analysiert, kommt zu einem anderen Schluss. In einem anderen Fall geht es um ein elfjähriges Mädchen, das spurlos verschwunden ist. Zwei Wochen später wird die Leiche der Kleinen gefunden; sie wurde sexuell missbraucht und anschließend erschossen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727013500 +0000" stop="20210727022500 +0000" catchup-id="877523286"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Miami, Florida: Ein Heckenschütze eröffnet vom Dach einer Industrieanlage aus das Feuer auf die Passanten unter ihm. Ein Angestellter der Firma kommt dabei ums Leben, zwei weitere werden schwer verletzt. Die Polizei findet Patronenhülsen auf dem Dach und kurz darauf in einem nahe gelegenen Garten auch die Tatwaffe. Der Schütze hat die Seriennummer des Gewehrs entfernt, doch die Forensiker können sie wieder sichtbar machen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727022500 +0000" stop="20210727030000 +0000" catchup-id="877523289"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Entwässerungsgraben wird ein Auto entdeckt. Im Inneren des Wagens befinden sich ein Mann und eine Frau; beide wurden erschossen. Es gibt Hinweise darauf, dass der Fundort des Fahrzeugs nicht der Tatort ist. Die abgerissene Fingerspitze eines Latexhandschuhs führt die Ermittler auf die richtige Spur. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an einem Kriegsveteran, bei dem die Ermittlungen in eine Sackgasse geraten sind.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727030000 +0000" stop="20210727034500 +0000" catchup-id="877523292"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfhYR3o3wZ59Bm0E87D5ekMl8HZd88jH19CiDK32KDTXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während des Schlussverkaufs endete die Schnäppchenjagd für Laurel Downs tödlich. Sie verletzte sich den Oberarm an den Verzierungen eine Brautkleides und verblutete binnen Minuten. Mac und sein Team finden heraus, dass Laurel offensichtlich gar nicht auf der Suche nach einem Brautkleid war, sondern kurz zuvor an einem Langstreckenlauf teilgenommen hatte. Die mysteriösen Todesumstände deuten auf Mord hin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727034500 +0000" stop="20210727043000 +0000" catchup-id="877523295"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AZCMSz4UTrPo9AFdJsC6AWXLbVj8Q9AcD0zKE6cuPW3P8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 20 Jahren verschwand der achtjährige Tommy spurlos. Hauptverdächtiger war Keith Milner: Er wurde blutverschmiert mit Tommys Hund im Park aufgegriffen. Da Milner damals mit einem Drogenproblem zu kämpfen hatte, wurde er aus Mangel an Beweisen freigesprochen. Der Zorn der Einwohner vertrieb Milner für einige Jahre aus New York. Als er als gesetzestreuer Bürger mit seiner Frau zurückkehrt, stellt sich dieser Schritt als tödlicher Fehler heraus.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727043000 +0000" stop="20210727052000 +0000" catchup-id="877523298"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BxtTIZz5gqS4MMnEBYrrZaEBWonwjAzpejM9AViFAb7s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ballerina Ellen White hängt tot am Seilzug ihres Theaters. Sie wurde erwürgt und anschließend wurde ihr eine Schlinge um den Hals gelegt, um sie an dem Seilzug hochziehen zu können. Ellen wird von ihrer schärfsten Konkurrentin Alexa Holdman gefunden. Steckt sie hinter dem Mord an der erfolgreichen Ballett-Tänzerin? An der Schlinge stellen die Ermittler Schwarzpulverreste fest, die von einem antiken Revolver stammen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727052000 +0000" stop="20210727061500 +0000" catchup-id="877523301"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Privatjet des reichen Harper Fitzgerald wird eine Pferdepflegerin tot neben dem von ihr betreuten Tier aufgefunden. Es scheint so, als hätte das Pferd das Mädchen in Panik zu Tode getrampelt. Doch Grissom und sein Team glauben nicht an einen Unfall. Zur selben Zeit findet man in der Wüste die Leichen von Toby Wellstone und Jill Frommer. Es stellt sich heraus, dass die beiden Jugendlichen Eltern eines gemeinsamen Babys sind.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727061500 +0000" stop="20210727071000 +0000" catchup-id="877523304"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MtsBmQNLfnsnZjZlgT8QTZHCpX2lJDVMuLLmR9A0KmTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Banküberfall wird ein Detective, der zufällig vor Ort ist, erschossen. Die Schüsse fielen aber nicht in der Bank, sondern kamen aus dem gegenüber liegenden Haus und wurden offenbar von einem Scharfschützen abgefeuert. Merkwürdigerweise haben die Täter bei dem Überfall kein Geld, sondern nur den Inhalt eines Schließfachs gestohlen. Dieses Schließfach gehört einem Mitarbeiter des Casino-Hotels von Catherines engem Freund Sam Brown.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727071000 +0000" stop="20210727080500 +0000" catchup-id="877523307"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haus von Gary Hall wird dessen Ex-Frau Brenda tot aufgefunden. Die Frau wurde mit einer Nagelpistole erschossen. Die Ermittlungen ergeben, dass Brenda die Scheidung nicht wollte und er schon länger eine Beziehung mit einer anderen Frau hatte. Calleigh stellt fest, dass die am Tatort gefundene Nagelpistole nicht die Tatwaffe gewesen sein kann. Ryan stößt derweil im Bauwagen eines von Hall angestellten Handwerkers auf eine große Menge Bargeld.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727080500 +0000" stop="20210727090000 +0000" catchup-id="877523310"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bekannte Juwelier und mutmaßliche Drogenbaron Fisher wird erschossen. Johnny Nixon befindet sich am Tatort und wird festgenommen. Mit seiner Aussage, er habe Eric Marihuana verkauft, sorgt der Tatverdächtige für Wirbel. Unterdessen stellten Calleigh und Tripp fest, dass es einen zweiten Schützen gegeben haben muss. Fingerabdrücke führen die Ermittler zum Kopfgeldjäger Merrick. In dessen Wohnung finden sich Hinweise auf einen weiteren Mann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727090000 +0000" stop="20210727095500 +0000" catchup-id="877523313"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brian Lexington hat sechs Jahre wegen der angeblichen Vergewaltigung von Valerie Naff im Gefängnis gesessen. Nun beweist eine DNS-Analyse, dass Lexington nicht der Täter war, sondern der Immobilienmakler Jeff Colson. Kurz darauf wird Colson erschlagen aufgefunden. Gleich mehrere Personen kommen für den Racheakt in Frage: Neben Lexington gehört auch der Freund des Opfers zu den Verdächtigen, der zugibt, Colson zusammengeschlagen zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727095500 +0000" stop="20210727100000 +0000" catchup-id="877523316"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727100000 +0000" stop="20210727110000 +0000" catchup-id="877523319"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727110000 +0000" stop="20210727120000 +0000" catchup-id="877523322"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727120000 +0000" stop="20210727130000 +0000" catchup-id="877523325"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gWNPzj3UVwTuQT8MsNd32uDix8i1Ki8k4Hggd0UR2cY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ann-Kathrin setzt bei ihren Zwillingsmädchen Paula und Johanna (2) auf Regeln und Konsequenzen. Ihre Kinder dürfen weder fernsehen, noch Süßigkeiten essen und bekommen statt materieller Belohnungen nur ein liebevolles Lob. Ganz anders bei Madelaine (21): Sie setzt bei der Erziehung ihres Sohns Finn (2) auf Freiheiten und überhäuft ihn gern mit Geschenken. Liegt es daran, dass sie ihre eigene Mutter als Kind schmerzlich vermisst hat?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727130000 +0000" stop="20210727140000 +0000" catchup-id="877546275"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FW6yIMRn8tYeRX64rOUXprjJ0YSfHPJ9Au9Bx9Be2J9BICs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727140000 +0000" stop="20210727150000 +0000" catchup-id="877546278"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727150000 +0000" stop="20210727160000 +0000" catchup-id="877546281"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9CmCkUTopxhjFsCm1OuWt4cl1EFhWyrpv8uYjHmYToQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727160000 +0000" stop="20210727170000 +0000" catchup-id="877546284"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/smPYuU6ONzLTbfjT4rLgs9A0QtJM9B6xjt1iDBMAgqez4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rudi (61) sucht seine vierte Ehefrau. Und wenn es mit Angela (53) passen sollte, würde diese wahrscheinlich als Tattoo neben den Verflossenen auf dem Arm des Rentners verewigt werden. Antonia (22) hatte noch nie eine Beziehung. Aus diesem Grund und für 5 Euro Wetteinsatz kommt sie heute ins &quot;First Dates&quot;-Restaurant. Hier trifft die Erzieherin auf Marie (23), die weitaus mehr Beziehungserfahrung mitbringt. Wird sie Antonias erste Freundin?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727170000 +0000" stop="20210727181500 +0000" catchup-id="877546287"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pGP6HOe25Zx1pB5TduQAf5dhXUg6OlSGCHC1y6Mp24Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anne, 31 Jahre: Vorspeise: Dim Sum Hauptspeise: Soja-Maishähnchen mit Buchweizennudeln und Wok-Gemüse Nachspeise: Zweierlei Creme Brûlée mit Bananen Jiaozi</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727181500 +0000" stop="20210727212000 +0000" catchup-id="877546290"><title>Die wundervolle Welt der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zcfZkmZtGTN9BOEJj9BBx9CSBO9CGa7HzVxEEMVNpwvMDrg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ist es nicht verrückt, wo die Liebe manchmal hinfällt? Pärchen wie Feuer und Wasser, wie Pech und Schwefel. Dass alt jung liebt, klein groß, dass Religion, Kultur oder das Geschlecht keine Rolle mehr spielen: Das gibt's nur in der Liebe! Denn sie macht das Unmögliche möglich. &quot;Die wundervolle Welt der Liebe&quot; zeigt außergewöhnliche, unterschiedliche und ganz schön skurrile Paare! Zusammen sind sie unbesiegbar: die Liebe macht es möglich!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727212000 +0000" stop="20210727222000 +0000" catchup-id="877546293"><title>Ab ins Beet! Die Garten-Soap</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UU9AvTpg5ymHivlF4V9COJbxWqcPx15UptWYJK3SHr72c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das graue Dach ist grün, Steffanis Haare hingegen bleiben grau. Ein paar bunte Farbtupfer sollen die verbleibende Dachfläche verschönern. Berni ist skeptisch. Das ist auch Silke, denn ihr Mann Tobi plant einen Ruhrpott-Hafen mitten in ihrer Kleingartenparzelle. In Ludwigshafen soll der Kies-Vorgarten bienenfreundlicher werden. Die alte Klappleiter bauen Annette und Andi zum großen Insektenhotel um.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727222000 +0000" stop="20210727224000 +0000" catchup-id="877546296"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmRa0Qfzl9C37lwjXPqafq9CTEBVyqj5u4uZG2JXY2xhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727224000 +0000" stop="20210727233500 +0000" catchup-id="877546299"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Darrell North, der Manager eines milliardenschweren Bauunternehmens, wurde ermordet. Die Ermittler gehen von einem sehr persönlichen Motiv des Täters aus. Da es zu Darrells Aufgaben gehörte, Mitarbeiter zu entlassen, gibt es eine Reihe von Verdächtigen. Die Polizei verdächtigt insbesondere zwei Männer: Einer wurde von Darrell North entlassen, der andere hatte ihn als Letzter lebend gesehen. Doch beide bestehen den Lügendetektortest.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210727233500 +0000" stop="20210728002500 +0000" catchup-id="877546302"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine 33-jährige Frau einen attraktiven jungen Arzt kennenlernt, ist sie überglücklich. Sie wird schwanger, und die beiden verloben sich. Plötzlich leidet die Frau unter extremer Übelkeit und Krämpfen. Sie verdächtigt ihren Verlobte, etwas mit ihren gesundheitlichen Problemen zu tun zu haben. Auch bei dem 62-jährigen Philip Rouss verschlechtert sich der Gesundheitszustand rapide. Er glaubt, dass seine plötzliche Erkrankung kein Zufall ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210728002500 +0000" stop="20210728011500 +0000" catchup-id="877546305"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I3mhQEN2flezHqh5PTMRGnYNwOj42aB8YburCtWE5eY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Caren Campano ist verschwunden. Bei der Durchsuchung ihres Hauses findet die Polizei auf dem Schlafzimmerteppich einen großen Fleck. Ein chemischer Test zeigt: Der ganze Raum ist über und über mit Blut bespritzt. Der Polizei scheint die Geschichte, die Carens Ehemann erzählt, nicht überzeugend. Im zweiten Fall gerät ebenfalls ein Ehemann unter Mordverdacht. Er soll seine Frau Helle, eine attraktive Flugbegleiterin, umgebracht haben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210728011500 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877500459"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877546308"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>