<programme channel="280" start="20221228231000 +0000" stop="20221229001000 +0000" catchup-id="900883641"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 24-jährige Tamika Huston macht eine Ausbildung zur Krankenschwester. Als sie sich zwei Wochen lang nicht bei ihrer Familie meldet, macht diese sich große Sorgen und alarmiert die Polizei. Die Beamten fahren zu Tamikas Haus, finden es verlassen vor und leiten die Fahndung nach der jungen Frau ein. Nach mehreren Monaten finden die Ermittler Tamikas Auto und stellen darin einen fremden Schlüssel sicher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229001000 +0000" stop="20221229010000 +0000" catchup-id="900883644"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jennifer und Bart Corbin gelten in ihrer Stadt als ein perfektes Paar. Doch im Dezember 2004 findet ihr Sohn Dalton die Leiche seiner Mutter. Sie liegt in ihrem Bett, und unter dem leblosen Körper entdeckt man unterzeichnete Scheidungspapiere. Alles deutet zunächst auf einen Selbstmord hin, bis die Ermittler herausfinden, dass Barts erste Freundin sich Jahre zuvor auf exakt gleiche Weise das Leben nahm.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229010000 +0000" stop="20221229015000 +0000" catchup-id="900883653"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sBGK5owvhxQITvXxt16KlP9AobZiPmthsFCF6CBD3BzI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Prominenter in seinem Haus die Treppe hinunterstürzt und stirbt, geht die Polizei zunächst von einem Unfall aus - bis sie einen anonymen Tipp bekommt. Die Beamten lassen daraufhin das Geschehen von Spezialisten rekonstruieren. Im US-Bundesstaat Indiana verschwindet eine College-Studentin nach ihrer Nachtschicht in einem Kaufhaus spurlos. Einige Tage später findet man ihre Leiche in einer nahegelegenen Schlucht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229015000 +0000" stop="20221229024000 +0000" catchup-id="900883659"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MTvx6IuQHDUFcvx8vSNSnEti4vYe5qjPfYmhsJMP9Bjo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Martin Dillon und sein Freund Dr. Stephen Scher gehen gemeinsam auf die Jagd. Der Ausflug endet für Martin tödlich: Stephen gibt an, er sei gestolpert, wobei sich aus seiner Waffe ein Schuss löste und Martin traf. Kurz danach lässt sich Stephen von seiner Frau scheiden, um nach zwei Jahren Martins Witwe Patricia zu heiraten. Daraufhin fordert Martins Vater Larry, dass der Jagdunfall erneut untersucht wird.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229024000 +0000" stop="20221229033000 +0000" catchup-id="900883665"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VtfXlqqc9ASMryVSiuC4WzvRnAB9AaGBpIYhYYAkZfvw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joann Notheis beginnt eine Affäre mit dem Elektriker Jim Williams, dessen Frau Sharon wenig später bei einem Verkehrsunfall stirbt. Zwei Monate darauf verschwindet Joanns Mann Walter spurlos. Joann reicht die Scheidung ein und heiratet Jim. Als sich herausstellt, dass Sharons Unfall geplant war, betrachtet die Polizei Jim Williams als Hauptverdächtigen und kombiniert, dass auch Walters Verschwinden etwas mit diesem Fall zu tun hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229033000 +0000" stop="20221229040500 +0000" catchup-id="900883671"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O9Bc5vSlWQvzMUhTxi9BL3dwVKfc2C89A2zi9AG2J8fOWXE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die neunjährige Vicky Lynne Hoskinson soll für ihre Mutter einige Besorgungen erledigen und kehrt nicht nach Hause zurück. In einer Seitenstraße findet man ihr Fahrrad, das leicht beschädigt ist. Die Polizei verdächtigt den wegen zweifachen Kindsmissbrauchs verurteilten und gerade aus der Haft entlassenen Frank Jarvis Atwood. Als man sein Auto untersucht, findet man an der Stoßstange Spuren von Nickel, die von Vickys Fahrrad stammen könnten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229040500 +0000" stop="20221229045000 +0000" catchup-id="900883677"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ytuEjLdoMI9CYRvs0DCtojG14zqf1tGXMJr3QAm49BdoU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Supermodel Serena Portinova bricht bei einer Modenschau des Designers Gavin Ruvelle tot auf dem Laufsteg zusammen. Alles sieht danach aus, als habe sie kurz vor ihrem Auftritt einen heftigen Schlag mit einer Farbbüchse bekommen hat, mit deren Inhalt ihr Körper bemalt war. Die von Dr. Hammerback durchgeführte Autopsie ergibt jedoch, dass Serena nicht an einer Kopfverletzung, sondern an einer Überdosis Ecstasy gestorben ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229045000 +0000" stop="20221229053500 +0000" catchup-id="900883680"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FXnmHwgnbvDc9ADUnFepFTUju6KdNKUh6fMa1DksGiFQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Valentinstag steht an, doch die Ermittler feiern nicht die Liebe, sondern müssen drei Mordfälle aufklären: Im ersten Fall liegt der Zuhälter Theodore Hart tot in einem völlig verwüsteten Hotelzimmer. Mordfall Nummer zwei befasst sich mit dem ungleichen Ehepaar Sandra und Bernie Chandler. Im dritten Fall wurde Jeremy Howser auf dem Weg zu einem Rendezvous auf offener Straße brutal erschossen. Auf der anderen Straßenseite wartete seine Exfrau.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229053500 +0000" stop="20221229063000 +0000" catchup-id="900883686"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1aNCOpzbP2IxBU3Qi6IcljgKWBNe0KKOoi726Bp8Oic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei ist auf der Jagd nach zwei Männern, die einen Juwelier überfallen haben. Als der Polizist Kevin Hopkins um eine Ecke biegt, wird auf ihn geschossen. Im Affekt schießt Hopkins auf den mutmaßlichen Schützen und erschießt den schwarzen jungen Mann. Da keine Schmauchspuren und keine Waffe an dem Toten gefunden werden, zweifelt man an Hopkins Geschichte und unterstellt rassistische Motive. Es kommt zu Aufständen gegen die Polizei.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229063000 +0000" stop="20221229072000 +0000" catchup-id="900883692"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gc9AneFX8ZREpl9CGROANKkFUJBWH9C9CR9APmKCWEdxN9AmI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Langstons ehemalige Studentin Silvia Mallick wurde ermordet. Offensichtlich hat ihr jemand mit bloßen Händen das Genick gebrochen. In ihrer Hand hält die Tote einen Lederfetzen; der toxikologische Befund ergibt, dass sich in Silvias Blut Spuren von Stechapfel befinden, einer Droge, die speziell bei Voodoo-Ritualen verwendet wird. Das Team verfolgt eine Spur zu den &quot;Luchadores&quot;, mexikanischen Wrestlern, die bei ihren Kämpfen Ledermasken tragen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229072000 +0000" stop="20221229081500 +0000" catchup-id="900883695"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k6OxfDv0Cno5heP9Bu4YI2fSFBTi1BxtO5sVM5fE54js/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nick und Riley untersuchen den Absturz eines Fallschirmspringers. Wie durch ein Wunder hat Pierre Delonge überlebt. Da er ein sehr erfahrener Springer ist, vermutet das Team, dass jemand den Schirm manipuliert haben muss. Mehrere Menschen werden mit schweren Herzproblemen ins Krankenhaus eingeliefert. Sie sind mit einem Gift in Kontakt gekommen, das von einem Ultralight-Flugzeug versprüht wurde. Das Flugzeug gehört der Firma von Pierre Delonge.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229081500 +0000" stop="20221229091000 +0000" catchup-id="900883701"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Bewährungshelfer Andrew Bennett wurde in seinem Haus als Geisel genommen und erschossen, als die Polizei anrückte. Das Boot, mit dem der Täter flüchtete, führt das Team zu Rick Bates, der bald des Mordes an Bennett überführt werden kann. Dennoch ist der Fall nicht abgeschlossen. Als die Frau des Gefängniswärters Newberry entführt wird, meldet sich einer der Kidnapper bei Horatio. Es ist einer von Bennetts ehemaligen Schützlingen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229091000 +0000" stop="20221229100500 +0000" catchup-id="900883707"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio untersucht den Tod von Luke Selyan, der während eines Schwimmwettkampfes mit Pfeil und Bogen erschossen wurde. Die Ermittler finden bei Luke eine sogenannte Spionagebrille, mit der Luke heimlich Candace Walker beobachtet hatte. Sie ist der Schwimmstar der örtlichen Highschool. Berühmt geworden ist Candace allerdings mit einem sexy Foto, das ein Fan von ihr ins Internet gestellt hat. Horatio vermutet Eifersucht als Tatmotiv.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229100500 +0000" stop="20221229110000 +0000" catchup-id="900883713"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio untersucht den Selbstmordversuch eines Studentenpärchens, das sich hoffnungslos verschuldet hatte. Im Zuge der Ermittlung stößt das Team auf ein Unternehmen namens Liberty Coast, das Studenten mit billigen Krediten ködert und abzockt. Als Calleigh und Eric den Manager des Unternehmens verhören, wird der erschossen. Bei der Untersuchung des Tatortes finden sie DNA-Spuren, die sie zu einem weiteren Mitarbeiter von Liberty Coast führen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229110000 +0000" stop="20221229120000 +0000" catchup-id="900883719"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Footballstar Doug McClain wird erstochen in seinem Haus aufgefunden. Neben ihm liegt sein Handy. Sein letztes Telefonat hatte er mit der Reporterin Wendy Legassic geführt, die dabei bewusst oder unbewusst den Mord an Doug McClain via Telefon aufgenommen hatte. Weil im Haus mehrere Meisterschaftsringe fehlen, vermuten die Ermittler Diebstahl als Motiv. Spuren führen zu Rita Sullivan, die angibt, mit McClain verabredet gewesen zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229120000 +0000" stop="20221229130000 +0000" catchup-id="900883725"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229130000 +0000" stop="20221229140000 +0000" catchup-id="900883734"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schwere Schicksalsschläge, Beziehungsprobleme - und trotzdem mit der ganzen Kraft für die Kinder da sein: Wie kann das gelingen? Beate (35) setzt nach ihrer traumatischen Kindheit auf eine christliche Erziehung für die Zwillinge Elias und Elian (1,5). Wie wird die erklärte Atheistin Dörte (29) darauf reagieren? Sie selbst versucht, ihre Tochter Halyie (1,5) nichts von ihren Beziehungsproblemen spüren zu lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229140000 +0000" stop="20221229150000 +0000" catchup-id="900883740"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PotMjzADWsvF9Ct5BzDKtVtGJ0YWcBLN6K9BUnrpiy1LA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229150000 +0000" stop="20221229160000 +0000" catchup-id="900883746"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229160000 +0000" stop="20221229170000 +0000" catchup-id="900883749"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229170000 +0000" stop="20221229180000 +0000" catchup-id="900883755"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im &quot;First Dates&quot;-Restaurant versorgen Starkoch Roland Trettl und sein Team ihre Single-Gäste mit Köstlichkeiten und Romantik. Sarah (32) sollte man morgens möglichst in Ruhe lassen und nicht ansprechen. Jens (29) dagegen sieht sich als &quot;Morgenmensch&quot;, der fast immer gut gelaunt ist. Ein Temperamentsunterschied wie Tag und Nacht? Vielleicht. Aber Gegensätze können sich ja anziehen...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229180000 +0000" stop="20221229191500 +0000" catchup-id="900883758"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus, 42 Jahre: Vorspeise: An Feldsalatnest gebettete Crème brûlée á la Capra mit Bacon-Chips / Cranberrys / karamellisierte Nüsse / Apfel-Vinaigrette Hauptspeise: Hausgemachte, saisonale Nudeltaschen mit cremigem Butternusskürbis-Kern &amp; Parmesanchip Nachspeise: Süßes Duett - Wurzelgemüse-Nuss-Kuchen mit Schokoladendach an selbstgemachtem Bourbon-Vanilleeis auf einem Schoko-Bett</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229191500 +0000" stop="20221229210000 +0000" catchup-id="900883761"><title>Die Addams Family</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wOuO9A9BjaxX1T8z9Bse0bOyAblW2BytqpdOpO9AzFLli18/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die gruselige Familie Addams, bestehend aus den Eltern Morticia und Gomez, den Kindern Wednesday und Pugsley sowie dem liebenswerten Onkel Fester, zieht in ein neues Haus. Damit sich der Clan gleich gut in die Nachbarschaft einfügen kann, soll eine große Einweihungsparty stattfinden. Allerdings haben die Familienmitglieder nicht damit gerechnet, dass sie in das Visier einer aufdringlichen Klatschreporterin geraten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229210000 +0000" stop="20221229234500 +0000" catchup-id="900883764"><title>Das Bourne Vermächtnis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/65XKXEvuh8u9AlD9BmgnuXvo52yRkNPBj9AXfLvzLp6iW8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Skandal um den Agenten Jason Bourne gefährdet das wichtigste Geheimprojekt der CIA: Die Operation Outcome. Der Koordinator des Geheimdienstes, Eric Byer, entscheidet daraufhin, das Projekt ruhen zu lassen und alle Beteiligten auszulöschen. Agent Aaron Cross und die Wissenschaftlerin Dr. Shearing sind die einzigen Überlebenden der Angriffe und begeben sich gemeinsam auf die Flucht vor dem übermächtigen Feind...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221229234500 +0000" stop="20221230000500 +0000" catchup-id="900931992"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230000500 +0000" stop="20221230005500 +0000" catchup-id="900931995"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Colorado, 1960: Der reiche Erbe Adolph Coors verschwindet spurlos. Am nächsten Morgen erhält seine Frau eine Lösegeldforderung: Der Kidnapper fordert 500.000 Dollar. Die Familie Coors ist bereit, alles zu tun, um Adolphs Leben nicht zu gefährden, - doch vergeblich. Monate später werden Adolphs sterbliche Überreste gefunden, und eine der spektakulärsten Großfahndungen in der amerikanischen Kriminalgeschichte beginnt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230005500 +0000" stop="20221230014500 +0000" catchup-id="900931998"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pMEVmrpfQQAIdjZ3AGdKg1wjkS89BYcL39BEC9CrdMOs0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin&quot; zeigt Berichte über spektakuläre, tatsächlich vorgefallene Kriminalfälle aus den USA. Faszinierende Einblicke, wie Fälle mit Hilfe der wissenschaftlichen Spurensuche und der forensischen Medizin gelöst wurden, auch wenn das Verbrechen schon Jahrzehnte zurück liegt. Auch deutsche Experten melden sich zu Wort. Sie alle benutzen die &quot;Waffen der Wissenschaft&quot;, um mysteriöse Mordfälle aufzudecken.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230014500 +0000" stop="20221230023500 +0000" catchup-id="900932001"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Susan Fassett bei einer Chorprobe ist, verbringt ihr Mann Jeff den Abend mit den beiden Kindern. Dann verlässt Jeff das Haus. Als Susan nach der Probe in ihr Auto steigt, wird sie erschossen. Die Polizei verdächtigt Jeff des Mordes, da er für die Tatzeit kein Alibi hat und die Ehe der Fassetts zerrüttet war. Dann finden die Ermittler heraus, dass Susan eine Affäre mit einem anderen Mann hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230023500 +0000" stop="20221230032500 +0000" catchup-id="900932004"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gJWnn9A24sRAYFC7uWuXqTR9AxR3NbmMimmM1iGB9BfiQU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ermordung der 15-jährigen Lynda Mann versetzt ein Dorf in Angst und Schrecken. Der Polizei gelingt es nicht, den Täter dingfest zu machen. Als drei Jahre später die junge Dawn Ashford ermordet aufgefunden wird, wenden sich die Behörden Hilfe suchend an den Molekularbiologen Dr. Alec Jeffreys, der als einer der ersten Wissenschaftler in der Lage ist, Straftäter anhand ihres genetischen Fingerabdrucks zu überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230032500 +0000" stop="20221230040500 +0000" catchup-id="900932007"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jkcMAqNltzk64pLUMSutmBvw89ADaBVSwacZ2eJ4r2IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Mord an einer Frau muss nach langwierigen erfolglosen Ermittlungen zu den Akten gelegt werden. Zwanzig Jahre später werden die Beweise mit Hilfe neuester wissenschaftlicher Methoden noch einmal untersucht. In einem weiteren Fall geht es um einen Mann aus dem kleinen Ort Lefroy in Tasmanien, der in seinem Haus ermordet aufgefunden wurde. Die Autopsie der Leiche fördert etwas zutage, das selbst die erfahrenen Ermittler überrascht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230040500 +0000" stop="20221230045000 +0000" catchup-id="900932010"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EEhQE9AaND5g7URmsXf39BNDxb0oV9C1aqStZ9BZU8uCozY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Danny sitzt in der U-Bahn und freut sich auf seinen Feierabend, als er etwas entdeckt, das alle Pläne für den Abend zunichte macht: Auf den Gleisen liegt ein menschlicher Körper. Er alarmiert den unaufmerksamen Fahrer der Bahn der im letzten Moment bremsen kann, und holt Mac und Stella hinzu. Sie identifizieren den Toten als den Studenten Randy Williams. Der junge Mann wurde offenbar durch einen Schlag auf den Kopf ermordet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230045000 +0000" stop="20221230053500 +0000" catchup-id="900932013"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1aNCOpzbP2IxBU3Qi6IcljgKWBNe0KKOoi726Bp8Oic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei ist auf der Jagd nach zwei Männern, die einen Juwelier überfallen haben. Als der Polizist Kevin Hopkins um eine Ecke biegt, wird auf ihn geschossen. Im Affekt schießt Hopkins auf den mutmaßlichen Schützen und erschießt den schwarzen jungen Mann. Da keine Schmauchspuren und keine Waffe an dem Toten gefunden werden, zweifelt man an Hopkins Geschichte und unterstellt rassistische Motive. Es kommt zu Aufständen gegen die Polizei.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230053500 +0000" stop="20221230063000 +0000" catchup-id="900932016"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ilY7z2hNOluVxm5dKY5MRXTzeP39CIlkrPOF1I2KFyOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Stadtrundfahrtenbus wird das Skelett eines jungen Mannes gefunden. Der Jugendliche muss durch einen Schlag auf den Kopf ums Leben gekommen und seit mindestens zehn Jahren tot sein. Über einen Fingerabdruck gerät man an einen jungen Obdachlosen, der sich jedoch nur einen schlechten Scherz erlaubt und das Skelett in dem Bus platziert hatte. Ein alter Pfandleihschein bringt die Ermittler schließlich auf eine heiße Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230063000 +0000" stop="20221230072000 +0000" catchup-id="900932019"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/owgdp85ct4GX1O9CAf9BSWlz2BG09Ax3o6hkBHqxyE45ug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Catherine wird mit den Anfängen ihrer Polizeiarbeit konfrontiert. Vor 18 Jahren hatte sie Jeremy Kent anhand von recht dürftigen Beweisen des Mordes an dem 91-jährigen Thomas Harrot überführt. Kent wurde zu lebenslanger Haft verurteilt. Seine Zeit im Gefängnis hat er genutzt, um sich juristisch weiterzubilden und beantragt nun die Neuaufnahme des Verfahrens. Catherine setzt alles daran, um ihre Erkenntnisse von damals zu untermauern.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230072000 +0000" stop="20221230081500 +0000" catchup-id="900932022"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8bDTGHAjnXz9BIxjN2oblJQIBx70Y7bQZ0YEfQjRZ1D8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Clubhaus einer Motorradgang wird die Leiche des ermordeten Joey Niagra gefunden. Es stellt sich heraus, dass Joey eigentlich Jack Nettles hieß und als Undercover-Agent in die Bande eingeschleust wurde. Auch Tonya, seine vermeintliche Freundin in der Gang, war undercover tätig. Sie sagt aus, dass vor der Ermordung &quot;Joeys&quot; ein Anruf im Clubhaus einging. Die Überprüfung der Telefonlisten ergibt, dass der Anruf aus dem Polizeipräsidium kam.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230081500 +0000" stop="20221230091000 +0000" catchup-id="900932025"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Footballstar Doug McClain wird erstochen in seinem Haus aufgefunden. Neben ihm liegt sein Handy. Sein letztes Telefonat hatte er mit der Reporterin Wendy Legassic geführt, die dabei bewusst oder unbewusst den Mord an Doug McClain via Telefon aufgenommen hatte. Weil im Haus mehrere Meisterschaftsringe fehlen, vermuten die Ermittler Diebstahl als Motiv. Spuren führen zu Rita Sullivan, die angibt, mit McClain verabredet gewesen zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230091000 +0000" stop="20221230100500 +0000" catchup-id="900932028"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Pool des Woolrich Hotels wird während einer Sonnenfinsternis Ronnie Temple mit einer Drahtschlinge ermordet. Neben ihm steht ein kleiner, leerer Aluminiumkoffer. Darin werden bei dessen näherer Untersuchung Hautzellen entdeckt, die zu Mario Montero gehören. Montero gibt zu, Ronnie Temple, von dem er wusste, dass er Drogendealer war, nach dessen Tod bestohlen zu haben. Dann wird eine Frau ebenfalls mit einer Drahtschlinge ermordet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230100500 +0000" stop="20221230110000 +0000" catchup-id="900932031"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Modenschau von Gavin Hauer kommt ein Model durch einen Stromschlag zu Tode. Die Lichtanlage wurde manipuliert, um eine der Stangen, an der das Model getanzt hatte, unter Strom zu setzen. Bei der Untersuchung der Kleidung des Opfers stellt Eric fest, dass sie in flüssiges Heroin getaucht worden war. Hauer gibt zu, das Heroin im Auftrag von Joe LeBrock, einem alten Bekannten von Horatio, geschmuggelt zu haben. Den Mord gesteht er nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230110000 +0000" stop="20221230120000 +0000" catchup-id="900932034"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brian Partney wird während eines Familienurlaubs im Fahrstuhl des Hotels erschossen. Obwohl im Aufzug eine Überwachungskamera installiert ist, kann der Täter auf den Aufzeichnungen nicht identifiziert werden. Bei dem Toten findet sich eine Zimmerschlüsselkarte, die zum Zimmer von Mitch Pena im achten Stock gehört, mit dessen Freundin Partney ein Verhältnis hatte und dem das offensichtlich ganz und gar nicht gepasst hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230120000 +0000" stop="20221230130000 +0000" catchup-id="900932037"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230130000 +0000" stop="20221230140000 +0000" catchup-id="900932040"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kristina (30) erzieht ihre Tochter Anna (3) bestimmt, aber chaotisch. Geregelte Abläufe gehören nicht zum täglichen Repertoire der Familie. Dennoch ist die 30-jährige Arzthelferin der unangefochtene Chef im Haus. Darya hingegen erzieht ihren Sohn Theo (3) gar nicht, da die 20-jährige Schülerin einfach überfordert ist. Sohn Theo macht praktisch was er will. Zum Eklat kommt es auf dem Spielplatz, als Theo ein fremdes Mädchen anspuckt...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230140000 +0000" stop="20221230150000 +0000" catchup-id="900932043"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V8p8xzWYqffp7E4tNSdkjojdCOiVskYgmvv06KsNG9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230150000 +0000" stop="20221230160000 +0000" catchup-id="900932046"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230160000 +0000" stop="20221230170000 +0000" catchup-id="900932049"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230170000 +0000" stop="20221230180000 +0000" catchup-id="900932052"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gastronom Roland Trettl stellt Singles einen potenziellen Partner vor. Als Sandra (53) auf Stefan (51) trifft, ist sie erleichtert. Denn sie kann mit ihm reden, wie ihr der Schnabel gewachsen ist: bayerisch. Die zwei wohnen nur fünf Kilometer voneinander entfernt! On top sind beide sportlich. Aber Sandra ist auch Opernliebhaberin und muss feststellen, dass Stefan noch nie in der Oper war. Ist das ein No-Go oder verzeihbar?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230180000 +0000" stop="20221230191500 +0000" catchup-id="900932055"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Annika, 31 Jahre: Vorspeise: Gebeiztes Lachstürmchen Hauptspeise: Rinderfilet mit allerlei Gemüse Nachspeise: Geeiste Mango trifft auf Himbeertörtchen</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230191500 +0000" stop="20221230230500 +0000" catchup-id="900932058"><title>Titanic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mZztSwIs0zjaOENRCC9AcpHn4uFiRrB9C9CGlJpr72x85A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um der Ehe mit ihrem ungeliebten schwer reichen Verlobten zu entgehen, unternimmt die 17-jährige Rose auf er Jungfernfahrt der &quot;Titanic&quot; von Southhampton nach New York einen Selbstmordversuch. Sie wird von dem mittellosen Maler Jack Dawson gerettet. Die beiden jungen Leute verlieben sich ineinander und sind durch nichts und niemanden zu trennen. Als das Schiff mit einem Eisberg kollidiert, kann nur der Tod sie trennen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230230500 +0000" stop="20221230232500 +0000" catchup-id="900974490"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221230232500 +0000" stop="20221231002000 +0000" catchup-id="900974493"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Kalifornien werden drei Frauen erdrosselt aufgefunden. Allen Opfern wurden die Haare abgeschnitten, ihre Kleidung ist zerfetzt. Offensichtlich wurden die Frauen mit Klebeband gefesselt, das jedoch nicht gefunden wird. Nach einem weiteren Mord scheint der Fall gelöst: James Driggers, der Freund des letzten Opfers, verwickelt sich bei der polizeilichen Vernehmung in Widersprüche. Doch dann schlägt der Serienkiller erneut zu.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231002000 +0000" stop="20221231011000 +0000" catchup-id="900974496"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pDK9ATpX9CJist9Cx6vccB7FXxFyt09CY9Bzr9Bk19ApxSbUHA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 16-jährige Tracy Parker ist verschwunden. Unter Verdacht geraten die Nachbarn, um deren Pferde sich Tracy gekümmert hatte. Auf einem blutverschmierten Handtuch werden Metallspäne entdeckt, die zur Ermittlung des Täters führen. In einem Park wird die Leiche der Radiomoderatorin Debbie Discus gefunden. Die Zahl der Verdächtigen ist groß. Eine Gartenhacke, mit der vermutlich auf Debbie eingeschlagen wurde, ergibt eine erste Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231011000 +0000" stop="20221231020000 +0000" catchup-id="900974499"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pMEVmrpfQQAIdjZ3AGdKg1wjkS89BYcL39BEC9CrdMOs0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin&quot; zeigt Berichte über spektakuläre, tatsächlich vorgefallene Kriminalfälle aus den USA. Faszinierende Einblicke, wie Fälle mit Hilfe der wissenschaftlichen Spurensuche und der forensischen Medizin gelöst wurden, auch wenn das Verbrechen schon Jahrzehnte zurück liegt. Auch deutsche Experten melden sich zu Wort. Sie alle benutzen die &quot;Waffen der Wissenschaft&quot;, um mysteriöse Mordfälle aufzudecken.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231020000 +0000" stop="20221231025000 +0000" catchup-id="900974502"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Brand seines Hauses kann Michael Ratley sein Kind und seine Frau Effie in letzter Minute retten. Die drei ziehen zu Michaels Eltern, wo den jungen Ehemann schon bald ein neuer Schicksalsschlag trifft: Effie wird in ihrem Schlafzimmer ermordet. Alles deutet zunächst auf einen Einbruch hin, doch als die Ermittler keinerlei Spuren auf dem Fensterbrett und dem Teppich finden, werden sie misstrauisch.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231025000 +0000" stop="20221231030000 +0000" catchup-id="900974505"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unter einer Brücke in New Jersey wird die 21-jährige Rachel Siani tot aufgefunden. Die junge Frau hat nachts als Tänzerin gearbeitet, um ihr Studium zu finanzieren. Der Polizei stellt sich die Frage, ob Rachel gesprungen ist oder gestoßen wurde. Die Ermittler stoßen auf Blutspuren und Videoaufnahmen, die einen Pickup zeigen, auf dessen Ladefläche eine Person zu sehen ist. Doch wer hat den Wagen gefahren?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231030000 +0000" stop="20221231041000 +0000" catchup-id="901279902"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pMEVmrpfQQAIdjZ3AGdKg1wjkS89BYcL39BEC9CrdMOs0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin&quot; zeigt Berichte über spektakuläre, tatsächlich vorgefallene Kriminalfälle aus den USA. Faszinierende Einblicke, wie Fälle mit Hilfe der wissenschaftlichen Spurensuche und der forensischen Medizin gelöst wurden, auch wenn das Verbrechen schon Jahrzehnte zurück liegt. Auch deutsche Experten melden sich zu Wort. Sie alle benutzen die &quot;Waffen der Wissenschaft&quot;, um mysteriöse Mordfälle aufzudecken.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231041000 +0000" stop="20221231050000 +0000" catchup-id="900974508"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Entwässerungsgraben wird ein Auto entdeckt. Im Inneren des Wagens befinden sich ein Mann und eine Frau; beide wurden erschossen. Es gibt Hinweise darauf, dass der Fundort des Fahrzeugs nicht der Tatort ist. Die abgerissene Fingerspitze eines Latexhandschuhs führt die Ermittler auf die richtige Spur. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an einem Kriegsveteran, bei dem die Ermittlungen in eine Sackgasse geraten sind.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231050000 +0000" stop="20221231051000 +0000" catchup-id="901279905"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231051000 +0000" stop="20221231071000 +0000" catchup-id="900974517"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kAzH3rOfABNiqcV5SAaqkOyZYqV9BxLPYfXH89ADfYtro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Musik und Rebellion - eine explosive Mischung, die über die Jahrzehnte immer wieder zu Aufruhr, Grenzüberschreitungen und Tabubrüchen geführt hat. Und oft auch in Selbstzerstörung endet. Diese Folge begibt sich auf die Spur von offensichtlich rebellischen Songs, zum Beispiel von den Sex Pistols oder den Rolling Stones. Aber es werden auch Lieder beleuchtet, bei denen das aufrührerische Potenzial nicht auf den ersten Blick zu erkennen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231071000 +0000" stop="20221231091500 +0000" catchup-id="900974520"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xf8tmfKnkZ2O4Pzt9CWdM6KWt0ruKbz3s0CYdb3LAdj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese Folge widmet sich Geschwistern, Ehepaaren und Familien-Clans, die Popgeschichte geschrieben haben. Der Blick hinter die Kulissen offenbart nicht selten Abgründe - aber das kommt ja bekanntlich in den besten Familien vor. Erzählt wird unter anderem von Ozzy Osbourne, der durch eine Reality-Serie seine ganze Familie zu Stars machte. Und Bill und Tom von Tokio Hotel erzählen, warum ihr Megahit beinahe in der Versenkung verschwunden wäre.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231091500 +0000" stop="20221231111500 +0000" catchup-id="900974523"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5AezS9BuvaBJqmQ040oJKBFnRe5LwPfYnUTq4wtAhQTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge gibt es die ergreifendsten Hymnen und ihre Geschichte. Eine Hymne verbindet Menschen auf andere Weise als andere Songs - sie sind dafür geschaffen, in einer großen Gemeinschaft gemeinsam gehört und gesungen zu werden. &quot;We are the Champions&quot; von Queen ist so ein Song, genau wie &quot;I got the Power&quot; von Snap oder &quot;Hey Joe&quot; von Jimi Hendrix. Auch &quot;Hier kommt Alex&quot; von den Toten Hosen ist einer dieser unwiderstehlichen Mitsing-Songs.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231111500 +0000" stop="20221231131000 +0000" catchup-id="900974526"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FUJY7YzPPYhU9A9BgvIaiqXzmvLARWrO0KWZadur6Zux0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge geht es um die Liebe, das in der Popgeschichte am häufigsten besungene Gefühl. Nicht immer geht es in den Lovesongs so eindeutig um die Liebe zwischen den Geschlechtern wie in Donna Summers &quot;I Feel Love&quot; - dem weltweit erfolgreichsten Titel &quot;made in Germany&quot; der 1970er Jahre. Eric Claptons Schmusehit &quot;Tears in Heaven&quot; ist die tragisch-traurige Liebeserklärung an seinen Sohn Connor, der mit nur vier Jahren tödlich verunglückte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231131000 +0000" stop="20221231150500 +0000" catchup-id="900974529"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kAzH3rOfABNiqcV5SAaqkOyZYqV9BxLPYfXH89ADfYtro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Musik und Rebellion - eine explosive Mischung, die über die Jahrzehnte immer wieder zu Aufruhr, Grenzüberschreitungen und Tabubrüchen geführt hat. Und oft auch in Selbstzerstörung endet. Diese Folge begibt sich auf die Spur von offensichtlich rebellischen Songs, zum Beispiel von den Sex Pistols oder den Rolling Stones. Aber es werden auch Lieder beleuchtet, bei denen das aufrührerische Potenzial nicht auf den ersten Blick zu erkennen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231150500 +0000" stop="20221231171500 +0000" catchup-id="900974532"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xf8tmfKnkZ2O4Pzt9CWdM6KWt0ruKbz3s0CYdb3LAdj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese Folge widmet sich Geschwistern, Ehepaaren und Familien-Clans, die Popgeschichte geschrieben haben. Der Blick hinter die Kulissen offenbart nicht selten Abgründe - aber das kommt ja bekanntlich in den besten Familien vor. Erzählt wird unter anderem von Ozzy Osbourne, der durch eine Reality-Serie seine ganze Familie zu Stars machte. Und Bill und Tom von Tokio Hotel erzählen, warum ihr Megahit beinahe in der Versenkung verschwunden wäre.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231171500 +0000" stop="20221231191500 +0000" catchup-id="900974535"><title>100 Songs, die die Welt bewegten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5AezS9BuvaBJqmQ040oJKBFnRe5LwPfYnUTq4wtAhQTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge gibt es die ergreifendsten Hymnen und ihre Geschichte. Eine Hymne verbindet Menschen auf andere Weise als andere Songs - sie sind dafür geschaffen, in einer großen Gemeinschaft gemeinsam gehört und gesungen zu werden. &quot;We are the Champions&quot; von Queen ist so ein Song, genau wie &quot;I got the Power&quot; von Snap oder &quot;Hey Joe&quot; von Jimi Hendrix. Auch &quot;Hier kommt Alex&quot; von den Toten Hosen ist einer dieser unwiderstehlichen Mitsing-Songs.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231191500 +0000" stop="20221231233500 +0000" catchup-id="900974538"><title>Queen Forever - Die Freddie Mercury Story</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SvGKDWQqQ6ti8HBNsIdhP0TOY0G8U5Hy9CchhKpE6bEk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 75 Jahren wurde der wohl extravaganteste Rocksänger der Musikgeschichte geboren, der schon zu Lebzeiten zur Legende wurde: Freddie Mercury. Die Dokumentation widmet sich sowohl dem Künstler Freddie Mercury als auch der Privatperson. Immer wieder machte er nicht nur mit musikalischen Erfolgen, sondern auch mit Party- und Drogenexzessen Schlagzeilen. Am 24.11.1991 verstarb er schließlich an AIDS. 2021 jährt sich sein Todestag zum 30. Mal.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20221231233500 +0000" stop="20230101002500 +0000" catchup-id="901013640"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l4rIyU4QSBHFIpMyBEHHPfnVHkrm4ETc4jmj0arOQIs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei von Philadelphia fahndet nach einem Serienvergewaltiger, kann ihn aber nicht dingfest machen. Einige Zeit später werden in Fort Collins, Colorado, mehrere Frauen nach demselben Muster überfallen. Hanford, Kalifornien, 1962: Die 15-jährige Marlene Miller wird ermordet. Obwohl alle Einwohner der Stadt bei der Suche nach dem Täter mithelfen, wird er nicht gefunden. Erst 24 Jahre später kommen die Ermittler dem Mörder auf die Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101002500 +0000" stop="20230101011500 +0000" catchup-id="901013646"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kenneth Maxwell ist nachts mit seinem Auto unterwegs und bemerkt ein brennendes Haus. Er hält an und alarmiert die Feuerwehr, doch noch bevor diese vor Ort eintrifft, bricht die Verbindung plötzlich ab. Als die Löschkräfte ankommen, finden sie Maxwell tot in seinem Auto, und in dem Haus entdecken sie die Leichen des Ehepaars Fred und Rebecca Barney. Es gibt zwar keinen Hinweis auf einen Einbruch, doch der Computer der Barneys wurde gestohlen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101011500 +0000" stop="20230101020000 +0000" catchup-id="901013652"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w0r35KtBN04Gc9BQRxOM0ehIyY8bNrDkcfEyPRbAZGzo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Clark Air Force Base auf den Philippinen: Sergeant Joe Snodgrass meldet seine Frau Julie als vermisst. Am nächsten Morgen findet man Julies Leiche in ihrem Wagen außerhalb der Militärbasis. Ihr Körper weist mehrere Messerstiche auf. Julies Mann scheint ein wasserdichtes Alibi zu besitzen, da er sich zur Tatzeit innerhalb der Basis aufhielt. Dann stellt sich heraus, dass Joe ein Verhältnis mit seiner Haushälterin Lucy begonnen hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101020000 +0000" stop="20230101035500 +0000" catchup-id="901013664"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pMEVmrpfQQAIdjZ3AGdKg1wjkS89BYcL39BEC9CrdMOs0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin&quot; zeigt Berichte über spektakuläre, tatsächlich vorgefallene Kriminalfälle aus den USA. Faszinierende Einblicke, wie Fälle mit Hilfe der wissenschaftlichen Spurensuche und der forensischen Medizin gelöst wurden, auch wenn das Verbrechen schon Jahrzehnte zurück liegt. Auch deutsche Experten melden sich zu Wort. Sie alle benutzen die &quot;Waffen der Wissenschaft&quot;, um mysteriöse Mordfälle aufzudecken.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101035500 +0000" stop="20230101042000 +0000" catchup-id="901013670"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qoINCn2HPZytiDnDdWllkX6QDd5TlN19BSFEcXsKUuIA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schwangere Ellen Sherman wird erwürgt in ihrem Schlafzimmer gefunden. Ihr Mann Edward befindet sich auf einem Segeltrip. Er hatte seine Frau telefonisch nicht erreichen können und deshalb seinen Freund Len Frederiksen gebeten, sie aufzusuchen. Frederiksen fand Ellens Leiche. Die Polizei tappt im Dunkeln, bis der Kriminologe Dr. Lee einem Hinweis von Len Frederiksen nachgeht: Als er Ellen fand, war es bitterkalt im Haus der Shermans.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101042000 +0000" stop="20230101050500 +0000" catchup-id="901279908"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7glVSu35D7jDCsehdD9BrJEBkMttTcud9CtKP80xRWzaE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>DJ Banner ist erstochen am Hinterausgang des Nachtclubs gefunden worden. Kurz zuvor hatte er in dem Club einen DJ-Wettbewerb gewonnen - und dabei seinen schärfsten Konkurrenten DJ Francais bis aufs Blut provoziert. Auf der Mailbox von Banners Handy stößt Aiden auf eine verschlüsselte Todesdrohung des Musikproduzenten Kevin Vick, der Banner einige Tage zuvor dazu gezwungen hatte, einen Plattenvertrag bei ihm zu unterschreiben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101050500 +0000" stop="20230101070500 +0000" catchup-id="901013688"><title>Midnight Sun - Alles für dich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9Ael5UNcg60lhH9CC83ur5ocHecuYgKu0QOtK9AUGVYpU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Musik ist alles im Leben von Katie. Tagsüber komponiert Katie Songs und beobachtet ihren Schwarm Charlie aus der Ferne, abends tritt sie als Straßenmusikerin auf. Als der hübsche Skater zufällig einen Auftritt von Katie sieht, verliebt er sich Hals über Kopf in sie. Schnell kommen sich die beiden näher, doch was Charlie nicht weiß: Katie leidet seit ihrer Geburt an einer seltenen Krankheit, die jegliches Sonnenlicht zur tödlichen Gefahr macht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101070500 +0000" stop="20230101084500 +0000" catchup-id="901279911"><title>Die Addams Family</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wOuO9A9BjaxX1T8z9Bse0bOyAblW2BytqpdOpO9AzFLli18/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die gruselige Familie Addams, bestehend aus den Eltern Morticia und Gomez, den Kindern Wednesday und Pugsley sowie dem liebenswerten Onkel Fester, zieht in ein neues Haus. Damit sich der Clan gleich gut in die Nachbarschaft einfügen kann, soll eine große Einweihungsparty stattfinden. Allerdings haben die Familienmitglieder nicht damit gerechnet, dass sie in das Visier einer aufdringlichen Klatschreporterin geraten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101084500 +0000" stop="20230101101000 +0000" catchup-id="901013694"><title>Date Night - Gangster für eine Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RfQJV4oDNar9ANnel3mLMq6twOnb7xqnCwBIpP9CwlbWM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Phil Foster und seine Frau Claire leben eigentlich das Leben einer Bilderbuchfamilie: sie haben zwei Kinder und beide üben gute Jobs aus. Dennoch schleicht sich der Alltag ein und sie überdenken ihre Ehe. Als sich dann auch noch ihre Freunde entschließen, sich scheiden zu lassen, wollen sie an ihrer Ehe festhalten und besuchen ein Restaurant. Hier nimmt das Schicksal seinen Lauf.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101101000 +0000" stop="20230101120500 +0000" catchup-id="901013700"><title>Coyote Ugly</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uJ8NI4KVCBbcLQ9Bxuc9BuwJkBtEd8VQXGMPgEhRKPCgE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 21-jährige Violet hat eine umwerfende Stimme. In New York will sie ihren Traum, Songwriterin zu werden, verwirklichen. Nachdem sie reihenweise bei den Plattenfirmen bereits am Empfang abgewiesen wurde, muss sie erkennen, wie hart der Einstieg ins Musikbusiness ist. Um sich im Big Apple über Wasser zu halten, braucht Violet dringend einen Job. Den bekommt sie an der Bar des angesagten Clubs &quot;Coyote Ugly&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101120500 +0000" stop="20230101140000 +0000" catchup-id="901013706"><title>Plan B für die Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c9AI2zuyJ8P9CM1Ky2NIwL4W1G9BqyoZePmydQnHhlKb9A0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die biologische Uhr der New Yorkerin Zoe tickt für sie laut und deutlich, und da sie mit Anfang 30 immer noch keinen Mann gefunden hat, um mit ihm zusammen eine Familie zu gründen, setzt sie schließlich ihren &quot;Plan B&quot; in die Tat um - und lässt sich künstlich befruchten. Kurz nach geglückter Befruchtung begegnet sie allerdings ihrem Traummann. Doch Zoes &quot;Umstände&quot; bereiten dem jungen Glück einige Schwierigkeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101140000 +0000" stop="20230101154000 +0000" catchup-id="901013712"><title>Miss Bodyguard</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BwzHRDAMCQLdI2S9BqZzOvCO3OCZuDQ3CL70XaJcesMw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem peinlichen Vorfall im Dienst wurde die Polizistin Rose Cooper in die Asservatenkammer versetzt. Um sich zu rehabilitieren, ergreift sie die Chance, die Frau eines Drogenbosses nach Dallas zu bringen, die als Zeugin im Prozess gegen das Kartell aussagen soll. Gegensätzlicher könnten die beiden Frauen nicht sein: auf der einen Seite die lebenslustige Diva, auf der anderen ihre penible Aufpasserin. Doch sie sind aufeinander angewiesen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101154000 +0000" stop="20230101191500 +0000" catchup-id="901013715"><title>Titanic</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mZztSwIs0zjaOENRCC9AcpHn4uFiRrB9C9CGlJpr72x85A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um der Ehe mit ihrem ungeliebten schwer reichen Verlobten zu entgehen, unternimmt die 17-jährige Rose auf er Jungfernfahrt der &quot;Titanic&quot; von Southhampton nach New York einen Selbstmordversuch. Sie wird von dem mittellosen Maler Jack Dawson gerettet. Die beiden jungen Leute verlieben sich ineinander und sind durch nichts und niemanden zu trennen. Als das Schiff mit einem Eisberg kollidiert, kann nur der Tod sie trennen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101191500 +0000" stop="20230101213500 +0000" catchup-id="901013721"><title>Yesterday</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zVsvLnPRJqV1w1LywEH2w9CZd0sZh7b4Ze3TkQbVj0gM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der ganzen Welt fällt für 12 Sekunden der Strom aus. Danach kann nich niemand mehr an die Beatles erinnern - nur der erfolglose britische Musiker Jack Malik, der gerade von einem Bus angefahren wurde! Auch wenn die Lieder zunächst niemanden vom Hocker reißen, hat Jack mit den alten Songs immer mehr Erfolg und darf sogar als Vorband von Superstar Ed Sheeran auftreten. Doch der wachsende Ruhm hat auch Schattenseiten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101213500 +0000" stop="20230101234000 +0000" catchup-id="901013727"><title>Coversongs für die Ewigkeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ITqO2e7UPYcq4f1c1xp9BowTxiujjYmwjDeqywmIPD3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es gibt sie immer wieder. Songs, die in verschiedenen Epochen und Versionen neu auf den Markt und in die Charts kommen. Coversongs für die Ewigkeit widmet sich diesen Hits und Klassikern und erzählt spannende, amüsante und emotionale Geschichten um ihre Entstehung. Besprochen und eingeordnet werden die Songs u.a. mit Anekdoten von Markus Kavka, Steffi Brungs, Oli P., Nilz Bokelberg mit Gattin Maria Lorenz, Natalia Avelon, Jessica Schöne und Ben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230101234000 +0000" stop="20230102003000 +0000" catchup-id="901055337"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8ltEVyt29BGnyukbH9BXZGAVt5idYHuA9BFunWfnCH7F4o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine sexuelle Begegnung mündet in einem Desaster - doch danach stellen neueste Erkenntnisse der Forensik die fieberhaften Ermittlungen völlig auf den Kopf. In einem weiteren Kriminalfall wird eine Kleinstadt in Texas von einem Unbekannten terrorisiert - treibt hier etwa ein Serienkiller sein Unwesen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102003000 +0000" stop="20230102012000 +0000" catchup-id="901055340"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/URbClslh39CN9ALfxyvDxpbamnnX4JiaZaQAnau5z0lV4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem niedergebrannten Haus entdeckt die Polizei die Leichen einer ganzen Familie. Auf den ersten Blick sieht es so aus, als habe der Mann seine Frau und die Kinder und schließlich sich selbst umgebracht. Bei näherer Betrachtung ergibt sich jedoch ein ganz anderes Bild. Modernste forensische Methoden, eine Stechkarte und ein auf Kassette gesprochenes Tagebuch führen die Ermittler auf die Spur des wahren Mörders.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102012000 +0000" stop="20230102021000 +0000" catchup-id="901055343"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jkcMAqNltzk64pLUMSutmBvw89ADaBVSwacZ2eJ4r2IA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Mord an einer Frau muss nach langwierigen erfolglosen Ermittlungen zu den Akten gelegt werden. Zwanzig Jahre später werden die Beweise mit Hilfe neuester wissenschaftlicher Methoden noch einmal untersucht. In einem weiteren Fall geht es um einen Mann aus dem kleinen Ort Lefroy in Tasmanien, der in seinem Haus ermordet aufgefunden wurde. Die Autopsie der Leiche fördert etwas zutage, das selbst die erfahrenen Ermittler überrascht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102021000 +0000" stop="20230102030000 +0000" catchup-id="901055346"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HrK35zxLUPhTQIz29CeoIQwDArxncktOGlEmm4AS9CDag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Mord an einer Frau in Pennsylvania weist starke Ähnlichkeiten mit einem anderen Fall in North Carolina auf. Dadurch gerät die Geschichte des damaligen Hauptverdächtigen ins Wanken, doch die Morde müssen ihm nachgewiesen werden. Ein Mann alarmiert die Polizei und behauptet, jemand sei in sein Haus eingedrungen und habe seine Frau umgebracht. Vier Jahre später veranlassen neue polizeiliche Methoden die Ermittler dazu, den Fall neu aufzurollen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102030000 +0000" stop="20230102035000 +0000" catchup-id="901055349"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Brian und Beverly Mauck wurde in seinem Haus erschossen. Ein Nachbar gibt an, er habe am frühen Morgen Schüsse gehört und zwei Männer gesehen, die vom Tatort wegfuhren. Diese beiden Männer beschreibt der Nachbar so detailliert, dass die Ermittler misstrauisch werden. Es stellt sich heraus, dass der vermeintliche Zeuge vor vier Monaten aus dem Gefängnis entlassen wurde, wo er wegen Totschlags einsaß.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102035000 +0000" stop="20230102040000 +0000" catchup-id="901055352"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OITkRYv2xD8669CAZ0GZX3etHRIezyAvBu1sqA27Wzv0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die wohlhabende Janet Overton stirbt plötzlich und unerwartet in dem Haus, das sie zusammen mit ihrem Mann Richard und ihrem Sohn Eric bewohnt. Ein Blick in ihre Krankenakte zeigt, dass sie in letzter Zeit immer wieder wegen Symptomen wie Brechreiz und Hautirritationen einen Arzt aufgesucht hatte. Sechs Monate später meldet sich Richards Ex-Frau Dorothy, die nach ihrer Scheidung unter den gleichen Symptomen gelitten hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102040000 +0000" stop="20230102044500 +0000" catchup-id="901055355"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1VR1X9B60SXwGfVs9AT7Pbg2UpMQZp2VYo6PXg2AbhOAA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella trifft sich mit ihrem Verehrer Frankie auf einer Party, die der Playboy Franchetti für einen Künstler veranstaltet. Die Freude über den Abend währt jedoch nicht lang: Als sich Franchetti und seine Freundin Mirabella zum Liebesspiel hinter eine Bambus-Wand zurückziehen, werden sie von einem Pfeil durchbohrt. Franchetti wird schwer verletzt, Mirabella ist sofort tot. In Verdacht gerät Sienna, eine von Franchettis zahlreichen Geliebten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102044500 +0000" stop="20230102053500 +0000" catchup-id="901055358"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ilY7z2hNOluVxm5dKY5MRXTzeP39CIlkrPOF1I2KFyOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Stadtrundfahrtenbus wird das Skelett eines jungen Mannes gefunden. Der Jugendliche muss durch einen Schlag auf den Kopf ums Leben gekommen und seit mindestens zehn Jahren tot sein. Über einen Fingerabdruck gerät man an einen jungen Obdachlosen, der sich jedoch nur einen schlechten Scherz erlaubt und das Skelett in dem Bus platziert hatte. Ein alter Pfandleihschein bringt die Ermittler schließlich auf eine heiße Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102053500 +0000" stop="20230102062000 +0000" catchup-id="901055361"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/agraxQbYkRq22rlrNv8Q059ChBu8uyEMf67iLRMuO5dM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer Explosion in einem Tunnel wird der Arbeiter Pete Riggs tot geborgen. Mac, Danny und Don Flack befragen die Tunnelarbeiter, doch keiner von ihnen will wissen, was Pete, der eigentlich nur über Tage gearbeitet hatte, zum Zeitpunkt der Explosion im Tunnel zu suchen hatte. Bei der Autopsie der Leiche stellt Hawkes unterdessen fest, dass nicht die Explosion, sondern ein Asthmaanfall für Petes Tod verantwortlich ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102062000 +0000" stop="20230102071500 +0000" catchup-id="901055364"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7SrbQ5uvd8AkFJ12Q75XLd8M0ghV3Sp8npxNEZ8J1W0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einem Grundstück findet man die Leiche eines Mannes, der durch einen Kopfschuss getötet wurde. Die Ermittlungen ergeben, dass das Opfer aus einem Fahrzeug geworfen wurde, in dem zwei Personen saßen; eine davon trug Cowboystiefel. Brass kann die Identität des Toten klären: Huston Dobbs arbeitete als Koch in einem Imbiss. Seine Chefin kann Brass einen Hinweis geben. Die Spur führt zu Wiley Schindler, der hübsche neue Cowboystiefel trägt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102071500 +0000" stop="20230102081000 +0000" catchup-id="901055367"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O4FPyl9CueSbf4rEZ4J6sYFy9AI3j5dbMqTWbDmXgI4Wg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Waldstück außerhalb von Las Vegas wird Jason Devereaux, der Computer-Experte des Tangiers-Casinos, ermordet aufgefunden. Der Verdacht fällt schnell auf Jasons Vorgesetzte Belinda Mayfield, mit der er ein Verhältnis hatte - wie mit praktisch allen weiblichen Mitarbeitern des Casinos. Dann entdecken die Ermittler Indizien, die darauf schließen lassen, dass Jason plante, gemeinsam mit seinem Kollegen Pauli Krill einen Tresor auszurauben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102081000 +0000" stop="20230102090500 +0000" catchup-id="901055370"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Modenschau von Gavin Hauer kommt ein Model durch einen Stromschlag zu Tode. Die Lichtanlage wurde manipuliert, um eine der Stangen, an der das Model getanzt hatte, unter Strom zu setzen. Bei der Untersuchung der Kleidung des Opfers stellt Eric fest, dass sie in flüssiges Heroin getaucht worden war. Hauer gibt zu, das Heroin im Auftrag von Joe LeBrock, einem alten Bekannten von Horatio, geschmuggelt zu haben. Den Mord gesteht er nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102090500 +0000" stop="20230102100000 +0000" catchup-id="901055373"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Abschiedsparty der Lamberts, die zusammen mit ihren Kindern auf eine große Reise gehen wollen, wird ihr Kindermädchen Vanessa erstochen aufgefunden. In der Wunde des Opfers findet sich die abgebrochene Spitze eines Keramikmessers. Horatio verdächtigt Jonah, den Sohn der Lamberts, der Tat, weil man bei ihm ein entsprechendes Messer findet. Und Jonah war wütend auf Vanessa, weil sie ihm ein homosexuelles Verhältnis nachgesagt hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102100000 +0000" stop="20230102105500 +0000" catchup-id="901055376"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatios Team beschäftigt sich mit der Ermordung dreier Waffenschieber, die durch eine geheimnisvolle Waffe nahezu zerstäubt worden sind. Chef der Bande ist Gabriel Soto, der zwar festgenommen wird, aber nach einigen Stunden auf Kaution freikommt. Agentin Thorpe von der US-Zollbehörde klärt die Ermittler auf, dass die Aktion von der Zollbehörde geplant war. Allerdings hatte eine Fremdfirma eine illegale Waffe eingesetzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102105500 +0000" stop="20230102110000 +0000" catchup-id="901055379"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102110000 +0000" stop="20230102120000 +0000" catchup-id="901055382"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V8p8xzWYqffp7E4tNSdkjojdCOiVskYgmvv06KsNG9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102120000 +0000" stop="20230102130000 +0000" catchup-id="901055385"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102130000 +0000" stop="20230102140000 +0000" catchup-id="901055388"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tänzerin Nadja (52) findet klassische Erziehungsmodelle veraltet. Sie möchte Sohn Arniko (16) in seiner Entwicklung nur begleiten und lässt ihn den Alltag selbstständig gestalten. Ganz anders Influencerin Kim Felicitas (36). Sie möchte, dass sich Tochter Emelie (15) im Familienalltag integriert und beruhigt ihre eigenen Ängste, indem sie Emelie sogar mit einer App ortet. Nadja hingegen lässt ihren Sohn bereits alleine auf Festivals reisen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102140000 +0000" stop="20230102150000 +0000" catchup-id="901055391"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lZHIWfkVKKKk4GDGne9C5dXRVfwQ8SIDWldC04MDP1kc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102150000 +0000" stop="20230102160000 +0000" catchup-id="901055394"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102160000 +0000" stop="20230102170000 +0000" catchup-id="901055397"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102170000 +0000" stop="20230102180000 +0000" catchup-id="901055400"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein neuer Abend im First Dates Restaurant, eine neue Chance für acht Singles sich zu verlieben. Elli (23) bezeichnet sich als ziemlich verpeilt. Ihr Date heißt Ferdinand (25) und liebt Ordnung und Struktur. Ergänzt sich das oder schließt es sich aus? Jamie (33) wagt heute den zweiten Anlauf bei First Dates. Beim ersten Versuch hat der bisexuelle Berliner einen Mann gedatet und es hat nicht gepasst. Heute trifft er auf Musikmanagerin Marina (28).</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102180000 +0000" stop="20230102191500 +0000" catchup-id="901055403"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anja, 52 Jahre: Motto: &quot;Mein Lebensweg&quot; Vorspeise: Stuttgart - Herbst Garten Nudel Hauptspeise: Köln - Rosine trifft Rind Nachspeise: Freiburg - weiß rot braun</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102191500 +0000" stop="20230102211000 +0000" catchup-id="901055406"><title>Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L1FkVJko1EzyenOI3vmTAbWeRJpI9BFg3HB4kAcz6oUg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgreiche Bau-Investor Osan Alan aus Mannheim zieht die Notbremse - denn seine erfolgreichen Immobiliengeschäfte haben einen hohen Preis: Osan hat zu wenig Zeit für seine Frau und die 3 Kinder. In der Türkei soll die 5-köpfige Familie wieder zusammenfinden. Auf Sansibar betreibt Jenny Amann eine Auffangstation für gefährdete Wildtiere. Bis zu 60 Löwen, Tigern, Hyänen, aber auch Schildkröten, Ottern und Buschbabys bietet Jenny Schutz.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102211000 +0000" stop="20230102221000 +0000" catchup-id="901055409"><title>Goodbye Deutschland! Familie Töpperwien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7UktuMBjOXe4Ryd4Aiue329Cw9CfbVUiJocKrxgVZYBl0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von wegen Traumfabrik - für Chris Töpperwien und Ehefrau Nici ist die Eröffnung ihrer kleinen Bäckerei am Fuße der Beverly Hills in Los Angeles eher nervig als hollywoodreif. Parallel müssen die Töpperwiens beim Babyausstatter alles rund um die Geburt ihres Kindes planen. Und dann trifft Nici in L.A. auch noch auf Magey - die Exfrau des Currywurstmannes.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102221000 +0000" stop="20230102231000 +0000" catchup-id="901055412"><title>Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3EP9ALXEMK47IPvQr0v3AoC9BSXfkUygGwyUlgvErHoMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Didi und Kasi aus Köln soll Thailand nach vierzehn Jahren als Urlaubsziel nun die neue Heimat werden. Das Paar will sich mit einer kleinen Ferienpension selbstständig machen. Doch von 100.000 Euro Startkapital sind schnell nur noch knapp 7.000 übrig. Didi und Kasi brauchen dringend Einnahmen. Denn bisher hatten sie vor allem Ausgaben und noch keinen einzigen zahlenden Gast.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102231000 +0000" stop="20230102233500 +0000" catchup-id="901097406"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230102233500 +0000" stop="20230103002000 +0000" catchup-id="901097412"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Streit mit ihren Eltern läuft die 16-jährige Joshan Ashbrook eines Abends von zu Hause fort. Am nächsten Morgen wird die Leiche des Mädchens in einem Waldstück gefunden. Da sie nackt ist, geht die Polizei von einem Sexualverbrechen aus. Als die Polizei den Handyanschluss überprüft, von dem aus Joshan zuletzt telefoniert hat, stellt sich heraus, dass dieser einem verurteilten Mörder gehört.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103002000 +0000" stop="20230103011000 +0000" catchup-id="901097418"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Peter Porco wurde ermordet, seine Frau Joan schwer verletzt. Im Krankenhaus gibt Joan an, ihr Sohn Christopher habe die Tat begangen. Doch der 21-Jährige scheint ein Alibi zu haben. Dann behauptet Joan plötzlich, sie wisse nicht, wer der Täter sei. Kurz darauf stoßen die Ermittler auf eine Lebensversicherung von Peter und Joan und finden heraus, dass Christopher einen Kredit über 31.000 Dollar aufgenommen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103011000 +0000" stop="20230103020000 +0000" catchup-id="901097424"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bKe1NylkMbr0XEbX7thwShMqGiF419BRTKxTgHFPE7N0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Drogendealer James Christopher Wren gesteht, das Haus des Polizisten Matt Bachmeier in Brand gesteckt zu haben. Wenig später verschwindet er spurlos. Als Wrens Freund Jesus Hernandet behauptet, Bachmeier sei ein &quot;dreckiger Cop&quot;, wird das Haus des Polizisten erneut untersucht. Im zweiten Fall geht es um Fahrerflucht: Die kleine Nicole kommt bei einem Unfall mit einem Pick-up ums Leben, zwei weitere Kinder werden verletzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103020000 +0000" stop="20230103025000 +0000" catchup-id="901097430"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Mädchen seine Freundin besuchen will, findet sie ein grauenhaftes Blutbad vor: Tiffany Rowell, ihr Freund Marcus Precella, sein Cousin Adelbert Sanchez sowie Tiffanys Freundin Rachael Koloroutis wurden erschossen. Die Polizei geht davon aus, dass die vier jungen Leute den Täter gekannt haben müssen. Da die beiden Männer mit Drogen dealten, konzentrieren sich die Ermittlungen auf deren Bekanntenkreis.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103025000 +0000" stop="20230103034000 +0000" catchup-id="901097436"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Navy-Fluglotsin Elise Makdessi und ihr Mann Eddie von einem gemeinsamen Abendessen nach Hause kommen, werden sie von einem Einbrecher überwältigt, der Elise vergewaltigt und anschließend ersticht. Der Einbrecher kann als ein Kollege von Elise identifiziert werden. Doch im Laufe der Ermittlungen kommen einige Ungereimtheiten ans Licht: Womöglich ist der Abend anders verlaufen als Eddie behauptet hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103034000 +0000" stop="20230103040000 +0000" catchup-id="901097442"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 17-jährige Jason McClennan kommt gegen Mitternacht nach Hause und findet seinen Vater Ken erschossen am Boden liegend. Die Polizei ermittelt gegen Kens Verlobte, die von dessen Lebensversicherung profitieren wurde. Sie hat jedoch ein Alibi für die Tatzeit und kommt deswegen als Verdächtige nicht in Frage. Nun konzentrieren sich die Ermittlungen auf Jason, der mit seinem Vater sehr zerstritten war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103040000 +0000" stop="20230103044500 +0000" catchup-id="901097448"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2ziAM5qFJfF9A9BzprEBUZRhPSpgG5qVxqlsXquLiEq7c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Jennifer Cooper das Grab ihres Großvaters Samuel besucht, findet sie dort die Leiche von Staatsanwalt Vance. Was dieser auf dem Friedhof suchte, ist unklar, denn er stand in keiner persönlichen Beziehung zu Samuel. Neben der Leiche liegen Reste eines zerplatzten Luftballons und eine Patronenhülse. Nähere Untersuchungen ergeben, dass die Hülse von einer Schreckschusspistole stammt: Offenbar wollte der Täter den Staatsanwalt gar nicht ermorden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103044500 +0000" stop="20230103053000 +0000" catchup-id="901097454"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/agraxQbYkRq22rlrNv8Q059ChBu8uyEMf67iLRMuO5dM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer Explosion in einem Tunnel wird der Arbeiter Pete Riggs tot geborgen. Mac, Danny und Don Flack befragen die Tunnelarbeiter, doch keiner von ihnen will wissen, was Pete, der eigentlich nur über Tage gearbeitet hatte, zum Zeitpunkt der Explosion im Tunnel zu suchen hatte. Bei der Autopsie der Leiche stellt Hawkes unterdessen fest, dass nicht die Explosion, sondern ein Asthmaanfall für Petes Tod verantwortlich ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103053000 +0000" stop="20230103062000 +0000" catchup-id="901097460"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ohba9Ca1Q4paDczuhHKyltqwFkPBfq5BFiyEAE6VlQk8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Banküberfall in Chinatown nimmt einen unerwarteten Verlauf: Zwei der Täter sterben, der Dritte verschwindet. Bei einem der toten Gangster finden sich Reste eines chinesischen Glücksbringers mit den Fingerabdrücken der Bankangestellten Joanne Cho. Damit konfrontiert, packt Joanne aus: Der Glücksbringer gehört ihrer Tochter, die von den Bankräubern entführt wurde, um Joanne zu zwingen, die Schließfachnummern reicher Kunden zu verraten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103062000 +0000" stop="20230103071500 +0000" catchup-id="901097466"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zod0Fe7UJ6E9CWTLivOT8m9BrnhVryx55d6gkwoabkYko/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Problemviertel wurde ein Farbiger von einem weißen Polizisten erschossen. Augenzeugen geben an, dass der Polizist noch einmal auf das Opfer schoss, als es schon kampfunfähig am Boden lag. Der Todesschütze, Officer Danny Finn, behauptet dagegen, strikt nach Vorschrift gehandelt zu haben. David und Langston stellen fest, dass es sich bei dem Getöteten um Sergeant Scott Johnson, einen Kollegen von der Polizei in Las Vegas handelt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103071500 +0000" stop="20230103081000 +0000" catchup-id="901097472"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IZGSbJADdtO3874ShAvpW6JzMolMRTgunWcsrZph0T4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Haus des bekannten Footballtrainers James &quot;Jimmy&quot; Miller wurde Alarm ausgelöst. Der Polizist Julian Bristol geht von einem Einbruch aus, doch als er vor Ort eintrifft, wankt ihm Miller blutüberströmt entgegen und bricht dann tot zusammen. Zwei Stücke aus der Trophäensammlung des Startrainers fehlen, darunter ein Football. Als dieser auf einer Versteigerungsseite im Internet angeboten wird, gerät Julian Bristol ins Fadenkreuz der Ermittlungen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103081000 +0000" stop="20230103090500 +0000" catchup-id="901097478"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatios Team beschäftigt sich mit der Ermordung dreier Waffenschieber, die durch eine geheimnisvolle Waffe nahezu zerstäubt worden sind. Chef der Bande ist Gabriel Soto, der zwar festgenommen wird, aber nach einigen Stunden auf Kaution freikommt. Agentin Thorpe von der US-Zollbehörde klärt die Ermittler auf, dass die Aktion von der Zollbehörde geplant war. Allerdings hatte eine Fremdfirma eine illegale Waffe eingesetzt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103090500 +0000" stop="20230103100000 +0000" catchup-id="901097484"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Rachel Hemming in einem Apartment tot aufgefunden wird, stellen die Ermittler fest, dass sie offensichtlich in einem Drogenlabor gelebt hat. Bei der Untersuchung der Leiche entdecken sie, dass die junge Frau ein Mikrofon getragen hatte und verkabelt war. Zudem stellt Alexx fest, dass Rachel Hemming schwanger war. Die Ermittlungen über das Mikrofon ergeben, dass Rachel für den FB-Agenten Mike Farallon als Informantin tätig war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103100000 +0000" stop="20230103105500 +0000" catchup-id="901097490"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Milliardär Winston wird in seinem Arbeitszimmer erschossen aufgefunden. Blutspritzer auf dem Schreibtisch weisen darauf hin, dass dort Papiere gelegen haben müssen. Winstons Anwalt Hopkins gibt zu, die Papiere an sich genommen zu haben. Dabei handelt es sich um Annullierungspapiere für Winstons Ehe. Er hatte vor zwei Monaten Julia geheiratet, die sich als Exfreundin von Horatio und Mutter des gemeinsamen Sohnes Kyle herausstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103105500 +0000" stop="20230103110000 +0000" catchup-id="901097496"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103110000 +0000" stop="20230103120000 +0000" catchup-id="901097502"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lZHIWfkVKKKk4GDGne9C5dXRVfwQ8SIDWldC04MDP1kc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103120000 +0000" stop="20230103130000 +0000" catchup-id="901097508"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103130000 +0000" stop="20230103140000 +0000" catchup-id="901097514"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vanessa (25) ist es wichtig, ihre Tochter Annabell (4) vor schlimmen Erfahrungen zu bewahren. Beim Spielen lässt sie ihre Tochter absichtlich gewinnen und auf dem Spielplatz umgeht sie jede Gefahrenquelle. Für Laura (30) ist das unverständlich. Ihre Tochter Merle (4) soll sich ausprobieren, keine Schaukel oder Rutsche bleibt der Kleinen verwehrt. Wird Vanessa erkennen, dass sie ihre Tochter Annabell mit ihrer eigenen Angst ausbremst?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103140000 +0000" stop="20230103150000 +0000" catchup-id="901097520"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rIhzBCOv59C3i8ZHtXf7veC9CI1DpWEHleMSjzkOfZ020/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103150000 +0000" stop="20230103160000 +0000" catchup-id="901097526"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103160000 +0000" stop="20230103170000 +0000" catchup-id="901097532"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103170000 +0000" stop="20230103180000 +0000" catchup-id="901097538"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rätselraten, selbstgebackener Kuchen und ein Abschied im First Dates Restaurant. Nebenbei sorgen Starkoch Roland Trettl und sein Team noch für das leibliche und seelische Wohl ihrer Single-Gäste. Jenny (27) und David (27) sind gleicht alt, leben in derselben Stadt und haben denselben Beruf. Außerdem würden die Tanzfans gerne den &quot;West Coast Swing&quot; lernen. Romantischerweise handelt es sich dabei um einen PAAR-Tanz!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103180000 +0000" stop="20230103191500 +0000" catchup-id="901097541"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julian, 29 Jahre: Motto: &quot;Eine kleine Reise durch Italien&quot; Vorspeise: Sardinien - Pasta / Kartoffeln / Minze / Pecorino / Tomate Hauptspeise: Toskana - Wildschwein / Polenta / Fenchel Nachspeise: Sizilien &amp; Piemonto - Pistazie / Mascarpone / weiße Schokolade / Keks / beschwipste Haselnuss</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103191500 +0000" stop="20230103211500 +0000" catchup-id="901097544"><title>Feuer, Wasser, Erde, Luft - Retter in ihrem Element</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qDBSpQLcKeLkbELUbO0H7NgcW8ZBJ5O2Mz671SVQLuw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Luftrettung Martin 8 in Hochgurgl wird alarmiert. Ein Kind ist mit dem Mountainbike gestürzt und hat sich im Bereich der Halswirbelsäule verletzt. Die Besatzung der Humanity 1 ist im Mittelmeer im Rettungseinsatz. In der Dunkelheit steht die Evakuierung eines Flüchtlingsboots an. Die Freiwillige Feuerwehr Mücke aus Hessen löscht einen in Flammen stehenden Lkw und versucht zu verhindern, dass das Feuer auf umliegende Anbaugebiete übergreift.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103211500 +0000" stop="20230103221500 +0000" catchup-id="901097547"><title>Hot oder Schrott - Die Allestester</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3zvx9BoQpTkdeF4VFVtcFeaCcrbx9CB1lLfV9AIjTZClgE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Hot oder Schrott erwarten die Allestester wieder jede Menge kuriose Produkte. Ehepaar Steves, die Studenten-WG und Andreas &amp; Kathrin mimen eine Spezialeinheit zur Bombenentschärfung im eigenen Haus. Familie Hopf zelebriert die neue Frei-Fuß-Kultur. Ingrid &amp; Otto staunen über ein fast schon magisches Notizbuch. Und Robert &amp; Steffi sowie Matthias &amp; Hubert starten ihre Musikkarriere mit einem Spaß-versprechenden Mikrofon.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103221500 +0000" stop="20230103231500 +0000" catchup-id="901097550"><title>Hot oder Schrott - Die Allestester</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pLFGbMTyuGee0T1a0RLlPT7gZ9BQCf5MsxaSrU5ZTPow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Außergewöhnliche Produkte für außergewöhnliche Allestester: Montage-Muffel Detlef lässt ein Fitness-Produkt vom Kamerateam aufbauen. Patchwork-Familie Hopf sowie Ingrid &amp; Otto vergnügen sich mit einem rasenden Mülleimer. Roland und Steffi probieren eine vielversprechende Grillplatte für die Mikrowelle aus. Und die sportbegeisterte Studenten-WG versucht sich in Köln mit einer Rakete für Action-Cams an coolen Luftaufnahmen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103231500 +0000" stop="20230103233500 +0000" catchup-id="901143399"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230103233500 +0000" stop="20230104003000 +0000" catchup-id="901143402"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brian Plawer entdeckt vor einer Kirche eine Kühltruhe. Als er sie öffnet, detoniert eine Bombe und tötet ihn. Spuren am Tatort weisen auf zwei Jugendliche hin, doch bei einem weiteren Bombenanschlag auf ein anderes Gotteshaus kommen die beiden als Täter nicht in Frage. Im zweiten Fall geht es um den Mord an der Studentin Michelle Herndon. Bei der Obduktion kann ein starkes Betäubungsmittel in Michelles Blut nachgewiesen werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104003000 +0000" stop="20230104012000 +0000" catchup-id="901143405"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Studentin Olamide Adeyooye wird von ihrer Familie als vermisst gemeldet. In Olamides Wohnung entdecken die Ermittler einen großen Blutfleck. Zwei Wochen später meldet ein Polizist aus Mississippi den Fund einer Leiche, bei der es sich um Olamide handeln könnte. Im zweiten Fall ermittelt die Polizei im Mordfall Karen Pannel. Die junge Frau wurde in ihrer Wohnung erstochen; mit ihrem Blut hat der Täter den Namen &quot;Roc&quot; an die Wand geschrieben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104012000 +0000" stop="20230104021000 +0000" catchup-id="901143408"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stephen Holmes ist der stellvertretende Manager eines beliebten Restaurants und muss häufig Überstunden machen. Als eines Nachts ein Kammerjäger das Lokal betritt, findet er Stephen erstochen am Boden liegend vor. Außerdem wurden 8000 Dollar aus dem Safe gestohlen. Da das Restaurant videoüberwacht wird, hofft die Polizei, schnell einen Verdächtigen zu finden. Doch der Täter hat das Aufnahmegerät mitgenommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104021000 +0000" stop="20230104030000 +0000" catchup-id="901143411"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p9BwRJhcB9AojqraHnqWJ1F9BWP3v3zs2P7LmpKzEHjuLI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Feuerwehr die 82-jährige Frieda Weeks aus dem brennenden Auto ihrer Schwiegertochter Sheila Bryan befreit, ist die alte Frau tot. Sheila behauptet, sie sei einen Moment abgelenkt worden. Ihr Wagen sei von der Straße abgekommen und in einen Bach gefahren. Ihre Schwiegermutter sei im Auto eingeklemmt gewesen. Doch in Freda Weeks Blut ist kein Kohlenmonixid enthalten; sie war also schon tot, als der Wagen in Brand geriet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104030000 +0000" stop="20230104035000 +0000" catchup-id="901143414"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yVwMiN9BEPde5DphlaAJEoSCoKoVwKQ5KQEd5WkBml9AM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird vor ihrem Haus ermordet aufgefunden. Es stellt sich heraus, dass sie vor Gericht gegen einen Mann aussagen sollte, den sie eines sexuellen Übergriffs beschuldigt hatte. Die Ermittler verdächtigen diesen Mann zwar der Tat, können ihm aber nichts nachweisen. Erst 15 Jahren später ist die forensische Wissenschaft so weit fortgeschritten, dass man anhand von kleinsten Spuren den Täter dingfest machen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104035000 +0000" stop="20230104040000 +0000" catchup-id="901143417"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bvF7KVwgvX9BmCtzp0oKhH8g9BajAPnEtqYljd9AkC4ny4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alaska: Auf seinem Kontrollgang durch einen öffentlichen Park stößt ein Polizist auf die Leiche einer Frau. Das Opfer wurde erstochen, und das Messer, das man für die Tatwaffe hält, wird einige Tage später an einem 3000 Kilometer entfernten Ort gefunden. Um seinem Besitzer den Mord nachzuweisen, müssen die Forensiker die Merkmale des Messers mit den Stichwunden am Körper des Mordopfers vergleichen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104040000 +0000" stop="20230104044500 +0000" catchup-id="901143420"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/njKT6cZ4XUdYhMottOZ74FXZh9CaatzNlnh9C09BWUnHas/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Wassertank auf einem Hausdach wird die Leiche von Stacie gefunden. Sie hatte in dem Haus als Portier gearbeitet und war mit dem Hausmeister Joe liiert. Als man in Stacies Apartment, das Joe nie betreten hat, ein gebrauchtes Kondom findet, avanciert er zum Verdächtigen: Hat er Stacie ermordet, weil sie ihn betrogen hatte? Schuhabdrücke am Tatort und Glasscherben in einer Schnittwunde des Opfers, führen die Ermittler zu dem Arzt Dr. Zimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104044500 +0000" stop="20230104053000 +0000" catchup-id="901143423"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ohba9Ca1Q4paDczuhHKyltqwFkPBfq5BFiyEAE6VlQk8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Banküberfall in Chinatown nimmt einen unerwarteten Verlauf: Zwei der Täter sterben, der Dritte verschwindet. Bei einem der toten Gangster finden sich Reste eines chinesischen Glücksbringers mit den Fingerabdrücken der Bankangestellten Joanne Cho. Damit konfrontiert, packt Joanne aus: Der Glücksbringer gehört ihrer Tochter, die von den Bankräubern entführt wurde, um Joanne zu zwingen, die Schließfachnummern reicher Kunden zu verraten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104053000 +0000" stop="20230104062000 +0000" catchup-id="901143426"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CoiCErT31dffE7PoEY5B9A5NP4enZlGZ9BHde23aBCGDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Börsenhändler Luke Sutton ist verschwunden, seine Wohnung wurde verwüstet, die Festplatte des Computers fehlt. Wenig später wird Lukes verkohlte Leiche gefunden. Stella untersucht derweil den Tod von Trina Rolston, die vom Dach einer Kirche gestürzt war. Die Obduktion ergibt, dass die schwangere Trina vor ihrem Tod niedergeschlagen wurde. Bei dem werdenden Vater handelt es sich um den Bruder von Luke Sutton. Beide Brüder waren schizophren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104062000 +0000" stop="20230104071500 +0000" catchup-id="901143429"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QMhoay9BkQGL9ADxt4jIUyCvRY5lguPAUrA3i4cwZbZbg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Catherine und Greg müssen den Mord an der jungen Karen Jones aufklären. Karen war gemeinsam mit ihrer Freundin Jillian Rose im &quot;Mediterranean&quot;-Hotel unterwegs; die beiden Schönheiten hatten sich eine besonders trickreiche Betrugsmasche ausgedacht: Eine der beiden beobachtete Männer am Geldautomaten, um deren PIN-Nummern herauszubekommen, die andere ließ sich mit aufs Zimmer nehmen, um in einem günstigen Moment die Kreditkarte zu stehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104071500 +0000" stop="20230104081000 +0000" catchup-id="901143432"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vlPVcNfDnIPsM7VKQW3bdpq7wjIrjXQ52Pgit6ajF7o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während des &quot;Las Vegas Open&quot;-Turniers wird die blutüberströmte Leiche der lokalen Golflegende Russell Huntley in einem Cart aufgefunden. Russells Sohn Danny Nagano ist der Hauptverdächtige in dem Fall, denn am Abend zuvor hatte es eine heftige Auseinandersetzung zwischen Vater und Sohn gegeben. Doch auch Dannys Stiefmutter und deren Schwester sowie ein Caddy, der von Russell Huntley gefeuert wurde, geraten ins Visier der Ermittler.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104081000 +0000" stop="20230104090500 +0000" catchup-id="901143435"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Milliardär Winston wird in seinem Arbeitszimmer erschossen aufgefunden. Blutspritzer auf dem Schreibtisch weisen darauf hin, dass dort Papiere gelegen haben müssen. Winstons Anwalt Hopkins gibt zu, die Papiere an sich genommen zu haben. Dabei handelt es sich um Annullierungspapiere für Winstons Ehe. Er hatte vor zwei Monaten Julia geheiratet, die sich als Exfreundin von Horatio und Mutter des gemeinsamen Sohnes Kyle herausstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104090500 +0000" stop="20230104100000 +0000" catchup-id="901143438"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Hochzeitszeremonie des Baseball-Stars Greg Tanner wird dessen Braut Susan von einem Schuss tödlich getroffen. Tanner wird von seinem Leibwächter ins Auto verfrachtet und schnell vom Tatort gebracht. Frank Tripp stoppt die Limousine mit Tanner und entdeckt an dessen Kleidung Schmauchspuren. Es stellt sich heraus, das unter dem Wagen eine ferngesteuerte Waffenhalterung angebaut war, mit deren Hilfe der Schuss abgefeuert werden konnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104100000 +0000" stop="20230104105500 +0000" catchup-id="901143441"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Jungen finden beim Dynamitfischen ein versenktes Auto, in dem sich die Leiche von Kathleen Newberry befindet. Kathleen war mit einer Million Dollar verschwunden, die sie von Julia Winston bekommen hatte, damit sie nicht gegen Kyle aussagt, Julias und Horatios gemeinsamen Sohn. Spuren führen zu Ron Saris, der mit Julia zusammenlebt. Doch bevor Horatio ihn verhaften kann, wird er von US-Marshalls festgenommen und nach Brasilien überstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104105500 +0000" stop="20230104110000 +0000" catchup-id="901143444"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104110000 +0000" stop="20230104120000 +0000" catchup-id="901143447"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rIhzBCOv59C3i8ZHtXf7veC9CI1DpWEHleMSjzkOfZ020/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104120000 +0000" stop="20230104130000 +0000" catchup-id="901143450"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104130000 +0000" stop="20230104140000 +0000" catchup-id="901143453"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Silvana (33) lässt Tochter Edyrose (9) bei sich im Bett schlafen. Sie will Vater und Mutter zugleich sein und setzt auf Kuscheln, wendet aber auch Strafen wie Handyverbot an. Für den alleinerziehenden Vater Matthias (39) zu hart. Er will, dass sich Tochter Sarah (10) rundum wohl fühlt, kauft Markenkleidung und zahlt 200 EUR Taschengeld. Doch kommt die Zuneigung zwischen Vater und Tochter zu kurz?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104140000 +0000" stop="20230104150000 +0000" catchup-id="901143456"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xx8EVxYObxHvV3TSKW9AhvPtiab8jK1TEKn2o219BXt3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104150000 +0000" stop="20230104160000 +0000" catchup-id="901143459"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104160000 +0000" stop="20230104170000 +0000" catchup-id="901143462"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104170000 +0000" stop="20230104180000 +0000" catchup-id="901143465"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Christian (27) bringt mit seinen chilenischen Wurzeln jede Menge Temperament mit. Da sich auch Datepartner Tommy (38) als &quot;ein wenig verrückt&quot; beschreibt, könnte das eine explosive Liebes-Mischung werden. Tanja (50) sucht einen Mann, bei dem sie in den Haaren wuscheln kann. Obwohl dies bei Andre (49) nicht zu gehen scheint, lässt sie sich auf das Date ein. Nadine (33) mag keine schüchternen Männer. Sie trifft auf Sascha (38).</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104180000 +0000" stop="20230104191500 +0000" catchup-id="901143468"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Babs, 66 Jahre: Motto: &quot;Glischda&quot; Vorspeise: A baar guade Sächle Hauptspeise: Sonndagsbroda / Spätzla / Soß / Grombiersalat / Feldsalat Nachspeise: Feschtdagsdorde / A klois Kiachle</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104191500 +0000" stop="20230104201500 +0000" catchup-id="901143471"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FIbmtMNF0R5nScQsFCEeRza19BLoQx9C49A8WKCXpe86AY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einer Müllkippe soll ein Gemeindezentrum entstehen. Als es anfängt zu regnen, fallen nicht nur Wassertropfen vom Himmel, sondern auch tote, blaue Möwen. Eine der Möwen hat Leichenteile im Schnabel. Das FBI und die Spezialisten vom Jeffersonian finden eine komplett blaue Leiche auf der Müllkippe. Aber nicht nur die Farbe der Leiche ist besonders, sondern auch die Tatsache, dass sie keine Haare hat. Anscheinend wurde sie skalpiert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104201500 +0000" stop="20230104211000 +0000" catchup-id="901143474"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3o69AZwts9Bf82Guq2DAx9BE0Z5nsHfS7FbRAfFpY89CSRI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Booth und Brennan werden zu einem Tatort gerufen. Leider fehlt dem Opfer der Kopf. Das Team um Brennan schafft es dennoch, das Opfer zu identifizieren. Vermutlich wurde der Mann vor seinem Tod verprügelt. Als sich herausstellt, dass der Tote der kleinwüchsige Tony Cole ist, der Streit mit dem Karatelehrer seines Sohnes hatte, ist der erste Verdächtige schnell ermittelt. Doch auch Blake, die Tochter des Karatelehrers, ist eine Verdächtige.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104211000 +0000" stop="20230104220500 +0000" catchup-id="901143477"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FD8IVbKX9CDPDGsYBn5Y35N3ba1qtJnp7hDzWtsnjsU0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann findet, während er mit seinem Schwein Trüffel sucht, eine ziemlich ramponierte Leiche im Wald und flüchtet entsetzt. Schnell wird das Team des Jeffersonian gerufen. Bei der Bestimmung des Alters gibt es zwischen Cam und Brennan jedoch einige Unstimmigkeiten. Cam schließt wegen der gut ausbildeten Muskelansätze auf einen Mann in den Vierzigern, für Brennan deuten die porösen Knochen auf einen alten Mann von mindestens 80 Jahren hin.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104220500 +0000" stop="20230104230000 +0000" catchup-id="901143480"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Tgk8ilnuiWPlFjWo1MhB03B9CfPtn9CO4ECckJwfEitZc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Booth und Brennan machen einen Ausflug nach Hollywood, wo Brennans erstes Buch verfilmt wird. Sie sorgt für den ersten Eklat, da sie sich während der Dreharbeiten über die mangelnde Authentizität beschwert. Sie besteht darauf, dass die Leichenrequisite ausgetauscht wird. Doch die neue riecht ganz erbärmlich. Ein geschulter Blick von Brennan reicht aus, um festzustellen, dass es sich hierbei um eine echte Leiche handelt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104230000 +0000" stop="20230104232000 +0000" catchup-id="901188579"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230104232000 +0000" stop="20230105002000 +0000" catchup-id="901188582"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dM33y2ePygpUzXIt2XfNT2GyUVFYTxhVm24MCzCJz9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einer Bahnstrecke zwischen Seattle und Washington wird die Leiche der 53-jährigen Arlene Jensen gefunden. Wenig später entdecken Camper ein weiteres Mordopfer: die 29-jährige Stephanie Dittrick. In beiden Fällen können die Ermittler einige Metallspäne sicherstellen. In einem weiteren Fall geht es um den Tod der jungen Samantha Forbes, die mit durchschnittener Kehle auf dem Emerald-Golfplatz auf den Bahamas gefunden wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105002000 +0000" stop="20230105011000 +0000" catchup-id="901188585"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z6mdn9A5sQhnDfk9AomcQmvaG2EUlSh9BS82Mqe9BA9CS9BfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Sim alarmiert die Polizei und gibt an, dass ihr sechs Wochen altes Baby entführt worden. Die junge Mutter Paula sei von einer maskierten Person niedergeschlagen worden und erst wieder erwacht, als ihr Mann 45 Minuten später nach Hause kam. Dann hätten beide bemerkt, dass die kleine Heather verschwunden war. In einem zweiten Fall geht es um Damon und Devon Routier, die von ihren Eltern ermordet aufgefunden wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105011000 +0000" stop="20230105020000 +0000" catchup-id="901188588"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EeMLcUA1PiOTpiLqF3K1r00oN58ZMUb9ArKp9BGYkp9Abw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Männer werden wegen vorsätzlichen Mordes verurteilt. Sie hatten den Fahrer eines vorbeifahrenden Wagens kaltblütig erschossen. Dem Zeugen, der gegen die beiden ausgesagt hatte, wurde staatlicher Schutz garantiert. Kurz nach dem Prozess explodiert im Haus des Zeugen eine Bombe, der sein Vater zum Opfer fällt. Ein Racheakt? Mit Hilfe modernster forensischer Methoden versuchen die Ermittler, dem Verbrechen auf den Grund zu gehen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105020000 +0000" stop="20230105025000 +0000" catchup-id="901188591"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/onC9AUGCPE9B5sy9CaxQQcv6mMjky9BbSAb9BB8xRZ5kXdrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Eileen und Derek Severs wird von Freunden als vermisst gemeldet. Die Polizei durchsucht das Haus der Severs und verhört deren Sohn Roger. Obwohl keine Leichen gefunden werden, nimmt man Roger unter Mordverdacht fest. In einem weiteren Fall erhält der in seiner Gemeinde unbeliebte Farmer Graham Backhouse eine Morddrohung. Wenig später explodiert in seinem Auto eine Bombe, die seine Frau Margaret beinahe tötet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105025000 +0000" stop="20230105034000 +0000" catchup-id="901188594"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Try8yXfmxSmbipIaAQgYATb7CalDfOW41mlnG8dvbD8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bekannte Geschäftsmann Gerry Boggs wurde in seiner Wohnung erschossen. Der Verdacht fällt auf seine Exfrau Jill, als sich herausstellt, dass einer ihrer früheren Ehemänner ebenfalls ermordet wurde und man den Täter nie fand. In einem weiteren Fall geht es um den Gewerkschaftsfunktionär Joe Doyle, der mit vier Kugeln im Kopf in seinem Schlafzimmer aufgefunden wird. Joes Frau Kathy gerät ins Visier der Ermittler.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105034000 +0000" stop="20230105040000 +0000" catchup-id="901188597"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eric Miller fühlt sich sehr schlecht und wird in ein Krankenhaus eingeliefert. Nur ein paar Tage später kommt er wieder in die Klinik und stirbt nach wenigen Stunden. Ihm wurde eine tödliche Dosis Gift verabreicht. Freunde berichten, dass Eric das erste Mal erkrankte, als sie zusammen beim Bowling waren und ein Bekannter Eric ein Bier ausgab. Als die Ermittler diesen Mann vernehmen wollen, finden sie seine Leiche und einen Abschiedsbrief.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105040000 +0000" stop="20230105044500 +0000" catchup-id="901188600"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JnVZZYU7kzNPZ2Ra9CBphaPLgm9CmPoEGLySXb2HUtElo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Naturkundemuseum macht man einen grausigen Fund: die von fleischfressenden Käfern fast vollständig skelettierte Leiche von Ceci Astor, der Enkelin eines der Förderer des Museums. Zwischen den Schaukästen entdeckt das CSI-Team einen Jungen, der traumatisiert wirkt. Offenbar hat er den Mord mit ansehen müssen. Als man die Fingerabdrücke auf der Tatwaffe dem Museumsangestellten Martinez zuordnen kann, klärt sich auch die Identität des Jungen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105044500 +0000" stop="20230105053000 +0000" catchup-id="901188603"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CoiCErT31dffE7PoEY5B9A5NP4enZlGZ9BHde23aBCGDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Börsenhändler Luke Sutton ist verschwunden, seine Wohnung wurde verwüstet, die Festplatte des Computers fehlt. Wenig später wird Lukes verkohlte Leiche gefunden. Stella untersucht derweil den Tod von Trina Rolston, die vom Dach einer Kirche gestürzt war. Die Obduktion ergibt, dass die schwangere Trina vor ihrem Tod niedergeschlagen wurde. Bei dem werdenden Vater handelt es sich um den Bruder von Luke Sutton. Beide Brüder waren schizophren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105053000 +0000" stop="20230105062000 +0000" catchup-id="901188606"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1HKdDUHJnvV4HcgQE2L15HpZXnf00ikx6om9AuycbBrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Officer Valasquez von der berittenen Polizei wird während seines Dienstes im Central Park von einem Heckenschützen erschossen, sein Pferd Officer Blue schwer verletzt. Das Projektil ist nicht zu finden, doch eine Rekonstruktion der Tat ergibt, dass es sich im Nacken des Pferdes befinden muss. Zudem findet man so heraus, dass der Schuss aus dem Patterson Building abgefeuert wurde. Die Spur verläuft jedoch im Sande.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105062000 +0000" stop="20230105071500 +0000" catchup-id="901188609"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YyyCQZ9CKjgyy4xswgXAAUgMFGwQ6Ql9BUqZl6f0DZj3M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer harmlosen Rempelei auf dem Schulflur fällt Trevor Beck tot um. Die Ermittler finden heraus, dass Trevors Freundin Cindy Warner verschwunden ist. Trevor war ein genialer Autotüftler und hatte an speziellen Straßenrennen, sogenannten &quot;Street Rumbles&quot;, teilgenommen. Dabei hatte er zuletzt gegen Renata Clarke, Cindy Warners beste Freundin, gewonnen. Dann wird Cindy tot aufgefunden; sie wurde offenbar Opfer eines nächtlichen Autorennens.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105071500 +0000" stop="20230105081000 +0000" catchup-id="901188612"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3H59AFwF1G7x2GWxKgmHiUJYASayFmf9B11zggoIXv0cM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Konzerts seiner Band &quot;Rascal Flatts&quot; erleidet der Bassist Jay Demarcus einen so heftigen Stromschlag, dass er das Bewusstsein verliert und in ein Krankenhaus eingeliefert werden muss. Bei der Untersuchung von Jays Ausrüstung stellt sich heraus, dass eine Verteilerbox manipuliert wurde. Langston und Sara werden an den Lake Mead gerufen, aus dem man eine Wasserleiche geborgen hat. Bei dem Toten handelt es sich um einen Ex-CIA-Agenten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105081000 +0000" stop="20230105090500 +0000" catchup-id="901188618"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Jungen finden beim Dynamitfischen ein versenktes Auto, in dem sich die Leiche von Kathleen Newberry befindet. Kathleen war mit einer Million Dollar verschwunden, die sie von Julia Winston bekommen hatte, damit sie nicht gegen Kyle aussagt, Julias und Horatios gemeinsamen Sohn. Spuren führen zu Ron Saris, der mit Julia zusammenlebt. Doch bevor Horatio ihn verhaften kann, wird er von US-Marshalls festgenommen und nach Brasilien überstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105090500 +0000" stop="20230105100000 +0000" catchup-id="901188624"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Calleigh ist von den zwei Gaunern McAdams und Garver entführt worden. Die beiden hatten versehentlich den Pokerspieler Robert Milland erschossen. Eigentlich wollten sie die Mitglieder einer illegalen Pokerrunde ausrauben. Robert sollte ihnen die Adresse des nächsten Turniers verraten, hatte sich aber geweigert. Calleigh soll nun für McAdams und Garver den Schauplatz des Mordes säubern, damit man ihnen den Mord nicht nachweisen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105100000 +0000" stop="20230105105500 +0000" catchup-id="901188627"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer wilden Verfolgungsjagd auf den Straßen von Miami stürzt eines der Autos in ein sich plötzlich auftuendes Loch. Dabei kommt der Fahrer ums Leben. Bei näherer Untersuchung der Unglücksstelle stellen die Ermittler fest, dass dort offensichtlich ein Tunnel eingebrochen ist, der von einer Baustelle zum Tresorraum einer Bank führt. In diesem Tunnel wird eine weitere Leiche entdeckt, die von Lori Stoltz, der Managerin der Bank.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105105500 +0000" stop="20230105110000 +0000" catchup-id="901188633"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105110000 +0000" stop="20230105120000 +0000" catchup-id="901188639"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xx8EVxYObxHvV3TSKW9AhvPtiab8jK1TEKn2o219BXt3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105120000 +0000" stop="20230105130000 +0000" catchup-id="901188645"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105130000 +0000" stop="20230105140000 +0000" catchup-id="901188648"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die gelernte Erzieherin Lisa (27) setzt in der Erziehung ihrer Tochter Viviana (2) auf spezielle Vater-Tochter-Zeit. Dass auch Ehemann Giovanni gesondert Zeit mit Viviana verbringt, findet Besuchs-Mutter Tanja merkwürdig. Denn Tanjas Mann Martin wiederum erzieht Tochter Elisabeth (2) mit, allerdings zieht er nicht immer am selben Strang. Ob es für Tanja noch zum Problem wird, dass er sich nicht immer an alle Abmachungen hält?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105140000 +0000" stop="20230105150000 +0000" catchup-id="901188654"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXSOLPRWocTQsMRxQ17awymFEZw8Wf3rStqoF2GiXqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105150000 +0000" stop="20230105160000 +0000" catchup-id="901188660"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105160000 +0000" stop="20230105170000 +0000" catchup-id="901188663"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105170000 +0000" stop="20230105180000 +0000" catchup-id="901188669"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Holger (56) war 30 Jahre mit einer Frau verheiratet und im Anschluss fünf Jahre mit einem Mann zusammen. Jetzt ist er Single, aber das soll sich wieder ändern. Manuel (27) und Tanja (27) entdecken viele Gemeinsamkeiten. Bleibt nur die Frage, ob es auch funkt zwischen den beiden. Die Sachsen Isabelle (40) und Jens (48) sind nach Köln gereist, um einen potenziellen Partner kennenzulernen und stellen fest, dass sie in derselben Stadt wohnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105180000 +0000" stop="20230105191500 +0000" catchup-id="901188675"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maria, 29 Jahre: Motto: &quot;Meine Familie - Frankenland trifft Küstenstadt&quot; Vorspeise: Opas fränkischer Meerrettich grüßt das Mittelmeer Hauptspeise: Das Lamm in Omas griechischem Garten Nachspeise: Everyone's Darling</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105191500 +0000" stop="20230105213500 +0000" catchup-id="901188678"><title>Jumanji: Willkommen im Dschungel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHPtmxIJg876n9BvUuL9BjfPasiHJdKIYYGFH1yRD6hY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Kultfilm mit Robin Williams von 1995 bekommt mit diesem Fantasy-Abenteuer eine rundum modernisierte Fortsetzung. Statt eines Brettspiels wie im Vorgängerfilm, zieht in diesem Sequel ein Videogame seine Spieler in die Jumanji-Welt. So landen vier Schüler im abenteuerlichen Dschungel, verwandelt in die Spielcharaktere (u.a. Dwayne Johnson, Jack Black und Kevin Hart). Nur wenn sie das Spielziel erreichen, können sie den Gefahren entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105213500 +0000" stop="20230105231000 +0000" catchup-id="901188687"><title>Walking Tall - Auf eigene Faust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lwKzG5Sx9BAh2BGwgJuqHnWs5ooxjxI9AiMA9CvpatG8Es/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Soldat Chris Vaughn nach achtjährigem Einsatz in seine Heimatstadt zurückkommt, hat sich dort ein Casino etabliert, dessen Betreiber, der dort auch mit Drogen handelt, die Macht über die Polizei und den Sheriff innehat. Um der Korruption und den illegalen Machenschaften ein Ende zu setzen, kandidiert Chris für das Amt des Sheriffs. Werden die Bewohner der Stadt tatsächlich für ihn und gegen den größten Arbeitgeber der Region stimmen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105231000 +0000" stop="20230105233000 +0000" catchup-id="901234806"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230105233000 +0000" stop="20230106003000 +0000" catchup-id="901234809"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KdI0atf6UgJsDIXjlKlNICmXoP3d7FgxJ779B69BevZ9CU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Studentin der Yale-Universität kurz vor ihrer anstehenden Hochzeit spurlos verschwindet, durchsuchen die Ermittler ein Hochsicherheitslabor nach möglichen Hinweisen. In einem weiteren Fall stellt der unerwartete und mysteriöse Tod einer gesundheitsbewussten Frau die zuständigen Ermittler vor ein Rätsel.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106003000 +0000" stop="20230106012000 +0000" catchup-id="901234812"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TfzUq4w9AyWbAWhGF5PGuFZYuOIPj32nVLdK1BUx9B7Bg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer 24-Stunden-Tankstelle in Holt, Michigan, warten Kunden vergeblich auf Bedienung. Schließlich wird die Angestellte Wanda Mason hinter der Kasse erschossen aufgefunden. Die Polizei verhaftet einen Verdächtigen, dem man den Mord aber nicht nachweisen kann. Spokane, Washington: Brad Jackson will seine neunjährige Tochter Valiree morgens zur Schule bringen. Neben der Eingangstür findet er nur Valirees Rucksack - das Kind ist verschwunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106012000 +0000" stop="20230106021000 +0000" catchup-id="901234815"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Kpkg6BvHyps0WlN9AkRNUef9BiCTN44fmrD0s9C6XaRi54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Shannon Anderson bringt ihre drei kleinen Kinder zu ihrem Babysitter und besucht dann das Casino in Tunika, Mississippi. Shannon gewinnt beim Black Jack 5000 Dollar, verlässt das Casino und wird vor dem Haus ihres Babysitters entführt. Zeugen haben beobachtet, wie ein Mann die junge Mutter in ein Auto zerrte und mit ihr davonfuhr. Eine Zeugin sagt aus, dass es sich bei dem Entführer um Shannons zweiten Ehemann Robert Anderson handelte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106021000 +0000" stop="20230106030000 +0000" catchup-id="901234818"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Darlene Vander Giesen wird von ihren Eltern als vermisst gemeldet. Die Polizei findet heraus, dass Darlene viele Internetbekanntschaften hat und von einer Frau E-Mails bekam, die Drohungen enthielten. Als die Ermittler dieser Spur folgen, treffen sie auf eine junge Frau, die ebenso wie Darlene gehörlos ist. Da Darlene Kontakt zu der Ex-Freundin dieser Frau hatte, vermutet die Polizei, dass ein Eifersuchtsdrama vorliegen könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106030000 +0000" stop="20230106035000 +0000" catchup-id="901234821"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dRajY8bAXWJSFgJto9C0EqN9CiNTOZYELoiSTisQi9AM5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine reiche ältere Frau wurde ermordet. Obwohl die Ermittler am Tatort Fingerabdrücke finden, können sie den Täter nicht identifizieren. Erst sechzehn Jahre später kommt man durch modernste Methoden der Wahrheit auf die Spur. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an einer Frau, deren Leiche in der Nähe eines Jogging-Pfades in einer Schlucht gefunden wurde. Mehrere Hinweise auf den Täter erweisen sich als falsche Spuren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106035000 +0000" stop="20230106040000 +0000" catchup-id="901234824"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mark Fair findet seine Verlobte Karla Brown in ihrem gemeinsamen Haus ermordet auf. Das Opfer ist von der Taille abwärts nackt, die Hände wurden auf den Rücken gefesselt. Karlas Kopf steckt in einem mit Wasser gefüllten Wäschekorb. Die Ermittlungen der Polizei bleiben ergebnislos. Erst zwei Jahre später gelingt es mit Hilfe eines neuen Verfahrens zur dreidimensionalen Auswertung von Tatortfotos, entscheidende Erkenntnisse zu gewinnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106040000 +0000" stop="20230106044500 +0000" catchup-id="901234827"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oW14RznErCZIGBy29CG6CVcMREB7zVkfwQgWgeJvg0Bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann im Supermankostüm liegt tot in einer Seitengasse, neben ihm findet man das Portemonnaie von Matthew Palmer, der kurz zuvor an einem Geldautomaten ausgeraubt worden war. Offenbar hat das Opfer den Überfall beobachtet und den Dieb gestellt. Als der Tote von Dr. Burr, dem Leiter einer psychiatrischen Klinik, als sein Patient Clark Kranen identifiziert wird, ergibt sich endlich eine Spur in dem Fall.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106044500 +0000" stop="20230106053000 +0000" catchup-id="901234830"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1HKdDUHJnvV4HcgQE2L15HpZXnf00ikx6om9AuycbBrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Officer Valasquez von der berittenen Polizei wird während seines Dienstes im Central Park von einem Heckenschützen erschossen, sein Pferd Officer Blue schwer verletzt. Das Projektil ist nicht zu finden, doch eine Rekonstruktion der Tat ergibt, dass es sich im Nacken des Pferdes befinden muss. Zudem findet man so heraus, dass der Schuss aus dem Patterson Building abgefeuert wurde. Die Spur verläuft jedoch im Sande.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106053000 +0000" stop="20230106062000 +0000" catchup-id="901234833"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n1jKUyoIJb2mWwxYbWepg2eHSAJ8tEyR69C8WKhJkuew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Fassadenkletterer Randy Hontz wird tot auf den U-Bahngleisen gefunden. Er hat einen Stromschlag erlitten, war aber bereits tot, als man ihn auf die Gleise gelegt hat. Wie sich herausstellt, hatte er seine illegalen Aktivitäten auf Video festgehalten. Als man die Bänder findet und darauf auch intime Aufnahmen eines Mädchens namens Julie entdeckt, führt die Spur in einen noblen Villenvorort zu dem Witwer Bob Galanis und dessen Kinder.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106062000 +0000" stop="20230106071500 +0000" catchup-id="901234836"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/juU3P6XgnFMCSAh2y2KBhNcYizJt1L0T9AeTGenAb0qQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hodges übernimmt einen CSI-Kurs an der Highschool. Die Schülerin Katy bittet ihn, einen echten Fall bearbeiten zu dürfen. Gemeinsam mit ihren Freunden Guillermo und Derrick will Katy das Rätsel um den Brand in einem Apartmenthaus lösen. Unterdessen kommt es im Aufenthaltsraum der Polizei zu einem dramatischen Vorfall: Mehrere Beamte müssen sich heftig übergeben und verlieren das Bewusstsein. Nick lässt sofort das gesamte Revier abriegeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106071500 +0000" stop="20230106081000 +0000" catchup-id="901234839"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GOGCS7o6GGUuvqSDfapD0FEaamVbPwiCYv6WosSTG9Aw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reporterin Heidi Custer wird an einem Straßenrand erwürgt aufgefunden. In ihrer Handtasche sind Fotos aller bisherigen Opfer von Dr. Jekyll. Eine Spur führt das CSI-Team zu einer verlassenen Halle mitten in der Wüste. Dort findet Nick zwar keinen Hinweis auf Dr. Jekyll, aber Blutspuren von Heidi Custer. Unterdessen erhält Ray einen Anruf aus dem Gefängnis: Der Serienkiller Nate Haskell bietet ihm an, Dr. Jekylls Identität zu offenbaren.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106081000 +0000" stop="20230106090500 +0000" catchup-id="901234842"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer wilden Verfolgungsjagd auf den Straßen von Miami stürzt eines der Autos in ein sich plötzlich auftuendes Loch. Dabei kommt der Fahrer ums Leben. Bei näherer Untersuchung der Unglücksstelle stellen die Ermittler fest, dass dort offensichtlich ein Tunnel eingebrochen ist, der von einer Baustelle zum Tresorraum einer Bank führt. In diesem Tunnel wird eine weitere Leiche entdeckt, die von Lori Stoltz, der Managerin der Bank.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106090500 +0000" stop="20230106100000 +0000" catchup-id="901234845"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der gerade aus dem Gefängnis entlassene Jim Farber macht an seinem ersten Tag in Freiheit eine Jetski-Tour und wird, als er eine Brücke passiert, von einer Schieferplatte erschlagen. Alexx ist entsetzt, als sie feststellen muss, dass die Schieferplatte offensichtlich aus ihrem Garten stammt. An der Stelle, an der die Platte lag, findet Horatio eine Zigarettenkippe. Eine DNS-Analyse führt ihn zu einem engen Freund von Alexx' Sohn Bryan.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106100000 +0000" stop="20230106105500 +0000" catchup-id="901234848"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einen gefälschten Notruf hin rückt ein SWAT-Team aus und erschießt Michael Maddox, der mit einem Messer auf die Beamten losgegangen war. An einem Baum im Garten von Maddox finden sich DNS-Spuren von Kurt Rossi, einem Privatdetektiv, der für Peter Cullen arbeitet, den Partner von Michael Maddox. Es stellt sich heraus, dass Michael Maddox die Firma verkaufen wollte. Peter Cullen war davon anscheinend alles andere als begeistert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106105500 +0000" stop="20230106110000 +0000" catchup-id="901234851"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106110000 +0000" stop="20230106120000 +0000" catchup-id="901234854"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXSOLPRWocTQsMRxQ17awymFEZw8Wf3rStqoF2GiXqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106120000 +0000" stop="20230106130000 +0000" catchup-id="901234857"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106130000 +0000" stop="20230106140000 +0000" catchup-id="901234860"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yasemine erzieht ihre Tochter Jamie-Lee (13) mit klaren Regeln. Dass ihre Tochter stundenlang Ballerspiele spielt, findet die Mutter unproblematisch. John hingegen hat wenig Regeln für seine Tochter Maria (13). Andererseits verbietet er ihr das Schminken, weil er es einfach nicht mag. Dass John im Wohnzimmer täglich 30 Zigaretten raucht sieht er nicht als Problem für sein Kind. Allerdings für Besuchsmutter Yasemin .</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106140000 +0000" stop="20230106150000 +0000" catchup-id="901234863"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0kRCSYFtLGhnomT9CbnvHU23RxrUpNv9C0GwSj5xf4Eg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106150000 +0000" stop="20230106160000 +0000" catchup-id="901234866"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106160000 +0000" stop="20230106170000 +0000" catchup-id="901234869"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106170000 +0000" stop="20230106180000 +0000" catchup-id="901234872"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michelle (19) sucht einen charismatischen Mann mit Tattoos. Musiker Leon (22) ist schon optisch genau ihr Typ. Nico (33) ist extrem aufgeregt und gibt zu, dass er bei Nervosität auch gerne mal Unsinn redet. Mit Romina (29) sitzt ihm eine Frau gegenüber, die seinen Puls zusätzlich höher schlagen lässt. Noel (26) ist geschockt, dass Christoph (19) erst 19 Jahre ist. Und auch sonst sind beide Singles anfangs skeptisch, ob es mit ihnen passen könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106180000 +0000" stop="20230106191500 +0000" catchup-id="901234875"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas, 44 Jahre: Vorspeise: Zweierlei Variationen vom Thunfisch mit Gurken-Avocado-Mus Hauptspeise: Geschmorte Ochsenbäckle auf grünem Püree mit glasierten Karotten an Portwein Nachspeise: Brombeer-Friand mit Lorbeer an Pflaumenkompott und Vanilleeis</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106191500 +0000" stop="20230106211500 +0000" catchup-id="901234878"><title>Wo die Liebe hinfällt - Jedes Paar ist anders</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nxv29AEfFxJfpNlZyGv4QGBNwfNIGFyxwvQAHgkhyLMo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Wo die Liebe hinfällt&quot; - sind sogar Gitter keine Grenzen. Im Schwabenland hat Lisa sich in einen ehemaligen Straftäter verliebt: Thomas. Jetzt wollen die beiden hinter Gittern heiraten. Wie geht das Leben nach der Entlassung von Thomas weiter? In Sachsen gibt es die wahre Liebe dort, wo sie eigentlich nur gekauft wird: Webcam-Girl Anja liebt Webcam-Boy Philipp. Vor sieben Monaten haben die beiden ein Baby bekommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106211500 +0000" stop="20230106233500 +0000" catchup-id="901234881"><title>Jumanji: Willkommen im Dschungel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHPtmxIJg876n9BvUuL9BjfPasiHJdKIYYGFH1yRD6hY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Kultfilm mit Robin Williams von 1995 bekommt mit diesem Fantasy-Abenteuer eine rundum modernisierte Fortsetzung. Statt eines Brettspiels wie im Vorgängerfilm, zieht in diesem Sequel ein Videogame seine Spieler in die Jumanji-Welt. So landen vier Schüler im abenteuerlichen Dschungel, verwandelt in die Spielcharaktere (u.a. Dwayne Johnson, Jack Black und Kevin Hart). Nur wenn sie das Spielziel erreichen, können sie den Gefahren entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106233500 +0000" stop="20230106235500 +0000" catchup-id="901279914"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230106235500 +0000" stop="20230107004000 +0000" catchup-id="901279917"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q3OJpNRw8mMnB7G7aVzChjonywD9CwVerkbjCdMH4YI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Mutter wird am hellichten Tag in einem geschäftigen Parkhaus getötet - doch wer ist ihr Mörder? In einem weiteren Kriminalfall sorgt ein Feuer dafür, dass Ermittler erneut einen mysteriösen Todesfall aufrollen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107004000 +0000" stop="20230107013000 +0000" catchup-id="901279920"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Müllsack wird eine zerstückelte Männerleiche gefunden. Die Frau des Opfers gibt an, ihr Mann habe seit einiger Zeit Sex mit einem Homosexuellen gehabt. Trotz dieses Hinweises kann der Fall nicht aufgeklärt werden. Nach einem Jahr tauchen zwei weitere zerstückelte Leichen in Müllsäcken auf, doch es gibt keine brauchbaren Spuren. Erst acht Jahre später können mit einem neuen Verfahren doch noch Fingerabdrücke sichtbar gemacht werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107013000 +0000" stop="20230107022000 +0000" catchup-id="901279923"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bBj9ATxNXQdtcYYjry33UUVeKcl0RuYLeFSJd8FqNje8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem weggeworfenen Schlafsack werden blutige Turnschuhe und ein Geldbeutel gefunden. Die Polizei vermutet sofort ein Verbrechen und wird auch schnell fündig: In der Nähe des Fundorts des Schlafsack entdeckt man die Leiche einer jungen Frau, die offenbar ermordet wurde. Am Tatort gibt es keine Hinweise auf den Täter; erst ein Kratzer auf dem Körper des Opfers führt die Ermittler auf seine Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107022000 +0000" stop="20230107031000 +0000" catchup-id="901279926"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einem Feld bei Delano in Kalifornien wird die Leiche eines jungen Mädchens gefunden. Die Identifizierung gestaltet sich schwierig; ein Haus- und ein Briefkastenschlüssel könnten für die Arbeit der Ermittler hilfreich sein. In Harrisburg ist ein Fußgänger von einem Auto erfasst worden; der Fahrer flüchtete. Aufgrund von Zeugenaussagen kann er identifiziert werden. Doch damit ist der Fall noch nicht gelöst.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107031000 +0000" stop="20230107040000 +0000" catchup-id="901279929"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Ermittler an einem Tatort eintreffen, bietet sich ihnen ein Bild des Grauens: Überall im Zimmer befindet sich Blut, das Opfer wurde in seinem Bett brutal ermordet. Trotz sorgfältigster Untersuchung in der gesamten Wohnung gelingt es den Experten der Spurensicherung nicht, fremde Fingerabdrücke zu finden. Ein Schuhabdruck im Schlamm vor dem Haus könnte sich jedoch als Hinweis auf den Täter herausstellen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107040000 +0000" stop="20230107041000 +0000" catchup-id="901279932"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/muhG7fe7j4rlHgWo1deLqMqy3ShETBzJLZQZJTrVQhA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Fahrradfahrer wird tödlich verletzt auf einer Straße aufgefunden. Die Polizei geht von einem Unfall mit Fahrerflucht aus, der wahrscheinlich nicht aufzuklären ist. Doch winzige Spuren am Tatort führen die Ermittler zum Täter. In einem zweiten Fall geht es um ein älteres Ehepaar, das bei einem Hausbrand ums Leben gekommen ist. Der Sohn des Paares gerät in Verdacht, beteuert aber seine Unschuld.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107041000 +0000" stop="20230107050000 +0000" catchup-id="901279935"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird tot unter einer Brücke gefunden. Schnell ist klar, dass sie ein Geheimnis hatte und als Tänzerin unter dem Pseudonym &quot;Foxy Roxy&quot; auftrat. Nun stellt sich die Frage, ob es sich um Selbstmord oder Mord handelt. In einem anderen Fall geht es um einen wohlhabenden Geschäftsmann, der von einem Einbrecher ermordet wurde. Die Ermittler stoßen bei ihren Recherchen auf eine weitreichende Verschwörung.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107050000 +0000" stop="20230107054000 +0000" catchup-id="901533168"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107054000 +0000" stop="20230107063500 +0000" catchup-id="901279941"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sDPYWMzKRID0nIIzcmJ8SIi611JVgJJ4PUI9AtNgCGc8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ryan Foley ist ein junger Geschäftsmann, der eine lukrative Imbisswagen-Kette in New York betreibt. Über Nacht werden drei seiner Imbisswagen zerstört. Kurz darauf findet Ryans heimliche Geliebte Angela Caldera seine Leiche im Kofferraum seines Autos. Bei den Ermittlungen ist das Feingefühl der Detectives Nichols und Stevens gefragt, denn Angelas Schwiegervater ist kein Geringerer als Senator Victor Caldera, der sich im Wahlkampf befindet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107063500 +0000" stop="20230107073000 +0000" catchup-id="901279944"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mDDToIgrinBAs9COvbRwBC2f45SwiqVWbrF9AHHmvhrHY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die jungen Ärzte Silverstern und Springe haben sich den Traum vom eigenen Krankenhaus erfüllt. Doch sie sind abhängig von ihrem Freund Henry di Piano. Er hat ein paar Mafia-Kollegen seines Vaters überredet, in das Projekt zu investieren. Dann entdeckt der Abgeordnete Les Tarney in den Patientenunterlagen einige Unstimmigkeiten über die Behandlungskosten. Zwar lässt er sich bestechen, doch dann findet seine Verlobte Julia Hiken seine Leiche.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107073000 +0000" stop="20230107081000 +0000" catchup-id="901279947"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7tgcvdOeM3oMuSzySrH9AIPMmfcFM8V2wAkW0aB88Obc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Rachel wird wie eine Prostituierte gekleidet tot am Straßenrand gefunden. Ihr Körper weist keine fremden DNS-Spuren auf. Stattdessen scheint die Haut nach dem Mord gründlich mit Desinfektionsmittel gesäubert worden zu sein. Die Spur führt Nichols und Stevens ins nächstgelegene Krankenhaus. Tatsächlich hatte Rachel in der Mordnacht dort eine Platzwunde am Kopf behandeln lassen. Kurz drauf wird eine zweite Mädchenleiche gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107081000 +0000" stop="20230107090500 +0000" catchup-id="901279953"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bfI6Q5bBwVoU0MnpBRsm5DpgmRgCMDZ8O9CjfjhytbgQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 20 Jahren ertrank der junge Tom Reynolds unter mysteriösen Umständen. Seine vier besten Freunde Foster, Denardi, Silvestri und O'Doyle hüten seitdem ein dunkles Geheimnis. Jetzt werden die mittlerweile erfolgreichen Männer von ihrer düsteren Vergangenheit eingeholt. Ein Unbekannter erpresst sie. Davon wissen die Detectives Nichols und Stevens zunächst nichts, als sie zu der Leiche des Restaurantbesitzers O'Doyle gerufen werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107090500 +0000" stop="20230107100000 +0000" catchup-id="901279959"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CT9BPiIHJaESBnc9Cap6L9BswCub29ADX6YHbXDA3PO1d2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgreiche Verlagsleiter Connor James wird nach der Jubiläumsparty seiner Firma tot aufgefunden. Der aufbrausende James zählte mit seiner Prahlerei über Frauen und Luxus nicht gerade zu den beliebtesten Zeitgenossen. Ins Visier der Ermittler gerät zunächst der Chefdesigner Frank Bolinger. Er verbrachte die letzten Stunden vor James' Tod mit ihm. Aber auch die stellvertretende Verlagsleiterin Patricia Caruso gerät unter Tatverdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107100000 +0000" stop="20230107105500 +0000" catchup-id="901279965"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sDPYWMzKRID0nIIzcmJ8SIi611JVgJJ4PUI9AtNgCGc8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ryan Foley ist ein junger Geschäftsmann, der eine lukrative Imbisswagen-Kette in New York betreibt. Über Nacht werden drei seiner Imbisswagen zerstört. Kurz darauf findet Ryans heimliche Geliebte Angela Caldera seine Leiche im Kofferraum seines Autos. Bei den Ermittlungen ist das Feingefühl der Detectives Nichols und Stevens gefragt, denn Angelas Schwiegervater ist kein Geringerer als Senator Victor Caldera, der sich im Wahlkampf befindet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107105500 +0000" stop="20230107115000 +0000" catchup-id="901279971"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mDDToIgrinBAs9COvbRwBC2f45SwiqVWbrF9AHHmvhrHY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die jungen Ärzte Silverstern und Springe haben sich den Traum vom eigenen Krankenhaus erfüllt. Doch sie sind abhängig von ihrem Freund Henry di Piano. Er hat ein paar Mafia-Kollegen seines Vaters überredet, in das Projekt zu investieren. Dann entdeckt der Abgeordnete Les Tarney in den Patientenunterlagen einige Unstimmigkeiten über die Behandlungskosten. Zwar lässt er sich bestechen, doch dann findet seine Verlobte Julia Hiken seine Leiche.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107115000 +0000" stop="20230107125000 +0000" catchup-id="901279980"><title>Guidos Deko Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QaQL29A59AvLuOybihoLWliCfjUD39AQX8hUV01w65Ndk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Stoffen, Mustern und Shoppingtouren kennt er sich bestens aus: Deutschlands erfolgreichster Modeschöpfer und &quot;Shopping Queen&quot;-Experte Guido Maria Kretschmer. In seiner neuen Sendung kürt er &quot;Guidos Deko Queen&quot;. Darin wird gewerkelt, geschraubt, gestrichen und dekoriert. Pro Folge vergibt Guido ein Motto und dann müssen zwei Hobby-Deko-Spezialistinnen im direkten Wettbewerb und unter Zeitdruck zeigen, wer das beste Deko-Händchen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107125000 +0000" stop="20230107135000 +0000" catchup-id="901279986"><title>Guidos Deko Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QaQL29A59AvLuOybihoLWliCfjUD39AQX8hUV01w65Ndk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Stoffen, Mustern und Shoppingtouren kennt er sich bestens aus: Deutschlands erfolgreichster Modeschöpfer und &quot;Shopping Queen&quot;-Experte Guido Maria Kretschmer. In seiner neuen Sendung kürt er &quot;Guidos Deko Queen&quot;. Darin wird gewerkelt, geschraubt, gestrichen und dekoriert. Pro Folge vergibt Guido ein Motto und dann müssen zwei Hobby-Deko-Spezialistinnen im direkten Wettbewerb und unter Zeitdruck zeigen, wer das beste Deko-Händchen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107135000 +0000" stop="20230107145000 +0000" catchup-id="901279992"><title>Guidos Deko Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QaQL29A59AvLuOybihoLWliCfjUD39AQX8hUV01w65Ndk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Stoffen, Mustern und Shoppingtouren kennt er sich bestens aus: Deutschlands erfolgreichster Modeschöpfer und &quot;Shopping Queen&quot;-Experte Guido Maria Kretschmer. In seiner neuen Sendung kürt er &quot;Guidos Deko Queen&quot;. Darin wird gewerkelt, geschraubt, gestrichen und dekoriert. Pro Folge vergibt Guido ein Motto und dann müssen zwei Hobby-Deko-Spezialistinnen im direkten Wettbewerb und unter Zeitdruck zeigen, wer das beste Deko-Händchen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107145000 +0000" stop="20230107155500 +0000" catchup-id="901279998"><title>Guidos Deko Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QaQL29A59AvLuOybihoLWliCfjUD39AQX8hUV01w65Ndk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Stoffen, Mustern und Shoppingtouren kennt er sich bestens aus: Deutschlands erfolgreichster Modeschöpfer und &quot;Shopping Queen&quot;-Experte Guido Maria Kretschmer. In seiner neuen Sendung kürt er &quot;Guidos Deko Queen&quot;. Darin wird gewerkelt, geschraubt, gestrichen und dekoriert. Pro Folge vergibt Guido ein Motto und dann müssen zwei Hobby-Deko-Spezialistinnen im direkten Wettbewerb und unter Zeitdruck zeigen, wer das beste Deko-Händchen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107155500 +0000" stop="20230107170000 +0000" catchup-id="901280004"><title>Guidos Deko Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QaQL29A59AvLuOybihoLWliCfjUD39AQX8hUV01w65Ndk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Stoffen, Mustern und Shoppingtouren kennt er sich bestens aus: Deutschlands erfolgreichster Modeschöpfer und &quot;Shopping Queen&quot;-Experte Guido Maria Kretschmer. In seiner neuen Sendung kürt er &quot;Guidos Deko Queen&quot;. Darin wird gewerkelt, geschraubt, gestrichen und dekoriert. Pro Folge vergibt Guido ein Motto und dann müssen zwei Hobby-Deko-Spezialistinnen im direkten Wettbewerb und unter Zeitdruck zeigen, wer das beste Deko-Händchen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107170000 +0000" stop="20230107181000 +0000" catchup-id="901280010"><title>hundkatzemaus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PF9CGo6WRNMeWQbrxw9ADzdfaiLzLGBzINW2Z6t6K1754/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Viele Hundehalter haben bereits schlechte Erfahrungen beim Spaziergang mit ihrem Tier gemacht. Manche wurden regelrecht angepöbelt, andere haben Angst um ihren Hund, wieder andere sorgen sich um die Unachtsamkeit der Mitmenschen. Das klingt alles sehr unschön und stressig. Aber wie verhält man sich beim Gassi richtig und worauf kommt es an, damit man selbst, der eigene Hund, die Mitmenschen und andere Vierbeiner entspannt unterwegs sein können?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107181000 +0000" stop="20230107191500 +0000" catchup-id="901280019"><title>Harte Hunde - Ralf Seeger greift ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A7M3Y7q4rLebJ30ESxGOAwaqUl11le8ZNQnBeeC9CXXM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im April 2022 steht der Lebenshofs &quot;Lasst die Tiere leben&quot; in Brandenburg plötzlich in Flammen. Das Hauptgebäude samt Futterlager brennt, die 400 Tiere sind in Lebensgefahr. Die Feuerwehr kann gerade noch verhindern, dass das Feuer auf die Stallungen überspringt. Alle Tiere überleben, doch der Schaden ist immens: die Scheune ist eingestürzt und alle Futtervorräte vernichtet. Ralf Seeger und die Harten Hunde machen sich sofort auf den Weg!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107191500 +0000" stop="20230107231000 +0000" catchup-id="901280025"><title>Die Fantastischen Vier - Helden des Hip-Hop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OIKD3fi4jqNup55giS3N3HVbaZ4mU0lVyPgCV3xFZIk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Songs wie &quot;Die da?!&quot;, &quot;Sie ist weg&quot; und &quot;MfG&quot; schrieben die Fantastischen Vier Musikgeschichte. Sie sind deutsche Pioniere in einem Musikgenre, das bis heute die Jugendkultur bestimmt. Die Dokumentation zeigt die erfolgreichste Hip-Hop-Band Deutschlands an einem Scheidepunkt ihrer Karriere und sie blickt zurück auf den musikalischen Werdegang der Band und zeigt zum Teil bisher noch nie veröffentlichte Aufnahmen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230107231000 +0000" stop="20230108001000 +0000" catchup-id="901322814"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5AE5yT2lUcBTO5VbC8okk8WXQGFUdwf05OCbCOae8lI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine unbescholtene Frau endet in einem Paradies, das sich für sie tragischerweise in ein nasses Grab verwandelt - doch dieses Wasser verwischt nicht alle wichtigen Spuren. In einem weiteren Fall sorgt der Tod eines geliebten Gemeindemitglieds für große Fragezeichen - da es keine Verdächtigen und nur wenige Beweise gibt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108001000 +0000" stop="20230108010000 +0000" catchup-id="901322817"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/khjTSmXkMcrnJHjl9Ad2ym0EFQefUea6mBAZmHtS3yjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem der nackte Leichnam einer jungen Frau in einer abgelegenen Gegend aufgefunden wird, suchen die Ermittler fieberhaft nach ihrer Identität - und ihrem Mörder. In einem weiteren Fall suchen die Forensiker nach dem Mörder eines Versicherungsmaklers, der förmlich hingerichtet wurde - doch ein für das menschliche Auge unsichtbarer Hinweis führt sie bald auf die richtige Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108010000 +0000" stop="20230108015000 +0000" catchup-id="901322820"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fmN6v9Bzs0o4XzVSsBmK20LdOAylzlPc6ngJsnWVxIiU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrew Katrinak meldet seine Frau Joann und seinen vier Monate alten Sohn Alex als vermisst. Joanns Auto wird gefunden, der Schlüssel steckt im Zündschloss. Im Fahrerraum entdeckt die Polizei einige blonde Haare sowie Blutspuren, die weder von Joann noch von ihrem Sohn stammen können. Monatelang tappen die Ermittler im Dunkeln. Zu den Verdächtigen in diesem Fall zählen Andrew Katrinak und Joanns Ex-Mann.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108015000 +0000" stop="20230108024000 +0000" catchup-id="901322823"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CY5V9CaWAbhKjmBEvtVBHJYNN1vMjJOAT42C1kgIdvw4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann, der von seinen Nachbarn als unbeständig und labil bezeichnet wird, gerät in den Verdacht, seine Frau getötet zu haben. Alles spricht gegen ihn, und die Spuren auf der Leiche scheinen seine Schuld eindeutig zu belegen. Doch dann findet ein Forensiker etwas, das mit Mord nichts zu tun hat. In einem weiteren Fall geht es um ein junges Mädchen, das tot im Garten des elterlichen Hauses gefunden wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108024000 +0000" stop="20230108033000 +0000" catchup-id="901322826"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Frau tot in ihrem Badezimmer aufgefunden wird, geht die Polizei zunächst von Selbstmord aus. Doch die Autopsie und neueste forensische Untersuchungsmethoden lassen den Fall schon bald in einem anderen Licht erscheinen: Plötzlich steht der Ehemann des Opfers unter Mordverdacht. Im zweiten Beitrag geht es um drei Morde, die wie professionelle Hinrichtungen wirken und beinahe zeitgleich in den USA und in Europa verübt wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108033000 +0000" stop="20230108041500 +0000" catchup-id="901322829"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fYubv83iiF2UM9C4RaKl8RyQToU3GUR7L01uGI3jy49Cs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird tot in ihrem Auto gefunden. Zunächst geht man von Selbstmord aus, doch schon bald wird klar, dass es sich um einen Mord handelt. Die Ermittler finden heraus, dass die 19-Jährige in eine komplizierte Liebesgeschichte mit mindestens vier Beteiligten verwickelt war. Mehrere Menschen könnten also ein Motiv gehabt haben, sie zu ermorden. Im Müll eines Verdächtigen findet man schließlich den entscheidenden Beweis.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108041500 +0000" stop="20230108045500 +0000" catchup-id="901322832"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7tgcvdOeM3oMuSzySrH9AIPMmfcFM8V2wAkW0aB88Obc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Rachel wird wie eine Prostituierte gekleidet tot am Straßenrand gefunden. Ihr Körper weist keine fremden DNS-Spuren auf. Stattdessen scheint die Haut nach dem Mord gründlich mit Desinfektionsmittel gesäubert worden zu sein. Die Spur führt Nichols und Stevens ins nächstgelegene Krankenhaus. Tatsächlich hatte Rachel in der Mordnacht dort eine Platzwunde am Kopf behandeln lassen. Kurz drauf wird eine zweite Mädchenleiche gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108045500 +0000" stop="20230108054000 +0000" catchup-id="901322835"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bfI6Q5bBwVoU0MnpBRsm5DpgmRgCMDZ8O9CjfjhytbgQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 20 Jahren ertrank der junge Tom Reynolds unter mysteriösen Umständen. Seine vier besten Freunde Foster, Denardi, Silvestri und O'Doyle hüten seitdem ein dunkles Geheimnis. Jetzt werden die mittlerweile erfolgreichen Männer von ihrer düsteren Vergangenheit eingeholt. Ein Unbekannter erpresst sie. Davon wissen die Detectives Nichols und Stevens zunächst nichts, als sie zu der Leiche des Restaurantbesitzers O'Doyle gerufen werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108054000 +0000" stop="20230108063500 +0000" catchup-id="901322838"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gl4rpmnXgQUmeCK6z9BESxJ9BRye9A23oxtnRkthpdU23E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Detective Nichols ist nach London gereist, da ihn ein ehemaliger Fall einfach nicht loslässt: Der Kunstsammler Dylan Weld und der Antiquitätenhändler Palmer Abrigaille wurden in Abrigailles Haus tot aufgefunden. Auf den ersten Blick sieht es danach aus, als hätten sich beide in einem Degen-Duell gegenseitig getötet. Schon bald gibt es Zweifel. Doch auf der Suche nach dem Mörder tappen die Detectives Nichols und Stevens zunächst im Dunkeln ...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108063500 +0000" stop="20230108073000 +0000" catchup-id="901322841"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/271i43lpv5Ac4kC5Lhk49CebUcz9APVQCOuK55DIvg3K0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ron Jordan wurde offenbar beim Versuch, in ein Haus einzubrechen, von Hunden angefallen und totgebissen. Rons Freunde Danny Ford und Austin Darvis wurden erst vor Kurzem aus dem Gefängnis entlassen, nachdem sie wegen illegaler Hundekämpfe zu einer zweijährigen Haftstrafe verurteilt worden waren. Besonders Danny gerät ins Visier der Detectives Nichols und Stevens, denn seine Karriere als Profi-Boxer war damals durch Ron zerstört worden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108073000 +0000" stop="20230108082500 +0000" catchup-id="901322844"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z2EJq1svV9ASjY6cw2ELgt2B9A24OJIRC9Birct2M6hu04/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Designer Nyle Brite reagiert bei seiner Party wütend auf das blutjunge Callgirl Sara. Kurz darauf ist das Mädchen tot. Für Goren und Eames fällt der Verdacht zunächst auf den Studenten Nathan, der Sara gefunden hat. Auch Nyle benimmt sich sehr verdächtig, da er zunächst behauptet, Sara nicht zu kennen. Doch sein Kollege und Freund Teddy Scola bestreitet das. Verdächtig sind auch der Geschäftsführer des Designers und Nyles Ehefrau Debra.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108082500 +0000" stop="20230108091000 +0000" catchup-id="901322847"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gl4rpmnXgQUmeCK6z9BESxJ9BRye9A23oxtnRkthpdU23E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Detective Nichols ist nach London gereist, da ihn ein ehemaliger Fall einfach nicht loslässt: Der Kunstsammler Dylan Weld und der Antiquitätenhändler Palmer Abrigaille wurden in Abrigailles Haus tot aufgefunden. Auf den ersten Blick sieht es danach aus, als hätten sich beide in einem Degen-Duell gegenseitig getötet. Schon bald gibt es Zweifel. Doch auf der Suche nach dem Mörder tappen die Detectives Nichols und Stevens zunächst im Dunkeln ...</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108091000 +0000" stop="20230108100500 +0000" catchup-id="901322850"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/271i43lpv5Ac4kC5Lhk49CebUcz9APVQCOuK55DIvg3K0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ron Jordan wurde offenbar beim Versuch, in ein Haus einzubrechen, von Hunden angefallen und totgebissen. Rons Freunde Danny Ford und Austin Darvis wurden erst vor Kurzem aus dem Gefängnis entlassen, nachdem sie wegen illegaler Hundekämpfe zu einer zweijährigen Haftstrafe verurteilt worden waren. Besonders Danny gerät ins Visier der Detectives Nichols und Stevens, denn seine Karriere als Profi-Boxer war damals durch Ron zerstört worden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108100500 +0000" stop="20230108110000 +0000" catchup-id="901322853"><title>Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z2EJq1svV9ASjY6cw2ELgt2B9A24OJIRC9Birct2M6hu04/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Designer Nyle Brite reagiert bei seiner Party wütend auf das blutjunge Callgirl Sara. Kurz darauf ist das Mädchen tot. Für Goren und Eames fällt der Verdacht zunächst auf den Studenten Nathan, der Sara gefunden hat. Auch Nyle benimmt sich sehr verdächtig, da er zunächst behauptet, Sara nicht zu kennen. Doch sein Kollege und Freund Teddy Scola bestreitet das. Verdächtig sind auch der Geschäftsführer des Designers und Nyles Ehefrau Debra.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108110000 +0000" stop="20230108150000 +0000" catchup-id="901322856"><title>Die Fantastischen Vier - Helden des Hip-Hop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OIKD3fi4jqNup55giS3N3HVbaZ4mU0lVyPgCV3xFZIk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit Songs wie &quot;Die da?!&quot;, &quot;Sie ist weg&quot; und &quot;MfG&quot; schrieben die Fantastischen Vier Musikgeschichte. Sie sind deutsche Pioniere in einem Musikgenre, das bis heute die Jugendkultur bestimmt. Die Dokumentation zeigt die erfolgreichste Hip-Hop-Band Deutschlands an einem Scheidepunkt ihrer Karriere und sie blickt zurück auf den musikalischen Werdegang der Band und zeigt zum Teil bisher noch nie veröffentlichte Aufnahmen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108150000 +0000" stop="20230108160000 +0000" catchup-id="901322859"><title>biete Rostlaube, suche Traumauto</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dWM4TlfeW9BfIfZvG9CB1XnBxXKuuGwPjCdEUqrqa2xMI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Christian und Kamila Roth ist mit der 16 Monate alten Tochter das Familienglück perfekt. Wäre da nicht der schicke Honda CRX, der alles andere als ein Familienauto ist. Zweimetermann Christian passt nur gerade so hinters Steuer, und bei jedem Ausflug muss Ehefrau Kamila sich auf die schmale Rückbank quetschen, denn der Kindersitz passt nur auf den Beifahrersitz. Es muss nun also ein familienfreundliches, geräumiges Auto her.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108160000 +0000" stop="20230108171000 +0000" catchup-id="901322862"><title>auto mobil</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d7Go4aDQWSDRsUCyeo8zLlmJVXVN2mvnTSzolQ9CFSJA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas Jancke und Alexander Bloch präsentieren in &quot;auto mobil&quot; relevante Themen rund um Auto und Mobilität. Unterstützt werden die beiden von Rennfahrer Lance David Arnold, Testchef Albert Königshausen und Reporterin Anni Dunkelmann. Das VOX-Automagazin ist seit 1995 im Programm.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108171000 +0000" stop="20230108181000 +0000" catchup-id="901322865"><title>Die Autodoktoren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aLrLNjqt5rQHa9AyzTZllrMZLElOvMGEdAV9AjiTp6NfU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Kfz-Meister Hans-Jürgen Faul und Holger Parsch haben bereits über 400 Autos vor laufender Kamera repariert. Jetzt erzählen sie von den Geschichten, die sich abgespielt haben, wenn die Kameras aus waren. Die Docs blicken zurück auf die denkwürdigsten Fälle der vergangenen 14 Jahre, erzählen Anekdoten und erklären Hintergründe. Dabei werden auch einige bisher unveröffentlichte Ausschnitte gezeigt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108181000 +0000" stop="20230108191500 +0000" catchup-id="901322868"><title>Genial gedacht?! - Der Tüftlercheck</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzZaGcZmYAvKQ4d9BtLD9B6IBh69A2RCjA5G3I3qD0Kbjg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Welche Neu-Erfindung besteht den Tüftlercheck? Das wollen Anni und Detlef herausfinden: Erfinderin Jutta ist begeistert, als die Tester ihr Produkt nutzen und sich über das Resultat ekeln. Tüftler Ihab wünscht sich, dass seine Innovation im Weltall eingesetzt wird. Gunter möchte mit seinem Produkt das Campen besser machen. Ob die Tester das genauso sehen? Welche:r Erfinder:in bekommt das beste Urteil und darf sich über die Siegesprämie freuen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108191500 +0000" stop="20230108223000 +0000" catchup-id="901322871"><title>Hot oder Schrott - Promi Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/49AqRNiYb9AKWphSdfZvqQ6UAtNaclJNu6bc9AlUeVI65Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute testen die Promis! Es gibt nackte Haut, heiße Hemden und bunte Eier. Während Brautmodenexperte Uwe Herrmann eine besondere Bügelpuppe testet, versuchen Komiker Martin Klempnow und Rapper Eko Fresh die Balance auf einem ungewöhnlichen Dreirad zu halten. Schauspielerin Manuela Wisbeck testet einen futuristischen Römertopf und der Test eines innovativen Eimischers hat für den Wohnzimmerteppich von Moderatorin Lola Weippert fatale Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108223000 +0000" stop="20230108231500 +0000" catchup-id="901322874"><title>Prominent!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pr6tfJTXkeDxFofhMxsgGB61sDuApxBQnCfgpwsHndE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Promi-Magazin werfen die Moderatoren einen kritischen Blick auf die roten Teppiche, die Stars und Sternchen dieser Welt und kommentieren humorvoll die Neuigkeiten und kleinen Ausrutscher.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230108231500 +0000" stop="20230109001500 +0000" catchup-id="901364070"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NDMWb5hBiUDoUdW6LOpnTtnFgGxRQbCUlfNiedknyco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der brutale Doppelmord an einem jungen Paar schockiert deren Familien. Doch dieser Fall nimmt bald eine unerwartete Wendung, als die Hinterbliebenen verstörende Briefe erhalten. In einem weiteren Kriminalfall führt ein unscheinbarer Koffer die Ermittler auf die blutige Spur eines fast perfekten Verbrechens.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109001500 +0000" stop="20230109010500 +0000" catchup-id="901364076"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau hat die Kontrolle über ihren Geländewagen verloren und ist in einen Fluss gestürzt. So sieht es zumindest auf den ersten Blick aus. Vom Wagen wegführende Fußspuren und Blutspritzer deuten jedoch darauf hin, dass es sich nicht um einen Unfall handelt. Im zweiten Fall ruft eine Frau bei der Polizei an: Ihr Mann ist nicht nach Hause gekommen. Die Ermittler finden das Auto des Vermissten; gewisse Hinweise lassen auf einen Mord schließen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109010500 +0000" stop="20230109015500 +0000" catchup-id="901364082"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DIYUpupA6P80fFRxFDhCorHsdiUHAeYCZw3IV1Kueiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sieben Jahre nach der Hochzeit mit dem wesentlich älteren Jack verschwindet Emelita Reeves spurlos. Freunden hatte die 23-jährige Philippinin kurz vorher erzählt, sie wolle sich scheiden lassen. Die Ermittler befassen sich daraufhin mit Jacks Vorleben und werden stutzig: Nachdem die erste Ehe des Berufssoldaten mit einem Teenager annulliert worden war, starben sowohl seine zweite als auch seine dritte Frau.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109015500 +0000" stop="20230109024500 +0000" catchup-id="901364091"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wrQfoNWDIePRVYcrgedbhHiPs01US2Yuk4PkuuDRVvo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Ed und Julie Thigpen Post befindet sich auf einer Geschäftsreise in St. Louis. Als Ed eines Morgens vom Joggen ins Hotel zurückkehrt, findet er seine Frau tot in der Badewanne. Lieutenant Hollacher glaubt nicht an einen Unfall. Er wird misstrauisch, als er erfährt, dass Ed Thigpen Post eine Lebensversicherung für seine Frau abgeschlossen hatte und diese einen Monat vor ihrem Tod erhöht wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109024500 +0000" stop="20230109033500 +0000" catchup-id="901364097"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x9CV3aTXqlkLkjNtyNnYHlq4Nqp9A7iS9C1c9BANvQyujPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ohio, 1978: Auf einem verlassenen Campingplatz wird die Leiche der jungen Mutter Judy gefunden. Sie wurde erstickt, in ein Bettlaken gewickelt und dort abgelegt. Hauptverdächtiger ist Judys Mann Larry, doch er kann ein wasserdichtes Alibi vorweisen. Kurz darauf kommt Judys Kollege und Freund James bei einem mysteriösen Autounfall ums Leben. Die Ermittler vermuten eine Verbindung zwischen den beiden Fällen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109033500 +0000" stop="20230109040000 +0000" catchup-id="901364100"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Darrell North, der Manager eines milliardenschweren Bauunternehmens, wurde ermordet. Die Ermittler gehen von einem sehr persönlichen Motiv des Täters aus. Da es zu Darrells Aufgaben gehörte, Mitarbeiter zu entlassen, gibt es eine Reihe von Verdächtigen. Die Polizei verdächtigt insbesondere zwei Männer: Einer wurde von Darrell North entlassen, der andere hatte ihn als Letzter lebend gesehen. Doch beide bestehen den Lügendetektortest.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109040000 +0000" stop="20230109044500 +0000" catchup-id="901364106"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/40RxW0c85LRGzRYsH14WORlqjqp19ADL0JE0hdK5xteI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Chauffeur Nick Russo wird am Steuer seiner Limousine erschossen. Tatwaffe war eine Baretta, die im Wagen gefunden wird. Im Wagen entdeckt man auch Haare eines seltenen Wickelbären. Russos Chef gibt den Ermittlern die Auskunft, dass seine Kundin Nancy Sheraton ein solches Tier besitzt. Russo war aber nicht ihr Fahrer und sie nachweislich nie in seinem Wagen. Hat der von Nancy entlassene Fahrer Blake Mathers die Haare in Russos Wagen platziert?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109044500 +0000" stop="20230109053000 +0000" catchup-id="901364112"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n1jKUyoIJb2mWwxYbWepg2eHSAJ8tEyR69C8WKhJkuew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Fassadenkletterer Randy Hontz wird tot auf den U-Bahngleisen gefunden. Er hat einen Stromschlag erlitten, war aber bereits tot, als man ihn auf die Gleise gelegt hat. Wie sich herausstellt, hatte er seine illegalen Aktivitäten auf Video festgehalten. Als man die Bänder findet und darauf auch intime Aufnahmen eines Mädchens namens Julie entdeckt, führt die Spur in einen noblen Villenvorort zu dem Witwer Bob Galanis und dessen Kinder.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109053000 +0000" stop="20230109062000 +0000" catchup-id="901364118"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bd5KfHLVF4WU8dJSmo815lADkdgBMKUDWBkMcSixnkA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mac und Aiden ermitteln auf einer Hundeausstellung den Fall der Wettbewerbsteilnehmerin Elaine Curtis, die von einer Stricknadel durchbohrt wurde. Der Show-Veterinär Dr. Ross Howell hat die Tote gefunden, bestreitet allerdings, etwas mit der Tat zu tun zu haben. Er gerät jedoch unter Druck, als sich herausstellt, dass er ein illegales Wettbüro betreibt und versucht hatte, über Elaine Curtis den Ausgang des Turniers zu beeinflussen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109062000 +0000" stop="20230109071500 +0000" catchup-id="901364121"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nDP5Df3DYf9CHEpyiTqYJ4QEDRH0mYHtCAnjwaRVhTeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Attraktion des &quot;Day Club&quot; in Las Vegas ist ein riesiges Aquarium, in dem Haie ihre Bahnen ziehen. Als das Mädchen Desiree von einem Hai angegriffen wird, kann es nur noch tot aus dem Pool geborgen werden. Am Grund des Beckens entdecken Henry und Hodges eine Spritze, mit der Desiree eine Überdosis Heroin injiziert wurde. In Verdacht gerät Anya Sanchez, die sich auf Raub bei Poolpartys spezialisiert hat und bei der man Desirees Schmuck findet.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109071500 +0000" stop="20230109081000 +0000" catchup-id="901364124"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YbxPf2T0lpNldnh7YEKHLSNYRPjzXtx1kYLHt4kyR4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Wüste findet man die Leiche eines jungen Mannes, der allem Anschein nach von einem Tyrannosaurus Rex gebissen wurde. Langston und Hodges stellen eine Verbindung zu einer Dinosaurier-Show her, die gerade in Las Vegas gastiert. Nick und Greg untersuchen den Mord an Phil Kohler, dessen Tochter Whitney zusammen mit ihrer Freundin Rachel Beck vor fünf Jahren entführt und umgebracht wurde. Allerdings wurden die Leichen der Mädchen nie gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109081000 +0000" stop="20230109090500 +0000" catchup-id="901364127"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einen gefälschten Notruf hin rückt ein SWAT-Team aus und erschießt Michael Maddox, der mit einem Messer auf die Beamten losgegangen war. An einem Baum im Garten von Maddox finden sich DNS-Spuren von Kurt Rossi, einem Privatdetektiv, der für Peter Cullen arbeitet, den Partner von Michael Maddox. Es stellt sich heraus, dass Michael Maddox die Firma verkaufen wollte. Peter Cullen war davon anscheinend alles andere als begeistert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109090500 +0000" stop="20230109100000 +0000" catchup-id="901364130"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio und sein Team untersuchen einen Flugzeugabsturz in den Everglades. Das abgestürzte Flugzeug gehörte Mr. Summer, einem der größten privaten Versicherungsagenten des Landes. Zusammen mit dem Vorstand und seiner Chefbuchhalterin war der Unternehmer unterwegs zu einem wichtigen Termin bei der Börsenaufsicht. Bei der Untersuchung der Leichen stellt man fest, dass der Pilot der Maschine offensichtlich erschossen wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109100000 +0000" stop="20230109105500 +0000" catchup-id="901364133"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Einsatz sieht Horatio seinen alten Chef Humphries wieder. Der versucht gerade, eine Bombe am Körper eines kolumbianischen Geschäftsmannes zu entschärfen. Doch die Bombe explodiert, und Humphries und der Kolumbianer fliegen in die Luft. Horatio schwört, den Täter zur Strecke zu bringen. Bei den Ermittlungen findet er heraus, dass der Kolumbianer zwei Ehefrauen hatte. An den Händen beider Frauen werden Spuren von Sprengstoff gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109105500 +0000" stop="20230109110000 +0000" catchup-id="901364136"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109110000 +0000" stop="20230109120000 +0000" catchup-id="901364139"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0kRCSYFtLGhnomT9CbnvHU23RxrUpNv9C0GwSj5xf4Eg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109120000 +0000" stop="20230109130000 +0000" catchup-id="901364142"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109130000 +0000" stop="20230109140000 +0000" catchup-id="901364145"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Was richtig und falsch, gut oder schlecht ist - Eltern haben da ihre ganz eigenen Vorstellungen von Kindererziehung. In &quot;Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?&quot; werden zwei Elternteile und ihre gleichaltrigen Kinder vorgestellt, die auf völlig unterschiedliche Art und Weise erzogen werden und in verschiedenen sozialen Umfeldern aufwachsen. Am Ende steht die Frage: Welcher Elternpart hat den besseren Erziehungsstil?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109140000 +0000" stop="20230109150000 +0000" catchup-id="901364148"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eXkCMOQyeJN2sOCtM8h89AcIwXCMW9CY9AEd5adpM8w0sc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109150000 +0000" stop="20230109160000 +0000" catchup-id="901364151"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109160000 +0000" stop="20230109170000 +0000" catchup-id="901364154"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109170000 +0000" stop="20230109180000 +0000" catchup-id="901364160"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer das &quot;First Dates&quot;-Restaurant betritt, den erwartet nicht nur garantiert gutes Essen, sondern vielleicht auch die große Liebe! Die sucht auch Dennis (34). Der Gastronom aus Berlin ist seit über zwei Jahren Single und nach einer wilden Party-Vergangenheit bereit, sich endlich auf die Suche nach der Frau fürs Leben zu machen. Ordnungsamt-Angestellte Maria (34) könnte die Richtige sein. Denn auch sie ist einer guten Fete nie abgeneigt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109180000 +0000" stop="20230109191300 +0000" catchup-id="901364163"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eva, 35 Jahre: Motto: &quot;Die 6 Geschmacksrichtungen&quot; Vorspeise: Salzig und Scharf - Pumpernickel / Wasabi / Gurke / Lachs / Ciabatta Hauptspeise: Umami und Bitter - Rind / Kartoffel / Endivie Nachspeise: Süß und Sauer - Tonkabohne und Apfel / kalt und warm</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109191300 +0000" stop="20230109191500 +0000" catchup-id="901364166"><title>#VOXStimme</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PHhv5qUygPieHhHUcNPZzYklDYUXbeA9BDOU68zj44YA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Short-Format tritt ein Mensch mit besonderem Anliegen vor die Kamera - Promis und Nicht-Promis bringen ihre Meinung zu einem Thema auf den Punkt. Die Zeit vor einem Millionen-Publikum kann dabei von den Speaker:innen so genutzt werden, wie er oder sie möchte: Ob Kommentar zu einer aktuellen Debatte, Geständnis in eigener Sache oder leidenschaftlicher Appell. Heute: Thomas D. mit dem Thema &quot;Laut gegen Nazis&quot;</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109191500 +0000" stop="20230109221500 +0000" catchup-id="901364169"><title>Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7UktuMBjOXe4Ryd4Aiue329Cw9CfbVUiJocKrxgVZYBl0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Kinder, kein Partner, und weder eine Wohnung noch einen festen Job in Aussicht. Trotzdem wagt Wimpernstylistin Arlette die Auswanderung nach Fuerteventura. Sie möchte ihrer kranken Tochter dort ein besseres Leben ermöglichen. Doch dann kommt alles anders als erwartet. Auf Mallorca kämpft Angela DeRosa um das Bestehen ihres Restaurants. Marco und Tamara Gülpen suchen dringend ein neues Zuhause. Und Caro Robens legt sich unters Messer.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109221500 +0000" stop="20230109231500 +0000" catchup-id="901364172"><title>Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CeOZk4PXfXitmQzgdyhErJzA1R7rHuuxlt9A4ZOYT8yc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David und Julie stürzen sich in das größte Abenteuer ihres Lebens. Auf Mallorcas berühmter Schinkenstraßen wollen sie einen Menstrip-Club eröffnen. Wie viel nackte Männer verträgt die Partyinsel? Haben Julie und David eine Chance auf Mallorca durchzustarten? Der Kampf ums Überleben im Haifischfecken am Ballermann beginnt noch, bevor der erste Mann sich entblättert hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109231500 +0000" stop="20230109233500 +0000" catchup-id="901411935"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230109233500 +0000" stop="20230110003000 +0000" catchup-id="901411938"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I4rvWspQZQd1sr88vp9AYf9Cuh7OtPMoyWGGDS7Qvnmzs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 47-jährige Pearl Bruns wird vermisst. Ihr Mann William gibt an, Pearl sei zum Einkaufen gefahren und seither verschwunden. Die Polizei findet im Haus des Ehepaars einen halb gepackten Koffer mit merkwürdigen rotbraunen Flecken. Ähnliche Flecken werden auf der Veranda und auf der Kellertreppe entdeckt. Als Pearls Geldbörse etwa hundert Meilen von ihrem Haus entfernt gefunden wird, geht die Polizei von einer Entführung aus.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110003000 +0000" stop="20230110012000 +0000" catchup-id="901411941"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 35-jährige Janet wird ein paar Meter von ihrem Hotel entfernt vergewaltigt und ermordet aufgefunden. Am Tatort können ein Paar Turnschuhe und Socken sichergestellt werden. In Verdacht gerät der Barkeeper Reed Paul, mit dem sich Janet in der Nacht zuvor unterhalten hatte. Im zweiten Fall geht es um die 13-jährige Heather Church. Als ihre Mutter Diane von einem Pfadfindertreffen nach Hause kommt, ist das Mädchen verschwunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110012000 +0000" stop="20230110021000 +0000" catchup-id="901411944"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem langen Tag kommt Judy Southern nach Hause und wird dort von einem Unbekannten angeschossen. Als ihr Mann Allen heimkommt, bringt er seine Frau sofort ins Krankenhaus. Judy nennt noch den Namen &quot;Barry&quot;, bevor sie ihren Verletzungen erliegt. Am Tatort findet die Polizei Hinweise darauf, dass der Täter sich in jedem Raum des Hauses aufgehalten hat. Im Garten entdecken die Ermittler einen zerknüllten Brief mit der Unterschrift &quot;Barry&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110021000 +0000" stop="20230110030000 +0000" catchup-id="901411947"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jpfHKY9BbFT9AJ7ot71gQXClVIXfg6Qu49AfO5qT2F5PVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem romantischen Wochenende wird ein junges Paar Opfer eines bewaffneten Überfalls. Die Frau stirbt sofort an ihren schweren Verletzungen, ihr Lebensgefährte überlebt, obwohl er von vier Kugeln getroffen wurde. Bei der Suche nach dem Auto des mutmaßlichen Täters stoßen die Ermittler auf ein Indiz, das sie misstrauisch macht. Zudem macht der Freund des Opfers Angaben, die mit den Untersuchungsergebnissen am Tatort nicht übereinstimmen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110030000 +0000" stop="20230110035000 +0000" catchup-id="901411950"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MwY4bjjGVuGYvv9CQxhg9AIOppdeG39AefW5I7hHhhAbkY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Oregon sind Hunderten von Menschen an einer mysteriösen Lebensmittelvergiftung erkrankt. Nur ganz allmählich können die Gesundheitsbehörden das medizinische Rätsel lösen, in das eine religiöse Sekte verwickelt ist. Ein weiterer Fall: Madalyn Murray, die Vorsitzende der amerikanischen Atheisten-Vereinigung, und zwei ihrer Kollegen sind verschwunden. Der Fund einer Leiche ohne Kopf und Hände lässt eine schreckliche Wahrheit ans Licht kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110035000 +0000" stop="20230110040000 +0000" catchup-id="901411953"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YAUN9A5odNNvQYSAzHK7NfQYfnzRdBJVB9BWOoJGzgN64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Prince Edward Island ist eine Frau aus ihrem Haus verschwunden. Ihr Auto wird auf einem Feld entdeckt, die Fenster sind von innen mit Blut bespritzt. Als die Polizei nach der Leiche sucht, findet sie eine Plastiktüte, deren Inhalt den Ermittlern weiterhilft. In einem weiteren Fall geht es um ein junges Paar, das ermordet aufgefunden wird. Der Hund der Opfer führt die Polizei auf die richtige Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110040000 +0000" stop="20230110044500 +0000" catchup-id="901411956"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6HeHeSOkOKv3WZi9BF1kQCPmBu32YKT7AwRAhfQdB2co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Bürogebäude wurde der Wachmann Darwin Judge erstochen. Mac und Flack untersuchen den Tatort und entdecken eine Blutspur, die sie zu einer unangenehmen Überraschung führt: Jemand hat eine große Menge C4-Sprengstoff in dem Gebäude deponiert. Die beiden versuchen, das Haus so schnell wie möglich zu evakuieren, doch zu spät: Die Bombe geht hoch, bevor sie sich selbst in Sicherheit bringen können.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110044500 +0000" stop="20230110053000 +0000" catchup-id="901411959"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bd5KfHLVF4WU8dJSmo815lADkdgBMKUDWBkMcSixnkA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mac und Aiden ermitteln auf einer Hundeausstellung den Fall der Wettbewerbsteilnehmerin Elaine Curtis, die von einer Stricknadel durchbohrt wurde. Der Show-Veterinär Dr. Ross Howell hat die Tote gefunden, bestreitet allerdings, etwas mit der Tat zu tun zu haben. Er gerät jedoch unter Druck, als sich herausstellt, dass er ein illegales Wettbüro betreibt und versucht hatte, über Elaine Curtis den Ausgang des Turniers zu beeinflussen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110053000 +0000" stop="20230110062000 +0000" catchup-id="901411962"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E8xxy447JtpXhvsHxIL9BWh0GO9C9ACgm1tOn5Ivu9C1GHA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paul Montenassi wurde mit einem Baseballschläger erschlagen. Er trägt die Tätowierung der Tanglewood Boys, einer brutalen Gang. Es stellt sich jedoch heraus, dass es sich dabei um eine Imitation handelt. Das CSI-Team erfährt, dass Paul unbedingt zu den Tanglewood Boys gehören wollte, bei denen aber nicht auf Gegenliebe gestoßen war. Feine Blutspritzer in seinem Gesicht deuten darauf hin, dass Paul an einem Raubüberfall beteiligt war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110062000 +0000" stop="20230110071500 +0000" catchup-id="901411965"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sUSNyBcS3ctpxGPFnrkzCZQyjJpkHS6PXoVxVip3WSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Walter Burns und Richard Adams wurden ermordet. Beide lebten in Cable Springs, beide hatten vor ihrem Tod mit Rosalind Johnson, der Herausgeberin einer Lokalzeitung, telefoniert. Adams war Sicherheitsingenieur bei der Firma Conservo Solutions, die Gasvorkommen ausbeutet. Er kannte den Rancher Burns, der seine Schürfrechte an Conservo Solutions verkauft hatte. Bei ihren Ermittlungen kommt das Team einem unglaublichen Umweltskandal auf die Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110071500 +0000" stop="20230110081000 +0000" catchup-id="901411968"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zF8xmWw0jotym3NaVuI9BmmjghNX6Dtd2yu3E3ahgKYI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Prostituierte Amber Rowe wurde vor wenigen Stunden ermordet. Doch das Foto ihrer Leiche wurde bereits vor zwei Tagen ins Internet gestellt. Archie findet heraus, dass es im Netz drei weitere Bilder von Verbrechen gibt. In Verdacht gerät Ambers spielsüchtiger Freund Craig, der ständig viel Geld benötigt. Dieser kann ein Alibi vorweisen und gibt an, dass Amber in der Mordnacht erwähnt hat, einen besonders dummen Freier an der Angel zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110081000 +0000" stop="20230110090500 +0000" catchup-id="901411971"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Einsatz sieht Horatio seinen alten Chef Humphries wieder. Der versucht gerade, eine Bombe am Körper eines kolumbianischen Geschäftsmannes zu entschärfen. Doch die Bombe explodiert, und Humphries und der Kolumbianer fliegen in die Luft. Horatio schwört, den Täter zur Strecke zu bringen. Bei den Ermittlungen findet er heraus, dass der Kolumbianer zwei Ehefrauen hatte. An den Händen beider Frauen werden Spuren von Sprengstoff gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110090500 +0000" stop="20230110100000 +0000" catchup-id="901411974"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Magen eines Hais wird eine menschliche Leiche mit einem Einschussloch im Brustkorb gefunden. Wenige Tage später wird eine unbekannte Tote in einem Reifen angespült. In ihrem Oberschenkel steckt eine Kugel, die aus derselben Waffe stammt. Das Team vermutet ein Flüchtlingsdrama auf See und nimmt ein Schiff unter die Lupe. In dessen Rumpf finden die Ermittler eindeutige Spuren und eine Kammer, in der offenbar Kokain transportiert wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110100000 +0000" stop="20230110105500 +0000" catchup-id="901411977"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mitten im Meer klettert ein schwer verletzter Mann an Deck eines Schiffs und erliegt wenig später seinen Verletzungen. Megan und Eric stellen fest, dass der Mann an einer Stichverletzung im Bauch gestorben ist. Bei dem Totenhandelt es sich um den Freediver Adam Cassidy, der zusammen mit seinem Bruder an einem Wettbewerb teilgenommen hatte. Die Ermittler glauben, dass der Bruder Adam im Wahn, der durch Sauerstoffmangel entsteht, getötet hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110105500 +0000" stop="20230110110000 +0000" catchup-id="901411980"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110110000 +0000" stop="20230110120000 +0000" catchup-id="901411983"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eXkCMOQyeJN2sOCtM8h89AcIwXCMW9CY9AEd5adpM8w0sc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110120000 +0000" stop="20230110130000 +0000" catchup-id="901411986"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110130000 +0000" stop="20230110140000 +0000" catchup-id="901411989"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Was richtig und falsch, gut oder schlecht ist - Eltern haben da ihre ganz eigenen Vorstellungen von Kindererziehung. In &quot;Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?&quot; werden zwei Elternteile und ihre gleichaltrigen Kinder vorgestellt, die auf völlig unterschiedliche Art und Weise erzogen werden und in verschiedenen sozialen Umfeldern aufwachsen. Am Ende steht die Frage: Welcher Elternpart hat den besseren Erziehungsstil?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110140000 +0000" stop="20230110150000 +0000" catchup-id="901411992"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7maBRph2dKmESsh9BThz1X6gezw9At7CF0Sdc3UNcqLlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110150000 +0000" stop="20230110160000 +0000" catchup-id="901411995"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110160000 +0000" stop="20230110170000 +0000" catchup-id="901411998"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110170000 +0000" stop="20230110180000 +0000" catchup-id="901412001"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wieder öffnen sich die Türen des First Dates Restaurants für beziehungswillige Singles mit Tisch- Reservierung. Star- Koch Roland Trettl trifft als erstes auf Stefanie (22) und Leon (22). Nachdem die Singles festgestellt haben, wo die Mitte zwischen ihren Wohnorten Rostock und Kiel liegt, wird das unkompliziert als zukünftiger Lebensmittelpunkt bestimmt. Harmonie pur. Aber wieviel Potential steckt wirklich in diesem norddeutschen Date?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110180000 +0000" stop="20230110191500 +0000" catchup-id="901412004"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Basar, 33 Jahre: Vorspeise: Teriyaki-Lachssteak auf Algensalat Hauptspeise: Rehrücken gebettet auf Kartoffel-Trüffel-Püree, dazu Gemüse Nachspeise: Schokoträumchen an Pistaziencreme</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110191500 +0000" stop="20230110211500 +0000" catchup-id="901412007"><title>Feuer, Wasser, Erde, Luft - Retter in ihrem Element</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EgxzH0Dz9BNvUB6YTJW87L33qz0ESFEZ4lQ8HOcOuRbA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lebensgefahr auf dem Mittelmeer. In ein Flüchtlingsboot ist Wasser eingedrungen. Die Menschen im Innenraum drohen zu ertrinken. Die Crew der Humantiy 1 muss koordiniert und schnell handeln, um eine Massenpanik zu verhindern und die Geflüchteten zu evakuieren. In Brandenburg ist der Waldbrand außer Kontrolle. Der internationale Katastrophenschutz @Fire versucht zu verhindern, dass die Flammen auf umliegende Siedlungen übergreifen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110211500 +0000" stop="20230110232000 +0000" catchup-id="901412010"><title>Hot oder Schrott - Die Allestester</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Iudrx8xPDchZzGDhTCdIq3Kli3mMeC55yVZ0JbsD39Bg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Entspannung wie im Jacuzzi eines Spas versprechen spezielle Vibrationspads der &quot;3-in-1-Badewannen-Massage&quot;. Findige Japaner entwickelten den &quot;3D Latte Art Maker&quot;, mit dem jeder seinen Milchschaum kunstvoll gestalten kann. Eine Mini-Drohne verspricht Spaß für zu Hause, und das &quot;Pie Face Duell&quot; ist die Erweiterung eines bekannten Spiels, bei dem nun zwei Spieler sich im Duell mit Schlagsahne beschmieren können.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110232000 +0000" stop="20230110234000 +0000" catchup-id="901460757"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230110234000 +0000" stop="20230111003500 +0000" catchup-id="901460760"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Immer wieder kommt es auf einem Abschnitt der Interstate 75 zu schweren Verkehrsunfällen. Jeder dieser Unfälle wurde durch plötzlich auftretenden Nebel verursacht, den sich niemand erklären kann. Spezialisten kommen dem Rätsel auf die Spur. In einem zweiten Fall geht es um eine verkohlte Leiche, die in einem Müllcontainer gefunden wurde. Die Ermittler glauben, es könnte sich bei dem Opfer um die vermisste Mary-Lynn Breeden handeln.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111003500 +0000" stop="20230111012500 +0000" catchup-id="901460763"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der vierjährige Johnny Hoffman findet seine Großeltern tot im Bett liegend. Die beiden wurden erschossen, doch in der Wohnung gibt es keine Anzeichen für einen Einbruch. Da Johnny bei seinen Großeltern lebte, weil seinen Eltern das Sorgerecht entzogen wurde, verdächtigt die Polizei zunächst Johnnys Vater. Doch es stellt sich heraus, dass er unschuldig ist. Alles spricht jedoch dafür, dass der Mörder ein Familienmitglied ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111012500 +0000" stop="20230111021500 +0000" catchup-id="901460766"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pPxtQdOxC8A9BfYyp9BYzEq9BQ0QT3oCwYOBV2VtF9B9B6Bk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann wird tot aufgefunden. Es gibt keinerlei Hinweise auf Fremdeinwirkung, und als ein Abschiedsbrief gefunden wird, scheint der Fall klar zu sein. Doch ein Forensiker, der den Brief analysiert, kommt zu einem anderen Schluss. In einem anderen Fall geht es um ein elfjähriges Mädchen, das spurlos verschwunden ist. Zwei Wochen später wird die Leiche der Kleinen gefunden; sie wurde sexuell missbraucht und anschließend erschossen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111021500 +0000" stop="20230111030500 +0000" catchup-id="901460769"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9Azzh8g9AA9BnO2A6NG8JWnR69C1NjC9BOOyMtKNfQh3yoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei konnte den Mord an der Geschäftsfrau Gertrude Thompson, die mehrere Mietshäuser besaß, und ihrem Lebensgefährten Edward Kowalczk nicht aufklären. Das Paar, 69 und 72 Jahre alt, war 1998 in seiner Wohnung niedergeprügelt und erstochen worden. Ein Kettenanhänger in Form eines Elefanten war damals verschwunden. Zwei Jahre danach erkennt die Besitzerin eines Pfandhauses diesen Anhänger wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111030500 +0000" stop="20230111035500 +0000" catchup-id="901460772"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S9Au2vnrdWeq2X6wOWkd5YUfOS06rwGAiiYJaAHx1rX8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Notruf erreicht die Polizei: Neil Wolsieffer meldet, bei seinem Bruder sei eingebrochen wirden, er werde immer wieder bewusstlos, und er selber mache sich Sorgen um Glens Frau und Tochter. Als die Polizei im Haus von Glen eintrifft, liegt dessen Frau tot im Schlafzimmer. Dr. Wolsieffer berichtet, ein Einbrecher habe versucht, ihn zu erwürgen. Die Beamten finden im Haus allerdings keine Spuren, die auf ein gewaltsames Eindringen hindeuten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111035500 +0000" stop="20230111040000 +0000" catchup-id="901460775"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/irobCFW0LvJqOUPSscyT69ADEprJpyhatzL1o7rfo7IU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wyoming: Ernestine Perea wird erschossen in ihrem Wohnwagen aufgefunden. Als sich herausstellt, dass es um ihre Ehe nicht zum Besten stand, wird Ernestines Mann Martin festgenommen und zu einer hohen Haftstrafe verurteilt. Zwei Jahre später muss der Fall neu aufgerollt werden. Pennsylvania: In einem großen Pappkarton wird ein weiblicher Torso entdeckt. Erst ein Jahr später kann das Opfer identifiziert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111040000 +0000" stop="20230111044500 +0000" catchup-id="901460778"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JWeYLXEuJt4xgIcL79CgLmbOEALnuSg9A8e2K0wKHyG7k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem bewaffneten Überfall auf ein elegantes New Yorker Juweliergeschäft wird der stellvertretende Leiter des Geschäfts getötet. Die Täterinnen waren drei junge Frauen, die als Holly Golightly aus dem Film &quot;Frühstück bei Tiffany&quot; verkleidet waren und mit der Beute unerkannt entkommen konnten. Stella, Lindsay und Don stellen fest, dass der tödliche Schuss ein Unfall gewesen sein muss. Eine erste Spur führt vermeintlich zu einer der Diebinnen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111044500 +0000" stop="20230111053000 +0000" catchup-id="901460781"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E8xxy447JtpXhvsHxIL9BWh0GO9C9ACgm1tOn5Ivu9C1GHA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paul Montenassi wurde mit einem Baseballschläger erschlagen. Er trägt die Tätowierung der Tanglewood Boys, einer brutalen Gang. Es stellt sich jedoch heraus, dass es sich dabei um eine Imitation handelt. Das CSI-Team erfährt, dass Paul unbedingt zu den Tanglewood Boys gehören wollte, bei denen aber nicht auf Gegenliebe gestoßen war. Feine Blutspritzer in seinem Gesicht deuten darauf hin, dass Paul an einem Raubüberfall beteiligt war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111053000 +0000" stop="20230111062000 +0000" catchup-id="901460784"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mVGvl9Bcam7EW00eMwpZUYJD46Lh1UhEr6ujOK0wtPAk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Strand von Coney Island wird eine Truhe mit der Leiche eines Jungen gefunden. Der Körper des Toten ist merkwürdig verdreht, aber die Röntgenaufnahmen zeigen, dass kein Knochen gebrochen ist. Da es aber unmöglich ist, einen Körper in einer derart kleinen Kiste zu verstauen, ohne einen Knochen zu brechen, wird Mac und Stella klar, dass der Junge selbst in die Kiste gestiegen sein muss. Hat er es freiwillig getan, oder wurde er dazu gezwungen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111062000 +0000" stop="20230111071500 +0000" catchup-id="901460787"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L39AxCdGQ9B9A0vkVLq6slgHKFrir1Vbz9Asrt9A4b2Zbnaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sara begleitet Grissoms taubstumme Mutter Betty zu einer Preisverleihung und lernt dort die Professorin Julia Holden und den Direktor der Gilbert-Stiftung, Dr. Lambert, kennen. Während des ganzen Abends kritisiert Betty den Lebensstil von Sara und Gil. Schließlich reicht es Sara und sie will die Veranstaltung verlassen. In diesem Moment explodiert eine Autobombe, der Dr. Lambert zum Opfer fällt. Julia Holden gerät unter Mordverdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111071500 +0000" stop="20230111081000 +0000" catchup-id="901460790"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4eHGsX87IKTeqetd49APO2JPkY180TXz9CvEdFPa1Li8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Schlägerei in einem Gefängnis wurde ein Sträfling erstochen. Bei dem Opfer handelt es sich um den ehemaligen Polizisten Vance Tolsom, der wegen Mordes an seiner Frau Ann-Marie einsaß. Tolsom hatte immer wieder seine Unschuld beteuert und stand offensichtlich kurz vor der Wiederaufnahme seines Verfahrens. Da Ann-Maries Leiche nie gefunden wurde, rollt Catherine den Fall wieder auf und stößt dabei schnell auf Ungereimtheiten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111081000 +0000" stop="20230111090500 +0000" catchup-id="901460793"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mitten im Meer klettert ein schwer verletzter Mann an Deck eines Schiffs und erliegt wenig später seinen Verletzungen. Megan und Eric stellen fest, dass der Mann an einer Stichverletzung im Bauch gestorben ist. Bei dem Totenhandelt es sich um den Freediver Adam Cassidy, der zusammen mit seinem Bruder an einem Wettbewerb teilgenommen hatte. Die Ermittler glauben, dass der Bruder Adam im Wahn, der durch Sauerstoffmangel entsteht, getötet hat.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111090500 +0000" stop="20230111100000 +0000" catchup-id="901460796"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Innenstadt hat ein Heckenschütze ein Massaker angerichtet. Der Ort, von dem aus er geschossen haben muss, lässt sich leicht bestimmen. Durch einen Fingerabdruck können Horatio und sein Team die Identität des Schützen feststellen, der sich noch auf der Flucht befindet. In der Wohnung des Täters entdecken die Ermittler ein Notizblatt, auf dem er bereits die Daten für seinen nächsten Anschlag notiert hat. Den Ermittlern läuft die Zeit davon.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111100000 +0000" stop="20230111105500 +0000" catchup-id="901460799"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Dara Winters wird tot an einer abgelegenen Straße aufgefunden. Die Lage der Leiche und ein schwacher Reifenabdruck lassen darauf schließen, dass der Fundort nicht der Tatort ist. In Daras Nasennebenhöhlen findet man Pollen von einem selten vorkommenden Baum. Dieser Blütenstaub führt das CSI Team zur Pharos Akademie, einem Lager für straffällige junge Frauen. Zunächst gerät der Leiter des Camps Sergeant Cawdrey ins Visier der Ermittler.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111105500 +0000" stop="20230111110000 +0000" catchup-id="901460802"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111110000 +0000" stop="20230111120000 +0000" catchup-id="901460805"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7maBRph2dKmESsh9BThz1X6gezw9At7CF0Sdc3UNcqLlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111120000 +0000" stop="20230111130000 +0000" catchup-id="901460808"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111130000 +0000" stop="20230111140000 +0000" catchup-id="901460811"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anke (53) und Sandra (42) haben eines gemeinsam: die Aufgabe, einen pubertären Jungen zu erziehen. Während Sandra mit viel Empathie ihrem Sohn Maximilian (12) begegnet, verzichtet die Schamanin Anke bei ihrem Sohn Tim (13) auf Diskussionen und agiert mit Strafen und Verboten. Der Tag scheint zu eskalieren als Tim seiner Mutter lauthals vorwirft, sein Handy gesperrt zu haben.. Werden sie wieder zueinander finden?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111140000 +0000" stop="20230111150000 +0000" catchup-id="901460814"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DDaQ9BQMwc9BSkPUDUFzaNkBxlYHtD9CyxhDBIkHJ9BVy8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111150000 +0000" stop="20230111160000 +0000" catchup-id="901460817"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111160000 +0000" stop="20230111170000 +0000" catchup-id="901460820"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111170000 +0000" stop="20230111180000 +0000" catchup-id="901460823"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan (27) hat die Schnauze voll von Dating-Portalen und will endlich wieder eine ernsthafte Beziehung. Da kommt das Date mit Niko (25) doch gelegen. Und das erste Treffen findet direkt am Eingang statt. Ellis (33) hatte schon einige Jahre kein Date mehr. Und hat sich deshalb heute besonders schick gemacht. Umso grösser die Überraschung als Sebastian in Jeans und Kapuzenjacke auftaucht.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111180000 +0000" stop="20230111191500 +0000" catchup-id="901460826"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Esther, 46 Jahre: Motto: &quot;EINFACH lecker&quot; Vorspeise: Variationen vom Blumenkohl mit King Prawns im Tempura-Mantel Hauptspeise: Rote-Bete-Risotto mit dicken Bohnen / Rote-Bete-Würfel / frittierte Zwiebeln / Kalbsfilet mit Rotwein-Jus Nachspeise: Blaubeersorbet / Joghurtcreme / Schokoerde / Schnickschnack</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111191500 +0000" stop="20230111201500 +0000" catchup-id="901460829"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S1TV3bxMxzxWQ6WCCySQlOqILCGg5y8oNxYiNBtNPHw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Christopher Pelant steht weiter unter Hausarrest, da ihm einige Morde vorgeworfen werden. Es gibt allerdings keine Beweise. Deshalb könnte er freigelassen werden. Booth und Brennan wollen das Gericht vom Gegenteil überzeugen, als sie zu einem Tatort gerufen werden. Offensichtlich hat Pelant wieder zugeschlagen, doch die Ermittlungen nehmen eine schlimme Wendung, da immer mehr wissenschaftlich fundierte Beweise auf Brennan als Mörderin deuten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111201500 +0000" stop="20230111211000 +0000" catchup-id="901460832"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/teV6zypdPz2oD7XuUOG6jNO9BqsodLX1HVicXOc4Ydlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brennan ist immer noch mit ihrer Tochter und ihrem Vater auf der Flucht. Sie wird beschuldigt, ihren Studienfreund Ethan Sawyer umgebracht zu haben. Booth und Caroline wurden von dem Fall abgezogen, weil sie als befangen gelten. Während Angela anscheinend Kontakt zu Brennan hält, wird eine weitere Leiche gefunden. Es handelt sich um die vor vielen Jahren verschwundene Vertrauenslehrerin aus der High School, auf der auch Pelant war.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111211000 +0000" stop="20230111220500 +0000" catchup-id="901460835"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tkF70ykLBZBWInqHF9C9B0uDkyNGSp2xEHt9CwYlAy9CisA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein hochdotierter Scheidungsanwalt wird brennend von zwei Obdachlosen aufgefunden. Als Täter kommen quasi alle Gegner seiner Mandanten in Frage, da Richard Bartlett als besonders skrupelloser Anwalt bekannt war. Auch seine eigene Frau hat ein Mordmotiv, hat Bartlett doch herausgefunden, dass sie ein Verhältnis mit seiner Sekretärin hat. Zwischen Booth und Brennan kriselt es ebenfalls, was den Ermittlungen nicht gerade zuträglich ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111220500 +0000" stop="20230111230000 +0000" catchup-id="901460838"><title>Bones - Die Knochenjägerin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w14pVtQLt1Qu9CBFApWWHcN0NIlF9ARDO9ACK4s6nhtRcY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Parkhaus kommt es zu einer Detonation, als ein Mann sein Auto besteigen will. Durch die Druckwelle werden seine Körperteile in alle Richtungen verstreut. Bei dem Opfer handelt es sich um Robert Carlson. Seine Ehefrau scheint allerdings nicht überrascht zu sein und zeigt von Trauer keine Spur. Als dann allerdings ihr Mann lebendig nach Hause kommt, brennt ihr eine Sicherung durch und sie geht auf Sweets los.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111230000 +0000" stop="20230111232000 +0000" catchup-id="901514880"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230111232000 +0000" stop="20230112002000 +0000" catchup-id="901514886"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einer Mülldeponie findet ein Arbeiter einen Koffer mit der Leiche einer rothaarigen Frau darin. Bei dem Opfer handelt es sich um die Prostituierte und vierfache Mutter Summer Lee Baldwin. Die Obduktion ergibt, dass Summer Lee erneut schwanger war. Die Ermittler stellen fest, dass eine weitere Frau mit roten Haaren vermisst wird und bemühen sich, einen Zusammenhang zwischen den beiden Fällen zu finden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112002000 +0000" stop="20230112011000 +0000" catchup-id="901514892"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JNRGOPfOWeGC86Gn2ouOmFTcm9CmiEnp0TGcd9A4uTpK0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Serienkiller schreibt Briefe an die Polizei und an die &quot;New York Post&quot;, in denen er ankündigt, dass er zwölf Menschen töten wird - für jedes Sternzeichen einen. Den Ermittlern gelingt es, ein Täterprofil zu erstellen. Richmond, Virginia, 1990: Eine junge Frau wird im Schlaf ermordet. Der Täter hinterlässt einen blutigen Fingerabdruck und einen Abdruck der Tatwaffe, eines Jagdmessers, auf der Bettwäsche.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112011000 +0000" stop="20230112020000 +0000" catchup-id="901514898"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bN6Fc0ix6K7hOspc2Oj7dZvFY1MQVEUZbJNpwU9AtVnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Frau eines ehemaligen Polizisten wird in ihrem Haus ermordet aufgefunden. Aus Mangel an Beweisen muss der Fall zu den Akten gelegt werden, bis eine &quot;Cold Case Unit&quot;, eine Spezialeinheit, die sich um unaufgeklärte Verbrechen kümmert, den Fall neu aufrollt. Ein nur wenige Sekunden dauernder Notruf bringt die Ermittler auf die richtige Spur. Im zweiten Fall geht es um den Tod einer Person, die offensichtlich Opfer eines Giftmordes wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112020000 +0000" stop="20230112025000 +0000" catchup-id="901514904"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8IwnakdC4nH2XvBMKKMxnqIJ6hZQN8fKliFTmwVtwB0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Familienvater Rob Andrews und seine Frau Brenda werden in der Garage ihres Hauses Opfer eines bewaffneten Überfalls. Rob wird von zwei Kugeln getroffen und stirbt noch am Tatort, Brenda kommt verletzt ins Krankenhaus. Die Ermittler werden misstrauisch, als sie herausfinden, dass es kürzlich schon einmal einen Anschlag auf Robs Leben gegeben hat und dass Brenda von einer Lebensversicherung profitiert.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112025000 +0000" stop="20230112034000 +0000" catchup-id="901514910"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8pjRMjYvFhLfCKSchNw7g29A7XobSUvwVPxI5GMwg9CWQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine 33-jährige Frau einen attraktiven jungen Arzt kennenlernt, ist sie überglücklich. Sie wird schwanger, und die beiden verloben sich. Plötzlich leidet die Frau unter extremer Übelkeit und Krämpfen. Sie verdächtigt ihren Verlobte, etwas mit ihren gesundheitlichen Problemen zu tun zu haben. Auch bei dem 62-jährigen Philip Rouss verschlechtert sich der Gesundheitszustand rapide. Er glaubt, dass seine plötzliche Erkrankung kein Zufall ist.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112034000 +0000" stop="20230112040000 +0000" catchup-id="901514916"><title>Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CNpYZveZx5hbL9BlJINeetyKWJso75Ucc63ED9AE2VphU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hillsboro, Missouri: Bei dem kleinen Ryan Stallings treten plötzlich gesundheitliche Probleme auf, und der Junge stirbt. Im Blut des Kindes wird Ethylen-Glycol gefunden. Ryans Mutter Patricia gerät in den Verdacht, ihren Sohn getötet zu haben. Cleveland: Immer mehr Kinder werden mit Lungenbluten in die Krankenhäuser der Stadt gebracht. Das Zentrum für Seuchenkontrolle stellt fest, dass alle betroffenen Kinder aus derselben Gegend kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112040000 +0000" stop="20230112044500 +0000" catchup-id="901514922"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BSre9BIr6l3acsIfnT8xHKFTMMyVXHxfi7FZy1Zcz5bc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Studentenverbindung &quot;Sigma Theta Delta&quot; feiert eine heiße Party. Junge, schöne Menschen in Strandkleidung trinken Cocktails und tanzen durch das ganze Haus. Ein knutschendes Pärchen zieht sich in einen dunklen Raum zurück und lässt sich auf das Bett fallen. Das Mädchen bemerkt einen seltsamen Geruch. Sie schaltet das Licht ein und beginnt laut zu schreien. Direkt über dem Bett an einem Deckenventilator hängt die kopflose Leiche einer Frau.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112044500 +0000" stop="20230112053000 +0000" catchup-id="901514928"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mVGvl9Bcam7EW00eMwpZUYJD46Lh1UhEr6ujOK0wtPAk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am Strand von Coney Island wird eine Truhe mit der Leiche eines Jungen gefunden. Der Körper des Toten ist merkwürdig verdreht, aber die Röntgenaufnahmen zeigen, dass kein Knochen gebrochen ist. Da es aber unmöglich ist, einen Körper in einer derart kleinen Kiste zu verstauen, ohne einen Knochen zu brechen, wird Mac und Stella klar, dass der Junge selbst in die Kiste gestiegen sein muss. Hat er es freiwillig getan, oder wurde er dazu gezwungen?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112053000 +0000" stop="20230112062000 +0000" catchup-id="901514934"><title>CSI: NY</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WYv6sURndDqaEeHsS2byYbCi27YnI1ST9AF0tAARZK4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Überfall der Latino-Gang &quot;Cracy Aces&quot; wird der Besitzer einer Weinhandlung erschossen. Don Flacks alter Freund und Mentor Sergeant Gavin Moran war als erster am Tatort. Er hat offenbar etwas zu verbergen. Schon bald findet Mac heraus, dass Moran eine Getränkedose vom Tatort mitgenommen hat, um einen der Täter zu decken. Per DNA-Analyse stellen die Ermittler fest, dass sie von Morans Sohn Hector Vasquez stammt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112062000 +0000" stop="20230112071500 +0000" catchup-id="901514940"><title>CSI: Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JKa01ZB6A6L5fKKrJ0Z9CsqXyTjVnnzoVYX0HZN2Q4Ts/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer nur 73 Sekunden dauernden Fahrt mit einer Hotel-Tram kommt es zu einer Schießerei, bei der zwei Menschen sterben und mehrere Personen verletzt werden. Bei der Obduktion der Leichen stellt sich heraus, dass eines der Todesopfer nicht, wie zunächst angenommen, durch einen Schuss, sondern durch einen Messerstich getötet wurde. Ein kleiner Junge war Zeuge des Geschehens und behauptet, er habe einen &quot;Alien&quot; am Tatort gesehen.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112071500 +0000" stop="20230112081000 +0000" catchup-id="901514946"><title>CSI: Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/67d9CpUuohy9ATd38vARIUWW5BshICZxYjxiy8SvqBy4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Einweihung seines Mafia-Museums wird Oscar Goodman, ein ehemaliger Bürgermeister von Las Vegas, angeschossen, ein Wachmann stirbt. Die Aufzeichnung einer Videokamera zeigt, wie der Wagen des Auftragskillers Vinnie Sapphire während der Veranstaltung um den Block kreiste. Unterdessen ermitteln Nick und Morgan Brody in der Luxussuite des Prinzen Najib, in der nach einer rauschenden Party ein Zimmermädchen tot aufgefunden wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112081000 +0000" stop="20230112090500 +0000" catchup-id="901514952"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Dara Winters wird tot an einer abgelegenen Straße aufgefunden. Die Lage der Leiche und ein schwacher Reifenabdruck lassen darauf schließen, dass der Fundort nicht der Tatort ist. In Daras Nasennebenhöhlen findet man Pollen von einem selten vorkommenden Baum. Dieser Blütenstaub führt das CSI Team zur Pharos Akademie, einem Lager für straffällige junge Frauen. Zunächst gerät der Leiter des Camps Sergeant Cawdrey ins Visier der Ermittler.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112090500 +0000" stop="20230112100000 +0000" catchup-id="901514958"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Stundenhotel wird eine erstochene Prostituierte gefunden. An ihrer Kleidung entdecken die Ermittler Spuren des Täters. Der Fingerabdruck wird Cole Judson zugeordnet, der schon einmal eine Frau mit dem Messer angegriffen hatte. Judson arbeitet tatsächlich ab und zu für den Hausbesitzer. Er bestreitet aber vehement, etwas mit dem Mord zu tun zu haben. Das Team muss herausfinden, wie die Fingerabdrücke sonst an den Tatort gelangen konnten.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112100000 +0000" stop="20230112105500 +0000" catchup-id="901514967"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann, der in einem leer stehenden Haus zufällig eine Drogenküche entdeckt hat, stirbt an den giftigen Dämpfen, die er dort eingeatmet hat. Das Gebäude gehört dem Hautarzt und Unternehmer Dr. James Wheldon, doch dieser erklärt, zwar Besitzer aber nicht Bewohner des Hauses zu sein und folglich nichts von der Drogenküche zu wissen. Ein Fingerabdruck am Tatort kann einem gewissen Greg Kimble zugeordnet werden.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112105500 +0000" stop="20230112110000 +0000" catchup-id="901514973"><title>vox nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVHtJiT1xdRrZ4qxqCwfzQF4XoRg6tLov2FOcW9CoYoM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam. Dafür können die &quot;vox nachrichten&quot; auf ein breites Korrespondentennetz im In- und Ausland zurückgreifen. Ob Steuerdebatten, Umweltthemen oder Promi-News - die &quot;vox nachrichten&quot; zeigen alles, was man wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112110000 +0000" stop="20230112120000 +0000" catchup-id="901514979"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DDaQ9BQMwc9BSkPUDUFzaNkBxlYHtD9CyxhDBIkHJ9BVy8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112120000 +0000" stop="20230112130000 +0000" catchup-id="901514985"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112130000 +0000" stop="20230112140000 +0000" catchup-id="901514991"><title>Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BTjvay9CWxSkbaFpPAlrsG6WCG6I59AvkpB8f5JfZn9CVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manuella (28) lässt Sohn Elyan (2) den Ton angeben und setzt auf interaktives Förderspielzeug. Larissa (32) hingegen legt bei Tochter Lia (2) schon jetzt Wert auf Selbständigkeit und lässt sie auch mit einer Kinderwerkbank oder Autos spielen. Doch für Afrikanerin Manuella ist das &quot;Jungsspielzeug&quot; und Mädchen sollen lieber mit Puppen spielen .</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112140000 +0000" stop="20230112150000 +0000" catchup-id="901514997"><title>Shopping Queen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9AZjSFxiN0alBCptl1fmRuSvp9Ce8wXKZkR83VjlQd9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112150000 +0000" stop="20230112160000 +0000" catchup-id="901515003"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112160000 +0000" stop="20230112170000 +0000" catchup-id="901515012"><title>Zwischen Tüll und Tränen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6d9Af8CwXSQVyn3HRGJG6AmuS310K0grJCLnDCYYsAiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112170000 +0000" stop="20230112180000 +0000" catchup-id="901515018"><title>First Dates - Ein Tisch für zwei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrAPfgWVG5d2wmtpSAseawlsn7pOceCXF3A9BXEBO8QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hereinspaziert und aufgepasst! Roland Trettl und sein Team bewirten wieder liebeshungrige Singles mit gutem Essen und in toller Atmosphäre im First Dates Restaurant: Für den dreifachen Vater Marius (36) steht das Aussehen seiner Traumfrau nicht an erster Stelle. Viel wichtiger ist ihm, dass sie offen, herzlich und kinderlieb ist. Die zweifache Mutter Sonja (41) erfüllt diese Erwartungen spielend. Gute Voraussetzungen für ein schönes Date, oder?</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112180000 +0000" stop="20230112191500 +0000" catchup-id="901515024"><title>Das perfekte Dinner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BJxupvUvCjYLB9A7YJnXXKr5LSznC0ra71379B6b4BGH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dennis, 32 Jahre: Motto: &quot; Die Lieblinge meiner Gäste&quot; Vorspeise: Gebratene Muschel auf scharfem Zucchini-Salat Hauptspeise: Beef Wellington mit Roast Potatoes und grünen Bohnen Nachspeise: Lavendel-Vanilletraum auf gebratenem Pfirsich</desc><category></category></programme><programme channel="280" start="20230112191500 +0000" stop="20230112213000 +0000" catchup-id="901515030"><title>Der Teufel trägt Prada</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QWBErhsumCIS3Yu2dpe0MOV0RhB2n8KveXQYY9CRaRH8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Modewelt ist das Fashion-Magazin &quot;Runway&quot; eine Institution. Den letzten Feinschliff bekommt die Zeitschrift durch Miranda Priestly - die mächtigste Frau in der Modewelt. Ein Job als Mirandas Assistentin könnte der grauen Maus Andy Sachs die Türen zur Welt des Journalismus öffnen - auch wenn Mode nicht gerade ihr Metier ist. Als Andy den Job, für den Millionen Frauen morden würden, bekommt, ahnt sie noch nicht, welche Hölle ihr bevorsteht.</desc><category></category></programme>