<programme channel="281" start="20221228234000 +0000" stop="20221229012400 +0000" catchup-id="900881145"><title>Das Ding aus einer anderen Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mzAMV6gHP77pYbKSulZE9AM0reF4sIfUoK9A1pXS8bNKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wissenschaftler einer amerikanischen Forschungsstation am Südpol beobachten, wie zwei Männer in einem Hubschrauber einem Hund hinterherjagen und dabei verunglücken. Sie ahnen nicht, dass es sich bei dem Tier um eine aus dem Eis ausgegrabene, aggressive außerirdische Lebensform handelt, die ihre Gestalt verändern und sich duplizieren kann - und lassen den Hund in die Station. Schon bald müssen die Männer um ihr Überleben kämpfen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229012400 +0000" stop="20221229030000 +0000" catchup-id="900881151"><title>Planet der Affen - Prevolution</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nr53NUFrN2gDF9B9BY0R1sQGMf8kJPNh45fx22afQufow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wissenschaftler Will Rodman arbeitet an einem Medikament, das die Regeneration von Gehirnzellen ermöglichen und damit Alzheimer heilen könnte. Er testet es an Schimpansen und sie scheinen menschliche Intelligenz und Emotionen zu entwickeln. Auch seinem dementen Vater verabreicht Will das Medikament und es scheint zu wirken. Doch dann dreht eines der Versuchstiere durch und wütet wie ein Berserker im Labor. Daraufhin werden alle Schimpansen eingeschläfert – bis auf ein hyperintelligentes Affenbaby namens Caesar, das Will heimlich zu sich nach Hause bringt und wie ein eigenes Kind aufzieht. Als Caesar jedoch eines Tages einen Nachbarn anfällt, wird Will gerichtlich dazu verdonnert, ihn in ein Tierheim zu geben, das sich als Gefängnis für Primaten herausstellt. Caesar zettelt dort eine Revolte an und bringt Menschen und Affen auf einen Kollisionskurs, der den Planeten für immer verändern könnte. Gleichzeitig bricht ein gefährlicher Virus aus…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229030000 +0000" stop="20221229043100 +0000" catchup-id="900881154"><title>Carrie - Des Satans jüngste Tochter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ypnbTdF8SFNQUVwRD0HPsvZkM9CEAx8yBCGT3csw2Kzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schüchterne Carrie White leider unter dem religiösen Fanatismus ihrer Mutter. Von ihren Mitschülerinnen wird das Mädchen gemieden und als Freak beschimpft. Als bei Carrie während der Dusche nach dem Sportunterricht zum ersten Mal ihre Periode einsetzt und sie durch Unwissenheit in Panik gerät, wird sie von ihren Klassenkameradinnen ausgelacht. Als die Sportlehrerin die Mädchen dafür hart bestraft, planen sie, sich beim Schulball zu rächen. Carrie findet währenddessen heraus, dass sie Kraft ihrer Gedanken Dinge bewegen kann. Mit ihren neuen Fähigkeiten wächst auch ihr Selbstbewusstsein und sie beschließt gegen den Willen ihrer Mutter, den Schulball zu besuchen. Dort hat ihre Mitschülerin Chris einen grausamen Streich vorbereitet: Sie lässt Carrie zur Ballkönigin wählen, nur um sie dann auf der Bühne vor der ganzen Schule zu demütigen. Rasend vor Wut lässt Carrie ihren tödlichen telekinetischen Kräften freien Lauf…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229043100 +0000" stop="20221229060500 +0000" catchup-id="900881157"><title>Asteroid - Zerstörung aus dem All</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TfJ06Xmlftg053kwdT79ASHywoWNZXhvsrWCl3sdFdKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Meteoritenschauer erschüttert die USA, wird aber von den Behörden als ein einmaliges Naturphänomen abgetan. Nur der Astrophysiker Steve Thomas ahnt, dass mehr dahintersteckt. Er vermutet, dass sich ein gigantischer Asteroid dem Weg zur Erde befindet und das Überleben der Menschheit bedroht. Beweisen kann er seine Theorie aber nicht, da er kurz zuvor durch die Enthüllung eines brisanten Militärgeheimnisses in Ungnade gefallen ist und seinen Job verloren hat. So bleibt Steve also nichts Anderes übrig, als auf eigene Faust nach einer Lösung zu suchen, um den katastrophalen Asteroiden-Aufschlag abzuwenden und die Menschheit vor dem Untergang zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229060500 +0000" stop="20221229081600 +0000" catchup-id="900881160"><title>Planet der Affen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wUMPatqOJcSbyCp4EXcZk9AZ5cffnP2q5WRmNNJKNis0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die drei amerikanischen Astronauten Taylor, Dodge und Landon befinden sich nach einem gelungenen Raum-Zeitsprung auf einem Irrflug durch das All. Sie müssen auf einem fremden Planeten notlanden, den sie umgehend erkunden. Schon bald finden sie erste Spuren einer Zivilisation. Doch während die menschen-ähnlichen Bewohner auf einer sehr primitiven Entwicklungsstufe dahinvegetieren, sind es intelligente, sprechende Affen, die den Planeten beherrschen. Dodge kommt um, Landon wird einer Gehirnoperation unterzogen, Taylor wird in einen Käfig gesteckt. Nach und nach gewinnt er das Vertrauen der Ärztin Dr. Zira und kann ihr klar machen, wer er ist und woher er kommt. Sie verhilft ihm und der stummen Nova zur Flucht. In der Verbotenen Zone machen sie eine unglaubliche Entdeckung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229081600 +0000" stop="20221229100100 +0000" catchup-id="900881163"><title>Rückkehr zum Planet der Affen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MCxwUQHFJkTRGIWvQtY5gNQC1Pzsto3y7nvV0rmPl4E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Astronaut Brent macht sich auf die Suche nach seinen im Weltall verschollenen Kollegen. Auch er landet mit seinem Raumschiff auf dem Planeten, der von einer atomaren Katastrophe verwüstet und nun von militanten Gorillas und eher friedliebenden Schimpansen regiert wird. Er trifft dort auf die stumme Nova, die mit Taylor die so genannte Verbotene Zone erkundete. Kurze Zeit später fallen Brent und Nova den Affen in die Hände. Es gelingt ihnen, zu fliehen und sich in einem verfallenen U-Bahn-Tunnel zu verstecken. Sie sind dort aber nicht allein: Eine Gruppe fanatischer, strahlengeschädigter Menschen zelebriert an diesem Ort einen seltsamen Kult um eine Kobaltbombe und plant den Umsturz. Als die Gorillas angreifen, lässt ihr Anführer die Bombe hochgehen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229100100 +0000" stop="20221229120300 +0000" catchup-id="900881166"><title>Flucht vom Planet der Affen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vqelh3OmT27zfwjPEZ6M35KaN1gdfjZpSlXJRLXFCR4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Planet der Affen ist durch eine nukleare Katastrophe zerstört worden. Nur den drei Schimpansen-Wissenschaftler Dr. Cornelius, Dr. Zira und Milo gelingt es, durch die Zeit zurückreisen und im Kalifornien des Jahres 1973 zu landen – in dem US-Raumschiff, das seinerzeit Taylor auf ihren Planeten brachte. Zunächst werden die drei sprechenden Affen als Sensation bejubelt. Doch dann befürchten ängstliche Wissenschaftler eine Gefährdung der Menschheit und die Stimmung kippt…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229120300 +0000" stop="20221229135000 +0000" catchup-id="900881169"><title>Despereaux - Der kleine Mäuseheld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9BbSF7C0B3rN0Ab59BBvDHIQ9Cfse9AK3uL9ADadfM9A9BVBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das größte Ereignis im Königreich Dor ist das jährliche Suppenfest. Als jedoch die Königin stirbt, als sie in ihrer Suppe eine Ratte findet, beginnt eine dunkle Zeit im Königreich. Es herrscht Dunkelheit und Trauer in Dor. Zu dieser Zeit wird die kleine Maus Despereaux geboren. Zwar ist er kleiner als alle anderen Mäuse, doch dafür viel mutiger. Als dann die schöne Prinzessin in Gefahr gerät, gibt es nur einen der sie retten kann...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229135000 +0000" stop="20221229151900 +0000" catchup-id="900881175"><title>Horton hört ein Hu!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LFcdNRB7VlIjXUbKHHsOxk1KTn1QcTg4FSqdUrFio3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horton, ein gutmütiger Elefant, lebt im Dschungel von Nümpels und ist bei allen Dschungelbewohnern sehr beliebt. Eines Tages hört er den Hilferuf eines winzigen Volkes, das in einem Sandkorn lebt. Ohne zu zögern, beschließt Horton, den sogenannten Hus zu helfen und zieht somit den Argwohn der anderen Dschungeltiere auf sich, die den Dickhäuter nun für übergeschnappt halten. Allen voran der fiese Adler Vlad.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229151900 +0000" stop="20221229170200 +0000" catchup-id="900881178"><title>Die Flintstones in Viva Rock Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v2DGmdIGY9Aez9CmtsIzKpKx7IjP3qlZMqrHOqgSYiONI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fred Feuerstein und sein bester Freund Barney Geröllheimer sind überglücklich: Gerade haben sie sich erfolgreich einen Job im Steinbruch von Bedrock gesichert. Als die beiden Kumpels das feiern, treffen sie auf die hübsche Kellnerin Betty - und auf die Millionärstochter Wilma, die keinesfalls den steinreichen Schnösel Chip Rockefeller heiraten will. Fred und Wilma verlieben sich ineinander - und lösen damit eine Kette von Ereignissen aus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229170200 +0000" stop="20221229191400 +0000" catchup-id="900881181"><title>Asterix und Obelix gegen Cäsar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/emTXqQEiIHZRTIrtuRTQWdKmkveTXsEZZVRYbCZ2dPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>50 v. Chr.: Ganz Gallien ist von den Römern besetzt. Ganz Gallien? Nein! Denn ein Dorf leistet nach wie vor Widerstand gegen die Truppen des römischen Feldherren Caesar. Empört und fassungslos über die Unbesiegbarkeit eines kleinen gallischen Dorfes, schmiedet Caesar einen Plan: Er verordnet den Druiden Miraculix von als Druiden verkleideten Römern zu entführen und ihn so lange zu foltern, bis er die Rezeptur des Zaubertranks verrät, die den Galliern zu ihrer außerordentlichen Kraft im Kampf gegen das römische Imperium verhilft. Idefix, der Hund von Obelix, wurde Zeuge der Entführung im Druidenwald, und führt sein Herrchen und Asterix zum Tatort. Doch von Miraculix fehlt jede Spur. Unglücklicherweise wird auch Asterix bei einer misslungenen Befreiungsaktion des Druiden von den Römern gefangen genommen. Das Schicksal des kleinen gallischen Dorfes scheint besiegelt zu sein...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229191400 +0000" stop="20221229211300 +0000" catchup-id="900929229"><title>Ostwind - Zusammen sind wir frei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GhzFH6srsUFWIbTeiKKcS2RjhmYksyEKTSBE2huZ1iA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die rebellische Mika die Versetzung in die nächste Klasse nicht geschafft hat, wird sie von ihren Eltern in den Sommerferien zu ihrer strengen Großmutter Maria geschickt. Diese betreibt ein Pferdegestüt, was Mika ziemlich nervt, da sie sich überhaupt nicht für Pferde interessiert. Trotzdem hat sie ganz andere Dinge im Kopf, als sich in ihrem Zimmer ihren Büchern zu widmen und sich vom Stallburschen Sam bei jedem ihrer Schritte bewachen zu lassen. Ihre Beziehung zu Pferden ändert sich, als sie in einer Box dem wilden Hengst Ostwind entdeckt. Weder Michelle, die beste Springreiterin am Hof, noch Mikas Großmutter konnten das Tier bisher bändigen. Magisch angezogen schleicht sich Mika trotz aller Warnungen heimlich in den Stall. Das ist der Beginn einer ungewöhnlichen Freundschaft, denn Mika entdeckt dabei ihre wahre Leidenschaft und ganz besondere Gabe: Sie versteht die Sprache der Pferde! Als ihre Großmutter den Hengst weggeben will beschließt Mika, reiten zu lernen und bei einem Turnier zu beweisen, dass Ostwind ein ganz besonderes Pferd ist, dass eine zweite Chance verdient hat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229211300 +0000" stop="20221229231900 +0000" catchup-id="900929232"><title>Ostwind 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l2T1vtffnqRvdt2awTS7JUV43bDL7NsQfRUSWEOdCNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mika wünscht sich die Sommerferien herbei, um endlich wieder Zeit mit ihrem geliebten schwarzen Hengst Ostwind verbringen zu können. Als es dann soweit ist, entdeckt sie seltsame Wunden auf Ostwinds Bauch, für die aber niemand eine Erklärung hat. Noch viel schlimmer als die Verletzung des Tieres ist die Tatsache, dass das Gestüt Kaltenbach ihrer Großmutter Maria kurz vor dem Ruin steht. Um genügend Geld für die Rettung aufzutreiben beschließt Mika, an einem Turnier teilzunehmen. Doch schon während des Trainings wirkt Ostwind seltsam abgelenkt und läuft sogar davon. Das Mädchen folgt dem Tier in den Wald und entdeckt so auf einer Lichtung eine Schimmelstute, die offenbar dem jungen Milan gehört. Er bietet Mika an, ihr bei ihrem Training für das Turnier zu helfen, wenn sie dafür im Gegenzug hilft, die Stute zu retten. Wird es den beiden gemeinsam gelingen, den Reiterhof noch rechtzeitig vor dem Ruin zu bewahren?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221229231900 +0000" stop="20221230010300 +0000" catchup-id="900929235"><title>Cold Skin - Insel der Kreaturen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SvclftoO4v9BmcphYVdZWKg9AeVyTPqqhOj9CbH358bLfg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Schiff setzt einen jungen Mann, der sich entschlossen hat, ein Jahr fernab der Zivilisation als Wetterbeobachter zu arbeiten, auf einer entlegenen Insel nahe des Nördlichen Polarkreises ab. Noch ahnt er nicht, welches unglaubliche Grauen ihn dort erwartet. Er findet den Mann nicht, den er ablösen soll, nur den völlig derangierten Leuchtturmwärter Gruner, einen ziemlichen Grobian. Bereits in der ersten Nacht wird der Neuankömmling von geheimnisvollen Wesen aus dem Meer attackiert. Scheinbar hütet Gruner ein dunkles Geheimnis, das mit den nächtlichen Überfällen der amphibischen Kreaturen zu tun hat. Es entbrennt ein erbitterter Kampf um Leben, Tod und eine verhängnisvolle Liebe ...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230010300 +0000" stop="20221230022500 +0000" catchup-id="900929238"><title>The Pool</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uQMw35b7Ht9CET0YaebJy3VD32ikz87p7V5woK8IV9Cgo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der junge Day dreht mit einer Filmcrew in einem stillgelegten Schwimmbad einen Werbespot. Nach Abschluss der Dreharbeiten will er noch etwas entspannen und schläft auf einer Luftmatratze im Pool ein. Als er wieder aufwacht, ist das Wasser abgelaufen und Day ist in dem sechs Meter tiefen Becken gefangen. Die Crew ist längst nach Hause gefahren. Und auch seine Freundin Koi, die ebenfalls das kühle Nass genießen wollte, landet durch einen Unfall im Becken. Als Day um Hilfe ruft, wird ein Krokodil von einer nahegelegenen Farm auf ihn aufmerksam - und wittert leichte Beute. Zwischen den glatten Wänden des Schwimmbads entwickelt sich bald ein Kampf auf Leben und Tod…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230022500 +0000" stop="20221230041000 +0000" catchup-id="900929241"><title>Asteroid - Zerstörung aus dem All</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TfJ06Xmlftg053kwdT79ASHywoWNZXhvsrWCl3sdFdKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Meteoritenschauer erschüttert die USA, wird aber von den Behörden als ein einmaliges Naturphänomen abgetan. Nur der Astrophysiker Steve Thomas ahnt, dass mehr dahintersteckt. Er vermutet, dass sich ein gigantischer Asteroid dem Weg zur Erde befindet und das Überleben der Menschheit bedroht. Beweisen kann er seine Theorie aber nicht, da er kurz zuvor durch die Enthüllung eines brisanten Militärgeheimnisses in Ungnade gefallen ist und seinen Job verloren hat. So bleibt Steve also nichts Anderes übrig, als auf eigene Faust nach einer Lösung zu suchen, um den katastrophalen Asteroiden-Aufschlag abzuwenden und die Menschheit vor dem Untergang zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230041000 +0000" stop="20221230061000 +0000" catchup-id="900929244"><title>Shakespeare In Love</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wh9CigAty6Y9CSKS9CzBOj5DUy5tcvOW19ALcygsZM8to9Bw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Philip Henslow ist verschuldet, doch der Theaterbesitzer setzt all seine Hofnungen auf das neue Stück aus der Feder von William Shakespeare. Jedoch mangelt es dem jungen Künstler nicht nur an finanziellen Mitteln, sondern vor allem an Inspiration. Das ändert sich, als die Schauspieler für das Stück ausgewählt werden und dem Autor ein junges Talent ins Auge springt - nicht ahnend dass sich unter dem tief hereingezogenen Hut eine Dame verbirgt...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230061000 +0000" stop="20221230075600 +0000" catchup-id="900929247"><title>Wie durch ein Wunder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bzAYEmf9CjESjUSAaI8YFUIGpO1P1AHRZZHDkgZ3YGtE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem tragischen Unfall, bei dem sein jüngerer Bruder Sam ums Leben kommt, verliert Charlie jeden Lebensmut. Als er auf der Beerdigung den Geist seines Bruders sieht, schottet er sich von der Außenwelt ab und er fühlt sich verpflichtet, ein Versprechen einzulösen, dass er ihm gegeben hat. Erst die Begegnung mit seiner alten Freundin Tess scheint ihn endlich aus seinem Loch herauszuholen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230075600 +0000" stop="20221230093800 +0000" catchup-id="900929250"><title>Die Flintstones in Viva Rock Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v2DGmdIGY9Aez9CmtsIzKpKx7IjP3qlZMqrHOqgSYiONI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fred Feuerstein und sein bester Freund Barney Geröllheimer sind überglücklich: Gerade haben sie sich erfolgreich einen Job im Steinbruch von Bedrock gesichert. Als die beiden Kumpels das feiern, treffen sie auf die hübsche Kellnerin Betty - und auf die Millionärstochter Wilma, die keinesfalls den steinreichen Schnösel Chip Rockefeller heiraten will. Fred und Wilma verlieben sich ineinander - und lösen damit eine Kette von Ereignissen aus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230093800 +0000" stop="20221230112000 +0000" catchup-id="900929253"><title>Despereaux - Der kleine Mäuseheld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9BbSF7C0B3rN0Ab59BBvDHIQ9Cfse9AK3uL9ADadfM9A9BVBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das größte Ereignis im Königreich Dor ist das jährliche Suppenfest. Als jedoch die Königin stirbt, als sie in ihrer Suppe eine Ratte findet, beginnt eine dunkle Zeit im Königreich. Es herrscht Dunkelheit und Trauer in Dor. Zu dieser Zeit wird die kleine Maus Despereaux geboren. Zwar ist er kleiner als alle anderen Mäuse, doch dafür viel mutiger. Als dann die schöne Prinzessin in Gefahr gerät, gibt es nur einen der sie retten kann...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230112000 +0000" stop="20221230125800 +0000" catchup-id="900929256"><title>Horton hört ein Hu!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LFcdNRB7VlIjXUbKHHsOxk1KTn1QcTg4FSqdUrFio3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horton, ein gutmütiger Elefant, lebt im Dschungel von Nümpels und ist bei allen Dschungelbewohnern sehr beliebt. Eines Tages hört er den Hilferuf eines winzigen Volkes, das in einem Sandkorn lebt. Ohne zu zögern, beschließt Horton, den sogenannten Hus zu helfen und zieht somit den Argwohn der anderen Dschungeltiere auf sich, die den Dickhäuter nun für übergeschnappt halten. Allen voran der fiese Adler Vlad.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230125800 +0000" stop="20221230150500 +0000" catchup-id="900929259"><title>Asterix und Obelix gegen Cäsar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/emTXqQEiIHZRTIrtuRTQWdKmkveTXsEZZVRYbCZ2dPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>50 v. Chr.: Ganz Gallien ist von den Römern besetzt. Ganz Gallien? Nein! Denn ein Dorf leistet nach wie vor Widerstand gegen die Truppen des römischen Feldherren Caesar. Empört und fassungslos über die Unbesiegbarkeit eines kleinen gallischen Dorfes, schmiedet Caesar einen Plan: Er verordnet den Druiden Miraculix von als Druiden verkleideten Römern zu entführen und ihn so lange zu foltern, bis er die Rezeptur des Zaubertranks verrät, die den Galliern zu ihrer außerordentlichen Kraft im Kampf gegen das römische Imperium verhilft. Idefix, der Hund von Obelix, wurde Zeuge der Entführung im Druidenwald, und führt sein Herrchen und Asterix zum Tatort. Doch von Miraculix fehlt jede Spur. Unglücklicherweise wird auch Asterix bei einer misslungenen Befreiungsaktion des Druiden von den Römern gefangen genommen. Das Schicksal des kleinen gallischen Dorfes scheint besiegelt zu sein...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230150500 +0000" stop="20221230170700 +0000" catchup-id="900929262"><title>Ostwind - Zusammen sind wir frei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GhzFH6srsUFWIbTeiKKcS2RjhmYksyEKTSBE2huZ1iA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die rebellische Mika die Versetzung in die nächste Klasse nicht geschafft hat, wird sie von ihren Eltern in den Sommerferien zu ihrer strengen Großmutter Maria geschickt. Diese betreibt ein Pferdegestüt, was Mika ziemlich nervt, da sie sich überhaupt nicht für Pferde interessiert. Trotzdem hat sie ganz andere Dinge im Kopf, als sich in ihrem Zimmer ihren Büchern zu widmen und sich vom Stallburschen Sam bei jedem ihrer Schritte bewachen zu lassen. Ihre Beziehung zu Pferden ändert sich, als sie in einer Box dem wilden Hengst Ostwind entdeckt. Weder Michelle, die beste Springreiterin am Hof, noch Mikas Großmutter konnten das Tier bisher bändigen. Magisch angezogen schleicht sich Mika trotz aller Warnungen heimlich in den Stall. Das ist der Beginn einer ungewöhnlichen Freundschaft, denn Mika entdeckt dabei ihre wahre Leidenschaft und ganz besondere Gabe: Sie versteht die Sprache der Pferde! Als ihre Großmutter den Hengst weggeben will beschließt Mika, reiten zu lernen und bei einem Turnier zu beweisen, dass Ostwind ein ganz besonderes Pferd ist, dass eine zweite Chance verdient hat.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230170700 +0000" stop="20221230191400 +0000" catchup-id="900929265"><title>Ostwind 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l2T1vtffnqRvdt2awTS7JUV43bDL7NsQfRUSWEOdCNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mika wünscht sich die Sommerferien herbei, um endlich wieder Zeit mit ihrem geliebten schwarzen Hengst Ostwind verbringen zu können. Als es dann soweit ist, entdeckt sie seltsame Wunden auf Ostwinds Bauch, für die aber niemand eine Erklärung hat. Noch viel schlimmer als die Verletzung des Tieres ist die Tatsache, dass das Gestüt Kaltenbach ihrer Großmutter Maria kurz vor dem Ruin steht. Um genügend Geld für die Rettung aufzutreiben beschließt Mika, an einem Turnier teilzunehmen. Doch schon während des Trainings wirkt Ostwind seltsam abgelenkt und läuft sogar davon. Das Mädchen folgt dem Tier in den Wald und entdeckt so auf einer Lichtung eine Schimmelstute, die offenbar dem jungen Milan gehört. Er bietet Mika an, ihr bei ihrem Training für das Turnier zu helfen, wenn sie dafür im Gegenzug hilft, die Stute zu retten. Wird es den beiden gemeinsam gelingen, den Reiterhof noch rechtzeitig vor dem Ruin zu bewahren?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230191400 +0000" stop="20221230222900 +0000" catchup-id="900929268"><title>The Wolf Of Wall Street</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ePHR0WP7uXoXtzUhdUp9Afz6bZLiNhVHLecTiCtFCies/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der junge Börsenmakler Jordan Belfort lebt im New York der 1980er-Jahre den American Dream. Mit nur Mitte 20 hat er sich an der Börse großen Erfolg und Reichtum erarbeitet und sogar seine eigene Aktienfirma hat er gegründet. Geld, Macht, Frauen und Drogen – Jordan Belfort hat Blut geleckt. Er entdeckt, dass man mit dem Handel von Pennystocks schnelles Geld machen kann, und wird mit seiner Firma Stratton Oakmont in atemberaubender Geschwindigkeit zum Multimillionär. Es stört ihn wenig, dass kaum eines seiner Geschäfte legal ist, und dass sein exzessives Leben seine Ehe zerstört. Dann steht das FBI vor seiner Tür…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221230222900 +0000" stop="20221231002900 +0000" catchup-id="900929271"><title>Black Water - Gefangen in der Tiefe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5i7CmW8qA4zgjothk7Ylu9A9B5XKAYp9AGp4YAJBY3cvoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Scott Wheeler soll zusammen mit seiner Partnerin Melissa Ballard Verräter bei der CIA enttarnen. Kurz nachdem sie ein Laufwerk mit geheimen Daten in ihre Hände bekommen haben, werden sie von bewaffneten Söldnern angegriffen. Melissa wird getötet, während Scott die Flucht gelingt. Doch kurz darauf wird er gefangen genommen und an Bord eines U-Boots gebracht, wo er von den Agenten Ferris und Rhodes verhört wird. Wheeler erkennt schnell, dass es sich bei Rhodes um den gesuchten Verräter handelt. Zusammen mit seinem Mitgefangenen Marco und den jungen Agenten Taylor und Ryan versucht er, der Todesfalle zu entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231002900 +0000" stop="20221231031400 +0000" catchup-id="900971844"><title>The Wolf Of Wall Street</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ePHR0WP7uXoXtzUhdUp9Afz6bZLiNhVHLecTiCtFCies/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der junge Börsenmakler Jordan Belfort lebt im New York der 1980er-Jahre den American Dream. Mit nur Mitte 20 hat er sich an der Börse großen Erfolg und Reichtum erarbeitet und sogar seine eigene Aktienfirma hat er gegründet. Geld, Macht, Frauen und Drogen – Jordan Belfort hat Blut geleckt. Er entdeckt, dass man mit dem Handel von Pennystocks schnelles Geld machen kann, und wird mit seiner Firma Stratton Oakmont in atemberaubender Geschwindigkeit zum Multimillionär. Es stört ihn wenig, dass kaum eines seiner Geschäfte legal ist, und dass sein exzessives Leben seine Ehe zerstört. Dann steht das FBI vor seiner Tür…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231031400 +0000" stop="20221231040400 +0000" catchup-id="901277931"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231040400 +0000" stop="20221231052800 +0000" catchup-id="900971850"><title>Bernie, der Delfin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9B6MwhqS9C3K7FKaJiMjrhc2r7cvF4H9CCwLJESzYfI77U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es ist Sommer in St. Augustine, Florida. Die Geschwister Holly und Kevin verbringen in den Ferien jede freie Minute bei den Delfinen im Wasser. Der schlaue Delfin Bernie ist ihnen dabei besonders ans Herz gewachsen. Doch es droht Gefahr: Der skrupellose Geschäftsmann Winston Mills will ein Chemiewerk direkt am idyllischen Strand bauen. Um an das Land zu kommen, gibt er vor, einen paradiesischen Wasser-Park für Familien zu bauen. Schnell ahnen die Kinder, dass hier irgendetwas nicht stimmt. Nicht nur die Delfine, auch viele seltene Meeresschildkröten sind in Gefahr. Während ihre Eltern ihnen nicht glauben wollen, wissen Holly und Kevin, dass sie alles geben müssen, um Mills zu stoppen. Doch der will sich von den zwei Kindern nicht seinem Vorhaben abbringen lassen und schreckt vor keinem Mittel zurück. Unterstützung bekommen die beiden nur von der netten Tierpflegerin Sidney aus der Tierpflegestation. Gemeinsam schmieden sie einen Plan, um die Natur und ihre tierischen Freunde zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231052800 +0000" stop="20221231071900 +0000" catchup-id="900971853"><title>Bernie, der Delfin - Ein Sommer voller Abenteuer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3IIRRkpKvfNW5mSRJNV2bb0FGf3Jq9BGyZ9BjGZ2VeRGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das werden fantastische Ferien für die Geschwister Kevin und Holly! Ihr Freund Bernie, der Delfin, ist zurückgekehrt, und er hat sogar Verstärkung mitgebracht, das verspielte Delfinweibchen Rascal und den frechen Papagei Mango. Doch auch in diesem Sommer ist Delfin Bernie nicht vor seinem Erzfeind sicher. Der fiese Unternehmer Winston Mills kommt auf Bewährung aus dem Gefängnis frei und hat Ungeheuerliches vor! Können Holly und Kevin auch diesmal das Schlimmste verhindern und Winstons finsteren Racheplan durchkreuzen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231071900 +0000" stop="20221231091900 +0000" catchup-id="900971856"><title>Rennschwein Rudi Rüssel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sd5I9BIbSJ04EVbRTONHo6TAHRP3Oi3HFWJZJ6OIjFok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer Tombola gewinnt Familie Gützkow ein liebliches Ferkel, das die drei Kinder trotz massivstem Widerstand der Eltern mit nach Hause nehmen. Als die Familie deshalb ihre Wohnung verliert, wird Vater Gützkow eine Stelle als Platzwart nebst kleinem Häuschen am Rande des Fußballplatzes angeboten. Hier kann Rudi sich auf seine Karriere als Rennschwein vorbereiten und jede Menge Sauereien anstellen. Das ist zu viel für Mutter Gützkow...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231091900 +0000" stop="20221231112900 +0000" catchup-id="900971859"><title>Das Geheimnis meines Erfolges</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YQAE1TRqNy5zzu2ARU9BNlzlUq4lI8LenZ1Ikqkn9AkSY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brantley Foster träumt davon, Karriere in New York zu machen. Dank seines wohlhabenden Onkels Howard bekommt er einen reichlich öden Job in der Poststelle eines großen Unternehmens. Doch als er sich eines Tages in die attraktive Managerin Christy Wills verliebt, die keinerlei Interesse an einem Büro-Boten hat, muss sich Brantley etwas einfallen lassen. Als er im Haus ein leerstehendes Büro entdeckt, beschließt er, alles auf eine Karte zu setzen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231112900 +0000" stop="20221231133500 +0000" catchup-id="900971862"><title>Ferris macht blau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NGX5UYCmI9A06Dq789BM9CK6bUVC6JGqFj9B62Okhq9CAnu4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ferris Bueller beschließt an schönen sonnigen Morgen, wieder einmal die Schule zu schwänzen. Den Tag hat er bereits perfekt durchgeplant: Zusammen mit seiner Freundin Sloane und seinem besten Kumpel Cameron machen die drei im „geliehenen“ Ferrari von Camerons Vater eine Spritztour nach Chicago. Schuldirektor Ed Rooney lässt währenddessen nichts unversucht, um dem notorischen Blaumacher auf die Schliche zu kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231133500 +0000" stop="20221231152100 +0000" catchup-id="900971865"><title>Happy Gilmore - Ein Champ zum Verlieben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AL4utnAJytmgw9Ape4l1vQ9CFyk9CFgLZGAIPVG9AmxmeYc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Happy Gilmore wäre vermutlich der beste Eishockeyspieler der Welt - wenn er Schlittschuhlaufen könnte! Seine Schlagtechnik ist sensationell. Weil man die auch bei anderen Sportarten einsetzen kann, nimmt Happy das Angebot des Golftrainers Chubbs an, ihn in der Kunst des grünen Sports zu unterweisen. Aber im altehrwürdigen Golfclub ist der Vollblut-Chaot Happy natürlich allen Anwesenden ein Dorn im Auge...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231152100 +0000" stop="20221231172500 +0000" catchup-id="900971868"><title>Die Wutprobe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kd6MN9AQCzr2eE8P8XR500ckRKiiWKg3BxpnQLJvqg60/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der wohlerzogene, aber nur wenig entschlussfreudige Dave Buznik arbeitet für eine Firma, die Bekleidung für Haustiere herstellt. Auf einer Dienstreise wird er eines Tages in einen Konflikt hineingezogen, der sein ganzes Leben auf den Kopf stellt. Aufgrund eines Missverständnisses wird er beschuldigt, in einem Flugzeug gegenüber der Stewardess ausgerastet zu sein. Prompt wird er vor Gericht gestellt und dazu verurteilt, an einer Aggressionsbewältigungs-Therapie des Psychiater Dr. Buddy Rydell teilzunehmen. Dieser erweist sich als launischer Psychopath und hat alles andere als normale Methoden, seine Patienten zu heilen. Dave erlebt fortan die Hölle auf Erden!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231172500 +0000" stop="20221231191400 +0000" catchup-id="900971871"><title>Das Beste kommt zum Schluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vl1j9CakUAqY0qbs6Qf5jxhA7OOSFocRpoeQI2KahJCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der jähzornige Milliardär Edward Cole und der lebenskluge Automechaniker Carter Chambers haben nichts gemeinsam, außer ihren tödlichen Krankheiten. Während sie sich ein Krankenzimmer auf der Krebsstation teilen, hecken sie eine Liste aus mit all den Dingen, die sie noch tun wollen, bevor sie den Löffel abgeben müssen. Und dann stürzen sie sich gemeinsam in das Abenteuer ihres Lebens. Fallschirmspringen? Abgehakt. Mit einem Shelby Mustang über die Rennstrecke brettern? Abgehakt. Die Cheops-Pyramide im Abendlicht genießen? Abgehakt. Dabei werden die so gegensätzlichen Männer zu Freunden und finden schließlich die Freude am Leben wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231191400 +0000" stop="20221231235500 +0000" catchup-id="900971874"><title>Der mit dem Wolf tanzt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VBZ6O9CMnJUOCZbBaKqyUvpZiJvoRKAhFtl7eS5pBAWU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Jahre 1863 lässt sich Leutnant John Dunbar an einen verlassenen Außenposten im Westen versetzen. Er schließt Freundschaft mit einem vor seiner Hütte herumstreunenden Wolf – und trifft auf den Sioux „Strampelnder Vogel“. Fasziniert von dem Indianer beschließt John, dessen Stamm ausfindig zu machen. Schon bald nimmt das Leben des Offiziers eine unerwartete Wendung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20221231235500 +0000" stop="20230101014400 +0000" catchup-id="901011084"><title>Ein Fressen für die Geier</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f3imBnCDytJV5HHgzDQj4ESPeCTuDTVMfJADN41rNl0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der amerikanische Revolverheld Hogan kommt 1865 nach Mexiko, um als Söldner gegen die Franzosen zu kämpfen. Auf dem Weg befreit er eine hübsche junge Frau von drei rüden Burschen und ist sehr erstaunt, als sie sich ihm nach der Schießerei als Nonne Schwester Sara präsentiert. Gemeinsam machen sie sich auf den Weg zur Garnison der Franzosen, die Hogan mit den Mexikanern angreifen will, denn Schwester Sara hat dasselbe Ziel wie er. Doch die angebliche Nonne, die in Wirklichkeit dem horizontalen Gewerbe nachgeht, hat es faustdick hinter den Ohren. Auf ihrem Weg kommen sich die beiden auf völlig unchristliche Weise immer näher...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101014400 +0000" stop="20230101032000 +0000" catchup-id="901011090"><title>Black Water - Gefangen in der Tiefe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5i7CmW8qA4zgjothk7Ylu9A9B5XKAYp9AGp4YAJBY3cvoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Scott Wheeler soll zusammen mit seiner Partnerin Melissa Ballard Verräter bei der CIA enttarnen. Kurz nachdem sie ein Laufwerk mit geheimen Daten in ihre Hände bekommen haben, werden sie von bewaffneten Söldnern angegriffen. Melissa wird getötet, während Scott die Flucht gelingt. Doch kurz darauf wird er gefangen genommen und an Bord eines U-Boots gebracht, wo er von den Agenten Ferris und Rhodes verhört wird. Wheeler erkennt schnell, dass es sich bei Rhodes um den gesuchten Verräter handelt. Zusammen mit seinem Mitgefangenen Marco und den jungen Agenten Taylor und Ryan versucht er, der Todesfalle zu entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101032000 +0000" stop="20230101050100 +0000" catchup-id="901011096"><title>Bruder vor Luder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0qU2d9B9CV9C4Rz9AqCwFKHvqpeYVfhe79C9C8mAM3KbB9BGDM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Zwillinge Heiko und Roman Lochmann sind große Stars auf YouTube. Nun wollen sie richtig durchstarten und ihr erstes Konzert geben. Die schüchterne Bella ist ihr größter Fan und heimlich in Roman verliebt. Ihre eingebildete Schwester Jessy dagegen möchte um jeden Preis ein Star werden. Als Jessy mitbekommt, wie berühmt Die Lochis sind, schmiedet sie einen hinterlistigen Plan: Sie verkleidet sich als braves Mauerblümchen, das sich liebevoll um ihre scheinbar im Rollstuhl sitzende Schwester kümmert. Heiko fällt auf die Maskerade rein und verliebt sich in Jessy. Roman erkennt Jessys Absichten, schafft es aber nicht, seinen verliebten Bruder von der Wahrheit zu überzeugen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101050100 +0000" stop="20230101070100 +0000" catchup-id="901011102"><title>Die Wutprobe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kd6MN9AQCzr2eE8P8XR500ckRKiiWKg3BxpnQLJvqg60/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der wohlerzogene, aber nur wenig entschlussfreudige Dave Buznik arbeitet für eine Firma, die Bekleidung für Haustiere herstellt. Auf einer Dienstreise wird er eines Tages in einen Konflikt hineingezogen, der sein ganzes Leben auf den Kopf stellt. Aufgrund eines Missverständnisses wird er beschuldigt, in einem Flugzeug gegenüber der Stewardess ausgerastet zu sein. Prompt wird er vor Gericht gestellt und dazu verurteilt, an einer Aggressionsbewältigungs-Therapie des Psychiater Dr. Buddy Rydell teilzunehmen. Dieser erweist sich als launischer Psychopath und hat alles andere als normale Methoden, seine Patienten zu heilen. Dave erlebt fortan die Hölle auf Erden!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101070100 +0000" stop="20230101085200 +0000" catchup-id="901011108"><title>Das Beste kommt zum Schluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vl1j9CakUAqY0qbs6Qf5jxhA7OOSFocRpoeQI2KahJCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der jähzornige Milliardär Edward Cole und der lebenskluge Automechaniker Carter Chambers haben nichts gemeinsam, außer ihren tödlichen Krankheiten. Während sie sich ein Krankenzimmer auf der Krebsstation teilen, hecken sie eine Liste aus mit all den Dingen, die sie noch tun wollen, bevor sie den Löffel abgeben müssen. Und dann stürzen sie sich gemeinsam in das Abenteuer ihres Lebens. Fallschirmspringen? Abgehakt. Mit einem Shelby Mustang über die Rennstrecke brettern? Abgehakt. Die Cheops-Pyramide im Abendlicht genießen? Abgehakt. Dabei werden die so gegensätzlichen Männer zu Freunden und finden schließlich die Freude am Leben wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101085200 +0000" stop="20230101133400 +0000" catchup-id="901011114"><title>Der mit dem Wolf tanzt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VBZ6O9CMnJUOCZbBaKqyUvpZiJvoRKAhFtl7eS5pBAWU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Jahre 1863 lässt sich Leutnant John Dunbar an einen verlassenen Außenposten im Westen versetzen. Er schließt Freundschaft mit einem vor seiner Hütte herumstreunenden Wolf – und trifft auf den Sioux „Strampelnder Vogel“. Fasziniert von dem Indianer beschließt John, dessen Stamm ausfindig zu machen. Schon bald nimmt das Leben des Offiziers eine unerwartete Wendung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101133400 +0000" stop="20230101160900 +0000" catchup-id="901011120"><title>Waterworld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IluQl8iAgJKrf5twGbNkt7PRjWt4xvyA7WA9Cd6WTeHQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Klimakatastrophe hat die Welt unter Wasser gesetzt. Die Überlebenden versuchen, auf Müll-Atollen eine neue Zivilisation aufzubauen. Einzige Hoffnung in dieser tristen Welt ist die Legende vom letzten Festland, zu dem eine Tätowierung auf dem Rücken der kleinen Enola den Weg weisen soll. Als Enola eines Tages von Piraten entführt wird, macht sich der Held Mariner alleine auf den Weg, um das Mädchen und die Zukunft der Menschheit zu retten...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101160900 +0000" stop="20230101191400 +0000" catchup-id="901011126"><title>Troja</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b6kgPUg79AEYiAPJfJKZ9B6zlo5UFPzR9Bf2F1ZYi1mdhk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die trojanischen Prinzen Hector und Paris sind zu Friedensverhandlungen nach Sparta gekommen. Dort verliebt sich Paris in Helena, die Frau des spartanischen Königs Menelaos, und entführt sie nach Troja. Als Menelaos davon erfährt, ist er außer sich vor Wut und sinnt auf Rache. Er fährt mit einer mächtigen Streitmacht nach Troja, doch die Mauern der Stadt scheinen unüberwindbar…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101191400 +0000" stop="20230101225000 +0000" catchup-id="901011135"><title>Braveheart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eLn0W9AsCdmTGpyuanPjmgejwHz8GI1Uhq6O0G2Dp2Vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schottland gegen Ende des 13. Jahrhunderts: Als ein englischer Soldat William Wallace' Frau Murron vergewaltigen will, kommt es zu einem Kampf und Murron wird vom englischen Sheriff getötet. William stürmt mit seinen Gefolgsleuten die Burg des Sheriffs und ermordet ihn. William schwört Rache an den Besatzern, die das schottische Volk unterdrücken. Mit einem Heer von einfachen Männern steht er bald den überlegenen englischen Truppen gegenüber.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230101225000 +0000" stop="20230102013100 +0000" catchup-id="901011141"><title>Troja</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b6kgPUg79AEYiAPJfJKZ9B6zlo5UFPzR9Bf2F1ZYi1mdhk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die trojanischen Prinzen Hector und Paris sind zu Friedensverhandlungen nach Sparta gekommen. Dort verliebt sich Paris in Helena, die Frau des spartanischen Königs Menelaos, und entführt sie nach Troja. Als Menelaos davon erfährt, ist er außer sich vor Wut und sinnt auf Rache. Er fährt mit einer mächtigen Streitmacht nach Troja, doch die Mauern der Stadt scheinen unüberwindbar…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102013100 +0000" stop="20230102045800 +0000" catchup-id="901052763"><title>Braveheart</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eLn0W9AsCdmTGpyuanPjmgejwHz8GI1Uhq6O0G2Dp2Vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schottland gegen Ende des 13. Jahrhunderts: Als ein englischer Soldat William Wallace' Frau Murron vergewaltigen will, kommt es zu einem Kampf und Murron wird vom englischen Sheriff getötet. William stürmt mit seinen Gefolgsleuten die Burg des Sheriffs und ermordet ihn. William schwört Rache an den Besatzern, die das schottische Volk unterdrücken. Mit einem Heer von einfachen Männern steht er bald den überlegenen englischen Truppen gegenüber.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102045800 +0000" stop="20230102060000 +0000" catchup-id="901052766"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sbrK6pqHQhCdFkO8vteDQDD7bXp589AwZGXBzCb5XV7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Siegfried hinterließ seinen vier Kindern Nicole (41), Thorsten (38), Christine (31) und Florian (29) ein chaotisches, mit Trödel vollgestelltes Haus samt Werkstatt und zahlreichen Maschinen. Siegfried hat seinen Kindern viel Kummer bereitet. Er lebte zurückgezogen in seinem Haus. Die Kinder brachen irgendwann den Kontakt ab. Jetzt aber holt die Vergangenheit die vier Geschwister ein, denn das chaotische Haus lässt sie nicht mehr ruhig schlafen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102060000 +0000" stop="20230102070100 +0000" catchup-id="901052769"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mycWSNGXln6Z8diKwqADA6LfWI9A9CnqxtCQrrSIOtcY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seiner Ehefrau Sigrid (59) hinterlässt Klaus eine komplett vollgestellte Lagerhalle. Hier stapeln sich über drei Etagen meterhoch Möbel und Trödel. Sigrid hat den Verlust ihres geliebten Mannes noch nicht verkraftet. Vor allem die Auflösung der Trödelhalle überfordert sie derzeit. Die Halle war stets das Reich von Klaus und nur er hatte den Überblick über Preise, die zahlreichen Möbel und den Inhalt der über 100 Kartons.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102070100 +0000" stop="20230102080100 +0000" catchup-id="901052772"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sz4gMXnre9AlvSBADD16FX8ge9C9AlDFzs14fSTPtGjC54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kein einziger Fleck an den Wänden von Juttas Mietshaus ist mehr frei. Die 52-Jährige liebt antike Gegenstände und dekoriert für ihr Leben gern. Doch ihren Traumberuf als Dekorateurin musste Jutta aufgeben. Der Grund: sieben Bandscheibenvorfälle. Dies fiel ihr schwerer als gedacht. Mehr und mehr verwandelte sie ihr Miethaus in ein Museum. Die Wände im Wohnzimmer und in der Küche sind so vollgestellt und vollgehangen, dass man die Tapete darunter vergeblich sucht. Jutta muss sich eingestehen, dass sie diese Masse an Trödel nicht mehr allein bewältigen kann. Durch ihr Rückenleiden fällt ihr vor allem das regelmäßige Abstauben der vielen Sachen mehr als schwer. Ihr Mann Norbert (57) kann seiner Frau nicht helfen, da er unter der Woche berufsbedingt in einer anderen Stadt wohnt. Die Familie braucht also Hilfe! RTL II-Trödelexperte Mauro Corradino nimmt den Auftrag an, doch Jutta hat große Probleme ihren Trödel loszulassen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102080100 +0000" stop="20230102095500 +0000" catchup-id="901052775"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/40cn8Yg9CJ0Y9Ah6O3OaRaDTRNQv9CUtQ82ACdNT4uUsEY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elke (51) hat ihren blitzsauberen Haushalt fest im Griff und lässt sich auch nichts abnehmen, denn schließlich weiß nur sie, wie es richtig geht. Die Familie der 42-jährigen Tauschmutter Anja ist der Sammelleidenschaft verfallen. Anja, ihr Mann Kai (46) und ihre drei Kinder gehen gerne auf Flohmärkte. Hier kaufen und verkaufen sie ständig irgendetwas.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102095500 +0000" stop="20230102115400 +0000" catchup-id="901052778"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iQSXUNa5WNr9Af9Af9B9BJHuTIsua02gxquQ3Q1TbTvxHtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tauschmutter Sara ist 22 Jahre alt und braucht für sich und ihre Familie ganz dringend Erholung. Genau diesen Wunsch wollte „Frauentausch“ der Familie erfüllen. Allerdings muss Sara nun bei Ellen (34) aus Niedersachsen zeigen, was sie kann. Womit sie wahrscheinlich nicht gerechnet hat: Ellen und ihre Familie sind leidenschaftliche Camper. Wer stellt sich den Herausforderungen, wem wird es zu viel?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102115400 +0000" stop="20230102125500 +0000" catchup-id="901052781"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0SRKW25U7F3KT5Nsl5hxD4vriPwYytjpKcRsDRlKOmw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harald hat endlich seine vorerst letzte OP hinter sich gebracht und wird nach Hause entlassen. Auch Calantha ist wieder da. Sie ist gerade Mutter geworden und muss sich nun erst einmal in ihre neue Rolle einfinden. Gemeinsam versuchen alle Wollnys, wieder im Alltag anzukommen. Kehrt nun endlich Ruhe bei der sympathischen Großfamilie ein? Auf jeden Fall gibt es einen Grund zur Freude: Sylvana und Flo bekommen ebenfalls wieder Nachwuchs.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102125500 +0000" stop="20230102145700 +0000" catchup-id="901052784"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9Ckp2u9CYEsYe0NuSj9BeuLh71tx9AoMJvUEAjOvPXFGbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Baby-Alarm in Gelsenkirchen! Tatjana (28) und Michael (49) sind zum vierten Mal Eltern geworden. Frührentnerin Dagmar (55) aus Erle hat sich endlich ihren Traum erfüllt und ist nun stolze Besitzerin eines Dreirads. Dieses hat sie liebevoll „Maja“ getauft. In der Punker-WG von Klaudia (27), Alex (25) und Co. in Bremerhaven Lehe gibt es immer noch keinen Strom. Da heute aber Wäschetag ist, ist Improvisieren angesagt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102145700 +0000" stop="20230102150400 +0000" catchup-id="901052787"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102150400 +0000" stop="20230102160500 +0000" catchup-id="901052793"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gLV7jQQJVCrlv89ARsYYrCvowZHHfhcSUKqw8J8dgKJM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn Dachdecker ihre Arbeit machen, kann es gefährlich werden. Und tatsächlich kommt es auf einer Baustelle auch zu einem schweren Unfall: Ein Dachdecker stürzt ab und verletzt sich dabei. Nun landet der Mann in der Südklinik. Seine Schwester, die gleichzeitig seine Kollegin ist, fühlt sich schuldig. Doch kann sie wirklich etwas dafür? Nicht ganz ungefährlich kann es auch bei einem One-Night-Stand zugehen. Diese Erfahrung macht nun eine junge Frau. Sie ist angehende Gynäkologin und glaubt, dass sie sich beim Sex etwas eingefangen hat. Die Situation belastet sie sehr. Ob ihre Beschwerden wirklich etwas mit dem Sex zu tun haben, ist allerdings nicht wirklich sicher. Außerdem kommt es auf einer Comic-Messe zu einem Zwischenfall. Einer Cosplayerin wird plötzlich schwarz vor Augen. Sie kollabiert und verletzt sich dabei. Im Krankenhaus weigert sie sich schließlich, dort zu bleiben. Irgendetwas scheint sie zu verbergen. Das Team fragt sich: Was ist ihr Geheimnis?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102160500 +0000" stop="20230102170700 +0000" catchup-id="901052796"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i7LKffhZxlBOXoLvlVHkMAepS0sgcuiFSORjBcPOjI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Babysitterin kollabiert plötzlich während ihrer Arbeit. Doch ihren Arbeitgebern hatte sie zuvor verschwiegen, dass es ihr nicht gut geht. In der Südklinik bricht danach ein Bauunternehmer während seiner Untersuchung mit Brustschmerzen zusammen. Daraufhin verschwindet seine Begleitung fluchtartig aus dem Krankenhaus. Wer war diese Frau und was könnte sie mit dem Vorfall zu tun haben? Außerdem muss eine Hochschwangere wegen starken Bluthochdrucks behandelt werden. Über den Kindsvater will sie vor allem mit ihrer Kollegin nicht sprechen. Doch was ist der Grund dafür?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102170700 +0000" stop="20230102180600 +0000" catchup-id="901052799"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KfLT4zRaXlpi0aB0BqiNwla4sAlphU3v51vUzB6Yik0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chico, Lilli, Paco und Ben können es nicht fassen: Olli ist nach der völlig aus dem Ruder gelaufenen Silvesterparty immer noch spurlos verschwunden. Gemeinsam versuchen die vier, den Abend zu rekonstruieren und machen sich auf die Suche. Zunächst finden sie heraus, dass Olli etwas mit einer Frau namens Tatjana hatte. Die beiden mussten dann allerdings vor Tatjanas aggressivem Freund flüchten. Lilli vermutet, dass sich Olli jetzt in einem Indoorspielplatz aufhalten könnte. Die anderen glauben zunächst nicht daran. Überraschenderweise behält Lilli aber recht. Olli und Tatjana sind tatsächlich dort. Als die Security auftaucht, müssen alle das Spieleparadies verlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102180600 +0000" stop="20230102191400 +0000" catchup-id="901052802"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R08eTIAseZL9CHOtx8Pwc2n2a2xTqcVpmmQz79CphN7Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Drogendealer Khaled ihr auflauert, muss sich Olivia panisch fragen, wie sie die 40.000 Euro auftreiben soll, die sie ihm noch geben muss. In ihrer Verzweiflung versucht sie sogar, ihm ihren Körper anzubieten, um die Schulden zu begleichen. Doch Khaled nimmt sie nicht ernst und lacht sie aus. Nun sieht Olivia als einzigen Ausweg die Flucht zu Dean. Der hat allerdings endgültig mit ihr abgeschlossen, was Olivia tief verletzt. In ihrer Wut kennt sie nun nur noch ein Ziel: Sie will Milla mit sich in den Abgrund reißen. In ihren Augen ist nämlich sie an allem schuld. Plötzlich bietet sich ihr doch noch ein Ausweg aus ihrer misslichen Lage. Um ihre Schulden bei Khaled zu begleichen, beklaut sie Milla und das Matrix.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102191400 +0000" stop="20230102201300 +0000" catchup-id="901052805"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/II9Av5lG6BpXT3YsidXDdEYz2kzImDtNy3X2RsgncV9Bg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geissens testen das königliche Leben und Wohnen in direkter Nähe vom Kensington Palast. Robert organisiert eine Überraschung, die sich sehen lässt. Die Familie speist in Lieblingsrestaurants von Prinzessin Diana, trinkt Bier in Prinz Harrys Pub und lässt sich von Kates Friseur die Haare machen. Es wird viel besichtigt und gestaunt. Ist das Leben in London doch besser als in Monaco? Freunde werden besucht und auch für Robert ist außer Shopping noch was dabei. Er kann sich unteranderem Inspiration für seine Roberto Geissini Kollektion holen. Während Carmen und Robert einen Abend zu zweit verbringen, machen die Töchter mit ihren Freunden London unsicher. Shania und Davina wollen Robert und Carmen davon überzeugen, eine Wohnung für die beiden zu kaufen. Doch stellt sich Carmen etwas in Dubai vor, da, wo es wärmer ist. Wer setzt sich am Ende durch?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102201300 +0000" stop="20230102211500 +0000" catchup-id="901052808"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sbf3JPpzMLiOuPAXjGMujc5tNaHO55KRvwv2FK0qsBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geissens testen das königliche Leben und Wohnen in direkter Nähe vom Kensington Palast. Robert organisiert eine Überraschung, die sich sehen lässt. Die Familie speist in Lieblingsrestaurants von Prinzessin Diana, trinkt Bier in Prinz Harrys Pub und lässt sich von Kates Friseur die Haare machen. Es wird viel besichtigt und gestaunt. Ist das Leben in London doch besser als in Monaco? Freunde werden besucht und auch für Robert ist außer Shopping noch was dabei. Er kann sich unteranderem Inspiration für seine Roberto Geissini Kollektion holen. Während Carmen und Robert einen Abend zu zweit verbringen, machen die Töchter mit ihren Freunden London unsicher. Shania und Davina wollen Robert und Carmen davon überzeugen, eine Wohnung für die beiden zu kaufen. Doch stellt sich Carmen etwas in Dubai vor, da, wo es wärmer ist. Wer setzt sich am Ende durch?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230102211500 +0000" stop="20230103000200 +0000" catchup-id="901052811"><title>20malSex - Mythen über Lust &amp; Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C1o8UxxBifVPQgnsmVyS9C59AERw6l2jVHIYJqFlsq8a8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Durchschnittlich hat jeder Deutsche ein bis zwei Mal Sex pro Woche. Dennoch wissen die meisten Männer und Frauen nicht so richtig Bescheid in Sachen Liebesleben. Die RTLZWEI-Dokumentation „20malSex – Mythen über Lust und Liebe“ zeigt in 20 Kapiteln überraschende und unterhaltsame Einblicke in die schönste Nebensache der Welt, bei denen jeder noch etwas lernen kann. „20mal Sex“ greift Vorurteile und Mythen auf und geht ihnen auf den Grund. Welche Sex-Stellung ist die beste für den weiblichen Orgasmus, wie prickelnd fühlt sich Sadomaso für Einsteiger an und stimmt das Vorurteil, dass Ossis mehr Spaß im Bett haben als Wessis? Kommentiert werden die Sex-Mythen von Prominenten wie Olivia Jones, Rocco Stark oder Angelina Heger, die dabei auch die eine oder andere private Anekdote zum Besten geben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103000200 +0000" stop="20230103004600 +0000" catchup-id="901094775"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kMM1FHKjbWTrg5XzUF8w59Ams3O8a0z8Uiutu3Z2Pnhg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roswitha hat eine Mission: ein ausgefülltes Sexleben für jeden! Sie hat ihre Leidenschaft zum Beruf gemacht und verhilft als Luder-Lehrerin schüchternen oder unerfahrenen Menschen zu knisternder Erotik im Alltag. Ihre Sporen verdiente sich die mittlerweile 56-Jährige als Prostituierte und hat dabei so manche tiefgehende Erfahrung gesammelt. „EXKLUSIV – DIE REPORTAGE“ ist dabei, wenn Luder-Lehrer Unterricht in Sachen Sex geben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103004600 +0000" stop="20230103013000 +0000" catchup-id="901094781"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zVQHc14lFInLpxPYxtAICciMhii9BVlR5uAvPp9Ayqb8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reportage „Scharfe Schnitte! - Trend Intimchirurgie“ zeigt drei Frauen, die durch OPs die sexuelle Erfüllung erlangen wollen. Sie haben Probleme im Bett, die Gründe dafür sind unterschiedlich. Für manche steht die Lust im Vordergrund, andere treibt echter Leidensdruck. Sie suchen Hilfe bei Chirurgen, die mit dem Skalpell in ihre intimsten Zonen vordringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103013000 +0000" stop="20230103021400 +0000" catchup-id="901094790"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H0Wdo2Gf5ss7328WqcppobNGvMVX0APb9CEWXmLjyzFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reportage „Grenzenlos geil! - Deutschlands Sexsüchtige packen aus“ begleitet Menschen, die von der schönsten Nebensache der Welt nicht genug bekommen können, und zeigt, wie die Lust zur Last werden kann. Sie denken immer nur an das Eine und sind allzeit bereit: Menschen, die ständig und überall geil sind! Alles was für sie zählt, ist der nächste Kick und der nächste Höhepunkt. Dabei spielt häufig der Partner eine untergeordnete Rolle.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103021400 +0000" stop="20230103025600 +0000" catchup-id="901094796"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uWAo9Aptu9AhoIYgE9AH83oVzHUfOSGjmX60JegkaQYpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>„EXKLUSIV – DIE REPORTAGE“ begleitet Menschen durch das frühmorgendliche Berlin und zeigt die etwas andere Seite der Hauptstadt. Während die Bewohner noch in ihren Betten schlummern, tobt auf den Straßen Berlins das andere Leben. Taxifahrer kutschieren betrunkene Fahrgäste, der Müllmann beseitigt Abfallberge, die Prostituierte erfüllt Männerträume im Akkord.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103025600 +0000" stop="20230103041000 +0000" catchup-id="901094799"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tjpskuWiQIowAelAH8Z2jlW4iaNf8ykx3JMaktZDwf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Molly Luft, die im November 2010 verstorbene vormals dickste Hure Berlins, war alles andere als ein „leichtes Mädchen“. Sie wog knapp 140 Kilo, denn ihr Motto war: „Dicke sind die besseren Liebhaberinnen!“ Über 30 Jahre lang war sie im Geschäft, allerdings mit einer kurzen Pause. Zwischendurch hatte sie eine eigene Kneipe, doch seit diese pleite gegangen war, verdiente die 64-Jährige sich wieder im horizontalen Gewerbe ihre Brötchen. Stammkunden wie Freier Gerd waren froh darüber. Er kannte Molly schon fast zehn Jahre und fand ihren massigen Körper wunderschön. Gerd kann sich Sex mit schlanken Frauen nicht vorstellen und ging mindestens einmal pro Woche zu Molly. Nicht nur er steht auf XXL-Liebe - Molly bediente bis zu zehn Freier am Tag. „EXKLUSIV - DIE REPORTAGE“ begleitete die XXL-Hure Molly Luft: 140 Kilo purer Sex.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103041000 +0000" stop="20230103045500 +0000" catchup-id="901094805"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sz4gMXnre9AlvSBADD16FX8ge9C9AlDFzs14fSTPtGjC54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kein einziger Fleck an den Wänden von Juttas Mietshaus ist mehr frei. Die 52-Jährige liebt antike Gegenstände und dekoriert für ihr Leben gern. Doch ihren Traumberuf als Dekorateurin musste Jutta aufgeben. Der Grund: sieben Bandscheibenvorfälle. Dies fiel ihr schwerer als gedacht. Mehr und mehr verwandelte sie ihr Miethaus in ein Museum. Die Wände im Wohnzimmer und in der Küche sind so vollgestellt und vollgehangen, dass man die Tapete darunter vergeblich sucht. Jutta muss sich eingestehen, dass sie diese Masse an Trödel nicht mehr allein bewältigen kann. Durch ihr Rückenleiden fällt ihr vor allem das regelmäßige Abstauben der vielen Sachen mehr als schwer. Ihr Mann Norbert (57) kann seiner Frau nicht helfen, da er unter der Woche berufsbedingt in einer anderen Stadt wohnt. Die Familie braucht also Hilfe! RTL II-Trödelexperte Mauro Corradino nimmt den Auftrag an, doch Jutta hat große Probleme ihren Trödel loszulassen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103045500 +0000" stop="20230103055500 +0000" catchup-id="901094811"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NjKMYaITX3m5gFthjjhc22f9B9C9BbtFzgGBCiVlrajVVQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Grundstück von Helmut (67) ähnelt einem Hafen, dabei ist weit und breit kein Meer in der Nähe, denn der Sammler lebt mit seiner Familie im Allgäu. Auf dem Hof vor dem Haus hat Helmut ganze neun Überseecontainer aufgestellt. Im Inneren der Container herrscht das blanke Chaos: Trödel, Reifen, Werkzeug und Autoersatzteile stapeln sich bis unter die Decke. Helmut hat schon lange den Überblick verloren. Nachdem der Rentner seinen Kranbetrieb aufgrund eines tragischen Unfalls vor zwei Jahren schließen musste, sammelt er alles, was nicht niet- und nagelfest ist. Mit seinem Sammelwahn bringt Helmut seinen Sohn Mario (28) und dessen Freundin Daniela (22) an den Rand der Verzweiflung. Jeden Tag gibt es Streit. Mario hat Angst, irgendwann auf den Sachen sitzen zu bleiben, sein letzter Ausweg ist RTLZWEI-Verkaufsprofi Mauro Corradino. Und der rückt sofort an, um Helmut endlich zur Vernunft zu bringen. Ob das klappt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103055500 +0000" stop="20230103065500 +0000" catchup-id="901094817"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KvBZefgtWxIbq7XF4KKb3u0dxu7XNlwIMUw6DHeQUnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es gibt nichts, was der Rüdiger (62) nicht aufbewahrt. Auch seine Frau Susanne (65) ist nicht ganz unschuldig an den meterhohen Trödelbergen, die sich im Laufe der letzten 30 Jahre angesammelt haben: Besonders von Haushaltswaren wie Geschirr, Töpfen und Pfannen oder Dosenöffnern kann die gelernte Großhandelsdisponentin sich nur schwer trennen. Sohn Karl-Martin (32) kann das nicht verstehen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103065500 +0000" stop="20230103075500 +0000" catchup-id="901094823"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b1lVo1gzsYPUUDH5I6GAt0yM9ClCZnUx2Y6MbCxmvCZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor fünf Jahren wurde bei Asmus Hautkrebs diagnostiziert. Im Laufe der Krankheit ist er auf einem Auge erblindet. Der 59-Jährige denkt aber nicht daran, aufzugeben. Ganz im Gegenteil, er hat große Pläne für seinen Hof. Dieser soll zu einer Touristen-Attraktion werden. Die Kuhweiden sind einigen Ferienhäusern gewichen, die Asmus mit seiner Familie gebaut hat. Der Bauernhof soll nun zu einem Therapiezentrum erweitert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103075500 +0000" stop="20230103095500 +0000" catchup-id="901094829"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UKt4309AqY3MDTdMZJyvwiTS6sUdTtXCvqVXGxcw6glE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Helga (47) ist ein richtiger Wirbelwind und laut Ehemann Dieter (46) einfach eine tolle Frau. Weil Helga schon immer hart für ihr Geld arbeiten musste, hat sie gelernt sich durchzusetzen. Sie lässt sich nichts gefallen – weder von Leuten, die meinen, sie seien etwas Besseres, noch von Leuten, die faul sind. In Sachen Erziehung und Haushaltsführung hat Franziska (21) keine großen Ansprüche. Es gibt Wichtigeres, als dauernd Aufzuräumen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103095500 +0000" stop="20230103115500 +0000" catchup-id="901094835"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yacLAU4RwFis9CypNphX0o1uMf3WI09BdA5VqnwVCc8NY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nathalie gibt im Internet Diät-Tipps. Allerdings ist das nicht alles, denn ihre Community verwöhnt die 21-jährige mit coolen Workout-Videos und setzt nebenbei noch voll auf Shakes, Protein-Riegel und Abnehm-Booster. Sicherheitstechnik-Studentin Julia (22) hat Kampfgeist und ist nebenbei auch noch ziemlich aktiv. Frischluft muss sein und dann werden am liebsten die Inliner ausgepackt. Nun tauschen Nathalie und Julia die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103115500 +0000" stop="20230103125500 +0000" catchup-id="901094841"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FRTUrcrotXCAMVw27OItzrEOlhzSLNwE1IOCVOg7a8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia würde gerne frühstücken, aber im ganzen Haus sind keine Brötchen mehr aufzutreiben. Der nächste Discounter ist zu weit weg und beim Bäcker kauft sie grundsätzlich nicht ein. Der ist ihr viel zu teuer! Das Ganze führt der elffachen Mutter noch einmal deutlich vor Augen, wie abhängig sie von anderen ist. Gerade jetzt, da sie auf dem Land wohnt. Am liebsten würde sie gleich wieder in die alte Heimat nach Neuss zurückkehren...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103125500 +0000" stop="20230103150000 +0000" catchup-id="901094844"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0QOaFzaRZL2f2oqEQ8DvbIqYf1bOBcFs5ZeOP30mTr8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin (24) und Sylvia (25) haben sich entschieden, Bremerhaven den Rücken zu kehren. Zurück in die Heimat nach München soll es gehen. In Gelsenkirchen Schalke wohnt die junge Familie rund um Mutter Laura (23) und Gatte Stefan (35) samt ihren Kindern Leonie (6), Lilly (2) und Baby Amelie. Bei der Familie tobt stets der Alltagstrubel. Doch eines trübt das junge Glück: Laura und Stefan sind arbeitslos.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103150000 +0000" stop="20230103150400 +0000" catchup-id="901094847"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103150400 +0000" stop="20230103150500 +0000" catchup-id="901094853"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Alc0b8NF0Xm3Xi6tQcwjZVdu6hvy9BU7M6k728C0v4b4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103150500 +0000" stop="20230103160500 +0000" catchup-id="901094859"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2kmXjcii1iI9BBP9AZvyjPfi63v9BB6zs1dtlTyHF46J9Cs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine wilde Partynacht endet für zwei Freundinnen in der Notaufnahme. Offenbar wurden ihnen K.O.-Tropfen verabreicht. Doch wo steckt ihre beste Freundin? Für die Ärzte beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit. Außerdem leidet ein Schüler unter starker Übelkeit und muss sich immer wieder übergeben. Sein Zustand wirft unter den Ärzten viele Fragen auf. Merkwürdig ist auch, dass sein bester Freund plötzlich die gleichen Symptome zeigt. Zudem kümmert sich die Gynäkologie der Südklinik um ein junges Paar, das nach einem Besuch am See auf die Station gebracht wurde. Die junge Frau klagt über starke Unterleibsschmerzen, doch was ist wirklich am See passiert?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103160500 +0000" stop="20230103170500 +0000" catchup-id="901094862"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W7t0L4259AxOQYlkvHw0CJUUa6ZCAeOFaMtBO5JieDm4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau hat starke Verschleißerscheinungen am Knie und muss operiert werden. Die Patientin behauptet, im Büro zu arbeiten und keinen Sport zu treiben. Doch dem Orthopäden wird schnell klar, dass sie etwas verschweigt. Derweil will ein Mann in der Südklinik nicht von einer Ärztin behandelt werden. Auch seiner Freundin will er anfangs nicht sagen, warum er Hilfe braucht. Erst in der Sprechstunde des Urologen offenbart er sein prekäres Geheimnis. Dann wird ein Mann in die Notaufnahme gebracht, der zuvor auf einem Spielplatz vom Klettergerüst gestürzt ist. In der Klinik benimmt er sich jedoch ziemlich auffällig. Als seine Ex-Frau mit einer Kopfverletzung hinzukommt, ist auch ihr Verhalten mehr als beunruhigend. Was steckt hinter diesem seltsamen Benehmen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103170500 +0000" stop="20230103180500 +0000" catchup-id="901094865"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/buuy5Cx9AL9AwpcH9BU6Mv0uPp23D0DQCVvyOnmm9CIEiIo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jule macht sich nach dem Messerangriff auf Marc große Sorgen um ihn. Im Krankenhaus erleidet sie einen Schwächeanfall. Die anderen überreden sie dazu, sich in der WG etwas auszuruhen. Doch dort hält es Jule nicht aus. Ihre Gedanken kreisen ständig um Marc. Was soll geschehen, wenn sie am Ende ohne ihn weiterleben muss? Für Jule ist das eine unerträgliche Vorstellung. Sie will jetzt auf jeden Fall bei ihm sein und kehrt ins Krankenhaus zurück. Als Marc plötzlich ein Lebenszeichen von sich gibt, schöpft Jule neue Hoffnung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103180500 +0000" stop="20230103191500 +0000" catchup-id="901094871"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DyS26jxs6C7FAu9C0RylEcvQ5z5eZcXJmVs5llgLgPF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schmidti, Franzi, Emmi und Krätze fiebern dem neuen Tag entgegen, denn heute kommt endlich jemand von der Kondomfirma, um die Details des Pärchen-Wettbewerbs zu besprechen. Zunächst hört es sich so an, als wären die Aufgaben ziemlich leicht zu bewältigen. Schmidti und Franzi fühlen sich siegessicher. Doch bereits in der ersten Fragerunde scheitern die beiden, weil sie nicht wirklich viele Details übereinander wissen. Ganz anders als Emmi und Krätze, die ihnen ihre erfolgreiche Fragerunde siegessicher unter die Nase reiben. Schmidti will daraufhin schon aufgeben, weil er fürchtet, dass ihre Fake-Beziehung im Laufe des Wettbewerbs auffliegen wird. Aber Franzi, angestachelt von Emmis und Krätzes Siegerlächeln, will nicht aufgeben. Zu Schmidtis Erleichterung schmiedet sie bereits einen Plan, wie die beiden weiter im Rennen bleiben können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103191500 +0000" stop="20230103201500 +0000" catchup-id="901094880"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QLCEH9BzRcDBY9AH4mLqtR3yaK8fzdEduCmMVRLJMIzB0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kiosk-Besitzer und Baracken-Urgestein Jürgen ist vor wenigen Tagen nach schwerer Krankheit verstorben. Sein Tod stimmt Elvis nicht nur traurig, sondern auch nachdenklich. Wegen ihrer Phobie hat Petra Zahnärzte jahrelang gemieden und schämt sich mittlerweile extrem für ihr Erscheinungsbild. Nach ersten Untersuchungen soll die sechsfache Mutter nun auf Dauer ein neues Gebiss kriegen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103201500 +0000" stop="20230103222000 +0000" catchup-id="901094886"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j7iLQIxiUylfpJLF679BaWttRP9BRPeLBpcgepbmkLlaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Conny lebt mit drei ihrer insgesamt fünf Kinder in Krefeld. Sie ist mit 17 zum ersten Mal Mutter geworden und ihre Tochter Angelina erwartet mit 16 Jahren ihr erstes Kind. So muss sie sich neben Schule und Freunde vor allem auch mit Themen wie Kindergeld und Elterngeld auseinandersetzen. Auch Melanie und Christian leben mit Sohn Nico in Krefeld. Melanie erhält seit 20 Jahren Unterstützung vom Staat und ihr Mann Christian lebt seit sechs Jahren von Hartz IV. Das größte Problem der dreiköpfigen Familie ist ihre Wohnung. Sie ist zu klein und Hartz-IV-Empfänger Christian macht im Bad eine Entdeckung, die ihn mit den Tränen ringen lässt. Regina und Bernd gründeten 2018 den gemeinnützigen Verein „Die Krefelder Engel“. Hier können Hartz-IV-Empfänger kostengünstig Lebensmittel, Kleidung und Hygieneartikel erwerben. Finanziert wird dieser durch Spenden. Große Räumlichkeiten sorgen aber auch für eine Menge Kosten. Eine unerwartet hohe Rechnung flattert zu den Engeln. Das Ehepaar versucht eine Lösung für das Problem zu finden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230103222000 +0000" stop="20230104001000 +0000" catchup-id="901094892"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tKmGPbQlaUDVzt00eSsl1UPKN9Ag3zjQhBnWf6zpGJ6I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus aus der Armut, weg vom Amt. Für Mutter Tina (29) und Vater Heiko (35) ist dies das größte Ziel. Die Familie aus Halle-Neustadt lebt mit ihren drei Kindern Jasmin (11), Lena (9) und Pascal (4) in einem Plattenbau. Durch die strengen Hartz-IV-Sanktionen darf Heiko lediglich 130€ der Einkünfte aus seinem Minijob behalten. Dennoch gibt die Familie nicht auf – die Eltern wollen unbedingt einen neuen Job. Koste es, was es wolle.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104001000 +0000" stop="20230104005500 +0000" catchup-id="901141281"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jAQ4fcO0yqDklWGvHEHCAruHlSP8tk0YIOtsIqEg5mY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerry Boggs, der beliebte Inhaber des örtlichen Eisenwarenladens in Steamboat Springs, wird leblos in seinem Haus gefunden. Er hatte mit einer Schaufel einen Schlag auf den Kopf erhalten, und zwar mit einer solchen Wucht, dass er einen Schädelbruch und eine Gehirnverletzung erlitt. Sein Gesicht liegt in einer Blutlache, er hatte Einschusslöcher im Rücken, und es wird immer klarer, dass Boggs eines sehr gewaltsamen Todes gestorben ist. Entscheidend für die Lösung des Falles wird es sein, das Alibi des Mörders zu widerlegen, indem anhand seines Mageninhalts der exakte Todeszeitpunkt von Gerry Boggs bestimmt wird. Zu lernen, wie man mit Alkohol umgeht, ist für viele Jugendliche ein Schritt ins Erwachsenenleben in Nordamerika. Die einen tun das besser als andere. Im ländlich geprägten Huron County in Kanada hat der 19-jährige Neil Atchinson eigentlich glänzende Zukunftsaussichten. Er wurde als Baseballprofi bei den Los Angeles Dodgers rekrutiert. Doch das Schicksal hatte anderes mit ihm vor. Nach einer heftig durchzechten Nacht mit Freunden geschieht ein tragischer Unfall, dessen Hergang nur die Experten der Rechtsmedizin klären können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104005500 +0000" stop="20230104014000 +0000" catchup-id="901141284"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/maLdkB1w8L9Az9BMAzGQleyNpsaiNHHl5AwPTahYG9BWhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stevie Allman will die Drogendealer aus ihrem Viertel vertreiben. Die 52-Jährige wird zur lokalen Berühmtheit, weil sie es sich zur Aufgabe gemacht hat, Gangaktivitäten und Drogendelikte zu filmen und an die Polizei zu melden. Doch dann schlagen die Verbrecher zurück... Eine Bikergang feiert eine wilde Party. Am nächsten Morgen wird eine massive Menge an gefrorenem Blut wird im Schnee entdeckt...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104014000 +0000" stop="20230104022500 +0000" catchup-id="901141287"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XwZ2snMul8wN1z5lcvpE9C4vhGTlFsblA9CrpMyl7gOds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im kalifornischen Silicon Valley wird ein Parkinson-Patient mit tödlichen Schuss- und Stichwunden aufgefunden. Seine Familie ist entsetzt. Kurze Zeit später wird ein Marineoffizier im Ruhestand mit einem Elektroschocker angegriffen, zusammengeschlagen und angezündet. Kann es sein, dass hier ein Serienkiller am Werk ist, der es auf ältere Männer abgesehen hat? Im zweiten Fall entdeckt der Gerichtsmediziner etwas Seltsames an einer Leiche...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104022500 +0000" stop="20230104030800 +0000" catchup-id="901141290"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KMDxTqIYKVUBjJUUBzY366IK79B1bURbN5UjOmW6wrwM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer Lagune in Florida wird der Leichnam einer jungen Frau angeschwemmt. Mund und Augen sind mit einem Panzerband verklebt, ihre Hände mit Stricken zusammengebunden. Ihr Körper wurde mit Steinen beschwert, die ihn auf den Grund drücken sollten. Am Fundort kann nahezu kein brauchbares Beweismaterial mehr gefunden werden, aber schließlich entdecken die Ermittler am Klebeband ein einzelnes Hundehaar. Ein Experte für Tiergenetik wird eingeschaltet, um nach einem übereinstimmenden DNA-Profil zu suchen – und das Verbrechen dadurch aufzuklären. Außerdem in dieser Folge: Zwei Kinder verschwinden von einer Farm in Ohio. Die Polizei unternimmt massive Anstrengungen, um die Kinder zu finden, hat aber kein Glück. Neun Wochen später werden ihre Leichen in der Nähe des Friedhofs entdeckt, auf dem auch ihre Großmutter beerdigt ist. Wer tötet zwei unschuldige Kinder? Botaniker untersuchen pflanzliche Spuren an einer Decke und an der Jeans ihres Hauptverdächtigen. Insektenforscher analysieren das Entwicklungsstadium der Larven, die an den Leichen gefunden wurden, um den genauen Todeszeitpunkt zu bestimmen – um schließlich genügend Beweise in der Hand zu haben, um den Mörder zu überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104030800 +0000" stop="20230104040900 +0000" catchup-id="901141293"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tDUemqReb7fL39BEJ4249CFGrrcs6oGiJnL0P9B9B88vVEs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Straßen um die Louisiana State University in Baton Rouge lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schlägt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Angst macht sich breit. Der Mörder muss unbedingt gefasst werden, bevor er sein nächstes Opfer findet. Werkzeugspuren, Fußabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den Täter ins Gefängnis bringen. Dieser Fall ändert die Zukunft des genetischen Profilings.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104040900 +0000" stop="20230104045500 +0000" catchup-id="901141296"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b1lVo1gzsYPUUDH5I6GAt0yM9ClCZnUx2Y6MbCxmvCZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor fünf Jahren wurde bei Asmus Hautkrebs diagnostiziert. Im Laufe der Krankheit ist er auf einem Auge erblindet. Der 59-Jährige denkt aber nicht daran, aufzugeben. Ganz im Gegenteil, er hat große Pläne für seinen Hof. Dieser soll zu einer Touristen-Attraktion werden. Die Kuhweiden sind einigen Ferienhäusern gewichen, die Asmus mit seiner Familie gebaut hat. Der Bauernhof soll nun zu einem Therapiezentrum erweitert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104045500 +0000" stop="20230104055400 +0000" catchup-id="901141299"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NIEwdXC9BMWZdA0HoVNhqdpoA7mYpQ0lcLLQebVO83Zk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefan (67) gründete vor fast 30 Jahren einen Party-Club über seiner Garage. Auf 150 m² findet man Trödel und Dekorationen aus der ganzen Welt. Stefan hat alles liebevoll dekoriert. Doch nun muss der Club für immer seine Türen schließen, da das Gebäude abgerissen werden soll. Stefan leidet, schließlich hängt er an der Location und natürlich auch an jedem einzelnen Deko-Artikel. Auch der Rest der Familie ist mit der Auflösung völlig überfordert. Stefans Frau Renate (65) wollte eigentlich schon viel früher mit dem Entrümpeln beginnen, doch ihr Göttergatte wehrte sich vehement gegen eine Veränderung im Club. Professionelle Hilfe muss her! RTLZWEI-Trödelprofi Mauro Corradino macht sich auf den Weg und ist überrascht, denn Stefans Club gleicht einem Trödelmuseum. Kann er die Familie bei der Auflösung unterstützen oder scheitert Mauros Plan an Stefans Liebe zu seinem Party-Club?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104055400 +0000" stop="20230104065500 +0000" catchup-id="901141302"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w2ljABhS49CmR59BWxIQJSrwJMrFdfvSSGmR5Vpb3iqsk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Albrecht (52) ist in der vierten Generation Müllermeister. Vor 22 Jahren hat er die Mühle seines Vaters übernommen. Damit aber auch 500.000 Euro Schulden. Jetzt reicht es! Albrecht will sich nicht noch mehr verschulden. Sein Plan: Er will die Mühle verkaufen, Wohnhaus und Scheune behalten. Doch vor allem in der Scheune herrscht Chaos. Vier Generationen haben dort ihren Trödel gelagert. Albrecht hat über die Jahre völlig vergessen, was genau dort herumsteht. Er hat große Angst, einen möglichen Schatz zu entsorgen. Deshalb haben seine Freunde Claudia (51) und Erwin (52) den RTLZWEI-Trödeltrupp gerufen. Mauro Corradino soll Albrecht beim Verkauf seiner Trödelschätze helfen, denn er selbst hat überhaupt keine Ahnung, wie er das anstellen soll. Dass Albrecht viel Nachholbedarf in Sachen Verkaufen hat, merkt der Trödelprofi schnell. Deswegen lässt Mauro sich wieder einiges einfallen, damit Albrecht möglichst schnell an Geld kommt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104065500 +0000" stop="20230104075500 +0000" catchup-id="901141305"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AF1iONc6QMEPLY09BcvvnCb7SwqmkTDs9BrUE5Al1Sy9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bernhards „Schnäppchenscheune“ läuft nicht gut. In jeder Ecke steht viel zu viel Trödel und der 68-Jährige schafft immer mehr Krimskrams an. Für jedes Stück verlangt „Bernie“ vollkommen überhöhte Preise. Hinzu kommt, dass er an Rheuma erkrankt ist und seinen Laden nicht mehr lange halten kann. Doch statt Ordnung in sein bestehendes Chaos zu bringen, sprudelt er geradezu vor neuen Ideen und „Projekten“, wie er sie nennt. Seine Freunde Renate und Hans-Joachim halten sie dagegen für Hirngespinste und machen sich Sorgen, dass Bernie die Situation mehr und mehr überfordert. RTLZWEI-Trödelprofi Mauro Corradino steht vor einer schwierigen Aufgabe: Er muss Bernie schnellstmöglich unter die Arme greifen, obwohl der noch gar nicht begriffen hat, dass seine finanzielle Situation mehr als angespannt ist. Sein Konto ist überzogen und er rutscht immer weiter in die Miesen. Um schnell einen Zugang zum liebenswürdigen Bernie zu finden, kommt Mauro auf eine geniale Idee: Er entwirft für den 68-Jährigen mehrere Projekte, um ihn für seine neue Aufgaben zu begeistern. Wird Bernie Mauros Hilfe annehmen, sein Konto ausgleichen und in den wohlverdienten Ruhestand gehen können?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104075500 +0000" stop="20230104095100 +0000" catchup-id="901141308"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BKrKrIMraET1AgfkJf9BurReI9B9C0i1Fk3bJQFP8uK6T0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Powermama Sarah (39) ist die gute Seele des Zirkus Herkules und ihrer Familie, bestehend aus Ehemann René (35) und ihren drei Kindern (14, zwölf und vier Jahre). Das Zirkusleben war immer Sarahs Traum... Die 24-jährige Susanne ist Hausfrau und Mutter einer sechsjährigen Tochter. Weil Cheyenne erst nachmittags nach Hause kommt und ihr Mann Marcel (27) auch im Haushalt mit anpackt, führt sie ein stressfreies Leben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104095100 +0000" stop="20230104115400 +0000" catchup-id="901141311"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2Py69AlRa2C6VLxjzMaxerZu2W8BYNeFAw09C0mVGhj9CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 18-jährige Sarah ist eher zurückhaltend und lässt sich von ihrem Machofreund Ricardo (18) ordentlich herumkommandieren. Ein weiteres Problem in der Beziehung: Ricardo ist rasend eifersüchtig. Tauschmama Mandy und ihre Freundin Lena sind richtige Party-Girls. Und weil feiern einfach Spaß macht, haben sie ihr Hobby gleich zum Beruf gemacht. Cocktails mixen, flirten, Gäste bedienen und ordentlich feiern ist genau ihr Ding!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104115400 +0000" stop="20230104125500 +0000" catchup-id="901141314"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qP71kofjfghMJjtDDsAe8e84KjIbCS9BCvpJZwRRTqdk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit einiger Zeit wissen Sylvana und Flo, dass sie ein zweites Kind erwarten. Außer ihnen und Töchterchen Celina ist aber bisher nur Mama Silvia eingeweiht. Eigentlich möchten sie die frohe Kunde auch dem Rest der Truppe mitteilen. Doch Sylvana macht sich Sorgen, dass Schwester Sarafina die Neuigkeiten nicht verkraftet. Sarafina wünscht sich zusammen mit ihrem Partner Peter schon seit einiger Zeit Nachwuchs – nur will das einfach nicht klappen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104125500 +0000" stop="20230104145900 +0000" catchup-id="901141317"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bL3FRamDkBazcanvua9Bb2N5iUzuSkvI9AHJ89CCN5XbCo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny und Dirk besitzen seit einem halben Jahr eine Katze. Das Haustier bringt viel Arbeit und Kosten mit sich. Die beiden brechen zur Tiertafel auf, denn dort soll es angeblich gratis Katzenfutter geben. In Bremerhaven wohnt Stephan (39) zusammen mit Mischlingshund Socke. Dieser ist krank und muss operiert werden. Stephan muss die Tierarztkosten selbst tragen. Wird die OP gut verlaufen und kann Stephan den Tierarzt bezahlen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104145900 +0000" stop="20230104150600 +0000" catchup-id="901141320"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104150600 +0000" stop="20230104160500 +0000" catchup-id="901141326"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i7LKffhZxlBOXoLvlVHkMAepS0sgcuiFSORjBcPOjI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Babysitterin kollabiert plötzlich während ihrer Arbeit. Doch ihren Arbeitgebern hatte sie zuvor verschwiegen, dass es ihr nicht gut geht. In der Südklinik bricht danach ein Bauunternehmer während seiner Untersuchung mit Brustschmerzen zusammen. Daraufhin verschwindet seine Begleitung fluchtartig aus dem Krankenhaus. Wer war diese Frau und was könnte sie mit dem Vorfall zu tun haben? Außerdem muss eine Hochschwangere wegen starken Bluthochdrucks behandelt werden. Über den Kindsvater will sie vor allem mit ihrer Kollegin nicht sprechen. Doch was ist der Grund dafür?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104160500 +0000" stop="20230104170600 +0000" catchup-id="901141329"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GaWKgfQABaPyz03o9AisPKxOQ0mONnGAHQdeLmIPPW0E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die blutende Schnittwunde eines Mannes wirft bei seiner Freundin Fragen auf. Er sagt, er habe sie sich bei der Arbeit zugezogen... Ein Schüler stürzt bei einer Geburtstagsparty in den Gartenteich. Wurde der Jungs erneut gemobbt? Das Klinikteam hat bald einen anderen Verdacht. Nachdem sich ein Rentner bei der Gartenarbeit mit der Kreissäge den Daumen abschneidet, fragt man sich, weshalb der Daumen im Garten der Nachbarin liegt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104170600 +0000" stop="20230104180500 +0000" catchup-id="901141332"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xi8gvvVM3D6NwFJtzhKKb1t2SPa9AyKQomCPdi1NCPmM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kaspar will sich mit seiner Tochter Sherin ins Ausland absetzen und zwingt Leonie dazu, den Fluchtwagen zu fahren. Unterwegs geht es der Kleinen zunehmend schlechter. Dennoch schafft Leonie es zunächst nicht, Kaspar davon zu überzeugen, Sherin in ein Krankenhaus zu bringen. Auch als sie von der Polizei angehalten werden, kann Leonie die Beamten nicht auf ihre Notsituation aufmerksam machen. Als Kaspar endlich nachgibt und mit den beiden in einem Motel absteigt, gelingt es Leonie, Kontakt zu Alice aufzunehmen. Sie übermittelt ihren Standort per Handy. Doch Kaspar bekommt mit, was Leonie gerade tut. Die Situation eskaliert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104180500 +0000" stop="20230104191400 +0000" catchup-id="901141335"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QUT1JvBweRoHZ2kTeQEVf7fAeRPzlyf8mWSggCl56oE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paula wird morgens mit dem alten Hochzeitsvideo von Basti und ihr konfrontiert. Marie behauptet, dass sie das zufällig auf dem Laptop gefunden hat. Als Paula in Erinnerungen schwelgt, wird plötzlich ein Strauß roter Rosen in der Schnitte für sie abgegeben – mit einer Karte von Basti, auf der steht, dass er sie vermisst und jeden Tag an sie denken muss. Paula fürchtet schon, Basti könnte sich wieder in sie verliebt haben, aber ein kurzes Telefonat mit ihm bringt schnell die Urheberin ans Licht: Marie! Als Paula sie zur Rede stellt, gibt Marie alles zu. Sie hat Angst, dass Paula und Basti vielleicht mal jemand anderen kennenlernen und deshalb wegziehen würden. Paula macht Marie zu deren Beruhigung allerdings klar, dass sie und Basti immer für die Kinder da sein werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104191400 +0000" stop="20230104212400 +0000" catchup-id="901141338"><title>How To Be Single</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WdCe44y9CoEcSE6A4F9CZwyTgKzK4qGDdPatQ8ibEMhBk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alice will sich endlich selbst entdecken und trennt sich von ihrem langjährigen Freund. Doch nach den gemeinsamen Jahren muss sie erst wieder lernen, wie es ist, Single zu sein. Frisch in New York ist sie auf der Suche nach neuen Bekanntschaften. Ihre karrieregetriebene Schwester Meg bemerkt derweil, dass ihr ohne Familie etwas fehlt, Kollegin Robin schleppt jeden Abend einen anderen Mann ab und die hübsche Lucy sucht im Netz nach „Mr. Right“.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104212400 +0000" stop="20230104233900 +0000" catchup-id="901141341"><title>I Feel Pretty</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zA0RodEfbj9AVs2AW6vWOqAHqA9ALXWWEFrA9BWZf4H2aQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Renee Bennett hat einen festen Job, ein nettes Apartment und Freunde, die loyal zu ihr stehen. Doch oft glaubt die etwas pummelige junge Frau, nicht gut genug zu sein, und fühlt sich unsichtbar. Schon immer hatte sie einen großen Traum: endlich wunderschön zu sein. Bis es soweit ist, plagt sie sich weiterhin in einem Fitnessstudio. Doch dann fällt sie dort vom Rad, schlägt sich den Kopf hart an und verliert das Bewusstsein. Als sie aufwacht blickt sie in den Spiegel und traut ihren Augen nicht: Ihr Wunsch ist in Erfüllung gegangen, sie glaubt nun, sie sei ein Supermodel. Mit neu gewonnenen Selbstbewusstsein zieht sie los und lernt gleich einen tollen Typen kennen, wird zu einem Bewerbungsgespräch für ihren Traumjob eingeladen und nimmt sogar ohne jegliche Hemmungen an einem Bikini-Wettbewerb teil. Unaufhaltsam geht es für Renee auf der Karriereleiter nach oben. Doch dann schlägt sie sich den Kopf erneut an, sie erwacht aus der Bewusstlosigkeit, und der Zauber ist verflogen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230104233900 +0000" stop="20230105012500 +0000" catchup-id="901186806"><title>How To Be Single</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WdCe44y9CoEcSE6A4F9CZwyTgKzK4qGDdPatQ8ibEMhBk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alice will sich endlich selbst entdecken und trennt sich von ihrem langjährigen Freund. Doch nach den gemeinsamen Jahren muss sie erst wieder lernen, wie es ist, Single zu sein. Frisch in New York ist sie auf der Suche nach neuen Bekanntschaften. Ihre karrieregetriebene Schwester Meg bemerkt derweil, dass ihr ohne Familie etwas fehlt, Kollegin Robin schleppt jeden Abend einen anderen Mann ab und die hübsche Lucy sucht im Netz nach „Mr. Right“.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105012500 +0000" stop="20230105031000 +0000" catchup-id="901186809"><title>I Feel Pretty</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zA0RodEfbj9AVs2AW6vWOqAHqA9ALXWWEFrA9BWZf4H2aQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Renee Bennett hat einen festen Job, ein nettes Apartment und Freunde, die loyal zu ihr stehen. Doch oft glaubt die etwas pummelige junge Frau, nicht gut genug zu sein, und fühlt sich unsichtbar. Schon immer hatte sie einen großen Traum: endlich wunderschön zu sein. Bis es soweit ist, plagt sie sich weiterhin in einem Fitnessstudio. Doch dann fällt sie dort vom Rad, schlägt sich den Kopf hart an und verliert das Bewusstsein. Als sie aufwacht blickt sie in den Spiegel und traut ihren Augen nicht: Ihr Wunsch ist in Erfüllung gegangen, sie glaubt nun, sie sei ein Supermodel. Mit neu gewonnenen Selbstbewusstsein zieht sie los und lernt gleich einen tollen Typen kennen, wird zu einem Bewerbungsgespräch für ihren Traumjob eingeladen und nimmt sogar ohne jegliche Hemmungen an einem Bikini-Wettbewerb teil. Unaufhaltsam geht es für Renee auf der Karriereleiter nach oben. Doch dann schlägt sie sich den Kopf erneut an, sie erwacht aus der Bewusstlosigkeit, und der Zauber ist verflogen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105031000 +0000" stop="20230105041200 +0000" catchup-id="901186812"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ztfll0J3ycYTe3RDokUbN8OJy4HlrzKTdr5zfxtEWLw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Zodiak-Killer – 1968: Ein maskierter Mann versetzt Kalifornien in Angst und Schrecken. Der Unbekannte, der sich in verschlüsselten Bekennerbriefen „Zodiak-Killer“ nennt, hat schon drei junge Paare überfallen, einen Taxifahrer ermordet und droht mit weiterem Terror. Die Ermittler versuchen, anhand von Fingerabdrücken und DNA-Spuren, den Täter dingfest zu machen, doch von ihm fehlt jede Spur. Erst zwei Jahre nach dem ersten Mord wird ein Verdächtiger gefasst. Aber handelt es sich dabei auch um den gesuchten Massenmörder? Dem Tod in die Augen geschaut – Ein Mädchenmörder treibt in New York sein Unwesen. 1987 wird die 14-jährige Michelle Walker vergewaltigt und ermordet. Zwei Jahre später findet die Polizei die Leiche der 25-jährigen Lisa Gibbons, ebenfalls vergewaltigt. Die Ermittler tappen im Dunkeln. Erst durch den Mord an Patricia Ingland werden Parallelen der Fälle gefunden. 2002 ist die Technik soweit ausgereift, dass durch Spermaflecken an den Opfern unabhängig DNA-Profile erstellt und verglichen werden können. Bringt das die Polizei auf die Spur des Killers?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105041200 +0000" stop="20230105045800 +0000" catchup-id="901186815"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AF1iONc6QMEPLY09BcvvnCb7SwqmkTDs9BrUE5Al1Sy9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bernhards „Schnäppchenscheune“ läuft nicht gut. In jeder Ecke steht viel zu viel Trödel und der 68-Jährige schafft immer mehr Krimskrams an. Für jedes Stück verlangt „Bernie“ vollkommen überhöhte Preise. Hinzu kommt, dass er an Rheuma erkrankt ist und seinen Laden nicht mehr lange halten kann. Doch statt Ordnung in sein bestehendes Chaos zu bringen, sprudelt er geradezu vor neuen Ideen und „Projekten“, wie er sie nennt. Seine Freunde Renate und Hans-Joachim halten sie dagegen für Hirngespinste und machen sich Sorgen, dass Bernie die Situation mehr und mehr überfordert. RTLZWEI-Trödelprofi Mauro Corradino steht vor einer schwierigen Aufgabe: Er muss Bernie schnellstmöglich unter die Arme greifen, obwohl der noch gar nicht begriffen hat, dass seine finanzielle Situation mehr als angespannt ist. Sein Konto ist überzogen und er rutscht immer weiter in die Miesen. Um schnell einen Zugang zum liebenswürdigen Bernie zu finden, kommt Mauro auf eine geniale Idee: Er entwirft für den 68-Jährigen mehrere Projekte, um ihn für seine neue Aufgaben zu begeistern. Wird Bernie Mauros Hilfe annehmen, sein Konto ausgleichen und in den wohlverdienten Ruhestand gehen können?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105045800 +0000" stop="20230105055900 +0000" catchup-id="901186818"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BzZvvNdUCoARGXKb7kSySWPe1YcgNK9Cd8GO9AZCpd46k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Viola (56) hat sich verkalkuliert: In ihrem 1000 m² großen Trödelladen versucht sie seit 13 Jahren Gebrauchtwaren zu verkaufen. Doch der Laden läuft einfach nicht. Statt Geld zu verdienen, verschuldet sich die 56-Jährige immer mehr. Und weil Viola dennoch neue Trödelware einkauft, platzt ihr Geschäft aus allen Nähten. Beim Betreten des Ladens werden die Kunden quasi vom Trödel erschlagen. Ein weiterer Minuspunkt: Viola und ihr Mann Andrej (54) kennen sich mit der Wertigkeit ihrer Ware überhaupt nicht aus. Sie setzen viel zu hoch an und schrecken viele Kunden mit ihren Preisvorstellungen ab. Ihre Kinder Jasmin (31) und Gregory (21) sind den beiden keine große Hilfe. Da bald der Mietvertrag für das Trödelgeschäft ausläuft, hat Viola sich dazu entschieden, zu schließen. Jetzt bleiben nur noch wenige Tage, um den Laden zu leeren und so viel wie möglich zu verkaufen. Bei dieser schweren Aufgabe steht der Familie RTLZWEI-Trödeltrupp-Profi Sükrü Pehlivan zur Seite. Doch er fragt sich beim Anblick der zu verkaufenden Ware, was er überhaupt zu Geld machen kann. Überall herrscht Chaos, überall stehen Gegenstände herum, die entsorgt werden müssen. Kann Sükrü Viola überhaupt helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105055900 +0000" stop="20230105070000 +0000" catchup-id="901186821"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vPF7H3Bbs0mZqo9Bx3MDAANPMWKHyEOgzrfqZ9ApQ8ajU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Christel (66) eröffnete vor über 30 Jahren ein Antiquitätengeschäft auf seinem Grundstück. Auf 800 m² bot er antike Möbel, Deko und Kuriositäten an. Jedes einzelne Möbelstück wurde von Christel restauriert und liebevoll gepflegt. Doch nun muss das Geschäft für immer seine Türen schließen. Durch die Folgen eines schweren Schlaganfalls vor sieben Jahren ist Christel nicht mehr in der Lage, das Geschäft eigenständig zu führen. Auch Sohn Patrick (33), Tochter Nancy (34) und Ehefrau Emma (63) können den Antiquitätenhandel nicht halten. Sie haben einfach zu wenig Wissen, um Preise festzulegen und zu verkaufen. Nun soll RTLZWEI-Trödelexperte Otto Schulte der Familie bei der Geschäftsauflösung unter die Arme greifen. Doch Christel fällt es schwer loszulassen, denn der Antiquitätenladen ist ein großer Teil seines Lebens. Trotzdem heißt es jetzt Abschied nehmen. Als erstes muss Otto Christel in Sachen Preise zurück auf den Boden der Tatsachen holen, die Vorstellungen des 66-Jährigen sind viel zu hoch. Außerdem will der Trödelprofi Patrick und Nancy zu guten Verkäufern schulen. Wird ihm dieser Plan gelingen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105070000 +0000" stop="20230105075900 +0000" catchup-id="901186824"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3jZWtMUX9CCtE9BBkkFSho85xq1S9BL8KIUZtQ9CEOZ23QU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marcel-Breuer-Stühle, Bellini-Stühle, Schweizer Designerstühle, Stapelstühle, Korbstühle, Klappstühle… Manfred (51) liebt Stühle aller Art. Im malerischen Tirol hat der leidenschaftliche Sammler sein 200 m² großes Möbellager. Hier findet man jedoch nicht nur Stühle, sondern auch echte Designerschätze, beispielsweise eine original Frankfurter Küche, die weltweit erste Einbauküche, oder einen auf bis zu 45.000 Euro geschätzten Phonoschrank. Auf all diese Schätze ist Manfred natürlich mehr als stolz. Doch die Mietkosten für die Lagerhalle kann er damit nicht bezahlen. 600 Euro kostet die Halle im Monat. Und diese Kosten muss Manfred schnell loswerden, schließlich hat er einen Schuldenberg in Höhe von 20.000 Euro angesammelt. Weder Manfreds Bruder Werner noch seine Schwester Gerda begreifen, warum der 51-Jährige seine Schätze noch nicht verkauft hat. Sie machen Nägel mit Köpfen und bitten RTLZWEI-Trödelprofi Mauro Corradino nach Österreich. Er soll Manfred davon überzeugen, sich endlich von seinen Designerstücken zu trennen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105075900 +0000" stop="20230105095400 +0000" catchup-id="901186827"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MTYBsmFKG1AvnlnzCnz9CAvRPjVjNW13fdh4UHxBWfPE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heike hat mit ihrem Mann Reinhart sieben gemeinsame Kinder. Eigentlich hat sie mit der Führung des acht Zimmer großen Haushalts, der Erziehung der Kinder und dem Familienzoo aus Papageien, Wellensittichen, zwei Hunden und zwei Katzen genug zu tun. Doch wer eine richtige Supermutter ist, der geht dazu auch noch arbeiten. Tauschmutter Patricia mag es härter: Sie hält trotz vier Kindern an ihrer Leidenschaft für Rock und Metal-Musik fest.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105095400 +0000" stop="20230105115300 +0000" catchup-id="901186830"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XMXboK427h4RKD29BBzFMwc81EneJtPdKL5qai9AaTMRE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 33-jährige Mitch ist eine echte Stimmungskanone und liebt es, sich an Karneval in Frauenkleider zu schmeißen! Seine Paraderolle im Barockkleid: Ludmilla Baronesse von „Maul zum Täschle“, geborene Erbprinzessin von Zwiebelschreck. Er tauscht in die bodenständige Familie von Christine, Remo und Töchterchen Laura. Es wird weihnachtlich bei Frauentausch. Wen wird Santa reich beschenken und wer kriegt von Knecht Ruprecht einen Hieb mit der Rute?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105115300 +0000" stop="20230105125300 +0000" catchup-id="901186833"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mSDQNEN9Ay6uLACX00fizuRl9COk7vUgmXpAV7JGFnlxo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Harald wegen seines Herzinfarktes nicht mehr als Fahrer zur Verfügung steht, ist die Großfamilien-Chefin in Sachen Mobilität voll und ganz auf ihre Kinder angewiesen. Aber zum Glück wohnen ja auch die älteren Wollny-Sprösslinge wieder ganz nah bei der Mama im neuen Anbau. Da kann es durchaus passieren, dass die rastlose Powerfrau früh morgens unangekündigt im Schlafzimmer der Pärchen steht – nicht unbedingt zu deren Begeisterung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105125300 +0000" stop="20230105145600 +0000" catchup-id="901186836"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vSG7pUAOXMS9Cjc68Vez1MjMDT7ws02k821nKRmFytgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny (23) und Nico (29) machen sich mit ihrem Leergut auf Schnäppchenjagd, um die letzte Woche des Monats zu überbrücken. Auf dem Heimweg kommt es zum Streit und Nico kehrt ohne Jenny nach Hause zurück. Tatjana (29), Michael (49) und ihre vier Kinder sind erst vor kurzen in eine neue Wohnung in der Gelsenkirchener Altstadt gezogen. Nach und nach werden immer mehr Mängel ersichtlich und die Familie stellt fest; hier können sie nicht bleiben!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105145600 +0000" stop="20230105150200 +0000" catchup-id="901186842"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105150200 +0000" stop="20230105150300 +0000" catchup-id="901186848"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7qJ8X1ec87EHH5NAKNcWdLjedgnlSqrbY9BKIZa24aJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105150300 +0000" stop="20230105160400 +0000" catchup-id="901186854"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6sCNHLt3akNuM9AtYsz7qnQLNFIT9A9AnD44TlfW9AzHr64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Junggesellenabschied läuft aus dem Ruder. Steckt wirklich nur Alkohol hinter den Brandverletzungen? Eine 45-Jährige bekommt die Diagnose Osteoporose. Die Symptome ihres Sohnes machen ihr jedoch viel mehr Sorgen. Ein Mann kommt mit Fieber in die Notaufnahme. Warum nimmt seine Frau seine Beschwerden nicht ernst? Haben sie etwa eine Ehekrise?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105160400 +0000" stop="20230105170600 +0000" catchup-id="901186860"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LILsKMDdt49CrrcU8JpUM6cIXqBiDnxGIzhs8cUZiaBI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 72-jährige Frau bricht sich den Arm. Ihre Pflegekraft ist spurlos verschwunden. Hat sie etwas mit ihrem Sturz zu tun? Eine 26-jährige Schwangere leidet unter Bauchschmerzen. Ist ihr Ungeborenes in Gefahr? Eine 16-Jährige plagt sich mit Bauchkrämpfen. Steckt ihr Abnehmwahn dahinter?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105170600 +0000" stop="20230105180600 +0000" catchup-id="901186863"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gfMo19Cv0qnXxRtcuzVEhwUtZ9Be9An1ZcwE5Sq9AKHd9CO0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meike kommt mit Lisa aus London zurück und ist direkt überfordert, als Carlo vor der Tür steht. Er wollte Lisa überraschen, aber auch ein klärendes Gespräch mit Meike führen. Immerhin hat sie sich von George getrennt. Carlo möchte nun gerne wissen, ob und wie es mit ihnen beiden weitergehen soll. Meike fühlt sich emotional völlig überfordert. Sie ist noch nicht so weit, sich auf Carlo einzulassen und leidet darunter, dass sie George wehgetan hat. Das ganze Ausmaß wird ihr noch einmal vor Augen geführt, als sie kurz darauf George wiedertrifft. Offensichtlich geht es ihm richtig schlecht. Meike fühlt sich hundsmiserabel und fragt sich: Wie kann sie glücklich werden, wenn George ihretwegen so sehr leidet?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105180600 +0000" stop="20230105191400 +0000" catchup-id="901186869"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JvyBuAMWnMKgFoOPKX2kJcywdqznT8FqYozf6s9CnwW0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute soll auch Emmis und Krätzes Homestory für den Pärchenwettbewerb gedreht werden. Emmi ist wild entschlossen, bei dem Video eine gute Figur abzugeben, um den Contest für sich zu entscheiden. Sie will die Faker Franzi und Schmidti unbedingt schlagen, doch überehrgeizig erreicht sie genau den gegenteiligen Effekt: Als Niklas Emmi und Krätze beim gemeinsamen Kochen filmt, geraten die beiden in Streit. Das wird natürlich von dem VJ begeistert aufgenommen. Emmi versöhnt sich am Abend zwar wieder mit Krätze, befürchtet aber nun, dass das Publikum sie beide für ein Asi-Pärchen hält. Sie ist sich sicher, nun beim Wettbewerb endgültig verloren zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105191400 +0000" stop="20230105211300 +0000" catchup-id="901186875"><title>Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/73vWfpbMPECpCgJY2EOo4W7I4dCbwIGVp3HiYBTMLu4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um viele Touristinnen in den Laden zu locken, braucht Koberer Fabian die Unterstützung seines Kollegen Björn – doch der lässt sich gehen und ist offenbar unglücklich. Fabian will der Sache auf den Grund gehen und seinem Freund helfen. Gogo-Tänzerin Marie ist frisch verlobt. Die Prostituierte Laura soll Trauzeugin werden. Doch Maries Eifersuchtsattacken werfen einen Schatten auf die Beziehung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105211300 +0000" stop="20230105231600 +0000" catchup-id="901186881"><title>Tatort Reeperbahn: Der Auftragskiller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jRvwJ9Bs2ahAiAyZbhQS7rFSN1pmdoQiP4j0uXvUapPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reeperbahn in den 80er-Jahren: Bordelle reihen sich aneinander, die sündigste Meile der Welt macht ihrem Namen alle Ehre. Ein Mann taucht auf, der den Hamburger Kiez auf ewig verändern soll. Werner Pinzer, der der Handwerker des Todes genannt wird, richtet damals alle Konkurrenten des Rotlichtmilieus hin. Tonbandaufnahmen belegen, wie er 14 Monate lang für Angst und Schrecken in Hamburgs Rotlichtviertel sorgte. In Tatort Reeperbahn sprechen Kiezgrößen, die den Auftragskiller kannten. Ermittler geben unter anderem Details über die Jagd nach Pinzer preis, die bisher noch nicht veröffentlich wurden. Bis heute ist nicht alles geklärt und Aussagen bleiben widersprüchlich. Es werden Puzzleteile zusammengefügt und Einblicke in die biedere Welt des verheirateten Killers gewährt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230105231600 +0000" stop="20230106000900 +0000" catchup-id="901232823"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xbylBdfbSRQZy9BARJldP9CIWXrL5CeFxBGfBEMf9C2xc4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In zwei leeren Ölfässern werden zwei menschliche Körper gefunden. Die Identifizierung ist kaum möglich, da die Leichen stark verwest sind. Um wen handelt es sich bei den beiden Leichen – und was ist ihnen zugestoßen? Die Leiche einer Zehnjährigen wird eingewickelt in eine Decke aufgefunden, der Körper weist Misshandlungen auf. An der Decke wird ein Haar gefunden -reicht das, um den Täter zu entlarven? Und: Hat Charles Avitt seine Frau umgebracht?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106000900 +0000" stop="20230106005500 +0000" catchup-id="901232826"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m0QbFeU0MjfNZzBno9Bvthb0V9CAQ0E8KcP4fN20N9AQ2A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei wird in ein Waldstück gerufen, denn ein Jogger hat eine stark verweste Frauenleiche gefunden. Erst nach sieben Wochen gelingt es den Beamten, einen verwertbaren Fingerabdruck zu finden. Als die Identität der Frau feststeht, versucht ihr Mann aus dem Land zu fliehen... Die Mitarbeiterin eines Hotels wird nach einem offensichtlichen Raubüberfall ermordet aufgefunden. Die einzigen Spuren: blutige Handballenabdrücke auf einem Prospekt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106005500 +0000" stop="20230106013900 +0000" catchup-id="901232829"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AHQ7CvAwjMPhalZLYQrru56uuiH8rP80nSlB1pQvTM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann wird tot in einem Gewässer gefunden. Obwohl die Witwe aufrichtig um ihren verstorbenen Mann zu trauern scheint, sind die Ermittler skeptisch... Bei der Polizei geht ein Notruf ein. Der Anrufer hat seine Frau tot in der Badewanne aufgefunden. Kurz darauf stirbt eine zweite Frau in einer Badewanne... Ein Lagerabeiter stirbt. Bei den Untersuchungen finden die Cops heraus, dass an der Aussage seines Kollegen etwas nicht stimmen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106013900 +0000" stop="20230106022500 +0000" catchup-id="901232832"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ztfll0J3ycYTe3RDokUbN8OJy4HlrzKTdr5zfxtEWLw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Zodiak-Killer – 1968: Ein maskierter Mann versetzt Kalifornien in Angst und Schrecken. Der Unbekannte, der sich in verschlüsselten Bekennerbriefen „Zodiak-Killer“ nennt, hat schon drei junge Paare überfallen, einen Taxifahrer ermordet und droht mit weiterem Terror. Die Ermittler versuchen, anhand von Fingerabdrücken und DNA-Spuren, den Täter dingfest zu machen, doch von ihm fehlt jede Spur. Erst zwei Jahre nach dem ersten Mord wird ein Verdächtiger gefasst. Aber handelt es sich dabei auch um den gesuchten Massenmörder? Dem Tod in die Augen geschaut – Ein Mädchenmörder treibt in New York sein Unwesen. 1987 wird die 14-jährige Michelle Walker vergewaltigt und ermordet. Zwei Jahre später findet die Polizei die Leiche der 25-jährigen Lisa Gibbons, ebenfalls vergewaltigt. Die Ermittler tappen im Dunkeln. Erst durch den Mord an Patricia Ingland werden Parallelen der Fälle gefunden. 2002 ist die Technik soweit ausgereift, dass durch Spermaflecken an den Opfern unabhängig DNA-Profile erstellt und verglichen werden können. Bringt das die Polizei auf die Spur des Killers?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106022500 +0000" stop="20230106030900 +0000" catchup-id="901232835"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/59ALSVmUCrcTkrMc9BFvDxdWOSR2Ne9AitvGfscc9BTzsDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einem schönen Herbsttag endet eine gewöhnliche Fahrt in die Stadt mit einem furchtbaren Drama. Die 62-jährige Gail Knisley will zuerst zum Arzt und dann noch ein wenig mit Freundin Sarah shoppen gehen. Die Frauen fahren entspannt Richtung Stadtmitte – doch dann wird aus der Fahrt ein Höllentrip. Ein Schuss durchschlägt wie aus dem Nichts die Fahrertür und trifft Gail. Sarah hält in Panik an, ruft den Notdienst. Als der Notarzt eintrifft, ist es zu spät. Die Kugel traf Gails Herz und tötete sie. Ballistik-Experten gelingt es kurze Zeit später, die Kugeln noch sechs weiteren, scheinbar unzusammenhängenden Schießereien zuzuordnen. Scheinbar haben es die Cops mit einem Serientäter zu tun, der wahllos auf Schulen, Wohnhäuser und fahrende Autos schießt…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106030900 +0000" stop="20230106041000 +0000" catchup-id="901232838"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jAQ4fcO0yqDklWGvHEHCAruHlSP8tk0YIOtsIqEg5mY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerry Boggs, der beliebte Inhaber des örtlichen Eisenwarenladens in Steamboat Springs, wird leblos in seinem Haus gefunden. Er hatte mit einer Schaufel einen Schlag auf den Kopf erhalten, und zwar mit einer solchen Wucht, dass er einen Schädelbruch und eine Gehirnverletzung erlitt. Sein Gesicht liegt in einer Blutlache, er hatte Einschusslöcher im Rücken, und es wird immer klarer, dass Boggs eines sehr gewaltsamen Todes gestorben ist. Entscheidend für die Lösung des Falles wird es sein, das Alibi des Mörders zu widerlegen, indem anhand seines Mageninhalts der exakte Todeszeitpunkt von Gerry Boggs bestimmt wird. Zu lernen, wie man mit Alkohol umgeht, ist für viele Jugendliche ein Schritt ins Erwachsenenleben in Nordamerika. Die einen tun das besser als andere. Im ländlich geprägten Huron County in Kanada hat der 19-jährige Neil Atchinson eigentlich glänzende Zukunftsaussichten. Er wurde als Baseballprofi bei den Los Angeles Dodgers rekrutiert. Doch das Schicksal hatte anderes mit ihm vor. Nach einer heftig durchzechten Nacht mit Freunden geschieht ein tragischer Unfall, dessen Hergang nur die Experten der Rechtsmedizin klären können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106041000 +0000" stop="20230106045500 +0000" catchup-id="901232841"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3jZWtMUX9CCtE9BBkkFSho85xq1S9BL8KIUZtQ9CEOZ23QU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marcel-Breuer-Stühle, Bellini-Stühle, Schweizer Designerstühle, Stapelstühle, Korbstühle, Klappstühle… Manfred (51) liebt Stühle aller Art. Im malerischen Tirol hat der leidenschaftliche Sammler sein 200 m² großes Möbellager. Hier findet man jedoch nicht nur Stühle, sondern auch echte Designerschätze, beispielsweise eine original Frankfurter Küche, die weltweit erste Einbauküche, oder einen auf bis zu 45.000 Euro geschätzten Phonoschrank. Auf all diese Schätze ist Manfred natürlich mehr als stolz. Doch die Mietkosten für die Lagerhalle kann er damit nicht bezahlen. 600 Euro kostet die Halle im Monat. Und diese Kosten muss Manfred schnell loswerden, schließlich hat er einen Schuldenberg in Höhe von 20.000 Euro angesammelt. Weder Manfreds Bruder Werner noch seine Schwester Gerda begreifen, warum der 51-Jährige seine Schätze noch nicht verkauft hat. Sie machen Nägel mit Köpfen und bitten RTLZWEI-Trödelprofi Mauro Corradino nach Österreich. Er soll Manfred davon überzeugen, sich endlich von seinen Designerstücken zu trennen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106045500 +0000" stop="20230106055500 +0000" catchup-id="901232844"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h0TKwhnIHKfA0RLSEZa3W19CcXv9BEq9AEKSIne9Cqg815g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manfreds große Leidenschaft sind Uhren. Im ganzen Haus tickt und bimmelt es, denn mittlerweile hat Manfred rund 1.400 Zeitmesser angesammelt. Nach gutem Zureden haben es Gattin Bertha und die Kinder Nicole und Lars endlich geschafft: Manfred ist bereit, sich von einigen Schätzen zu trennen. Damit Manfred die guten Vorsätze auch wirklich in die Tat umsetzt, holt sich die Familie professionelle Hilfe. RTLZWEI-Trödelexperte Mauro Corradino reist an, um Manfreds Sammelwahn ein Ende zu setzen und das Haus endlich von den tickenden Nervensägen zu befreien. Doch das ist leichter gesagt als getan, denn Manfred würde natürlich am liebsten alle Uhren behalten. Deshalb ist von Mauro besonders viel Einfühlungsvermögen gefragt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106055500 +0000" stop="20230106065500 +0000" catchup-id="901232847"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G6QdRRSSOzEUS1vyzlKIW9Cl4kUsemNmgBJ89Ca5C617E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor drei Monaten hat Ubavka (36) ein schweres Erbe angetreten. Ihre Chefin Ulrike starb völlig unerwartet an einer harmlosen Magen-Darm-Grippe und vermachte ihr ihren kompletten Besitz. Jetzt muss Ubavka die Apotheke ihrer Chefin weiterführen und sich um ein Mehrfamilienhaus kümmern. Außerdem hat sie jetzt finanzielle Sorgen, denn das Haus ist noch mit Hypotheken in sechsstelliger Höhe belastet – ganz zu schweigen von der Erbschaftssteuer.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106065500 +0000" stop="20230106075500 +0000" catchup-id="901232850"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xYD6vpxaVLfC0X8vqBTN3TEatOyUpW6HpPN8zuyVKus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 56-jährige Susanne lebt auf einem baufälligen Hof in Ostfriesland, den sie auf Drängen ihres damaligen Lebensgefährten Detlef gekauft hat. Zusammen wollte das ehemalige Paar dort Mietwohnungen bauen und in der Scheune Möbel restaurieren. All das sollte als Altersvorsorge und Existenzgrundlage dienen, doch dazu kam es nie. Auf dem Hof ging nichts voran, die beiden trennten sich und Susanne lebt alleine in einer Bauruine...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106075500 +0000" stop="20230106095500 +0000" catchup-id="901232853"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pHiXD419ALLowN7S52wW9Cm04QFLtktLex9ChdY9AQHGB8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadine ist erst 22, aber viel Aufregung gibt es in ihrem Leben nicht. Ihre einzige Aufgabe ist die Betreuung ihres elf Monate alten Sohnes Dominik und die Pflege der 3-Zimmerwohnung. In dieser rührt ihr Freund Sven (25) leider keinen Finger. Ganz anders verläuft das Leben von Tauschmutter Trixie (44), die vor sechs Jahren in Fred (46) endlich den richtigen Ehemann fand, für den sie mitsamt ihren fünf Kindern nach Holland auswanderte.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106095500 +0000" stop="20230106115500 +0000" catchup-id="901232859"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uFH9C8bu0as19Cljz8ScxXaBDLi2Tcgm3ED0NEOl1hEDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vivian (35) ist laut, schrill und weiß ganz genau, was sie will. Deshalb stellt sich die gebürtige Kamerunerin dem Experiment und will ganz Deutschland zeigen: Sie ist die bessere Tauschmutter! Die 20-jährige Fani hingegen liebt den alternativen Lifestyle. Tägliches duschen muss ihrer Meinung nach nicht sein. Übertriebene Schminke oder schicke Klamotten sind auch nicht so ihr Ding! Nun tauschen die beiden Frauen die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106115500 +0000" stop="20230106125500 +0000" catchup-id="901232862"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v9AtgU3vq9CUnr7JOCRpbflTdx4APbFy4WvfVAs8yFJk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silvia kommt kaum noch vor die Tür. Kein Wunder, dass die führerscheinlose Powerfrau das Landleben in Ratheim satt hat und ernsthaft überlegt, zurück nach Neuss zu ziehen. Harald und die Kids wollen das natürlich um jeden Preis verhindern! Deshalb haben sie eine gebrauchte Piaggio Ape besorgt und in Eigenregie repariert und aufgehübscht. Mit einem solchen motorisierten Dreirad darf Silvia als 65er Jahrgang nämlich sogar ohne Führerschein fahren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106125500 +0000" stop="20230106150000 +0000" catchup-id="901232865"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IOD69CCBvNANMDEwGjzzXohn6lx32m9AA1KHuVZXsosEo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Jenny (23) und Nico (29) beginnt der Monat mit einem Großeinkauf. Doch kurz darauf folgt ein Streit. Auch mit Jennys Ausbildung läuft es nicht gut. Sie ist krank geschrieben und geht daher momentan nicht zur Berufsschule. In Gelsenkirchen besucht Dirk (46) seit langer Zeit den Zahnarzt. Er rechnet fest damit, dass weitere Zähne gezogen werden müssen. Liegt er mit seiner Vermutung richtig? Ehefrau Jenny (39) bewirbt sich für einen neuen Job als Reinigungskraft. Mit Erfolg? Bei Stephan (39) ist das Geld nach der Kastration von Hund Socke knapp. Nun steht auch noch eine Nachuntersuchung an. Glücklicherweise findet Stephan eine Spenderin im Internet, die ihm u.a. Lebensmittel gibt. Seine Schwester hat Christopher (34) ihre alte Waschmaschine geschenkt. Doch Christopher hat Schwierigkeiten beim Austausch der beiden Maschinen, da seine Wohnung sich im Dachgeschoss befindet. Außerdem erkundigt er sich beim Jobcenter bezüglich seines Darlehensantrages für eine neue Waschmaschine. Olaf (50) hat seinen Job nun endgültig gekündigt. Seine Verlobte Jessica (35) steht ihm zur Seite. Gemeinsam kochen die beiden Gulasch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106150000 +0000" stop="20230106150400 +0000" catchup-id="901232868"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106150400 +0000" stop="20230106150500 +0000" catchup-id="901232871"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nb1mCuC9CkEeInXulSFhhio9CPi9CWI4NkiSHqhze05Hgs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106150500 +0000" stop="20230106160500 +0000" catchup-id="901232874"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W7t0L4259AxOQYlkvHw0CJUUa6ZCAeOFaMtBO5JieDm4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau hat starke Verschleißerscheinungen am Knie und muss operiert werden. Die Patientin behauptet, im Büro zu arbeiten und keinen Sport zu treiben. Doch dem Orthopäden wird schnell klar, dass sie etwas verschweigt. Derweil will ein Mann in der Südklinik nicht von einer Ärztin behandelt werden. Auch seiner Freundin will er anfangs nicht sagen, warum er Hilfe braucht. Erst in der Sprechstunde des Urologen offenbart er sein prekäres Geheimnis. Dann wird ein Mann in die Notaufnahme gebracht, der zuvor auf einem Spielplatz vom Klettergerüst gestürzt ist. In der Klinik benimmt er sich jedoch ziemlich auffällig. Als seine Ex-Frau mit einer Kopfverletzung hinzukommt, ist auch ihr Verhalten mehr als beunruhigend. Was steckt hinter diesem seltsamen Benehmen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106160500 +0000" stop="20230106170500 +0000" catchup-id="901232877"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KC2TxZKg0BFoYkPoYt8rXHLsyO49CqUCoUDVXeNuH62c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schlimmen Bauchschmerzen eines jungen Mannes führen zu einer schwerwiegenden Diagnose. Diese Diagnose stellt auch das Verhältnis zu seinen Geschwistern auf eine harte Probe. Ein Mädchen leidet unter einer gefährlichen Infektion, deren Ursache lange im Verborgenen bleibt. Ein Vater-Sohn-Tag endet nach einer wilden Fahrt im Krankenhaus. Der Sturz soll vom Skateboard gewesen sein, doch es kommt schnell raus, dass dies nur eine Notlüge ist...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106170500 +0000" stop="20230106180500 +0000" catchup-id="901232880"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ADE2p7X8qWc4agL0z06dYDuXW6YtCNra9C6pzEChOKbw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sam hat Bedenken, ob Robert wirklich bewusst ist, was bald als Vater auf ihn zukommen wird. Auf Anregung von Chico überrascht sie ihn mit einer Babysimulator-Puppe. Sam hofft darauf, dass Robert damit ein wenig üben wird. Doch er hängt dauernd am Handy und hat angeblich das nächste große Geschäft am Haken. Über Sams Puppen-Idee lächelt Robert nur müde. Das ganze Thema nimmt er nicht einmal ansatzweise ernst. Mit seinem Verhalten treibt er die Dinge schließlich auf die Spitze. Als Robert das „Baby“ vor Sams Augen zunächst mit einem Kissen ruhigstellt und es später sogar absichtlich auf den Boden fallen lässt, kommt es zum Streit zwischen den beiden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106180500 +0000" stop="20230106191500 +0000" catchup-id="901232886"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycXp8MenFKIObLLI24bcru49BG06h5cx4dk1x6HIKZSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Milla glaubt schon, dass Olivia sie und ihr Baby umbringt. Doch in letzter Sekunde wird sie von Mike gerettet. Geschockt und voller Hass will sie sich Olivia vorknöpfen, die jedoch plötzlich wie vom Erdboden verschwunden zu sein scheint. Trotz ihres Versprechens an Mike, die Füße stillzuhalten und der Polizei die Suche zu überlassen, kann Milla sich nicht von ihrem Gedanken an Rache lösen. Als sie Olivia schließlich durch Zufall findet, entlädt sich all ihre Wut auf die einstige Freundin und es kommt zum finalen Kampf, bei dem Milla schließlich die Oberhand erhält. Auf einmal ist sie ihrerseits drauf und dran, Olivia umzubringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106191500 +0000" stop="20230106213000 +0000" catchup-id="901232889"><title>Speed</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wky06FFyAfbY6qqewfKsFsUrUfSRrjRMb3f9ArbgX0WE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Traven und Harry Temple gehören zu den besten Bombenspezialisten des L.A. Police Department. Brenzlige Situationen meistern sie mit kühlem Kopf und lässigen Sprüchen - und so verlieren sie auch nicht die Nerven, als ein mysteriöser Terrorist eine Bombe in einem Fahrstuhl platziert und drei Millionen Dollar verlangt. Jack gelingt es, die im Fahrstuhl eingeschlossenen Geiseln zu befreien. Wenige Minuten später kommt es zu einer Explosion, bei der der Bombenleger selbst ums Leben kommt - so glaubt es zumindest die Polizei. Denn schon bald rächt sich der Bombenleger, indem er einen Sprengsatz an einem Linienbus anbringt, der hochgeht, wenn der Bus langsamer als 50 Meilen fährt. Als der Busfahrer ausfällt, übernimmt Annie das Steuer – eine Temposünderin, die gerade dazu verdonnert wurde, ihren Führerschein ab zugeben…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106213000 +0000" stop="20230106235500 +0000" catchup-id="901232892"><title>Speed 2 - Cruise Control</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xkvjxf8fys479A1NbE8M270d16jlrS9Ap5J7Ni4jGbZbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Annie Porter will mit ihrem Freund Alex ein paar geruhsame Tage auf einer Kreuzfahrt verbringen. Gleichzeitig mit Alex und Annie checkt auch der Computerexperte John Geiger auf dem Luxusliner „Seaborn Legend“ ein. Der allerdings führt nichts Gutes im Schilde. Da er selbst das ausgeklügelte Computersystem des Schiffes entwickelt hat, ist es ein Leichtes für ihn, bis zur Brücke vorzudringen, die „Seaborn Legend“ in seine Gewalt zu bringen und den Autopiloten umzuprogrammieren. Geiger nimmt Annie als Geisel und steuert die „Seaborn Legend“ auf einen Öltanker im Hafen der Karibikinsel St. Martin zu...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230106235500 +0000" stop="20230107021500 +0000" catchup-id="901277940"><title>Public Enemies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RwAcaAyFRZ3KFDpJfjWjxNykFNoRVG0Rvx3M19B9BkpQg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den 30er-Jahren leiden die USA nach dem Börsencrash unter der Großen Depression. So kommt es, dass der charismatische Gangster John Dillinger, der mit seiner Bande eine Bank nach der anderen ausraubt, zu einem Volkshelden wird. Da die Polizei den gerissenen Dillinger nicht fassen kann, erklärt Edgar J. Hoover, der Leiter des Bureau of Investigation, dem Verbrechen offiziell den Krieg und erklärt Dillinger zum Staatsfeind Nr. 1. Er setzt eine Spezialeinheit unter der Leitung seines Top-Agenten Melvin Purvis auf Dillinger und seine Bande an und eine groß angelegte Jagd beginnt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107021500 +0000" stop="20230107035300 +0000" catchup-id="901277943"><title>Ironclad 2 - Bis aufs Blut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bZcixq5CrfKhOJ1EWiVkUY117QoRcS6RwkqiF8OvxFg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im England des 13. Jahrhunderts muss sich Familie De Vesci auf ihrer Burg gegen blutrünstige keltische Stämme verteidigen. Die keltischen Plünderer lassen auf ihren Raubzügen keine Gnade walten. Bei einem ihrer Überfälle wird der Sohn des Kelten-Häuptlings von einem Diener der Familie De Vesci getötet, woraufhin die Kelten Rache schwören. Das im Sterben liegende Familienoberhaupt der De Vescis befiehlt seinem Sohn Hubert, sich auf die Suche nach seinem Vetter Guy zu machen. Dieser soll die Familie bei der Verteidigung der Burg unterstützen. Doch der Cousin leidet unter den Taten seiner Vergangenheit als kaltblütiger Söldner, weswegen er dem Hilferuf ablehnend gegenüber steht. Mit der Zusicherung einer großzügigen Bezahlung gelingt es dem jungen De Vesci, seinen Vetter umzustimmen. Gemeinsam trommeln sie eine kleine Gruppe gefährlicher Typen zusammen und machen sich auf den Weg zur Burg. Eine große Schlacht steht bevor.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107035300 +0000" stop="20230107042000 +0000" catchup-id="901511292"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107042000 +0000" stop="20230107050000 +0000" catchup-id="901277949"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wu9BiZS8qZHJQVoXoy8I8bgG7edmxUWsNDZKw37nR2E8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Geist einer jungen Frau spukt in einem Museum. Ein Wachmann in Not entwickelt telekinetische Kräfte. Eine Studentin verbringt eine Nacht am Grab eines Massenmörders und wird am nächsten Morgen tot aufgefunden. Ein Kommissar jagt einen „schwarzen Riesen“, und ein kleiner Junge begegnet dem Geist eines Ertrunkenen. Unglaubliche Geschichten – wahr oder erfunden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107050000 +0000" stop="20230107060000 +0000" catchup-id="901277952"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107060000 +0000" stop="20230107070000 +0000" catchup-id="901277958"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107070000 +0000" stop="20230107071500 +0000" catchup-id="901277961"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1qwJQ1TLF359At6BhTciRKSn8lvoHPZg9AsgeLAbPC29Ac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Truck Stop - Hal erzählt Dan, er habe ein geheimes Konto für seine Frau angelegt, falls ihm etwas passiert – doch wisse sie nichts davon. Dan muss Hal versprechen, dass er dessen Frau davon unterrichtet. Plötzlich ist Hal verschwunden und Dan erhält einen merkwürdigen Anruf… Die Spieluhr - Ellen hat sich von ihrem Freund Ted getrennt, kommt aber nicht über ihn hinweg. In einem Schaufenster entdeckt sie eine Spieluhr, die sie an Ted erinnert. Ein Zeichen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107071500 +0000" stop="20230107081500 +0000" catchup-id="901277964"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIPcWS7WWt3B9CN2Dy3DUr1F7JMzqU4wPY9AZ5VmYMMHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elektronisch gesteuerte Gorilla Kirby erwacht zum Leben... Ben und Matt treffen auf eine junge Frau, die sich ausgesperrt hat und helfen ihr - am nächsten Tag erwartet sie eine Überraschung... Detektiv Hank Reeses Nachbarin ist am Strand von Malibu erschossen worden - während seiner Ermittlungen kommt ihm ein schrecklicher Verdacht... Die Mitglieder eines Kirchenchors werden vor dem Tod bewahrt... Auf einem antiken Stuhl lastet ein Fluch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107081500 +0000" stop="20230107091500 +0000" catchup-id="901277967"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HcW5ev3PprI9AgJKgAxX9CGW9A2jD8FgKcJ9ApGtDJFl3Es/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ist einem alternden Rockstar ein Wunder geschehen? Freundliche, ältere Nachbarn entpuppen sich als Hobbyzauberer, und harmlose Milchkannen erregen auf gruselige Weise Aufsehen. Tragisch gestaltet sich das Schicksal einer ewigen Brautjungfer, die so gerne selbst vor den Altar treten würde. Richtig unheilvoll wird es, wenn das Opfer eines Mordes zurückkehrt. Und bei zwei Freunden kann auch der Tod nicht ihr Schachspiel unterbrechen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107091500 +0000" stop="20230107101500 +0000" catchup-id="901277970"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dx2b3JvWpWz1x5zQhy9CGg9ADBFMyjds49BSYDlrL6ZJxA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor nicht einmal einem Jahr haben Frank (51) und Manuela (44) ihre Sauna-Taufe erlebt und sind mittlerweile eingefleischte Saunafans. Nun wollen sie das heiße Vergnügen in ihren eigenen Garten holen. Frank will eine Saunahütte bauen und das danebenliegende Gartenhaus soll zur Ruhe-Oase werden. Heimwerker Frank sieht dem Projekt gelassen entgegen und verzichtet auf jegliche Zeichnungen und Baupläne. Doch dann kommt er mächtig ins Schwitzen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107101500 +0000" stop="20230107111500 +0000" catchup-id="901277973"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lux4qJdlfqjoKZSm1KnOPG58jjw4xaXMFW6Czhuo0AY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für gerade einmal 13.500 Euro kaufen Katrin und Frank ein altes Bauernhaus. Mit 120 Quadratmetern Wohnfläche und einem 3.500 Quadratmeter großem Garten wäre endlich genug Platz für alle neun Familienmitglieder und deren Tiere, denn davon gibt es einige: Zwei Pferde, ein Hund und diverse Kleintiere. Doch sie haben einen wesentlichen Teil im Kaufvertrag übersehen. Im zweiten Fall ziehen Heike und Dieter mitten hinein in einen Nachbarschaftsstreit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107111500 +0000" stop="20230107121500 +0000" catchup-id="901277976"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5JICzZT3Mh8VoYiitfUo9AGpVIuigdkJnlLguFV8Mlk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerd und Tanja waren glücklich und zufrieden als sie einen Fachwerk-Vier-Seitenhof für nur 15.000 Euro erstanden. Doch der Traum zerplatzte schnell. Nicht nur der Schornstein und die Öfen im Haus funktionieren nicht, auch das Fachwerk ist teilweise verrottet und den beiden fehlt das nötige Geld für die Instandsetzung. Nun stehen beide vor einer riesigen Baustelle und der Winter rückt immer näher. Für die Instandsetzung des Fachwerks fehlen rund 2.500 Euro, doch wie sollen sie so schnell so viel Geld aufbringen? Immerhin besteht noch die Hoffnung einen Interessenten für ihr altes Haus zu finden, doch der lässt leider auf sich warten. Also muss gespart werden. Tanja und Gerd überlegen gemeinsam, was sie verkaufen können und versuchen mit vereinten Kräften ihr neues Zuhause zu verschönern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107121500 +0000" stop="20230107131500 +0000" catchup-id="901277979"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Djaa06Gt2XDV73mFlEmToIEMY3bm4bgqd9COYFwth5TY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zurückgezogen vom alltäglichen Leben in der Stadt lebt Beatrix mit ihren vier Hunden in einem Wohnwagen auf einem Campingplatz. Doch so ein neues, ungewohntes Leben bringt auch Probleme mit sich. Besonders im Winter hat Beatrix mit der Heizung zu kämpfen und muss oft dick angezogen und unter Wolldecken ihre Nächte verbringen. Auf engstem Raum lebt sie mit ihren vier Hunden, die eigentlich in einer eigenen Hütte auf dem Grundstück leben sollten, doch der ehemalige Besitzer hat sie bisher noch nicht ausgeräumt. Auch alltägliche Dinge wie Zähne putzen und duschen werden beschwerlicher, denn in einem unbeheizten Waschraum kann man es im Winter nur schwer aushalten. Mit Hilfe ihrer neuen Nachbarn und Freunde wird ihr neuer Wohnwagen ausgeräumt und umgestaltet. Doch wie ist das neue Leben und hat Beatrix ihre gewünschte Freiheit endlich gefunden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107131500 +0000" stop="20230107141500 +0000" catchup-id="901277982"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xxB3dTYC9C9Ao9BSWmpqP9BBqWU1uYoN9BHgCLj0DoOmhdIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Modellbau-Fan Ralf (40) und Ehefrau Silvia (48, Restaurantfachfrau) aus Blankenburg im Harz erfüllen sich einen lange gehegten Traum: ein eigenes Haus für sich und ihre 9jährige Tochter Melanie. Im wenige Kilometer entfernten Cattenstedt werden sie fündig: schlappe 35.000 Euro soll das 120 Quadratmeter große Fachwerkhaus kosten. Bei einem Gesamtbudget von nur 45.000 Euro können Silvia und Ralf nicht wählerisch sein und greifen zu. Innerhalb von 3 Monaten soll das 111 Jahre alte Haus wieder flott gemacht werden, doch eine Katastrophe jagt die nächste: marode Wasserleitungen und Holzwurmbefall fressen schon zu Beginn der Sanierung den Großteil des Budgets auf, dann sprüht auch noch der Stromanschluss Funken. Die explodierenden Kosten lassen Sylvias Traum vom knisternden Kamin im Wohnzimmer zerplatzen und der Stress an der Baustelle geht an den Bauherren nicht spurlos vorbei. Die Wohnung ist bereits gekündigt. Wird der Traum vom Schnäppchenhaus für die Schellers zum Alptraum?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107141500 +0000" stop="20230107151500 +0000" catchup-id="901277985"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYPRBUEEX363oLHEgCAXoYY1Z6W9BtjIin0phxfqz1H0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo und Ilona haben in Gelsenkirchen ein altes Zechenhäuschen mit 122 qm Wohnfläche für sich und ihre drei Kinder gekauft. Obwohl die Renovierungsarbeiten schon seit einem Jahr laufen, ist das Haus noch lange nicht bezugsfertig. Die Zeit drängt, denn aus ihrer Bochumer Mietwohnung müsste die Familie schon lange raus sein. Und auch das Renovierungsbudget von 50.000 Euro ist schon fast aufgebraucht. Dazu kommt noch, dass Ingo krankheitsbedingt eine Weile ausfallen musste. Doch nun gibt die Familie richtig Vollgas, damit der Umzug endlich stattfinden kann.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107151500 +0000" stop="20230107161500 +0000" catchup-id="901277988"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MMZFYmcwacYDNB1ytRWXBUjYvcUsczQCTopQtQXFIZI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrem Garten wollen Kerstin und Tobias einen großen Schwimmteich bauen - doch leider fehlt es an handwerklicher Erfahrung. Tobias schaufelt mit seinem Bagger, bis der Garten nicht mehr zu erkennen ist. Starker Regen tut das Übrige, um die Baugrube in ein Schlammloch zu verwandeln... Auch Birgit und Kai-Uwe wollen ihren Garten umgestalten, denn sie träumen schon lange von einer finnischen Grillkota.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107161500 +0000" stop="20230107171500 +0000" catchup-id="901277991"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KqLWHsohMSSlihISS2Gv4VBqIHDJ1qOYoTnKTDeo30U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein modernes Fotostudio mit angrenzender Galerie und eine schicke Wohnung – der Fotograf Robert verfügt über genaue Vorstellungen, was sein neu erstandenes Haus beherbergen soll. Seine Schwester Maria ist allerdings weniger begeistert, denn eine sanierungsbedürftige Immobilie hält meist auch unschöne Überraschungen parat. So musste die tonnenschwere Ölheizung einem zeitgemäßen Gasheizsystem weichen. Dies war allerdings erst der Anfang: Morsche Holzbalken zogen einen zwischenzeitlichen Baustopp nach sich. Doch bevor diese ausgetauscht werden, muss Robert die Galerie für eine Vernissage auf Vordermann bringen. „Die Schnäppchenhäuser“ stattet nun dem Fotografen einen Besuch ab, um festzustellen, ob Robert seine Pläne verwirklichen konnte.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107171500 +0000" stop="20230107191500 +0000" catchup-id="901277994"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z8EoTcn9B0XcXuYOFY6OpJI59C9AFYZ70i9Av2oLySKXN4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lebensgefährtin Gianna (49) und Kumpel Kosta (53) wissen: So kann es nicht weitergehen. Mitten im Steuerverfahren erklärte sich „Wolly“ nicht nur dazu bereit, Sachen von Bekannten unterzustellen, sondern sammelte allerhand Trödel und Plunder. Sein Haus – seit 1884 im Besitz seiner Familie – ist völlig zugestellt. Da er mit Hilfe eines Steuerberaters seine Schulden auf „nur“ noch 40.000€ reduzieren konnte, möchte er nun auch das Anwesen halten. Doch seine Schwester will ausbezahlt werden. Mit der Sammelei soll zudem Schluss sein. Nicht nur Kosta und Gianna versuchen „Wolly“ ins Gewissen reden, sondern auch die Trödelprofis. Auf Mauro, Otto und Sükrü wartet dieses Mal eine harte Aufgabe: Nicht nur die ausstehenden Steuerverpflichtungen müssen bedient, sondern auch „Wollys“ Haus gerettet werden. Können die Trödler hier den über Jahre angestauten Wust an Plunder vergolden? Oder muss sich „Wolly“ vom Familienhaus endgültig verabschieden? Mitten in der entscheidenden Phase muss zudem die Trauer über den Tod des viel zu früh verstorbenen Vaters verarbeitet werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107191500 +0000" stop="20230107215000 +0000" catchup-id="901277997"><title>Die letzte Festung</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/keywsaDOIynhLFAR42hyQgFrWABOV2ffkn9CGJdQUq9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der angesehene und hochdekorierte General Eugene Irwin wird wegen Befehlsverweigerung zu einer zehnjährigen Haftstrafe in einem Militärgefängnis verurteilt. Das Hochsicherheitsgefängnis wird von Colonel Winter mit strenger Hand geführt, der die Gefangenen schikaniert und auch vor körperlicher Gewalt nicht zurückschreckt. Immer öfter geraten Irwin und Winter aneinander. Nachdem ein Häftling von einem Wachmann vorsätzlich getötet wurde, ruft Irwin eine Revolte gegen den brutalen Gefängnisdirektor aus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230107215000 +0000" stop="20230108001000 +0000" catchup-id="901278000"><title>Speed</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wky06FFyAfbY6qqewfKsFsUrUfSRrjRMb3f9ArbgX0WE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Traven und Harry Temple gehören zu den besten Bombenspezialisten des L.A. Police Department. Brenzlige Situationen meistern sie mit kühlem Kopf und lässigen Sprüchen - und so verlieren sie auch nicht die Nerven, als ein mysteriöser Terrorist eine Bombe in einem Fahrstuhl platziert und drei Millionen Dollar verlangt. Jack gelingt es, die im Fahrstuhl eingeschlossenen Geiseln zu befreien. Wenige Minuten später kommt es zu einer Explosion, bei der der Bombenleger selbst ums Leben kommt - so glaubt es zumindest die Polizei. Denn schon bald rächt sich der Bombenleger, indem er einen Sprengsatz an einem Linienbus anbringt, der hochgeht, wenn der Bus langsamer als 50 Meilen fährt. Als der Busfahrer ausfällt, übernimmt Annie das Steuer – eine Temposünderin, die gerade dazu verdonnert wurde, ihren Führerschein ab zugeben…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108001000 +0000" stop="20230108021500 +0000" catchup-id="901320951"><title>Speed 2 - Cruise Control</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xkvjxf8fys479A1NbE8M270d16jlrS9Ap5J7Ni4jGbZbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Annie Porter will mit ihrem Freund Alex ein paar geruhsame Tage auf einer Kreuzfahrt verbringen. Gleichzeitig mit Alex und Annie checkt auch der Computerexperte John Geiger auf dem Luxusliner „Seaborn Legend“ ein. Der allerdings führt nichts Gutes im Schilde. Da er selbst das ausgeklügelte Computersystem des Schiffes entwickelt hat, ist es ein Leichtes für ihn, bis zur Brücke vorzudringen, die „Seaborn Legend“ in seine Gewalt zu bringen und den Autopiloten umzuprogrammieren. Geiger nimmt Annie als Geisel und steuert die „Seaborn Legend“ auf einen Öltanker im Hafen der Karibikinsel St. Martin zu...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108021500 +0000" stop="20230108042500 +0000" catchup-id="901320954"><title>Die letzte Festung</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/keywsaDOIynhLFAR42hyQgFrWABOV2ffkn9CGJdQUq9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der angesehene und hochdekorierte General Eugene Irwin wird wegen Befehlsverweigerung zu einer zehnjährigen Haftstrafe in einem Militärgefängnis verurteilt. Das Hochsicherheitsgefängnis wird von Colonel Winter mit strenger Hand geführt, der die Gefangenen schikaniert und auch vor körperlicher Gewalt nicht zurückschreckt. Immer öfter geraten Irwin und Winter aneinander. Nachdem ein Häftling von einem Wachmann vorsätzlich getötet wurde, ruft Irwin eine Revolte gegen den brutalen Gefängnisdirektor aus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108042500 +0000" stop="20230108050000 +0000" catchup-id="901320957"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wu9BiZS8qZHJQVoXoy8I8bgG7edmxUWsNDZKw37nR2E8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Geist einer jungen Frau spukt in einem Museum. Ein Wachmann in Not entwickelt telekinetische Kräfte. Eine Studentin verbringt eine Nacht am Grab eines Massenmörders und wird am nächsten Morgen tot aufgefunden. Ein Kommissar jagt einen „schwarzen Riesen“, und ein kleiner Junge begegnet dem Geist eines Ertrunkenen. Unglaubliche Geschichten – wahr oder erfunden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108050000 +0000" stop="20230108060000 +0000" catchup-id="901320960"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIPcWS7WWt3B9CN2Dy3DUr1F7JMzqU4wPY9AZ5VmYMMHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elektronisch gesteuerte Gorilla Kirby erwacht zum Leben... Ben und Matt treffen auf eine junge Frau, die sich ausgesperrt hat und helfen ihr - am nächsten Tag erwartet sie eine Überraschung... Detektiv Hank Reeses Nachbarin ist am Strand von Malibu erschossen worden - während seiner Ermittlungen kommt ihm ein schrecklicher Verdacht... Die Mitglieder eines Kirchenchors werden vor dem Tod bewahrt... Auf einem antiken Stuhl lastet ein Fluch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108060000 +0000" stop="20230108070000 +0000" catchup-id="901320969"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108070000 +0000" stop="20230108080000 +0000" catchup-id="901320972"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108080000 +0000" stop="20230108082000 +0000" catchup-id="901320975"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gzufoN9AEarLyzMcio7XNXLUBl1HMBJJSf1wHrdDkmaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pfandleihe - Ron möchte seine 1000-Dollar-Uhr beim Pfandleiher auslösen. Doch man will ihm die Uhr nicht zurückgeben. Angeblich sei er zu spät dran und das Objekt bereits verkauft. Kurz darauf wird das Pfandhaus überfallen… Die Wahrsagerin - Eine Wahrsagerin prophezeit Sandi, die Suche nach ihrem Traummann sei vergeblich, da sie es sei, die von ihm gefunden werde. Als Sandi kurz darauf einen echten Traumboy am Straßenrand stehen sieht, geht sie dennoch auf ihn zu. Ob das gutgehen kann?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108082000 +0000" stop="20230108092000 +0000" catchup-id="901320978"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W4DXAT6qR2Pie8MxuGBDzXyk4mAyqf9BZyksb0PIbBco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Greg findet in der Scheune, die ihm sein Großvater vererbt hat, eine Harley Davidson. Angeblich ist es die Maschine, die Elvis einst seiner Priscilla schenkte... Blindenhund Buff stimmt immer wieder ein jämmerliches Geheul an und jedes Mal stirbt eine Stunde später ein Mensch in ihrer Umgebung... Als Jäger in ein Indianerreservat eindringen und dort einen Rehbock verletzten, hören die Beiden unheimliche Geräusche…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108092000 +0000" stop="20230108101500 +0000" catchup-id="901320981"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kHpW9CSR1dsN6bKMyexUJlZ9AcgUWKB0k9C2a29AftFHpuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles erzählt seinen Freunden eine unglaubliche Geschichte… Mollys Mutter will ihre Studiengebühren auf dem Flohmarkt erwirtschaften. Aber keiner interessiert sich für das Zeug, das sie anbietet... Reporter Jack schläft in der Redaktion ein und hat einen intensiven Traum von einem Vulkanausbruch... Beth bekommt einen Wink des Schicksals... Nach einem Hurrikan wird die kleine Luisa unter Trümmern begraben. Ein Rettungshelfer kämpft um ihr Leben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108101500 +0000" stop="20230108111500 +0000" catchup-id="901320984"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8OQdbA9CL0TRwT9BjN8wInreLd74YoEGaRY9Ankd9AvTiiA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wilhelm Plenkers alias Trompeten-Willi ist Deutschlands größter Schalke-Fan. Das Gelsenkirchener Original hat einen großen Traum: Ein Haus in den Schalke-Farben Blau und Weiß. Nur wenige Fahrtminuten von seiner jetzigen Mietwohnung in Gelsenkirchen wird der Fußball-Verrückte fündig: Für 78.300 Euro steht eine alte Tischlerei mit vier Räumen verteilt auf 160 qm zum Verkauf. Willi schlägt zu und das ohne dass Ehefrau Tanja das Objekt von innen gesehen hat. Die hat volles Vertrauen in das handwerkliche Talent ihres Göttergatten und kündigt kurzerhand die gemeinsame Mietwohnung. Das ist ein schwerwiegender Fehler: Als die 33-Jährige die sanierungsbedürftige Tischlerei zum ersten Mal betritt, packt sie das blanke Entsetzen: Böden, Decken und Wände sind in einem miserablen Zustand. Zusätzlich müssen die gesamte Elektrik und die Wasserleitungen neu gemacht werden. Willi und Tanja sind Besitzer einer totalen Bruchbude! Dennoch, es führt kein Weg zurück. Willi ist sich sicher: In drei Monaten saniert er die Tischlerei! Doch dann der Schock: Das Geld ist alle. Tanja platzt der Kragen - Ehekrach und Baustellenchaos. Kann Trompeten-Willi seinen Einzugstermin trotzdem noch einhalten?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108111500 +0000" stop="20230108121500 +0000" catchup-id="901320987"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBUgoaM2CpTxHBNqpaeiGmHaWW1OvTn9BiDIv3hkeGRk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die hochschwangere Fini und ihr Mann Dirk haben endlich ihr Traumhaus gefunden: ein 2000 Quadratmeter großes Fachwerkhaus für 25.000 Euro. Für ihr Schnäppchenhaus hat das Paar einen ehrgeizigen Plan. Bis zur Geburt des Babys in zwei Monaten wollen sie eine 240 Quadratmeter große Wohnung im Haus beziehen. Doch das ist noch nicht alles: Dirk will gleichzeitig im Erdgeschoss einen Laden für Computer-, Angel- und Bastelbedarf einrichten. Die Umsetzung des Plans gestaltet sich schwierig, denn in dem ehemaligen Kornspeicher fehlt es an allem, was ein Haus so braucht. Von der Isolierung bis hin zur Heizung – nichts ist drin. Für die komplette Sanierung der Immobilie muss das Paar jetzt zusätzlich 30.000 Euro auftreiben. Nur woher? Die Bank ziert sich und die Ersparnisse stecken bereits im neuen Eigenheim. Und dann der Schock: Fini bekommt vorzeitige Wehen und fällt als Arbeitskraft aus. Ein Wettlauf gegen die Zeit beginnt. Und dann meldet sich auch noch der Denkmalschutz. Hat sich die junge Familie mit dem Hauskauf am Ende komplett übernommen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108121500 +0000" stop="20230108131500 +0000" catchup-id="901320990"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lHLk9AajEgsoLIIatwXGrrUBEPn4C7LMritx9AlmAsVE0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Familie Michaelis hat bei einer Versteigerung ein Haus für 20.000 Euro ergattert. Das 280 qm große Objekt grenzt direkt an das Grundstück von Papa Gerd und Mama Claudia. So soll ein großer Familientraum wahr werden: die ganze Familie unter zwei Dächern – auf einem Grundstück. Beziehen sollen das Schnäppchenhaus die beiden jüngsten Töchter Amanda und Anna. Doch das Budget ist begrenzt. Da nur 50.000 Euro für die Sanierung des Hauses zur Verfügung stehen, muss das Haus in Eigenleistung in Schuss gebracht werden. Gerd setzt allein auf die Hilfe der vier Damen des Hauses. Da gibt‘s auch schon das nächste Problem: Die Mädels sind beruflich allesamt im medizinischen Bereich tätig, mit groben Handwerksarbeiten haben sie rein gar nichts am Hut. High Heels auf der Baustelle – eine riskante Kombination. Und so gehen nicht nur Fingernägel zu Bruch, nichts ist vor den Damen sicher. Auch die Sonderwünsche der anspruchsvollen Grazien werfen das Bauprojekt zurück. Muss Papa Gerd den Traum vom Schnäppchenhaus begraben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108131500 +0000" stop="20230108141500 +0000" catchup-id="901320993"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UVXi0nYUMOZRGqnAXraQf7mrHVM9B0SqT418ZXr50t1k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Peter (42) und Roland (45) träumen von einem Häuschen auf dem Land, wo man sich gegenseitig hilft. Über die Internetseite eines Immobilienmaklers werden sie fündig – ein altes Fachwerkhaus mit Hof steht zum Verkauf. 10.000 Euro scheinen dafür ein Schnäppchen zu sein. Peter und Roland überlegen nicht lange und werden stolze Fachwerkhausbesitzer. Doch schnell stellt sich heraus, dass das alte Haus noch einige Arbeit für die beiden bereithält.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108141500 +0000" stop="20230108151500 +0000" catchup-id="901320996"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BYXbf5YHdH2PzhfppMJBjxrgLehcHfqQzKc9B28syS8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Silke (44) und ihr Mann Thorsten (45) haben im Alleingang einen Anbau an ihrem Einfamilienhaus errichtet. Nun will die Hessin endlich ein lauschiges Plätzchen im Grünen vor der eigenen Haustür. Silke träumt von einer Terrasse in mediterranem Stil. Bis zu ihrem Geburtstag in acht Wochen soll die neue Oase der Erholung fertig sein. Ob das zu schaffen ist? Auch Silvia will sich erholen – und zwar bei ihren Pferden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108151500 +0000" stop="20230108161500 +0000" catchup-id="901320999"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6T6S7aDJ4ZGm9BrV9A89Bw9COapcpsLcg15zI9BagFzwHbhI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Punkrocker Chris hat unweit von Kassel, ein Haus gekauft. 42.000 Euro hat er für 140 Quadratmeter hingelegt. Ein 1000 Quadratmeter großes Grundstück gab es obendrauf. Chris hat es seit einem Jahr nicht geschafft, die notwendigen Sanierungsarbeiten anzugehen. Deutlich schneller voran geht bei Mathias und Susann. Sie haben für 14.000 Euro ein altes Haus gekauft. Nun bleiben ihnen noch 11.000 Euro, um die 120 Quadratmeter Wohnfläche zu sanieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108161500 +0000" stop="20230108171500 +0000" catchup-id="901321002"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gDRehtZr2o5kFiF6DxsAvD61WEaEB9BadT5yj4MnizSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin hat sich selbstständig gemacht. Der Berufskraftfahrer und alleinerziehende Vater wollte wegen Söhnchen Loris (4) nicht mehr so viel „auf Achse“ sein und verkauft jetzt Garagentore. Ohne seine Mutter könnte er den Alltag nicht stemmen. Doch sein alter Mercedes fing während der Fahrt Feuer und brannte vollständig aus. In seiner Not kauft Kevin einen Ford für 500 €, der aber viele Mängel hat. Ein schwieriger Fall für Det.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108171500 +0000" stop="20230108191500 +0000" catchup-id="901321005"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YVvV7cGzo8ITvpdGYmjLWJEfdJ2sWfQX3nLtJuQPLlY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein solches Konzept-Duell der elektrischen Alleskönner gab es bei GRIP noch nie: Mit seinen fast 500 vollelektrischen Pferden gehört der Mustang Mach-E GT zu den ganz Schnellen unter den Stromern. Für relativ schmale 77.200 Euro kann man sich in 3,7 Sekunden auf 100 beamen lassen. Dazu gibt es das volle Arsenal an Fahrmodi und technischen Helferlein. Die bietet auch die neue Energica Experia, der erste so genannte „Green Tourer“ des Elektromotorrad-Herstellers aus Modena - mit zwei Rädern weniger. Mit ihren 102 PS ist sie sogar einen Wimpernschlag schneller auf Tempo 100. Das alles zum Preis von über 30.000 Euro. In der Experia steckt der derzeit größte Akku aller E-Motorräder: 22,5 kWh sollen in der Stadt für bis zu 420 Kilometer reichen. Der Mach-E GT bietet kaum mehr Maximalreichweite – und wir alle wissen, wie schnell die Kilometer schrumpfen, wenn man es fliegen lässt. Wer gewinnt das Battle „Elektro-Auto gegen Elektro-Motorrad“?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108191500 +0000" stop="20230108212500 +0000" catchup-id="901321008"><title>Das Mercury Puzzle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pecWZZ2rS80sllA0UybINhZPQkVq408xd1qr9BbSztkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der neunjährige Autist Simon knackt per Zufall den streng geheimen „Mercury“-Code der NSA. Obwohl dieser so konzipiert wurde, dass jedes Dekodierungs-Genie daran verzweifeln muss, hatten seine Erfinder den Code versteckt in einem Rätselheft veröffentlicht, um den Zufall auf die Probe zu stellen. Als Simon den Code knackt, schrillen bei NSA-Sicherheitschef Kudrow die Alarmglocken. Nicht nur sein guter Ruf, sondern auch das Leben von Tausenden internationalen Undercover-Agenten steht auf dem Spiel. Kudrow schickt einen Killer, um Simon zu beseitigen. Seine Eltern werden ermordet, doch der Junge kann sich verstecken. Als der FBI-Agent Art Jeffries den Mord an Simons Eltern untersucht, kommt er dem Killer zuvor, der den Jungen im Krankenhaus töten will. Mit knapper Not entgehen Beide bei ihrer nächtlichen Flucht in der Chicagoer U-Bahn einem weiteren Mordanschlag. Jeffries nimmt sich des völlig verängstigten Jungen an. Schnell erkennt er, dass er niemanden vertrauen kann…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108212500 +0000" stop="20230108234500 +0000" catchup-id="901321011"><title>End Of Days - Nacht ohne Morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v53Zop4j9Bte6MAAUolTZAhk4AvnAY9C02oHXwXOCqDuU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der verbitterte Ex-Polizist Jericho Cane verdient sein Geld inzwischen als Leibwächter. Er wird aus seinem Alltag gerissen, als er erfährt, dass die jungfräuliche Christine noch vor der Milleniumsnacht vom Teufel verführt werden soll, damit Satan die Herrschaft über die Welt an sich reißen kann. Um die Katastrophe abzuwenden, setzt Cane alles daran, den Teufel von Christine fernzuhalten…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230108234500 +0000" stop="20230109013000 +0000" catchup-id="901362516"><title>Das Mercury Puzzle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pecWZZ2rS80sllA0UybINhZPQkVq408xd1qr9BbSztkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der neunjährige Autist Simon knackt per Zufall den streng geheimen „Mercury“-Code der NSA. Obwohl dieser so konzipiert wurde, dass jedes Dekodierungs-Genie daran verzweifeln muss, hatten seine Erfinder den Code versteckt in einem Rätselheft veröffentlicht, um den Zufall auf die Probe zu stellen. Als Simon den Code knackt, schrillen bei NSA-Sicherheitschef Kudrow die Alarmglocken. Nicht nur sein guter Ruf, sondern auch das Leben von Tausenden internationalen Undercover-Agenten steht auf dem Spiel. Kudrow schickt einen Killer, um Simon zu beseitigen. Seine Eltern werden ermordet, doch der Junge kann sich verstecken. Als der FBI-Agent Art Jeffries den Mord an Simons Eltern untersucht, kommt er dem Killer zuvor, der den Jungen im Krankenhaus töten will. Mit knapper Not entgehen Beide bei ihrer nächtlichen Flucht in der Chicagoer U-Bahn einem weiteren Mordanschlag. Jeffries nimmt sich des völlig verängstigten Jungen an. Schnell erkennt er, dass er niemanden vertrauen kann…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109013000 +0000" stop="20230109032000 +0000" catchup-id="901362525"><title>End Of Days - Nacht ohne Morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v53Zop4j9Bte6MAAUolTZAhk4AvnAY9C02oHXwXOCqDuU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der verbitterte Ex-Polizist Jericho Cane verdient sein Geld inzwischen als Leibwächter. Er wird aus seinem Alltag gerissen, als er erfährt, dass die jungfräuliche Christine noch vor der Milleniumsnacht vom Teufel verführt werden soll, damit Satan die Herrschaft über die Welt an sich reißen kann. Um die Katastrophe abzuwenden, setzt Cane alles daran, den Teufel von Christine fernzuhalten…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109032000 +0000" stop="20230109045500 +0000" catchup-id="901362531"><title>2:22 - Zeit für die Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ixX0j7WjhkB9B5f70oajw9BVb8PCi6nLSMI9CSh0eyC9BLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der New Yorker Fluglotse Dylan Brandon verfügt über die Gabe, Vorgänge genau zu analysieren und so deren Ausgang vorherzusagen. Sein Leben gerät aus den Fugen, als er während der Arbeit im Tower genau um 14:22 Uhr eine Vision hat und in deren Folge fast die Kollision zweier Flugzeuge verursacht. Während er versucht, diesem seltsamen Phänomen auf den Grund zu gehen, begegnet Dylan zufällig Sarah, die an Bord eines der beiden Flugzeuge saß. Beide fühlen sich von Anfang an auf unerklärliche Weise miteinander verbunden. Es scheint sogar, als spiele Sarah eine wichtige Rolle bei der Lösung der rätselhaften Ereignisse…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109045500 +0000" stop="20230109055500 +0000" catchup-id="901362537"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZytOwZpMR3o9Cd27ZQpoVseAJoTl1TrEPZFZOPsF9CDxE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den letzten Jahren hat sich bei Susan (44) ein riesiger Schuldenberg angesammelt. Vor sieben Jahren kaufte sie einen 375 m² großen Bungalow. Dort wollte sie mit ihren beiden Töchtern Kimberley und Stacey und ihrer Mutter Ingeborg leben. Doch dann kam alles ganz anders. Sie muss den Bungalow so schnell wie möglich verkaufen und für sich und die Kinder eine bezahlbare, kleinere Mietwohnung finden. Deshalb ruft Susan den Trödeltrupp zur Hilfe.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109055500 +0000" stop="20230109065500 +0000" catchup-id="901362543"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JTYmv16WFUksO0wootBSCRlooKnsW88t0fjBYF5EzeU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die selbständige Grafikerin Kerstin (33) brachte im vergangenen Sommer die Zwillinge Erik und Leif zur Welt. Die aufgeweckten Jungs sind der ganze Stolz von ihr und ihrem Lebensgefährten Nikolai, genannt „Niko“ (33). Doch nur wenige Monate nach der Geburt ihrer Söhne verlor Kerstin ihren geliebten Vater Hermann. Er litt an der schweren Nervenkrankheit ALS. Die junge Familie hat den Tod noch lange nicht verkraftet und ist auch mit dem Erbe des mit Trödel gefüllten Hauses restlos überfordert. Das Paar möchte unbedingt mit den Zwillingen in Kerstins Elternhaus ziehen, aber dieser Traum ist in weite Ferne gerückt, denn Haus, Keller und mehrere Schuppen sind vollgestellt bis unters Dach. Ein klarer Fall für den Trödeltrupp! RTLZWEI-Trödelprofi Sükrü Pehlivan begibt sich auf Schatzsuche, doch der Einsatz wird schnell zu einer echten Herausforderung für den Experten: Kerstin und Niko benötigen dringend Geld zur Renovierung des Hauses, doch trotz der großen Masse finden sich nur wenige Schätze in dem ganzen Chaos. Aber so einfach gibt Sükrü nicht auf. Kann er Kerstin und ihrer Familie helfen und genug Geld für die Renovierung erwirtschaften?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109065500 +0000" stop="20230109075500 +0000" catchup-id="901362549"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hRMudI48p2fjH3KeKbqxm79AKbDUoNcYsaJr71RpYnQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wilfried (57) liebt Antiquitäten und sammelt gern. Als Schreinermeister bekommt er von seinen Kunden häufig Uhren, Bilder oder Möbelstücke geschenkt, deren Wert er nicht einschätzen kann. Neben den Geschenken der Kunden hat sich im Haus der Familie jedoch noch jede Menge anderer Trödel angesammelt. Zum Wegwerfen sind Wilfried die Dinge allerdings zu schade und so sammelt er fleißig weiter. Seine Frau Ingrid (55), Sohn Michael (29) und dessen Frau Christine (30) sind vom Ausmaß der Sammlung genervt, denn in manchen Zimmern des denkmalgeschützten Bauernhofs, in dem die Familie wohnt, kann man kaum einen Fuß vor den anderen setzen. Um etwas Ordnung in das angesammelte Chaos zu bringen, Wilfrieds Sammlerstücke aber nicht unter Wert zu verscherbeln, ruft die Familie den RTLZWEI-Trödeltrupp zu Hilfe. Ob Experte Mauro Corradino es schafft, Wilfried dazu zu bringen, sich von einigen Trödelschätzen zu trennen, um sie zu Geld zu machen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109075500 +0000" stop="20230109095500 +0000" catchup-id="901362555"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KHebWysnyLYyCapOgBRUsWwcJ9CUkSpZnkG4G9BhmW5xQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Job und Privatleben laufen für Stefanie (48) prima. Ihre 13-jährige Tochter Anna Lena versteht sich bestens mit ihrem Stiefvater Stefan (45) und ihr Halbtagsjob macht ihr richtig Spaß. Stefanie legt großen Wert auf ein sauberes Zuhause und eine gesunde Ernährung. Die 21-jährige Carolina lebt mit ihrem zweijährigen Sohn Dustin-Jason, ihrem Bruder Arthur (19) und ihrem besten Freund Martin (18) in Berlin.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109095500 +0000" stop="20230109115500 +0000" catchup-id="901362561"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hNwH0M1tbCVVjg78f9CodP6NXoS4DW9ByruAaBeOEPaO4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steffi (32) wird im Battle von ihrem Mann Benjamin (28) und Freund Tomislav (53), genannt Tommi, unterstützt. Die WG verfolgt einen eher entspannten Lebensstil, denn ihr Geld verdienen die Drei mit Straßenmusik. Ab und an mal den Putzlappen schwingen hält Steffi für ausreichend. Es gebe Wichtigeres im Leben. Das sieht Daniela aus der Schweiz ganz anders. Sie legt großen Wert auf ein geregeltes Leben und einen anständigen Tagesablauf.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109115500 +0000" stop="20230109125500 +0000" catchup-id="901362567"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZNet9ANLhDoZu1pI9CenjF8hE1LPzbogaHkN07kEj9CfEM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach langer Sorgenzeit scheint es im Hause Wollny endlich wieder ruhiger zu werden. Harald geht es nach Abschluss seiner Reha zunehmend besser und Calanthas Baby Cathaleya wächst und gedeiht. Doch die Ruhe trügt, denn Sarafina und Peter schmieden heimlich große Pläne: Die beiden haben nach acht Jahren Beziehung und sieben Jahren Verlobungszeit endlich beschlossen, sich das Ja-Wort zu geben. Nun haben sie vom Standesamt eine Terminzusage erhalten. Schon in sechs Monaten wird ihre Hochzeit über die Bühne gehen. Noch ahnt allerdings keiner in der Familie davon. Mama Silvia und Harald sollen als erstes eingeweiht werden, bevor die große Verkündigung vor der versammelten Wollny-Mannschaft stattfindet. Das liegt auch daran, dass Sarafina und Peter sich über die Trauzeugen nicht einig werden. Sollen sie Sylvana und Flo mit dieser wichtige Aufgabe betrauen oder lieber ihre guten Freunde Guido und Jenny? Fest steht: Sobald die Entscheidung gefallen ist, muss das Brautpaar gemeinsam mit den Trauzeugen schnellstens eine Location für die Feierlichkeit finden. Denn die Zeit ist knapp – und wer zuerst kommt, mahlt zuerst!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109125500 +0000" stop="20230109150000 +0000" catchup-id="901362576"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hNrMNw5Le714jw9Bzi39CVx7MDQz6y9C8B9CLc2yq09A9CK8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 46-jährige Dirk aus Gelsenkirchen hat einen Termin beim Zahnarzt, damit ein paar seiner Zähne für eine neue Prothese weichen. Beim Zahnarzt kommt dann erstmal die Ernüchterung: Fast alle Zähne sind kaputt und müssen gezogen werden. Willy, Tanja und Bille sind zurück von ihrem Campingurlaub. Doch zurück in Gelsenkirchen Ückendorf fängt der Alltag das Trio wieder schneller ein als ihnen lieb ist. Wäsche waschen, aufräumen und Co. steht auf dem Plan. Für Jenny und Nico aus Gelsenkirchen Hassel ist heute ein wichtiges Datum, denn die beiden feiern ihren Jahrestag. Ein romantischer Spaziergang führt sie an einen Pferdehof. Für Pferde-Fan Jenny ein absoluter Traum und somit ein gelungener Jahrestag. In Bremerhaven ist Alex aus der Punker WG ausgezogen und hat nun eine eigene Bleibe in Lehe. Es ist die erste eigene Wohnung für Alex, allerdings muss sie erstmal komplett renoviert werden. Hat Alex sich zu viel vorgenommen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109150000 +0000" stop="20230109150400 +0000" catchup-id="901362582"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109150400 +0000" stop="20230109150500 +0000" catchup-id="901362585"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YI9A9BFSFlaG4l2cVJ0K1yuRYDofB424cGFYLurtxwv3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109150500 +0000" stop="20230109160500 +0000" catchup-id="901362588"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n8BsDBKNcaY5ch1nEhk9BfoVcyJzh1GSYbmeR56pDSIA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau hat sich bei einem Fahrradunfall verletzt, jedoch hat ihre Mutter eine andere Ahnung. Ist der Freund ihrer Tochter wirklich ein Schläger und verantwortlich für ihren Zustand? Eine Patientin kommt nach einem Treppensturz in die Klinik. Ihre Version des Unfalls wirkt aber fragwürdig. Als ihr Chef auftaucht, eskaliert die Situation. Eine junge Frau hat Schmerzen am Fuß und stellt den Arzt vor eine Herausforderung, denn sie ist mit seiner Behandlung nicht einverstanden. Sie versucht aus der Klinik abzuhauen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109160500 +0000" stop="20230109170500 +0000" catchup-id="901362591"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tD6fvV0tHr4cyZa1bnBMvQ9Aax9Bs5XI0BmAJ9AcWILEkM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Autounfall wird der schwerverletzte Fußgänger in die Klinik gebracht. Der Patient stellt die Ärzte vor eine Herausforderung, denn er leidet an einer schlimmen Vorerkrankung. Ein Patient in der Pädiatrie leidet unter Taubheitsgefühlen in der Hand. Kurz darauf wird eine andere Patientin zu einem Notfall. Gibt es einen Zusammenhang zwischen den Fällen? Eine Routineoperation muss abgebrochen werden, da der Blutdruck des Patienten sinkt. Bei der Suche nach der Ursache stoßen die Ärzte auf eine leichtsinnige Aktion. Hat seine Freundin etwas damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109170500 +0000" stop="20230109180500 +0000" catchup-id="901362594"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VQpvCystcXUXbASYmhWEFt4blVYBsotSjBMLMDv4nSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meike wird bei Lisas Verabschiedung erneut mit ihrem Dilemma bezüglich Carlo und George konfrontiert. Als George am Loft auftaucht, um Lisa „Tschüss“ zu sagen, kann er sich eine Spitze in Richtung Meike und Carlo nicht verkneifen. Meike setzt das sehr zu. Nachdem sie Lisa, die sich vor ihrer Abreise gewünscht hat, dass sich alle wieder vertragen, zum Flughafen gebracht hat, sucht sie noch einmal das Gespräch mit George. Der weist Meike allerdings kühl ab und sagt, dass sie für ihn gestorben ist. Meike ist danach fix und fertig, kann George aber auch verstehen. Sie hat seine Wut verdient. Als sie später sieht, dass er nicht nur wütend ist, sondern ebenfalls leidet, geht Meike noch einmal auf ihn zu. Aus George platzen plötzlich alle aufgestauten Gefühle heraus. Die beiden küssen sich.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109180500 +0000" stop="20230109191500 +0000" catchup-id="901362597"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1oG9At4mQFOaLTcWEeUIh2eSp5ITfPS0UK4T6WM9Auy74/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Finn zieht bereits wieder aus der WG mit Toni aus, weil kurzfristig etwas bei seinen Freunden frei geworden ist. Toni hat keine Wahl und muss ihn schweren Herzens ziehen lassen. Doch als ihr bewusst wird, welche finanziellen Schwierigkeiten damit auf die WG zukommen, beginnt die verzweifelte Suche nach einem neuen Mitbewohner. Als selbst Franzi und Tara nicht ins Loft ziehen wollen, glaubt Toni, sich wieder einem Strom von WG-Bewerbern stellen zu müssen – bis plötzlich jemand vor ihr steht, mit dem sie nicht gerechnet hat: ihre Halbschwester Vanessa, die ihr PR-Studium in Los Angeles beendet hat und wegen eines Jobangebots wieder in Berlin ist. Toni reagiert unglaublich erleichtert. Nun kann sie ein vertrautes Gesicht in ihrem Leben begrüßen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109191500 +0000" stop="20230109201500 +0000" catchup-id="901362600"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qnSNKg9AET38abVCOB3u3fG2VzpeCFJM8qVerF7XYt0E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geissens testen das königliche Leben und Wohnen in direkter Nähe vom Kensington Palast. Robert organisiert eine Überraschung, die sich sehen lässt. Die Familie speist in Lieblingsrestaurants von Prinzessin Diana, trinkt Bier in Prinz Harrys Pub und lässt sich von Kates Friseur die Haare machen. Es wird viel besichtigt und gestaunt. Ist das Leben in London doch besser als in Monaco? Freunde werden besucht und auch für Robert ist außer Shopping noch was dabei. Er kann sich unteranderem Inspiration für seine Roberto Geissini Kollektion holen. Während Carmen und Robert einen Abend zu zweit verbringen, machen die Töchter mit ihren Freunden London unsicher. Shania und Davina wollen Robert und Carmen davon überzeugen, eine Wohnung für die beiden zu kaufen. Doch stellt sich Carmen etwas in Dubai vor, da, wo es wärmer ist. Wer setzt sich am Ende durch?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109201500 +0000" stop="20230109211500 +0000" catchup-id="901362603"><title>Die Geissens - Eine schrecklich glamouröse Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mN5EZuTZrPCpvys8o1s2lC09BcoDH7SoscbwTd5w3ZC4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die komplette Familie Geiss ist auf dem Weg nach Istanbul, um die neue Roberto Geissini Kollektion vor Ort zu besprechen und zu entwerfen. Robert möchte, dass sich seine Töchter Davina und Shania ins Familiengeschäft einbringen und versucht ihnen das Geschäftsleben schmackhaft zu machen. Angekommen in Istanbul besuchen sie den ersten Lieferanten. Bereits dort gehen die Meinungen der beiden Generationen auseinander. Davina und Shania haben feste Vorstellungen für die neue Kollektion. Diese entsprechen aber nicht gerade Roberts Erwartungen. Es kommt zum Meinungsverschiedenheiten und vor allem Shania hält an ihren Ideen fest und gibt nicht klein bei. Beim nächsten Lieferanten wird die Familie nicht nur von alten Freunden und Geschäftspartnern erwartet, sondern auch von der Presse. Auch hier gehen die Meinungen der Geissens bezüglich der neuen Kollektion weit auseinander. Können sich beide Generationen doch noch einig werden und eine Kollektion entwerfen, die der Burner ist?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109211500 +0000" stop="20230109231500 +0000" catchup-id="901362606"><title>Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/73vWfpbMPECpCgJY2EOo4W7I4dCbwIGVp3HiYBTMLu4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um viele Touristinnen in den Laden zu locken, braucht Koberer Fabian die Unterstützung seines Kollegen Björn – doch der lässt sich gehen und ist offenbar unglücklich. Fabian will der Sache auf den Grund gehen und seinem Freund helfen. Gogo-Tänzerin Marie ist frisch verlobt. Die Prostituierte Laura soll Trauzeugin werden. Doch Maries Eifersuchtsattacken werfen einen Schatten auf die Beziehung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230109231500 +0000" stop="20230110005500 +0000" catchup-id="901408647"><title>Tatort Reeperbahn: Der Auftragskiller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jRvwJ9Bs2ahAiAyZbhQS7rFSN1pmdoQiP4j0uXvUapPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reeperbahn in den 80er-Jahren: Bordelle reihen sich aneinander, die sündigste Meile der Welt macht ihrem Namen alle Ehre. Ein Mann taucht auf, der den Hamburger Kiez auf ewig verändern soll. Werner Pinzer, der der Handwerker des Todes genannt wird, richtet damals alle Konkurrenten des Rotlichtmilieus hin. Tonbandaufnahmen belegen, wie er 14 Monate lang für Angst und Schrecken in Hamburgs Rotlichtviertel sorgte. In Tatort Reeperbahn sprechen Kiezgrößen, die den Auftragskiller kannten. Ermittler geben unter anderem Details über die Jagd nach Pinzer preis, die bisher noch nicht veröffentlich wurden. Bis heute ist nicht alles geklärt und Aussagen bleiben widersprüchlich. Es werden Puzzleteile zusammengefügt und Einblicke in die biedere Welt des verheirateten Killers gewährt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110005500 +0000" stop="20230110022000 +0000" catchup-id="901408650"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tKmGPbQlaUDVzt00eSsl1UPKN9Ag3zjQhBnWf6zpGJ6I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Raus aus der Armut, weg vom Amt. Für Mutter Tina (29) und Vater Heiko (35) ist dies das größte Ziel. Die Familie aus Halle-Neustadt lebt mit ihren drei Kindern Jasmin (11), Lena (9) und Pascal (4) in einem Plattenbau. Durch die strengen Hartz-IV-Sanktionen darf Heiko lediglich 130€ der Einkünfte aus seinem Minijob behalten. Dennoch gibt die Familie nicht auf – die Eltern wollen unbedingt einen neuen Job. Koste es, was es wolle.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110022000 +0000" stop="20230110040500 +0000" catchup-id="901408653"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j7iLQIxiUylfpJLF679BaWttRP9BRPeLBpcgepbmkLlaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die alleinerziehende Conny lebt mit drei ihrer insgesamt fünf Kinder in Krefeld. Sie ist mit 17 zum ersten Mal Mutter geworden und ihre Tochter Angelina erwartet mit 16 Jahren ihr erstes Kind. So muss sie sich neben Schule und Freunde vor allem auch mit Themen wie Kindergeld und Elterngeld auseinandersetzen. Auch Melanie und Christian leben mit Sohn Nico in Krefeld. Melanie erhält seit 20 Jahren Unterstützung vom Staat und ihr Mann Christian lebt seit sechs Jahren von Hartz IV. Das größte Problem der dreiköpfigen Familie ist ihre Wohnung. Sie ist zu klein und Hartz-IV-Empfänger Christian macht im Bad eine Entdeckung, die ihn mit den Tränen ringen lässt. Regina und Bernd gründeten 2018 den gemeinnützigen Verein „Die Krefelder Engel“. Hier können Hartz-IV-Empfänger kostengünstig Lebensmittel, Kleidung und Hygieneartikel erwerben. Finanziert wird dieser durch Spenden. Große Räumlichkeiten sorgen aber auch für eine Menge Kosten. Eine unerwartet hohe Rechnung flattert zu den Engeln. Das Ehepaar versucht eine Lösung für das Problem zu finden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110040500 +0000" stop="20230110045500 +0000" catchup-id="901408656"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hRMudI48p2fjH3KeKbqxm79AKbDUoNcYsaJr71RpYnQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wilfried (57) liebt Antiquitäten und sammelt gern. Als Schreinermeister bekommt er von seinen Kunden häufig Uhren, Bilder oder Möbelstücke geschenkt, deren Wert er nicht einschätzen kann. Neben den Geschenken der Kunden hat sich im Haus der Familie jedoch noch jede Menge anderer Trödel angesammelt. Zum Wegwerfen sind Wilfried die Dinge allerdings zu schade und so sammelt er fleißig weiter. Seine Frau Ingrid (55), Sohn Michael (29) und dessen Frau Christine (30) sind vom Ausmaß der Sammlung genervt, denn in manchen Zimmern des denkmalgeschützten Bauernhofs, in dem die Familie wohnt, kann man kaum einen Fuß vor den anderen setzen. Um etwas Ordnung in das angesammelte Chaos zu bringen, Wilfrieds Sammlerstücke aber nicht unter Wert zu verscherbeln, ruft die Familie den RTLZWEI-Trödeltrupp zu Hilfe. Ob Experte Mauro Corradino es schafft, Wilfried dazu zu bringen, sich von einigen Trödelschätzen zu trennen, um sie zu Geld zu machen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110045500 +0000" stop="20230110055500 +0000" catchup-id="901408659"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E7sS9BKCrcwyKEN0iIjMD8X1u3mWkLQWQXXEEWiXdS2k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerhard (64) muss innerhalb kürzester Zeit sein Haus räumen und verkaufen. Für den schwerkranken Mann, der sich auch noch um seine pflegebedürftige Ehefrau kümmern muss, ist das eine scheinbar unlösbare Aufgabe. Zum Glück stehen Gerhard seine Tochter Mirja (31) und deren Ehemann Marcel (31) zur Seite. Und das junge Paar weiß, wie schwer diese Haushaltsauflösung wird, denn der 64-Jährige und seine Frau haben in den letzten 26 Jahren Unmengen an Trödel angesammelt. Wie sollen Mirja und Marcel in der kurzen Zeit für die vielen „Schätze“ Käufer finden? Der komplette Keller, das Wohnzimmer und die beiden weiteren Etagen stehen voll mit Kuriositäten, Deko oder sperrigen Möbeln. Mirja fasst einen Entschluss: Der Trödeltrupp muss her! Trödelexperte Mauro Corradino will der Familie aus der scheinbar ausweglosen Situation helfen. Doch findet er für Porzellan, Trödel und Möbel die passenden Interessenten? Und wie kann er Gerhard, Mirja und Marcel beim unmittelbar bevorstehenden Umzug unterstützen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110055500 +0000" stop="20230110065500 +0000" catchup-id="901408662"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rXqwcsQVfNAdhxxDGlDLo9AQAsrTMYbD832kvX1RG3Fs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von seiner aktuellen Lebenslage hat Jürgen (52) schon lange genug: Zuerst musste er die Trennung von seiner Frau und den beiden Kinder verkraften, dann häufte sich ein Schuldenberg von knapp 40.000 Euro an, der Jürgen einige schlaflose Nächte bereitet. Außerdem lebt er in seinem 180 Quadratmeter großen Haus im Hunsrück völlig allein und fühlt sich sehr einsam. Nach der Scheidung verlor der selbsternannte „Stuhl-Fetischist“ sogar die Lust an seiner großen Leidenschaft – dem Schreinern. Das Restaurieren von Möbeln bedeutete Jürgen einst alles. Jetzt will er nur noch eins: Der gelernte Maler und Lackierer möchte zurück in seine Heimatstadt in Baden-Württemberg und dort einen Neuanfang wagen. Doch bevor an einen Umzug zu denken ist, muss der 52-Jährige das Haus samt Inhalt verkaufen. Jürgens Freunde Joachim (33) und Michaela (29) stehen ihm tatkräftig zur Seite. Doch es wird nicht einfach: Knapp 20 Jahre lang hat Jürgen Möbel und Stühle gesammelt. Die Scheune platzt aus allen Nähten. Jetzt soll RTLZWEI-Trödelprofi Otto Schulte alles verkaufen, damit Jürgen in der alten Heimat bald neu durchstarten kann. Wird dieser Plan aufgehen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110065500 +0000" stop="20230110075500 +0000" catchup-id="901408665"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3gbmrS7vanOr5ab4a29BeTpChgl9A6GZkKuzE9CAXNhFlw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Daniela (27) aus Köln weiß nicht mehr weiter: 2012 erlitt ihr Vater Horst (62) eine Hirnblutung und ist seitdem ein Pflegefall. Zu Hause kümmert sie sich gemeinsam mit ihrer Mutter Angelika (53) liebevoll um ihn. Auch Danielas Freundin Yvonne (26) hilft, wo sie nur kann. Doch die Familie muss dringend in eine barrierefreie Wohnung umziehen, um für Horst optimale Bedingungen zu schaffen. Da er ein leidenschaftlicher Flohmarktgänger war, haben Daniela und Angelika nun ein Problem: Wohin mit dem ganzen angesammelten Trödel? Mit in die neue Wohnung kann der ganze Kram auf gar keinen Fall. RTLZWEI-Trödelprofi Sükrü Pehlivan soll nun alles so schnell wie möglich zu Geld machen. Der Verkaufsexperte staunt nicht schlecht: Der ganze Keller sowie zwei extra angemietete Garagen stehen voller Trödel. Doch leider entdeckt Sükrü in dem Chaos keinen einzigen Schatz, der sich schnell verkaufen ließe. Die Enttäuschung der Familie ist groß, denn Daniela und Angelika haben sich viel vom Trödel erwartet. Schließlich muss der anstehende Umzug finanziert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110075500 +0000" stop="20230110095500 +0000" catchup-id="901408668"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UrXd36w38OlNlJw8xuIx7GgpWuGWBQ4Oytxf7Jp5JUA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Außen Punker, innen Spießer – bei Claudia (24) und ihrer Familie ist das kein Widerspruch. Trotz Piercings, Tattoos und einer Vorliebe für Punkrock ist die zweifache Mutter eine äußerst penible Hausfrau und eine verantwortungsbewusste Mutter. Sie wagt den Frauentausch mit Doris (43), die als Hausfrau viel Freizeit und ländliche Idylle genießt. Während ihr Mann bei der Arbeit ist, hat Doris genug Zeit, sich um die Wohnung zu kümmern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110095500 +0000" stop="20230110115500 +0000" catchup-id="901408671"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jOychS9Ajf9A55Z9C4OEueJAu3ffn6aJU9CDKx75Cmjvm9C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jacqueline (48) fühlt sich zuhause wie das „Mädchen vom Dienst“. Bis zu acht Mal täglich kocht Jacqueline für ihren Mann Stefan (54) und eigentlich würde sie sich so sehr wünschen, einer Arbeit nachzugehen. Das will ihr Göttergatte aber nicht. Die Spanierin Jenny (27) aus Gelsenkirchen hat richtig Feuer und will ganz Deutschland zeigen, was sie für eine Powerfrau ist. Nun tauschen Jacqueline und Jenny die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110115500 +0000" stop="20230110125500 +0000" catchup-id="901408674"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fLFzn6fyzrtqS9B8kdCuc4lw1I2PsA5nMNwKb5d60S8M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mama Silvia schmiert an einem Schultag gut und gerne 20 Minuten lang Pausenbrote-Schmieren – inklusive Extrawünschen versteht sich. Die morgendliche Brötchenausgabe ist allerdings auch eine perfekte Gelegenheit für sie, um bei ihren Teenie-Mädels auf dem neuesten Stand zu bleiben. Estefania und Loredana finden allerdings, dass Mama ihr Privatleben überhaupt nix angeht und ihre Fragerei sowieso ziemlich peinlich ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110125500 +0000" stop="20230110150000 +0000" catchup-id="901408677"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SNMDf9CU1BTDujkjbVZtUIbQhAqrgMudiZCZNEgVq9BrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieter lebt seit fünf Jahren in Gelsenkirchen. Allerdings ist er immer noch Single und auf Jobsuche. Auch in seiner Wohnung herrscht Chaos. Bekommt er sein Leben wieder in den Griff? Stefan sucht ebenfalls noch nach einem Job und hat nun eine Probearbeit in Aussicht. Bis dahin kümmert er sich aber noch um seine Ehefrau und seine drei Kinder. Stephan aus Bremerhaven hat Geld gespart und konnte sich somit eine neue Matratze und eine Waschmaschine leisten. Olaf wartet sehnsüchtig auf die Rückmeldung seiner Jobbewerbung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110150000 +0000" stop="20230110150400 +0000" catchup-id="901408680"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110150400 +0000" stop="20230110150500 +0000" catchup-id="901408683"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Alc0b8NF0Xm3Xi6tQcwjZVdu6hvy9BU7M6k728C0v4b4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110150500 +0000" stop="20230110160500 +0000" catchup-id="901408686"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uFAidDJwvk1NkrdmoFWbaK0VxnbbuswuQSie2wlmxPs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Verletzter kommt nach dem Sturz von einem Balkon in die Notaufnahme. Während die Ärzte um sein Leben kämpfen, merken sie, dass der Vorfall kein Unfall war. Ein junger Mann kommt wegen seinem hohen Blutdruck in die Klinik. Wirken die Medikamente nicht bei ihm? Oder hat er sie abgesetzt? Starke Bauchschmerzen entpuppen sich als Wehen. Die Freude der werdenden Mutter währt nur kurz. Schon bald sind die Ärzte mit zwei Notfällen konfrontiert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110160500 +0000" stop="20230110170500 +0000" catchup-id="901408689"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OU1jgBEfPqn9B6Z3da8v4QWg73U87cxoTBj9CcJAwAtHE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann klettert in das Zimmer einer Patientin, stürzt dabei und zieht sich eine Knieverletzung zu. Doch hinter seiner vermeintlich romantischen Aktion stecken noch ganz andere Absichten. Plötzlich leidet ein Mann an unerträglichen Schmerzen im Intimbereich. Das Klinik-Team muss schnell handeln, bevor es zu fatalen Folgen kommt. Und: Zwei Vermummte legen einen verletzten Mann vor der Südklinik ab und verschwinden. Als er zu sich kommt, weiß er nicht, was vorgefallen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110170500 +0000" stop="20230110180500 +0000" catchup-id="901408692"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/g6cYnSEJK00CJsmXa2BZkIZ671q3etzaCXuLpQSZYso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Marc und Jule ist die Aufregung groß. Heute ist ihr großer Tag. Sie ziehen endlich in ihr Häuschen. Doch von vornherein scheint der Umzug in Chaos zu versinken. Dann tauchen auch noch Beate und Horst auf und widmen das Möbelpacken kurzerhand in eine Einweihungsparty um. Marc und Jule zieren sich zunächst noch, lassen sich dann aber von ihren Freunden mitreißen. In einer emotionalen Rede danken sie allen für sechs wilde, spannende, lustige, abenteuerliche, wahnsinnige, irre Jahre. Es war eine tolle Zeit! Als sie am Abend der kranke Jan anruft und vorbeikommen möchte, erklären ihm Marc und Jule sanft, aber bestimmt, dass er sich erste einmal auskurieren sollte. Sie genießen derweil ihre erste gemeinsame Nacht im neuen Haus. Dabei lassen sie die vergangenen Jahre noch einmal Revue passieren – und freuen sich umso mehr auf ihr neues Leben zu dritt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110180500 +0000" stop="20230110191500 +0000" catchup-id="901408695"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XtSAGkBsO00WB6Fe6ToRRW0PxNPrbhl5rsn7OTDWqYw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franzi quält das schlechte Gewissen, als Emmi sich für ihren Ausraster letzte Woche nochmal entschuldigt. Zudem verzichtet Emmi auf ihren Vorteil bei der Pärchen-Challenge, um Schmidti und ihr zu helfen. Franzi will gerade Schmidti überreden, die Sache nicht länger vor ihren Freunden geheim zu halten, als alles auffliegt. Sauer lässt Emmi die beiden stehen und kann einfach nicht fassen, dass sie sie belogen haben. Während Schmidti noch versucht, ihre Lügen zu verteidigen, fühlt sich Franzi schuldig und will sich komplett aus dem Paarwettbewerb zurückziehen. Doch als Emmi sie weiter provoziert wirft sie schließlich alle Skrupel über Bord und denkt sich: Jetzt erst recht!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110191500 +0000" stop="20230110201500 +0000" catchup-id="901408698"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XmdjvFvCzFNvdyfC3L4jtEq4IUZMp2KbN9B4y4E8GYOA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit zwei Wochen kann sich Janine nach erfolgreich absolvierter Prüfung als ausgebildete Make-up-Artistin bezeichnen. Jetzt möchte die alleinerziehende Mutter von zwei Kindern in die Selbstständigkeit durchstarten. Sascha und Petra sind aktuell arbeitslos und leben von Hartz IV. Demnach muss die Kleinfamilie mit zwei Töchtern genau planen, wie man durch den Monat kommt, ohne dass es am Ende an etwas fehlt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110201500 +0000" stop="20230110221500 +0000" catchup-id="901408701"><title>Hartz und herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IvIswMEhQMwAI9AhXN2bqoyO1RWGpg9BCB49BAweuj3jfU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Tochter von Hartz-IV-Empfängerin Conny ist hochschwanger. Mutter Conny macht sich Sorgen, dass die 16-jährige Angelina nach der Geburt in ein Mutter-Kind-Heim ziehen muss. Wenige Tage nach dem Besuch vom Jugendamt setzen die Wehen ein. Der 59-jährige Chris bezieht seit elf Jahren Hartz IV. Chris hatte bereits sechs Herzinfarkte und zwei Schlaganfälle und musste, trotz seiner Vorerkrankungen, auf der Couch schlafen. Freunde haben ihm nun ein Bett spendiert. Auch wenn dies etwas zu niedrig ist, freut er sich, endlich bequem schlafen zu können. Die Freude währt nicht lange, denn auf seinem Balkon haben es sich trotz diverser Taubenschrecks die Tiere wieder gemütlich gemacht. Nun haben sie sich ein Nest gebaut und Eier gelegt. Der 24-jährige Tobi ist gelernter Beikoch und hat einen neuen Job über eine Zeitarbeitsfirma bekommen. Nach wenigen Arbeitstagen wird ihm unterwartet gekündigt. Die Zeitarbeitsfirma bietet ihm einen neuen Job an. Die Anreise mit öffentlichen Verkehrsmitteln dauert 2 Stunden. Wird er die Tour jeden Tag auf sich nehmen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230110221500 +0000" stop="20230111000500 +0000" catchup-id="901408704"><title>Armes Deutschland - Stempeln oder abrackern?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eSv1ZG9CBDJ0NmJJ9C1zrdpZimpvy9CKkhDzcL01rCYY0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wiedersehen mit Willi (39) und Carola (33). Der obdachlose Staplerfahler und seine arbeitslose Freundin haben endlich eine Wohnung gefunden – ausgerechnet in einem Kölner Brennpunkt. Das Geld, das sie vorher zur freien Verfügung hatten, muss nun in Fixkosten wie Miete und Strom investiert werden. Doch nach und nach wird ihnen klar: Sie haben sich finanziell übernommen. Mit Carolas Schwangerschaft scheint die Situation nun endgültig aus den Fugen zu geraten. Drei Jahre hat Jutta (65) in ihrem Auto gewohnt. Die Zeit hat Spuren hinterlassen: Jutta wirkt abgekämpft, Haare und Zähne sind ihr durch den Stress ausgefallen. Doch nun scheint sich das Blatt zu wenden. Die Rentnerin kann wieder eine eigene Wohnung beziehen und ist voller Glück – und voller Sorge. Denn mit der geringen Aufstockung ihres Einkommens, kommt die 65-Jährige kaum über die Runden. Igor (42) will einen Neuanfang starten, weg von der Alkoholsucht zurück ins Berufsleben. Doch nun droht er zu scheitern: Verstöße gegen seine Bewährungsauflagen setzen den Neustart aufs Spiel. Trotz eines Jobangebots drohen ihm zehn Monate Haft. Gibt es einen Ausweg?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111000500 +0000" stop="20230111005000 +0000" catchup-id="901458069"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CdAbditJzd2HZNh2u9A9CF4yT73Uy5ehanMrRq7rkUXYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Debbie eines Sonntags ihre Freundin Joanie Harper besuchen will, bietet sich ihr ein Bild des Grauens: Die 39-Jährige liegt erstochen am Boden. Geschockt ruft sie die Polizei. Die Ermittler finden nicht nur Joanie ermordet vor, sondern auch ihre Kinder und die 70-jährige Mutter, die durch mehrere Schüsse niedergestreckt wurden. Im Haus herrscht Chaos, dennoch geht die Polizei nicht von einem missglückten Einbruch aus. Wenn jemand erstochen wird, kennt der Täter sein Opfer meist gut - durch die Brutalität der Tat lässt er seine Wut an ihm aus. Schon bald haben die Ermittler einen Verdächtigen im Visier, der sowohl ein Motiv als auch die Gelegenheit hatte, die Harpers zu ermorden. Allerdings hat die Person ein Alibi für die Tatzeit. Doch dann machen die Forensiker eine unglaubliche Entdeckung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111005000 +0000" stop="20230111013500 +0000" catchup-id="901458072"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sgyaZ7S9CDmbQH05BF5N9A0M9AhYqzgu3bucFiy3GDjSMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Seesack im Fluss vorübertreibt, ziehen ihn die Leute an Land und öffnen ihn. Der Schock ist riesig, denn sie entdecken darin einen weiblichen Torso, dem die Gliedmaßen mit einer Säge abgetrennt wurden. Der Kopf des Opfers fehlt. Die Identität der Frau kann auch nicht durch Fingerabdrücke oder zahnärztliche Unterlagen nachgewiesen werden. Außerdem: Ein millionenschwerer Geschäftsmann stirbt unter mysteriösen Umständen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111013500 +0000" stop="20230111022000 +0000" catchup-id="901458075"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l19Ah3vZcMuS9AD9A2OwA1jVCN19Csq0w8cJZ7Z5ycVu2F8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Kleinstadt Farmersville in Texas kennt jeder jeden. Eines Tages verschwindet die 22-jährige Rachelle spurlos. Die Ermittler entdecken ihre kleine Tochter allein im Schlafzimmer. Nun ist klar, dass die junge Mutter nicht freiwillig verschwunden ist. Ist sie entführt worden? Die Texas Ranger und die Polizei starten eine landesweite Suche. Doch erst als die Forensiker ungewöhnliches Brennholz untersuchen, können sie das Verbrechen aufklären. In Rochester macht die Polizei eine grausame Entdeckung: Zwei Leichen sind in Müllsäcke gesteckt und mit Klebeband umwickelt worden. Aber dann experimentieren die Forensiker mit flüssigem Stickstoff. Sie entwickeln ein neuartiges Verfahren zur Auswertung von Fingerabdrücken und können schließlich den Mörder überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111022000 +0000" stop="20230111030500 +0000" catchup-id="901458078"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Okgc2mnLYcekuERNs5I426hOfUFjvFu02TR0SBFFlzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Vorort von Anchorage, der größten Stadt Alaskas, machen Bauarbeiter eine grausige Entdeckung. Hinter einem Restaurant, das sie renovieren, liegt eine nackte Frauenleiche. Sie ist Opfer einer grausamen Attacke geworden. Ihr Körper ist mit Blutergüssen übersät, ihr Gesicht wurde zertrümmert, das Haar teilweise verbrannt. Erste Untersuchungen ergeben, dass die Frau nicht nur ermordet, sondern auch vergewaltigt und gefoltert wurde. Die Ermittler hoffen, dass der Täter einen Finger- oder Handabdruck auf der Leiche hinterlassen hat. In einem Wettlauf mit der Zeit entwickeln sie ein neues forensisches Verfahren. Statt die Beweise ins Labor zu bringen, schaffen sie das Labor an den Tatort. Der Versuchsaufbau könnte zum Durchbruch führen… Im zweiten Fall wird eine junge Frau tot in ihrem Badezimmer aufgefunden. Der Killer hat ein interessantes Souvenir hinterlassen – ein Barthaar. Die Forensiker haben nur diesen einen Hinweis. Aber um dem Barthaar sein Geheimnis zu entlocken, müssen sie das Beweisstück zerstören. Ist das Ergebnis das Risiko wert?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111030500 +0000" stop="20230111040500 +0000" catchup-id="901458081"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WbkwM9BOSDkCT3i4NQOrzDKq4ZsUUEeXlBTQj9BHI3jYc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bryan Patrick Ruff ist ein junger, religiöser Familienvater, der als Wachmann in einer Kupfermine im Norden von Utah arbeitet. Eines Tages verschwindet Bryan spurlos von seinem Arbeitsplatz. Es gibt keine Anzeichen eines Kampfes, keine Blutspuren, auch sein Auto steht noch dort, selbst sein Helm liegt noch am Boden. Die Ermittler finden heraus, dass seine Weste nicht ganz so blütenweiß ist, wie es schien: Bryan hatte wohl eine Affäre mit Kristi Bradley. Ihr Ehemann Dale gerät daraufhin ins Visier der Fahnder. Doch ohne Leiche und ohne handfeste Beweise können ihn die Ermittler nicht anklagen. Zwei Jahre später finden Camper den halb verwesten Leichnam des Vermissten, notdürftig verscharrt in der Nähe des abgelegenen Five Mile Pass. Doch erst zwölf Jahre später, als eine weitere Tote zu beklagen ist, entdecken die forensischen Experten Spuren, die die ganze Wahrheit ans Tageslicht bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111040500 +0000" stop="20230111045500 +0000" catchup-id="901458084"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3gbmrS7vanOr5ab4a29BeTpChgl9A6GZkKuzE9CAXNhFlw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Daniela (27) aus Köln weiß nicht mehr weiter: 2012 erlitt ihr Vater Horst (62) eine Hirnblutung und ist seitdem ein Pflegefall. Zu Hause kümmert sie sich gemeinsam mit ihrer Mutter Angelika (53) liebevoll um ihn. Auch Danielas Freundin Yvonne (26) hilft, wo sie nur kann. Doch die Familie muss dringend in eine barrierefreie Wohnung umziehen, um für Horst optimale Bedingungen zu schaffen. Da er ein leidenschaftlicher Flohmarktgänger war, haben Daniela und Angelika nun ein Problem: Wohin mit dem ganzen angesammelten Trödel? Mit in die neue Wohnung kann der ganze Kram auf gar keinen Fall. RTLZWEI-Trödelprofi Sükrü Pehlivan soll nun alles so schnell wie möglich zu Geld machen. Der Verkaufsexperte staunt nicht schlecht: Der ganze Keller sowie zwei extra angemietete Garagen stehen voller Trödel. Doch leider entdeckt Sükrü in dem Chaos keinen einzigen Schatz, der sich schnell verkaufen ließe. Die Enttäuschung der Familie ist groß, denn Daniela und Angelika haben sich viel vom Trödel erwartet. Schließlich muss der anstehende Umzug finanziert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111045500 +0000" stop="20230111055500 +0000" catchup-id="901458087"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RQAsWn9CVRrsNlJPmk0o7zXtyu9CZIjKExlBYFqywPlHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Karin und Bodo führten früher sehr erfolgreich ihre eigenen Unternehmen. Finanziell musste das Paar sich nie Sorgen machen. Allerdings haben sie kaum etwas für ihren Ruhestand zurückgelegt, und genau das bekommen Karin und Bodo nun zu spüren. Weil beide leidenschaftliche Sammler von allerlei Krimskrams sind, haben sie über die Jahre insgesamt drei Garagen angemietet und gefüllt. Doch jetzt ist das Geld knapp und Karin und Bodo müssen dringend sparen. Sie können sich die Mieten der Garagen nicht mehr leisten. Der dort abgestellte Trödel muss also so schnell wie möglich verkauft werden. Für Karin und ihre Töchter Gabriela (45) und Bianca (40) steht fest: Hier kann nur der RTL II-Trödeltrupp helfen. Verkaufsexperte Sükrü Pehlivan macht sich sofort auf den Weg nach Berlin und begibt sich auf Schatzsuche. Wird er in den Garagen von Karin und Bodo wirklich etwas finden, was sich zu Geld machen lässt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111055500 +0000" stop="20230111065500 +0000" catchup-id="901458090"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GqQbPn82ndqE9AzeAEz9C9CVEcr0lBlRXEIYy0bNCu9CLDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Reiterhof, den das Paar zwölf Jahre lang betrieb, war immer der große Traum von Holger und seiner Frau Susanne. Von einem Tag auf den anderen änderte sich jedoch alles, als bei Susanne eine heimtückische Form der Multiplen Sklerose diagnostiziert wurde. Aussicht auf einen Stillstand oder Phasen der Besserung konnten ihr die Ärzte in Deutschland nicht geben. Eine wirkungsvolle Therapie führte sie in die USA und brachte hohe Kosten mit sich...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111065500 +0000" stop="20230111075500 +0000" catchup-id="901458093"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8dLEG9CtRQBVGGE7oe0xUjhDb4EdHM3do0woq7zW2ZI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Andreas (46) sind die 70er- und 80er-Jahre weit mehr als dunkelste Vergangenheit. Der Musiker liebt alles, was aus den beiden Jahrzehnten stammt und hat über Jahre hinweg einiges angesammelt: Unzählige HiFi-Geräte, Keyboards, Designermöbel, eine Jukebox und Studioelektronik zieren die Kellerräume der Familie. Ehefrau Denise (45) kann allerdings nur wenig mit dem Hobby ihres Mannes anfangen. Die Hausherrin will dem Ganzen ein Ende setzen und den Keller und die Garage ausräumen. Dort soll eine Wellness-Oase entstehen. Aufgrund von Andreas‘ Gehbehinderung sind Denise und der gemeinsame Sohn Alexander (14) auf sich allein gestellt. Deshalb soll der RTLZWEI-Trödeltrupp dabei helfen, die Schätze ihres Mannes in Bares zu verwandeln. Ein ungewöhnlicher Fall für Verkaufsprofi Otto Schulte, schließlich muss er nicht jeden Tag solch außergewöhnliche Sachen an den Mann bringen. Er staunt nicht schlecht, als er Andreas‘ Trödel das erste Mal begutachtet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111075500 +0000" stop="20230111095500 +0000" catchup-id="901458096"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z3HHuRd1PpAcfnLd7q9AaidtFySlPo1V9C0gD2KL9Ck9Cbw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Birgit ist eine echte Powerfrau: Die Rettungsschwimmerin und Aqua-Gymnastiklehrerin ist topfit und sorgt für eine gesunde Ernährung der Familie. Aber auch für die geistige und kulturelle Entwicklung der beiden Söhne wird gesorg. Nadine (25) und ihr Freund Patrick (23) geben sich redlich Mühe, ihre frisch gegründete Familie verantwortungsbewusst durch den Alltag zu bringen. Jetzt tauscht Birgit mit Nadine die Familie.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111095500 +0000" stop="20230111115500 +0000" catchup-id="901458099"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GaYRhw9BLtW4QU5Weo20AQIW9CxiALbALgu334Y4HKNz8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Coole Rockerbraut, die Ordnung und Sauberkeit liebt, trifft auf bodenständige Großfamilien-Mama mit sieben Kindern: Während bei Bine (47) Heavy Metal und Genuss auf der Tagesordnung stehen, dreht sich bei Familienmanagerin Susan alles nur um ihre Kinder und den Haushalt. Wer hält durch und schnappt sich die Traumreise?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111115500 +0000" stop="20230111125500 +0000" catchup-id="901458102"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rX9AU9CPcixx1iNKiRYsJYl4vu4EUDayd0uayv3UW2RDM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Töchterchen und Nachwuchstalent Estefania soll ihre neue Single im „ZDF Fernsehgarten“ performen. Nach anfänglicher Skepsis ist Mama Wollny begeistert von der Idee und spricht sofort mit ihrer Tochter. Der 17-Jährigen allerdings ist etwas mulmig zumute beim Gedanken, in einer so großen TV-Show aufzutreten – da können auch Silvias Lampenfieber-Tipps nicht helfen. Für die schwangere Sylvana und Flo wiederum steht heute ein wichtiger Ultraschall an.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111125500 +0000" stop="20230111150000 +0000" catchup-id="901458105"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ihLnfKdR5e9BBdFEbPMa7SS0hS9CEtKu4jJMP5pCxTyZw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieter hat sich über beide Ohren in Sandy verliebt. Putz-Muffel Dieter ist dadurch wieder motiviert, sein Zuhause auf Vordermann zu bringen. Derweil steht bei Stefan die Probearbeit an. Wie wird er sich schlagen? Die sechsköpfige Familie um Tatjana und Michael hat endlich eine Wohnung gefunden. In Bremerhaven wurde Alex' Antrag auf Hartz IV bewilligt. Jessica und Olaf machen einen Tagestrip nach Hamburg. Christopher plagt Heimweh. Der Bremerhavener ist nicht nur an der Nordsee zu Hause, sondern hat auch noch die amerikanische Staatsbürgerschaft. Einen Trip in die USA plant er schon länger - allerdings fehlen ihm die finanziellen Mittel.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111150000 +0000" stop="20230111150400 +0000" catchup-id="901458108"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111150400 +0000" stop="20230111150500 +0000" catchup-id="901458111"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5z3HauJFe3SLMMj9CCRLI9A9CTa57x9BmNpkUvt8stL6o9Ak/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111150500 +0000" stop="20230111160500 +0000" catchup-id="901458114"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p0R8dj8tupN9CqQPacvolGO9AbtUatzdt1EqKRigwmlfo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei angeheiterte Kegelschwestern bringen eine Vierte mit einer leichten Verletzung in die Notaufnahme. Eine von ihnen zeigt plötzlich massive Ausfälle, obwohl sie gar nichts getrunken hat. Und: Ein 14-jähriger Fußballer hat sich angeblich beim Fußballspiel verletzt, doch die Aussagen von Trainer und Mitspieler wirken unglaubwürdig. Was ist wirklich beim Training passiert? Dann kommt ein Pärchen in die Notaufnahme, die Frau hat sich den Arm angeblich beim Wandern verletzt. Dem Südklinik-Team ist sofort klar, dass das nervöse Paar etwas verschweigt. Insbesondere der Mann macht sich verdächtig…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111160500 +0000" stop="20230111170500 +0000" catchup-id="901458117"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0JG9BKanUFSg6pKIhyhL4Ft3LovX13r89BbFpjjxQenJM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Klinik-Team behandelt zum wiederholten Mal eine junge Mutter und ihr Kind und befürchtet, dass sie unter häuslicher Gewalt leiden. Als der Vater verunglückt, glauben die Ärzte an eine Racheaktion der Mutter. Außerdem: Ein Mann besucht seine Mutter in der Klinik und fällt dem Ärzteteam durch beunruhigende Symptome auf. Hat er sich mit seiner Arbeit und der Pflege seiner Mutter übernommen? Eine Schülerin hat ständig Schwindelanfälle und hat sich deshalb mit Kaffee verbrüht. Doch in der Klinik bekommt sie eine schockierende Diagnose, die ihr Leben und das ihrer Familie auf den Kopf stellt. Was hat ihr Stiefbruder damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111170500 +0000" stop="20230111180500 +0000" catchup-id="901458120"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgMCn1e9A6cBNL9Cc4qFJBQP9ACW2nbyF4tD2Op9CRsmsg8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meike, George, Carlo und Ben sind verzweifelt. Sie machen sich große Sorgen um die schwangere Sam, die im Hostel eine Treppe hinuntergestürzt ist und nun im Krankenhaus liegt. Dort warten ihre Freunde gemeinsam auf neue Informationen bezüglich ihres Gesundheitszustands. Ausgerechnet in diesem Moment taucht Robert auf, zu dessen Zimmer Sam kurz vor ihrem Sturz unterwegs war. Die anderen glauben, dass Robert sie die Treppe hinuntergestoßen hat. Doch sie haben kaum Zeit, sich mit ihm zu befassen. Es gibt eine schlimme Nachricht für Sam.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111180500 +0000" stop="20230111191500 +0000" catchup-id="901458123"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lazReyo9Al3PXiHy1W9Cf18Hdb4OccGmFnYiOFKy43FCo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mike hat jede Menge Stress im Job. Dabei geht ihm dermaßen viel im Kopf herum, dass er am Morgen fast Millas Termin bei der Frauenärztin verpasst. Das ist übel, denn immerhin soll dabei das Geschlecht des Babys festgestellt werden. Bei Milla kommen unbewusst wieder Zweifel auf. Sie fragt sich: Ist Mike dem Vatersein überhaupt schon gewachsen? Auch Mike hat ganz schön an der Situation zu knabbern. Wenn er es nicht einmal schafft, pünktlich zu so einem wichtigen Termin zu erscheinen, kann er überhaupt ein guter Vater sein? Und obendrein gibt es da ja auch noch seine Vergangenheit mit Connor.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111191500 +0000" stop="20230111212000 +0000" catchup-id="901458126"><title>Die Retourenjäger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zC12XpJ6EXkAnx52qVjTnky9CqQGTWYPVBiZTzPyLuw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hochwertige Kaffeeautomaten, jede Menge Multimedia-Artikel und viele braune Kartons mit brisantem Inhalt warten auf die Händlerinnen und Händler. Wer hat hier den richtigen Riecher und macht einen guten Deal? Und wer verzockt sich und muss den Spott der anderen Mitstreiterinnen und Mitstreiter über sich ergehen lassen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111212000 +0000" stop="20230111231500 +0000" catchup-id="901458129"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q9CDSrmnUzYsauMn0bWO4WUNBswCAWCYrm8pmm2tIcjI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mehrgenerationenhaus in Sachsen – das ist der Traum von Jaqueline (28), Michael (29), ihrem Sohn Jason (1) sowie ihren Eltern Kathrin (48) und Holger (52). Auf der Suche nach einem geeigneten Haus findet die Familie ein 140 Jahre altes Gebäude mit sechs Zimmern und einem 200 Quadratmeter-Grundstück, das sie für 50.000 Euro erwerben. Zusätzlich möchten sie 25.000 Euro in die Sanierung stecken, das Haus ist jedoch eine echte Bruchbude. Das gesamte Untergeschoss hat kein Fundament, die elektronischen Leitungen müssen neu verlegt werden und neue Wohnräume geschaffen werden. Da die Wohnungen jedoch bereits gekündigt sind, hat die Familie nur sieben Wochen Zeit, ihr neues Zuhause bezugsfertig zu machen. Innendesignerin Emell Gök Che möchte die Familie fachlich unterstützen und sie mit einer neuen Einrichtung überraschen. Die Fünf vertrauen außerdem auf die Hilfe von Michaels bestem Kumpel Bummi, der sich mit Baustellen auskennt. Gelingt es ihnen, das Schnäppchenhaus mit vereinten Kräften in ein Traumhaus zu verwandeln?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230111231500 +0000" stop="20230112001000 +0000" catchup-id="901511328"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vHPqYqLCbPHwEKHS3A7eAAFEQ4kDdzDscleKsBqoxpY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elf Jahre nach dem Mord an einem kleinen Mädchen ergibt eine erneute Untersuchung der Beweismittel Hinweise auf ein fremdes DNA-Profil. Der Hauptverdächtige soll noch einmal verhört werden, doch die geplante Verhaftung endet in einer wüsten Verfolgungsjagd. Eine Gerichtsmedizinerin klärt den Mord an einer Nonne auf und ein Luminoltest überführt einen Serienmörder.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112001000 +0000" stop="20230112005500 +0000" catchup-id="901511331"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VWIFU1ZOmM1CfHqNzOfMrURnyL9AXyDID7o9CT5N9A9BbR0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei glaubt, dass eine Frau die Geschichte ihrer Vergewaltigung erfunden hat, um sich an ihrem Verlobten zu rächen - denn es kann kein Sperma gefunden werden. Im zweiten Fall wurde die Angestellte eines Juwelierladens ermordet. Die Cops finden einen Handabdruck und Blut, das von dem Täter stammt. Texas Ranger Jerry Byrne erkennt, dass in diesem Fall einige Dinge nicht zusammenpassen. Im dritten Fall geht es um zwei vermisste Teenager.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112005500 +0000" stop="20230112014000 +0000" catchup-id="901511334"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3GC6EW8nLmr6vW4ea2W6hEPKV23M5Nei1m9Ap55LvFM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Vergewaltigungen und Morde: Durch die Untersuchung der DNA-Spuren an beiden Tatorten tauchen Parallelen auf; und doch fehlt jede Spur des Täters. Kann ein Fingerabdruck mehr Auskünfte geben? Wird es der Polizei gelingen, mit der heutigen Technologie den Mörder ausfindig zu machen? Im zweiten Fall stellt sich sieben Monate nach der Verhaftung heraus, dass die Polizei den Falschen eingesperrt hat...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112014000 +0000" stop="20230112022500 +0000" catchup-id="901511340"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oAtmvhIL21UcgU9BLL6DEbxM9Acg9AsuRu0jjSbwhdz3ac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marlene, Mutter von zwei Kindern, verschwindet spurlos. Ihr Mann Bill gilt als dringend tatverdächtig, kann aber wegen mangelnder Beweise nicht verhaftet werden. Feuerwehrmänner finden die Leiche von Cyndi Burger in der Badewanne. Laut der Gerichtsmedizin war die Frau schon tot, bevor der Brand ausgebrochen ist. War es Mord? Die 10-jährige Heather wird tot in ihrem Zimmer gefunden. Verdächtigt wird ihr Vater, aber es gibt keine Beweise.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112022500 +0000" stop="20230112031000 +0000" catchup-id="901511346"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5r1kkIGf0YdiEA9A38Iv9A0PCkYB1sWmvWdfX00r9AvgO0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Passagiere in einem Zug nach Seattle entdecken den neben Gleisen liegenden Leichnam einer toten Frau. Es handelt sich um die 53-jährige Arlene Jensen. Es gibt in diesem Fall weder eine eindeutige Todesursache, noch Verdächtige. Die einzigen Beweise, auf die sich die Ermittler in King County stützen können, sind eine leere Zigarettenschachtel und winzige Metallfragmente auf Arlenes Jacke. Einige Wochen später wird ein zweites Opfer in der Nähe eines abgelegenen Campingplatzes gefunden: Auch auf der Leiche der 29-jährigen Stephanie Dittrick werden Metallsplitter gefunden. Die Detectives befürchten, dass ein Serienkiller am Werk ist, und versuchen, eine Verbindung zwischen den Opfern herzustellen. Forensische Experten können schließlich die Herkunft der Metallsplitter identifizieren. Gelingt es den Ermittlern nun, den Mörder aufzuspüren, bevor er erneut zuschlägt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112031000 +0000" stop="20230112040500 +0000" catchup-id="901511352"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4pVAW7OQn20sCeXgWyNQeq79Bu0rB1lOzxiYqqIcGp1E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Janice Dodson nimmt ihren frisch gebackenen Ehemann Bruce zum ersten Mal mit auf die Jagd. Doch der Ausflug in die wildromantische Natur von Colorado soll ein schreckliches Ende nehmen: Janice findet Bruces Leiche erschossen auf, in einer Lichtung in einem abgelegenen Gebiet in den Uncompahgre Mountains. Die Ermittler müssen nun anhand der forensischen Beweise herausfinden, ob Bruce zum falschen Zeitpunkt am falschen Ort war und dabei von einer verirrten Kugel getroffen wurde, oder ob er zur Zielscheibe eines Killers wurde. Der Tote arbeitete als Labortechniker in einer medizinischen Einrichtung. Es ist sein Boss, der Gerichtsmediziner Dr. Thomas Canfield, der die Autopsie vornimmt und schließlich die forensischen Beweise für vorsätzlichen Mord findet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112040500 +0000" stop="20230112045500 +0000" catchup-id="901511355"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8dLEG9CtRQBVGGE7oe0xUjhDb4EdHM3do0woq7zW2ZI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Andreas (46) sind die 70er- und 80er-Jahre weit mehr als dunkelste Vergangenheit. Der Musiker liebt alles, was aus den beiden Jahrzehnten stammt und hat über Jahre hinweg einiges angesammelt: Unzählige HiFi-Geräte, Keyboards, Designermöbel, eine Jukebox und Studioelektronik zieren die Kellerräume der Familie. Ehefrau Denise (45) kann allerdings nur wenig mit dem Hobby ihres Mannes anfangen. Die Hausherrin will dem Ganzen ein Ende setzen und den Keller und die Garage ausräumen. Dort soll eine Wellness-Oase entstehen. Aufgrund von Andreas‘ Gehbehinderung sind Denise und der gemeinsame Sohn Alexander (14) auf sich allein gestellt. Deshalb soll der RTLZWEI-Trödeltrupp dabei helfen, die Schätze ihres Mannes in Bares zu verwandeln. Ein ungewöhnlicher Fall für Verkaufsprofi Otto Schulte, schließlich muss er nicht jeden Tag solch außergewöhnliche Sachen an den Mann bringen. Er staunt nicht schlecht, als er Andreas‘ Trödel das erste Mal begutachtet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112045500 +0000" stop="20230112055500 +0000" catchup-id="901511364"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ATykDmHeDtLL2m2E4KAHgChgAjZ2t9AGH9CbbwSY7XwXw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Urlaub war für Klaus (55) und Irma (53) schon seit Jahren nicht mehr drin. Das Paar arbeitet sieben Tage die Woche auf dem eigenen Pferdehof. Während der letzten Jahre haben sich in den unzähligen Ställen, Kammern und Dachböden Massen an Trödel angesammelt. Irma und Klaus bekommen dieses Problem alleine nicht in den Griff. Und dabei möchte Tochter Vanessa (35) schon bald mit ihrer Familie zurück auf den elterlichen Hof ziehen. Der Dachboden soll ausgebaut werden, aber Irma fällt es nicht leicht, sich von den dort angesammelten Sachen zu trennen. Diese stammen zum Großteil noch von ihrer Schwiegermutter. Doch nach deren Tod vor zwei Jahren erkennt Irma, dass die Zeit für eine Veränderung gekommen ist. RTLZWEI-Trödelprofi Sükrü Pehlivan kommt Klaus und Irma zu Hilfe und merkt schnell, dass der Reiterhof der Familie unglaublich viel Platz bietet, um überall Trödel, Möbel und Schrott zu lagern. Ein echter Schatz taucht erst einmal nicht auf und dabei erhofft sich Familie 10.000 Euro. Wird Sükrü ihnen diesen riesigen Wunsch erfüllen können?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112055500 +0000" stop="20230112065500 +0000" catchup-id="901511370"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eiqhrwgl9AistnCLeABMu4lb9BOgUupuUkZUPuiLYYD9Aw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verschlossene Türen? RTLZWEI-Trödelexperte Sükrü Pehlivan staunt nicht schlecht, als er nach Bayern gerufen wird und niemand ihn begrüßt. Doch plötzlich öffnet sich ein Scheunentor. In der Scheune stehen ein zum Party-Truck umgebauter Feuerwehrwagen und fünf junge Leute, die mit Musikinstrumenten und einer Feuerwehrsirene einen Riesenlärm machen. Sükrü kommt aus dem Staunen nicht heraus, bis er erfährt, warum er gerufen wurde. Der Trödelprofi soll Stefan helfen, der jahrelang mit seiner eigenen Firma schrille Partys veranstaltet hat, bevor ihm ein Burnout einen Strich durch die Rechnung machte. Stefan hat sich übernommen. Seine Freunde bat der 34-Jährige nie um Rat oder Hilfe, bis es zu spät war. Nun muss Sükrü in nur drei Tagen eine ganze Halle voller Party-Equipment an den Mann bringen. Außerdem will er Stefan endlich klar machen, dass er sich auf seine Freunde verlassen kann. Eine Mammutaufgabe, die den RTLZWEI-Trödelexperten an seine Grenzen bringt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112065500 +0000" stop="20230112075500 +0000" catchup-id="901511376"><title>Der Trödeltrupp - Das Geld liegt im Keller</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4JdrXkxHx3E7EXYXdW9B0zzSz3Gq8RQyRPq8gR8AqYqk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susanne (48) und Gunnar (60) betreiben einen Gasthof. Doch Übernachtungsgäste sieht das Ehepaar nur selten, während die Schulden immer weiter anwachsen. Ausgerechnet jetzt trifft die Familie unvorbereitet ein weiterer Schicksalsschlag: Susanne erfährt, dass ihr Vater Walter (70), der in den USA lebt, an Krebs erkrankt ist. Die zweifache Mutter möchte nun so schnell wie möglich ihren Vater in Amerika besuchen. Tochter Michelle (20) sieht nur einen Ausweg und hat den Trödeltrupp um Hilfe gebeten. Verkaufsexperte Sükrü Pehlivan soll den über Jahre angesammelten Trödel zu Geld machen. Mit dem Verkaufserlös will die Familie die Flugtickets in die USA finanzieren. Sükrü gibt alles und organisiert einen großen Hausflohmarkt, um neben dem Trödelverkauf auch neue Kunden für den Gasthof zu akquirieren. Doch die ganze Familie fühlt sich in ihrem Wohnort als Außenseiter und von den Einheimischen nicht anerkannt. Kann der von Sükrü geplante Flohmarkt unter diesen Umständen überhaupt ein Erfolg werden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112075500 +0000" stop="20230112095500 +0000" catchup-id="901511382"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/woYHQbkPIDdyYSWK6iTgh2S2upAzdVGdxvUOCZk9Au8Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrea (46) und Roland (49) führen ein Hotel mit Restaurant. Während Roland dort als Koch arbeitet, wirbelt die sechsfache Mutter Andrea durch den Rest des Anwesens. Sie kümmert sich um die sieben Hotelzimmer, bewirtet die Gäste, bearbeitet die Buchungen und versorgt ihre Familie. Jennifer ist bereits mit 19 Jahren Mutter geworden. Da Jennifer mit ihrem Sohn ausgelastet ist, konnte sie sich bis jetzt nicht um einen Ausbildungsplatz kümmern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112095500 +0000" stop="20230112115500 +0000" catchup-id="901511385"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0H01zHJLByJm9A9Bu9A8TNC9BEig0NDqRiGyNF2opAXj9Cmg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die erste Tauschmutter, die nach der Krone greift, ist kein unbekanntes Gesicht bei Frauentausch. Stefanie (34) wagt das Experiment schon zum zweiten Mal. Diesmal mit einer Veränderung, die sich sehen lassen kann: Die 34-Jährige hat es geschafft, über 100 Kilo abzunehmen. Ihre Kontrahentin ist die quirlige Nicole. Die 43-Jährige und ihr Sohn Melvin (15), sind richtige Kreativtalente. Nicole arbeitet als Therapeutin in einem Jugendzentrum.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112115500 +0000" stop="20230112125500 +0000" catchup-id="901511388"><title>Die Wollnys - Eine schrecklich große Familie!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KqomOEr1SBSU2iF1ukSW8iIHmEN1r1XM19BSvMvqJW9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufregung im Hause Wollny! Estefania hat vor einigen Tagen ein einmaliges Angebot vom „ZDF Fernsehgarten“ erhalten: Sie soll in einer Sondersendung auf Gran Canaria ihre aktuelle Single „Wo auch immer du bist“ performen. Zunächst plagen sie Selbstzweifel und sie fragt sich, ob sie wirklich schon so weit ist. Doch nach einigem Zögern kommt Estefania zu dem Schluss, dass sie sich diese Gelegenheit nicht entgehen lassen darf und sagt zu. Für moralische Unterstützung auf der Kanareninsel soll Mama Silvia sorgen. Ob die Begleitung klappt, steht allerdings noch in den Sternen, denn die im sechsten Monat schwangere Sylvana hat starke Bauchschmerzen. Das Wollny-Oberhaupt weiß nicht, ob sie sie in dieser Situation allein lassen kann. Auch Harald ist eigentlich auf ihre Unterstützung angewiesen: Silvia fürchtet, dass er sich ohne sie nicht schonen wird. Zum Glück bekommt Estefania von den Sorgen ihrer Mutter nichts mit. Viel zu sehr beschäftigt sie die Frage, was sie bei ihrem großen Auftritt überhaupt anziehen soll. Als sie erfährt, dass ihre Mama sie nicht begleiten wird, fällt Estefania aus allen Wolken…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112125500 +0000" stop="20230112150000 +0000" catchup-id="901511391"><title>Hartz Rot Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rheIbXvJEo1hX1KdbMXoYtnMHrYgbZCYSSMldKWeD1w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Willy aus Gelsenkirchen muss an der Schulter operiert werden. Vorher überrascht er aber seine Ehefrau Tanja mit einer neuen Couch. Dieter büffelt derweil für seine LKW-Theorieprüfung. Sandy unterstützt ihn dabei. Wird Dieter bestehen? In Bremerhaven steht für Olaf der erste Arbeitstag an. Auch Freundin Jessica fiebert an diesem besonderen Tag mit. Vor ein paar Wochen hat Alex seine erste Wohnung bezogen. Die Renovierungsarbeiten schreiten seitdem voran. Allerdings scheint die Ungezieferplage schlimmer zu sein als angenommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112150000 +0000" stop="20230112150400 +0000" catchup-id="901511394"><title>RTLZWEI News</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/huIFpDsi3LykxzMxIYdkK9AbZ1yDsu9BvTZBpfk1u8Hs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung für Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich für moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112150400 +0000" stop="20230112150500 +0000" catchup-id="901511397"><title>RTLZWEI Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7qJ8X1ec87EHH5NAKNcWdLjedgnlSqrbY9BKIZa24aJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTLZWEI Wetter bietet einen kompakten Überblick über das aktuelle Wetter in Deutschland und eine Voraussage, wie sich das Wetter im Laufe der nächsten drei Tage entwickeln wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112150500 +0000" stop="20230112160500 +0000" catchup-id="901511400"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tn9A2lPB16QMRZyUxluuQNHyd4BbUxghjF2ODh0HUh5I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Teenagerin kommt kurz vor ihrer Operation zu Fall. Doch was steckt hinter dem Sturz und warum will sie den Eingriff nun kurzerhand absagen? Und: Ein Fahrradkurier bangt nicht nur um seine Zeugungsfähigkeit, sondern auch um den Fortbestand seiner frischen Beziehung. Außerdem: Während ein junger Mann beim Anblick des seltsam verfärbten Spermas seines Freundes verzweifelt, erleidet ein Elektromeister eine Kopfplatzwunde in Folge eines Stromunfalls. Doch warum zeigt plötzlich auch sein Lehrling Symptome eines Stromschlags und was hat die Tochter des Chefs damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112160500 +0000" stop="20230112170500 +0000" catchup-id="901511403"><title>Südklinik am Ring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j9Bw9AbrRVuwCfNJJCldusTNyiZlc2osGdEXqhrmGTvRs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Teenie-Mädchen hat eine schwere Augenverletzung. Es besteht sogar die Gefahr der Erblindung. Wie ist es dazu gekommen? Gleichzeitig wirken die Verletzungen ihrer Mitschülerin so, als hätten sich die Mädchen im Park geprügelt – was beide aber verneinen. Nun muss das Team herausfinden, was in Wirklichkeit passiert ist. In einem anderen Fall geht es um eine Frau, die hofft, endlich schwanger zu sein. Ihre Periode ist jedenfalls ausgeblieben. Es kommt sogar zum Milcheinschuss – doch der Schwangerschaftstest war negativ. Jetzt will die Patientin wissen, was da gerade mit ihr passiert. Außerdem hatte eine Frau einen Fahrradunfall. Sie ist verletzt, doch die danach folgenden Beschwerden haben nichts mit dem Unfall zu tun. Ihr Freund macht seine Ex-Freundin für die Sache verantwortlich und geht von einer Fahrrad-Sabotage aus. Er ist drauf und dran, die Polizei zu rufen. Doch nicht alles ist so, wie es scheint.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112170500 +0000" stop="20230112180500 +0000" catchup-id="901511406"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c4gmc9Bngj0Ye9ANIS9AQxh3i8oase3tVqgrIzjzEV9CwCY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hannes packt die Wut. Er stellt sich auf die Seite von Mara, als sie von einem Kunden geprellt wird. Da auch Jill und Mo die Situation mitbekommen, erfährt Mara, dass die beiden schon längst über ihren Escort-Job Bescheid wissen. Sie wollen Mara ebenfalls dabei helfen, das zu bekommen, was ihr zusteht. Dafür brechen die Freunde in die Yacht des Mannes ein und lassen es dort erst einmal richtig krachen. Zwar finden sie kein Bargeld, dafür aber eine süße Schnee-Eule. Doch plötzlich taucht der Besitzer der Yacht auf. Hannes und die anderen müssen fliehen. Dabei nimmt Hannes die Eule mit. Ob das eine gute Idee ist?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112180500 +0000" stop="20230112191500 +0000" catchup-id="901511409"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ToM7875yiHfM2Kbj13I9AtscDoDBoVrrrytkWqEv9CKOA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Denny muss sich dagegen wehren, von Lynn permanent als Babysitter für Luna eingespannt zu werden. Er macht ihr klar, dass er auch mal Zeit für sich braucht. Franzi überredet ihn dazu, einfach mal wieder feiern zu gehen. Lynn reagiert jedoch gar nicht begeistert auf Dennys Vorhaben. Schließlich durchkreuzt das ihre Pläne mit Chiara. Denny lässt sich davon allerdings nicht beeinflussen und landet schließlich mit Franzi im Matrix, wo er kurz darauf eine süße Frau kennenlernt. Als diese ihm anbietet, noch weiter gemeinsam um die Häuser zu ziehen, ist Denny sehr zufrieden, sich endlich mal durchgesetzt und wieder ein bisschen Spaß zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20230112191500 +0000" stop="20230112211500 +0000" catchup-id="901511412"><title>Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lCLSCkgUgA19BrySoIwHGfh3TqFl3yVvp8asUvw8mHwo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tätowierer Marco bietet im Stripclub „Susis Showbar“ eine kostenlose Tätowier-Aktion an, um auf dem Kiez Fuß zu fassen. Die Prostituierte Nina überlegt, den Kontakt zu ihrer Familie für immer abzubrechen. Pascal legt als Dragqueen Pamela Power in den Clubs von Olivia Jones auf. Nun möchte er aber mehr und will mit einer eigenen Show in das Programm der Kult-Dragqueen aufgenommen werden. Die große Kiez-Hochzeit von Jezz und Krümel rückt immer näher und schlüpfen zum ersten Mal in Anzug und Kleid.</desc><category></category></programme>