<programme channel="281" start="20210715222000 +0000" stop="20210715235500 +0000" catchup-id="877000668"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i1XHPS9ATeO7WgMBy9BlrBNkA7ICG1Fcyd3HFpho6Jg9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gescheiterte Integration, Drogen und Clan-Kriminalität: Dafür ist der Berliner Stadtteil Neukölln deutschlandweit bekannt. Hier gelten eigene Regeln, wer sich nicht dran hält, hat schlechte Karten und es schwer seine Träume zu verwirklichen. „Kiez knallhart: Berlin-Neukölln“ nimmt die Zuschauer mit in den Stadtteil der Hauptstadt, der immer wieder außer Kontrolle gerät. Hier haben verschiedene Familien-Clans das Sagen. Regelmäßige Polizeieinsätze und Konflikte zwischen den Gruppierungen gehören zum Alltag der Bewohner. Doch wie sieht der Alltag dort wirklich aus?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210715235500 +0000" stop="20210716012500 +0000" catchup-id="877000671"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oCoxYFxqR26sef9CdqBWTwPXxi1X6kTDfScSKiZhtxrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 35-jährige Rapper Rimon, alias Kalif, lebt seit 22 Jahren in Berlin-Neukölln. Zum Rap kam Rimon durch ein tragisches Ereignis. 2003 starb sein kleiner Bruder mit gerade einmal 17 Jahren an einem Hirntumor. Rimon trauert bis heute und verarbeitet diesen Schicksalsschlag auch in seinen Songtexten. Mit einem neuen Song möchte er seine Musikkarriere voranbringen und als Rapper durchstarten. Für den Song soll ein Musikvideo gedreht werden. Ein typisches Gangster-Rap-Video, mit teurem Auto, einer Tänzerin und allem was dazu gehört. Doch dann gibt es Ärger.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716012500 +0000" stop="20210716030500 +0000" catchup-id="877020888"><title>Prominent und obdachlos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9CvpnuzQkJ5Hc7A8wQ2BQEd5GR1bE7vEnOSdsV9CJu9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei „Prominent und obdachlos“ tauschen drei Prominente ihr luxuriöses Leben im Scheinwerferlicht gegen den harten Alltag der Obdachlosigkeit. Für 72 Stunden leben und essen sie auf der Straße. Ohne Geld, ohne Personalausweis, ohne Kreditkarten, ohne Handy. Dschungelqueen Désirée Nick, Influencer Tobias Wegener und Ex-Berlin - Tag &amp; Nacht Star Sandy Fähse wagen das Experiment. Wer hält bis zum Ende durch?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716030500 +0000" stop="20210716035000 +0000" catchup-id="877020891"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l1dRWlGdDZ8Dczm2IheErn2ek6ecank82Qo2vU6vl9Bw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als für Tobias und Katja feststand, eine Familie zu gründen, wollten sie das nirgendwo anders als in der geliebten Heimat tun. Dass ihr Traumhaus nur sechs Kilometer vom Haus ihrer Eltern entfernt ist, freut Katja besonders. So können die Eltern nicht nur kräftig beim Hausbau mit anpacken, Katja kann auch noch ihr ganzes Hab und Gut zu Hause unterstellen. Während Katja schon wieder voll und ganz in ihrer Heimat eingespannt ist, hat sich Tobias längst mit dem Landleben angefreundet. Der freiberufliche A-Capella-Sänger nutzt jede freie Minute, um am Haus zu werkeln. Mittlerweile sind fünf weitere Monate vergangen. Noch immer basteln die beiden in und an ihrem Schnäppchenhaus. Für das Esszimmer erwarten sie eine Möbellieferung und die Arbeiten am dritten Bad liegen in den letzten Zügen. Außerdem richten sich die beiden gerade noch ihren Weinkeller ein. Und wenn der fertig ist, gibt es nicht nur einen zusätzlichen Grund, sondern auch den richtigen Raum zum Feiern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716035000 +0000" stop="20210716044900 +0000" catchup-id="877020894"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VyRZfMFy3nB0O9ASRa9A4VLAzGllv62ToTEavtnwPGGKY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marcel (35) hegt schon seit vielen Jahren einen Traum: Er will ein Eigenheim für sich und seine Ehefrau Manuela sowie die gemeinsamen Kinder Sarah (10) und Sindy (11). So richtig leisten kann sich die Familie ein Eigenheim aber nicht. Über Jahre hinweg schaut Marcel immer wieder nach günstigen Immobilien. Bis er endlich fündig wird: Ein Traumhaus für kleines Geld. Um den Kaufpreis in Höhe von 20.000 EUR aufzubringen, fragt er seinen alten Kindergartenfreund Mirko, ob dieser Interesse an einer gemeinsamen Immobilie hätte. LKW-Fahrer Mirko schlägt zu und kauft für sich und seine Freunde das 400 m² Haus. Das „Schnäppchenhäuser“-Team besucht die WG nach einem halben Jahr wieder und will wissen, wie es Mirko und Marcels Familie ergangen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716044900 +0000" stop="20210716065000 +0000" catchup-id="877020897"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Rostock</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BWyoDeDmPsxwD3wg5eSG7G3ID6KOqj7q85cGppsqsQw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Beziehung von Nicole und René geht es ständig auf und ab. Sie können nicht mit- und auch nicht ohne einander. Das Paar macht momentan eine schwierige Zeit durch, aber sie wollen ihrer Ehe noch eine Chance geben. Daher fassen sie einen Entschluss: Eine weitere Paartherapie soll die Familie vor dem Aus retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716065000 +0000" stop="20210716085000 +0000" catchup-id="877020900"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/udW2E79CuFf2X9Azz1DaW9BChXPvCVdTSgf3susZool3qE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Judith lebt mit ihrem Freund Kurt und ihrer achtjährigen Tochter Gina auf einem Bauernhof. Die 41-jährige Powerfrau hat täglich alle Hände voll zu tun. Stefanie (22) hat in Michael den perfekten Partner gefunden. Der 39-Jährige ist Vater von fünf Kindern. Einen seiner Nachkömmlinge brachte er gleich mit in die frische Beziehung und so wurde die junge Stefanie von einem Tag auf den anderen „Stiefmutter“ des 15-jährigen Patrick.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716085000 +0000" stop="20210716105300 +0000" catchup-id="877020903"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y1vNsLTYhamC65KqXTMHDdcaPXQw9B9BhfBruBEbkDLaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sigrid lebt mit ihrem Sohn Heiko (41) in einer Vierzimmer-Mietswohnung. Sigrid hat ein ganz besonderes Hobby und das verbindet sie stark mit ihren Sohn: Die 62-Jährige kann Energie von Engeln und aus dem Universum empfangen, und diese Gabe hat sie an ihren Heiko weitergegeben. Deshalb verbringen die beiden ihre Freizeit im Wald bei bestimmten Felsen und ziehen aus diesen, durch bloßes Handauflegen, positive Energien. Heiko fehlt nur noch die passende Frau zu seinem Glück – vielleicht ist die Tauschmutter ja die Richtige... Claudia hat ihr Leben der Kunst, der Kultur und dem Samba gewidmet. Brasilien bedeutet der temperamentvollen Brasilianerin alles, und das lebt sie auch voller Stolz aus. Die 30-jährige Tanzlehrerin kocht, denkt und tanzt brasilianisch. Claudias Wohnung ist blitz-blank und das muss auch so bleiben. Wehe, die Tauschmutter kommt ihren täglichen Putzpflichten nicht nach, da versteht Putzteufel Claudia keinen Spaß! Jetzt tauschen die besonnene Sigrid und die temperamentvolle Claudia für einige Tage die Familien. Auf alle Beteiligten wartet eine aufregende Zeit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716105300 +0000" stop="20210716125400 +0000" catchup-id="877020906"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mkupFYTPncAGNh9Bj1M4BTHlQN38Eb07skFDQSNOpjbs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Benjamin ist überglücklich, seine Nadine – die zu dem Zeitpunkt bereits hochschwanger ist – zu heiraten. Gekrönt wird ihre Liebe dann zwei Monate später durch die Geburt ihres ersten Kindes Leon. Dann kaufen Benjamin und Nadine ein Haus für ihre kleine Familie, in dessen oberes Stockwerk auch Nadines Mama ziehen sollte. Doch Nadines Mama stirbt plötzlich und unerwartet an Krebs. Der nächste Schicksalsschlag lässt nicht lange auf sich warten...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716125400 +0000" stop="20210716135600 +0000" catchup-id="877020909"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TMv7uX8WouY6ruYMAUDymv29BHH8Ql9Ct9BUx5cflE7v9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konny und Manu wurden von Maklerin Heidi nach Hawaii gerufen und sind dem texanischen Winter entflohen. Das verlockende Angebot der Maklerin: ein angebliches Traumhaus für die beiden Auswanderer. Doch auf Hawaii sieht die Sache plötzlich ganz anders aus. Beim neuen Zuhause in Spe gibt es Probleme mit den Besitzern und die Reimanns dürfen nur über den Zaun schauen. Da hilft es auch nicht, dass Tochter Janina als Glücksbringerin aus Texas angereist ist. Nur wenige Tage und die Reimanns müssen wieder zurück in texanische Gefilde und auf Konny Island wartet für Konny und Manu wieder der normale Gastbetrieb – und damit die Sorge, ob der Traum von Hawaii erneut zu platzen droht. Finden die Reimanns endlich die lang ersehnte neue Heimat auf Hawaii?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716135600 +0000" stop="20210716160400 +0000" catchup-id="877042986"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Rostock</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dyfAb9AP1OfvYNA9AeFdPOB4aspsDeunfq1rXjDgW0rrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cindy stehen zwei emotionale Herausforderungen bevor. Ihre Tochter Clara muss heute in einer Wohngemeinschaft des Jugendamtes untergebracht werden. Claras Vater und Cindys Freund Jean zieht heute ebenfalls aus, da er einen Job in 150km Entfernung in Aussicht hat. Für die 20-Jährige bricht eine Welt zusammen. Mutter Sandra kann nachvollziehen, wie es ihrer Tochter gehen muss, denn auch sie musste in der Vergangenheit vier ihrer Kinder in die Obhut des Jugendamtes übergeben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716160400 +0000" stop="20210716170400 +0000" catchup-id="877042989"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sd6hrfWhVATqdU0kT6mQUC3epRe2OeC4KdvQMZvPp64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Leonie im Bad die Hüllen fallen lässt, steht sie plötzlich ihrem Vater Schrotti gegenüber. Der Schreck ist so groß, dass sie ausrutscht und sich verletzt. Schrotti kümmert sich liebevoll um sie, was Leonie zunächst gar nicht recht ist. Doch als die beiden immer mehr über das Thema Familie reden und Erinnerungsstücke aus Leonies Kindheit betrachten, bricht das Eis zwischen ihnen. Leonie ahnt noch nicht, dass Schrotti eine Intrige plant…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716170400 +0000" stop="20210716181400 +0000" catchup-id="877042995"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/plSBmCoqg1ND3JFUCtLFzIHH6bBM4lU06sRO82W4zxg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute steht der große Schlagercontest an: Trotz heiserer Stimme ist Ole fest entschlossen, zu gewinnen und André auszustechen. Und tatsächlich legt er einen super Auftritt hin, was den Druck auf André erhöht – schließlich braucht dieser dringend die ausgeschriebene Siegesprämie. Deshalb sabotiert er Oles Auftritt eiskalt. Als Ole dahinterkommt, rastet er aus und platzt seinerseits in Andrés Auftritt. Die Show wird zum Desaster und am Ende stehen sowohl Ole als auch André als wütende Verlierer da…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716181400 +0000" stop="20210716205300 +0000" catchup-id="877043001"><title>Van Helsing</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P2xW16ox2zlybrs6SDW1ruwASInqUznFJQ2oJvmam5M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Generationen kämpft die Adelsfamilie Valerious gegen den Schreckensfürsten Graf Dracula, um Frieden über das Land zu bringen und einen alten Fluch zu brechen, der seit vierhundert Jahren auf ihrer Dynastie liegt. Lediglich zwei Familienmitglieder sind übrig geblieben, Prinzessin Anna und ihr Bruder Velkan. Um die beiden zu schützen und Draculas Tyrannei zu beenden, wird der Dämonen- und Vampirjäger Gabriel Van Helsing nach Rumänien entsandt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716205300 +0000" stop="20210716225900 +0000" catchup-id="877043010"><title>Pitch Black - Planet der Finsternis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eUF0jPwX0ws3tnnt8d4SdsNInPN2zLZohQoFa5d9Ao8k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Raumfähre muss auf einem unbewohnten Planeten notlanden. An Bord ist auch der Space-Cop Johns, der den Killer Riddick auf einen Gefängnisplaneten bringen soll. Was sie nicht wissen: Riesige lichtscheue Monster leben unter der Oberfläche des Planeten. Als die Sonne untergeht, bahnen sich die Kreaturen ihren Weg nach oben. Ausgerechnet der Killer Riddick erweist sich als letzte Hoffnung der Gestrandeten, den Bestien zu entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210716225900 +0000" stop="20210717002600 +0000" catchup-id="877043016"><title>The Last Days On Mars</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m0oyw6ZIrpxqkjaAtxCatoyFkHcK3XgMUndQEXP0m4c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für sechs Monate ist ein achtköpfiges Forscherteam auf dem Mars. Am letzten Tag der Mission macht Crewmitglied Marko Petrovic eine erstaunliche Entdeckung – versteinerte Fossilien, die die Existenz bakteriellen Lebens auf dem roten Planeten beweisen. Da er den Ruhm für sich allein einheimsen will, begibt sich Petrovic mit einem nichtsahnenden Kollegen auf eine Außenmission, um den Fund genauer zu inspizieren. Dabei stürzt er in eine Bodenspalte und der Kontakt zu ihm reißt ab. Die Forschercrew hält Petrovic für tot, doch als sie seinen Körper zu bergen versucht, ist dieser plötzlich verschwunden. Was keiner ahnt: Petrovic hat die Entdeckung nicht mit seinem Leben, sondern mit einer Infektion bezahlt, die ihn zu einer rasenden Bestie mutieren lässt. In 19 Stunden naht das Mutterschiff und holt die Crew zurück zur Erde, doch nach und nach wird allen klar, dass keiner von ihnen je wieder lebendig dorthin zurückkehren wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717002600 +0000" stop="20210717022300 +0000" catchup-id="877043022"><title>Van Helsing</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P2xW16ox2zlybrs6SDW1ruwASInqUznFJQ2oJvmam5M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Generationen kämpft die Adelsfamilie Valerious gegen den Schreckensfürsten Graf Dracula, um Frieden über das Land zu bringen und einen alten Fluch zu brechen, der seit vierhundert Jahren auf ihrer Dynastie liegt. Lediglich zwei Familienmitglieder sind übrig geblieben, Prinzessin Anna und ihr Bruder Velkan. Um die beiden zu schützen und Draculas Tyrannei zu beenden, wird der Dämonen- und Vampirjäger Gabriel Van Helsing nach Rumänien entsandt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717022300 +0000" stop="20210717032000 +0000" catchup-id="877250877"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717032000 +0000" stop="20210717040000 +0000" catchup-id="877228407"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Hshr8Xa9Bx5zTclhYC2R0MfKDW1Il9CeWy8dA6M8cid8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erste und einzige Sieg eines Wrestlers hat einen Beigeschmack. Ein Trickbetrüger will unbedingt aus dem Gefängnis entkommen - die Flucht gelingt, aber nicht in die Freiheit. Schreckliche Bilder eines blutigen Horrorfilmes bewahrheiten sich. Zur Geisterstunde tauchen seltsame Akten auf. Und eine junge Frau wird vom schlechten Gewissen geplagt. Wahr oder unwahr?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717040000 +0000" stop="20210717040700 +0000" catchup-id="877275228"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717040700 +0000" stop="20210717050700 +0000" catchup-id="877064685"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717050700 +0000" stop="20210717060700 +0000" catchup-id="877064688"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717060700 +0000" stop="20210717061700 +0000" catchup-id="877064691"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RaCQA9ApXMdva080oVsbfrWDqfjHEy54Tx9Abzp1lF9C8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antiquitätenhändler Santelli ersteht ein seltsames Blasinstrument, ein Todeshorn, wie ihn sein Freund Lockwood aufklärt. Es wurde den Toten ins Grab gelegt, für den Fall, dass sie nur scheintot sind. Kurz darauf erscheint Santelli nicht zu einem Treffen - und das Horn tutet...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717061700 +0000" stop="20210717071600 +0000" catchup-id="877064694"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsJ5VIRD6svtSwnu9CAS2q4Kyofgv1Oyuk49BGaGgNceM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Farmer empfängt einen mysteriösen Besucher, der mit ihm eine seltsame Zeremonie auf dem Feld vollführt. Ein erfolgloser Schriftsteller schreibt über einen Luxusdampfer, der auf der Jungfernfahrt mit einem Eisberg kollidiert - zu unrealistisch, so der Verleger. Eine Außenseiterin hat Vorahnungen und warnt zwei Mädchen - vergebens. Ein Foto auf einem Grabstein zeigt das Gesicht einer Frau ohne Gedächtnis. Ein Fluch lastet auf einem alten Haus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717071600 +0000" stop="20210717081300 +0000" catchup-id="877064697"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qtFCuQs6Ed7p9BKW2tH5yEpyDlJxCiVlLOBYo9A3etr9CA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird nachts auf der Landstraße von einem LKW verfolgt, der dicht hinter ihr fährt und immer wieder aufblendet... Eine Obdachlose gibt Lenny ein ”Mighty-Man”-Kostüm. Was dann passiert ist unglaublich! Einer Lehrerin erscheint im Klassenzimmer der Geist eines verstorbenen Schülers... Der kleine Billy zeigt Bilder, die er gemalt hat - Steno-Schriftzeichen, die auf eine Bank und eine bestimmte Ziffer weisen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717081300 +0000" stop="20210717091300 +0000" catchup-id="877064700"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sc0VDnok0fhMYT7naxZ7eV4LPk9AqgRqUuNn4rJnpsKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jedes Mal, wenn die vierfache Mutter Diana in ihren 16 Jahre alten Opel Zafira steigt, hat sie Angst. Immer starrt sie auf die Kühlwassertemperatur, denn der Wagen verliert ständig Wasser und der Kühler kann jederzeit hochgehen. Außerdem spinnt das ABS und das Getriebe mahlt. Der Innenraum ist auch total verschlissen: Das ist kein Auto, in dem man Kinder transportieren sollte. Und es ist kein Auto, auf das man angewiesen sein sollte, wenn man pünktlich in der Arbeit sein will. Doch genau das ist der Fall: Die gesamte Existenz der sechsköpfigen Familie hängt am Job des Vaters Osato, der bei einem Sicherheitsdienst arbeitet. Erschwerend kommt hinzu, dass er im Schichtdienst tätig ist, das heißt Pünktlichkeit hat oberste Priorität. Wenn das Auto kaputtgeht, ist es eine Frage der Zeit, bis der 36-Jährige seinen Job verliert. Denn er wird an Gebäuden im ländlichen Raum eingesetzt. Zur Frühschicht, die um sechs beginnt, verkehren dahin noch keine Busse. Doch bald ist es mit dem Opel eh vorbei. In zwei Monaten läuft der TÜV ab, dann steht die Familie ohne Auto und somit auch bald ohne Einkommen da. Ein Fall für… Lina van de Mars! Ob die Autoexpertin helfen kann?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717091300 +0000" stop="20210717101400 +0000" catchup-id="877064703"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x9BwOkKzeodNEoXKS9BH9B7E4BPGg5KeO1KPYQrbWKZ0cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der kleine Arjen Xavi hat alles durcheinandergebracht. Mit dem Baby ist der winzige VW Lupo von Ivonne und Danny Gohlike nun endgültig zu klein. Denn es gibt auch noch die 17-jährige Tochter Michelle, die mitfahren möchte. Aber in einen Lupo passen keine drei Erwachsenen plus Babyschale plus Kinderwagen. Ein Fall für Sidney Hoffmann…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717101400 +0000" stop="20210717111300 +0000" catchup-id="877064706"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qU31Q0e4RJqV9AA7zwZTF9BcGctCGUBASTNsmrMdCjp9BQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susan wohnt allein mit ihrem 12-jährigen Sohn Tom in einer 75 qm Wohnung. Doch sie will raus aus der Stadt! Ein kleines Häuschen im Grünen soll es sein und das hat einen guten Grund: Tom ist in falsche Kreise geraten und in der Schule abgesackt. Auf dem Land soll nun alles besser werden. Insgesamt hat die 40-jährige Bilanzbuchhalterin 50.000 Euro angespart, die will sie jetzt in ein Eigenheim investieren. Ein 100 Jahre altes Landhaus hat es Susan angetan, der Kaufpreis liegt bei 20.000 Euro. Bleiben ihr noch 30.000 Euro für die Renovierung. In nur 6 Wochen will sie ihr Schnäppchenhaus einzugsfertig saniert haben. Ihre Familie greift ihr tatkräftig unter die Arme ihr Ziel zu verwirklichen. Dennoch muss sie Arbeit, Haushalt und den Umbau unter einen Hut bringen. Sohn Tom leidet unter der Doppelbelastung seiner Mutter, er fühlt sich vernachlässigt und stellt sich quer. Außerdem macht Toms Vater eine erschreckende Entdeckung: Das Dach ist undicht. Die Instandsetzung würde zusätzlich 10.000 Euro verschlingen. Droht jetzt das Projekt Schnäppchenhaus zu kippen oder reißen Susan und ihre Familie das Ruder noch mal rum?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717111300 +0000" stop="20210717121400 +0000" catchup-id="877064709"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0p5Tp43vTgRVx0TBAkiXRAvCQBPp5cDeIWdq9BQunSxY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gemeinsam mit Ehemann Franz (52) und Sohn Tobi sucht Anita (53) seit einem halben Jahr nach einer neuen Heimat. Im sächsischen Werdau wird die kleine Familie endlich fündig: Anita verliebt sich sofort in die idyllische Kreisstadt. Für gerade mal 4.000 Euro steht hier ein 120 qm großes Fachwerkhaus zum Verkauf. Allerdings ist das Haus in einem miserablen Zustand: marode Wände und kaputte Böden – Anita ist geschockt. Ehemann Franz hingegen gibt sich optimistisch: Er will das Projekt Schnäppchenhaus alleine stemmen. Mangels Alternativen stimmt Anita dem Kauf zu - schließlich hat sie in Werdau ihre Traumstadt gefunden. Dann der Schock: In dem über 100 Jahre alten Fachwerkhaus wütet der Holzwurm! Es müssen vermutlich alle Balken ausgetauscht werden. Ein Experte soll helfen, doch der macht eine weitere katastrophale Entdeckung. Ist das Schnäppchenhaus ein Fall für die Abrissbirne?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717121400 +0000" stop="20210717131500 +0000" catchup-id="877064712"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aHHL3jL6j3cNpVcBCck27dzD2o3baSI2mcciYmquvWI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claudiu und Anca haben einen Bungalow gekauft. Claudiu will das Haus ohne professionelle Hilfe sanieren. Vom Bauen hat er wenig Ahnung, aber eine Menge Selbstvertrauen. Marcel und Denise ersteigern ein Schnäppchenhaus. Doch nach dem Kauf sehen sie, warum das Haus so billig zu haben war – es muss fast komplett saniert werden. Die Familie lässt sich jedoch nicht entmutigen. Mit wenig Geld und viel Ehrgeiz beginnen sie mit den Bauarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717131500 +0000" stop="20210717141600 +0000" catchup-id="877088208"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O5GKQFJFkJ9AOLfSK7ejjuxQ9CC9CsKmoT5666NryfcHzw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neben dem kleinen Budget gibt es bei Steffi (31) und Hartmut (43) ein weiteres Problem: Das Ordnungsamt entzieht dem Paar die Baugenehmigung. Zerbricht die Vision von Haus und gemeinsamer Zukunft an Bürokratie und Baustress? Ralf (40) und Silvia (49) erwerben für nur 35.000 Euro ein 120 Quadratmeter großes Reihenhaus. Innerhalb von 3 Monaten soll das 111 Jahre alte Anwesen wieder flott und einzugsbereit gemacht werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717141600 +0000" stop="20210717161600 +0000" catchup-id="877088211"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gEkrsRtbEKteKcUzCVSHLeALbGE6FtWFgIZo4j3L1M0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Martina und Robert sehnen sich nach einem Rückzugsort und kaufen ein altes Bauernhaus, das direkt neben dem Friedhof steht. Doch das schreckt das Paar nicht ab. Für gerade mal 50.000 Euro das schon lange leerstehende Gebäude mit angrenzender Scheune und 1600 qm großem Grundstück. In nur vier Monaten müssen er und seine Ehefrau einziehen. Mit vollem Einsatz stürzt sich Robert in die Arbeit für das Haus. Ein Wettlauf mit der Zeit beginnt und auch Roberts Gesundheit leidet unter dem Druck. Wird der Traum von Schnäppchenhaus dennoch in Erfüllung gehen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717161600 +0000" stop="20210717181400 +0000" catchup-id="877088214"><title>Das Messie-Team - Start in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MvxfTbGG7LXKY0QlsRIi9CmeEIzDGkU7dG5LIBsdHj2w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Peggy (29) ist mit ihrem geerbten Elternhaus völlig überfordert. Nach dem Tod ihrer Mutter vor vier Jahren, war ihr Vater nicht mehr wiederzuerkennen. Er flüchtete sich in Alkohol und sammelte unaufhörlich Müll an. Aufräumen durfte Peggy nicht, da es ihr Vater nicht wollte und sie sich vor ihm fürchtete. Im Januar 2011 starb auch ihr Vater, doch Peggy schafft es nicht, das völlig zugemüllte Haus aufzuräumen. Sie lebt auf dem Dachboden und kann sich nur mühsam den Weg zu ihrer Matratze zu bahnen. Peggys Nachbarin und Freundin hat das „Messie-Team“ um Hilfe gebeten, denn sie fürchtet, dass Peggy sich aus eigener Kraft nicht helfen kann. Die beiden Experten stehen vor einer äußerst schwierigen Aufgabe. Die Messie-Therapeutin Sabina Hankel-Hirtz sucht nach den Gründen für Peggys fehlende Kraft, sich von den Spuren der Vergangenheit zu lösen. Sie hilft der jungen Frau behutsam wieder ihr Leben in Ordnung zu bekommen. Entrümpelungsprofi Dennis Karl sorgt für einen sauberen Zustand des verwahrlosten und verdreckten Hauses. Gemeinsam mit einem Team von Handwerkern, Raumpflegern und Einrichtern wird er das Zuhause nach und nach in ein gemütliches Heim verwandeln.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717181400 +0000" stop="20210717201600 +0000" catchup-id="877088217"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NqzpC9CXqg1CAqhM9ACWK25cdXvq6QgqwsQQYs4DTvY9CI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aylin treibt sich, wie jeden Tag, mit ihrer Clique in den Straßen von Neukölln rum. Die 19-Jährige fühlt sich dennoch oft einsam und hilflos. Ihr Freund sitzt im Gefängnis, das Verhältnis zu ihrer Mutter ist schlecht. Ihr regelmäßiger Drogenkonsum macht ihre Situation nicht besser. Die 19-jährige weiß, dass es so nicht weitergehen kann. Aylin bekommt die Chance ein Praktikum bei einem Friseur zu machen. Sie möchte endlich ein neues Leben, doch bereits am ersten Tag gibt es Ärger mit der neuen Chefin.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717201600 +0000" stop="20210717221600 +0000" catchup-id="877088220"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BKptVB4P2p5C9CHkqDPOcTcq1yBcSUcZvRRYDbWh9CbXY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hassan ist Mitglied einer deutschlandweit bekannten Großfamilie. In Berlin-Neukölln wissen alle zu welcher Familie Hassan gehört. Man respektiert ihn im Kiez. Doch für Hassan ist das nicht nur ein Vorteil, Teil dieser Familie zu sein. Hassan will ins Musikgeschäft einsteigen. Das Mitglied einer deutschlandweit bekannten arabischen Großfamilie trifft sich mit drei jungen Rappern. Er möchte die Jungs aus Neukölln fördern und damit Geld verdienen. Weil er eine Zeitlang immer wieder mal kleinere Rollen als Schauspieler gehabt hat, glaubt Hassan zu wissen, wie das Show-Business funktioniert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717221600 +0000" stop="20210717235500 +0000" catchup-id="877088223"><title>Kriminell. Weggesperrt. Entlassen.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NtefAqF3nLTjDI9BnREFYT14eMoigcizv2W9AvYfTuOwA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dennis zieht in eine eigene Wohnung und feiert das mit Freunden und harten Drogen. Als seine Familie erfährt, brechen sie den Kontakt zu ihm ab. Martin möchte sein Geld mit Malerei verdienen. Bei Pascal verläuft das Probearbeiten alles andere als gut und eine eigene Wohnung hat auch auch immer noch nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210717235500 +0000" stop="20210718004000 +0000" catchup-id="877088226"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X89AiETXQs3r19CVnyzXAerKnhGsGWHxZOeLx3E9BiZoMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach der Zeit hinter Gittern wollen Nico und Florian ein neues Leben anfangen. Deshalb machen sie eine Maler- und Lackiererausbildung. Als sie gerade in der Gefängniswerkstatt sind, bricht plötzlich der Alarm aus. Jetzt ist Eile geboten, und die Gefangenen müssen „gesichert“ werden. Ansonsten endet die Situation im Chaos. Nachdem die Lage wieder unter Kontrolle ist, kann die Suchtberatungsgruppe regulär stattfinden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718004000 +0000" stop="20210718012600 +0000" catchup-id="877088229"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VQdhcsGh7vQOvJ82z079CyRHHW040yAZ9CcO9C7YVdWevQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Häftlinge, die sich gut benommen haben, dürfen sich auf ein echtes Highlight freuen: Sie grillen unter freiem Himmel – wenn auch hinter Mauern und Stacheldraht. Im Anstaltsjargon heißt das „die Gefangenen an eine sinnvolle Freizeitgestaltung heranführen“. Beim Gefängnis-BBQ mit von der Partie ist Nico (24). Der Gewalttäter, der immer wieder rückfällig wurde, ist inzwischen auf einem guten Weg und hat in der JVA eine Malerausbildung gemacht.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718012600 +0000" stop="20210718020700 +0000" catchup-id="877110243"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PtQdCReB0BEobBzuV3S0uwEwEAFGSKXmQXQ6GQizOz4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit dem Sparen hatte Prinz Marcus von Anhalt bisher wenig am Hut. Denn der Multi-Millionär besitzt mehrere Villen auf der ganzen Welt und schwimmt geradezu im Geld. Doch seine kleine Tochter Ssoll nicht im goldenen Käfig aufwachsen und stattdessen lernen, dass nicht alles im Leben selbstverständlich ist. „Hauptsache billig“ ist auch das Motto vieler Deutscher. Und so sprießen 1€-Shops wie Pilze aus dem Boden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718020700 +0000" stop="20210718032000 +0000" catchup-id="877110249"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IUwhd3LmxqqMIhyTCI9AOvAZIN8P3yLf3HlLw4IXV7dk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn am Ende des Monats das Geld nicht reicht, gibt es nur einen Weg: sparen! Höhere Kosten für Miete, Lebensmittel, Auto oder Strom belasten die Budgets vieler Menschen bis ans Limit. Die Reportage begleitet Familien, die versuchen, so billig wie möglich durch den Alltag zu kommen und jeden Cent zweimal umdrehen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718032000 +0000" stop="20210718050200 +0000" catchup-id="877110255"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CneW9BsrNlth5AY9BoOP8yU8aYjVRx6b6VaVNrZjCLG7g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Extremer und schneller kann man sich derzeit nicht an die Luft setzen lassen: Die sündhaft teuren Open-Air-Raketen bieten Power im Überfluss und sehen unfassbar spektakulär aus. Mit ihren 720 respektive 770 PS sind der McLaren 720S Spider und der Lamborghini Aventador SVJ 350 km/h schnell und erreichen Tempo 100 auch in deutlich unter 3 Sekunden. Das alles zu Preisen von bis zu 373.000 Euro. Aber welches Hypersport-Cabrio ist besser?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718050200 +0000" stop="20210718060200 +0000" catchup-id="877110261"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718060200 +0000" stop="20210718070200 +0000" catchup-id="877110267"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718070200 +0000" stop="20210718072000 +0000" catchup-id="877110273"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YLFaZlJ5yxsAV2Lk31IkaWsMAN4ke3vMLsjZ9Atg1bCQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Kranz - Der kleine Dann ist bei einem Verkehrsunfall mit Fahrerflucht ums Leben gekommen. Als die Eltern einen Gedenkstein an der Unfallkreuzung seiner Bestimmung übergeben, wirbelt eine plötzliche auftretende Windböe einen Kranz gegen die Windschutzscheibe eines Wagens… Der Wassergeist - Als im Badezimmer von Jeff und Sarah der Wasserhahn zu tropfen beginnt, denken sich die beiden zunächst nichts dabei. Doch dann gehen später auch noch die Wasserhähne selbsttätig an und auch die Dusche schaltet sich selber ein…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718072000 +0000" stop="20210718091200 +0000" catchup-id="877110279"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6BIQy1h7wYmfpSwpsgnLbfOFQamePW2xo6TIUyUA7HQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz nachdem dem Museum ein sensationeller Fund überreicht wurde, haben die Putzfrau und der Wachmann seltsame Erscheinungen... Ein sechs Meter hoher schwarzer Riese soll einen Mann beim Frühstück getötet haben... Im Kofferraum eines Autos, das aus dem Fluss gezogen wurde, wird eine schreckliche Entdeckung gemacht... Detective Ballard wird zu einem merkwürdigen Mordfall gerufen... Welche der insgesamt neun Geschichten ist tatsächlich so passiert?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718091200 +0000" stop="20210718101100 +0000" catchup-id="877110285"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIPcWS7WWt3B9CN2Dy3DUr1F7JMzqU4wPY9AZ5VmYMMHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elektronisch gesteuerte Gorilla Kirby erwacht zum Leben... Ben und Matt treffen auf eine junge Frau, die sich ausgesperrt hat und helfen ihr - am nächsten Tag erwartet sie eine Überraschung... Detektiv Hank Reeses Nachbarin ist am Strand von Malibu erschossen worden - während seiner Ermittlungen kommt ihm ein schrecklicher Verdacht... Die Mitglieder eines Kirchenchors werden vor dem Tod bewahrt... Auf einem antiken Stuhl lastet ein Fluch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718101100 +0000" stop="20210718111200 +0000" catchup-id="877110291"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCupEtnOL9Chyt16RpAHBrl6yI8I5hx2gwwaTay5fGbU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wilhelm heiratet seine Grit und die Familie bezieht eine großzügige 120 m² Plattenbauwohnung. Aber die Wohnung wird ihnen bald zu klein. Grit sucht im Internet nach Häusern und wird fündig: Ein ehemaliges Bauerngehöft inklusive 3.000 m² Landfläche für 8.500 Euro haben es ihr angetan. Wilhelm fackelt nicht lange und kauft seiner Liebsten das alte Gemäuer, das er selber mit einem Augenzwinkern als „Ruine der Gräfin“ bezeichnet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718111200 +0000" stop="20210718121400 +0000" catchup-id="877110294"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S8dwToZ8hn55WcqMvmMFCHJ1fpPTELeWKWDqOqLRHos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein altes Fachwerkhaus mit Hof steht zum Verkauf. 10.000 Euro scheinen dafür ein Schnäppchen zu sein. Peter und Roland überlegen nicht lange und werden Hausbesitzer. Schnell stellt sich heraus, dass das alte Gemäuer noch einige Arbeit für die beiden bereithält. Die beiden sind überzeugt, den richtigen Schritt getan zu haben – auch wenn die Mittel für die Sanierung fehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718121400 +0000" stop="20210718131400 +0000" catchup-id="877110300"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qj2QIGoH6tKFFvioDWqzJXyRQMaqB9A6WdJioD9CvAVLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maurer Martin (44) arbeitet seit sechs Monaten am Ausbau seines neuen Eigenheims, das er mit seiner Frau Erika so schnell wie möglich beziehen möchte. Es ist ein ganz besonderes Schnäppchen: Martin hat das Haus im Wert von 70.000 Euro von seinem Onkel geschenkt bekommen, der auch die Sanierung mit 20.000 Euro unterstützt. Hilfe erhält Martin von Sohn Tobias (24), einem Gas-Wasser-Installateur. Nur Martins Tochter (17) zieht es nicht aufs Land.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718131400 +0000" stop="20210718141400 +0000" catchup-id="877133856"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i9Csv63RUHHI9BHMWEaC1LMyl67B6us19BlIvEdiQoGJ4A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junges Paar kauft sich ein Eigenheim für nur 41.000 Euro. Sie hatten die Nase voll von ihrer Mietswohnung. Denn hier gab es Ärger mit dem Nachbarn, der viel zu oft laut Musik hörte. Dass Jan-Henrik (23) und Jennifer (21) in dem über 200 Jahre alten Haus endlich ihre Ruhe finden können, daran glauben auch nur sie – bis zur Erstbesichtigung! Dann die bittere Wahrheit: Das Haus: eine heruntergekommene Bruchbude!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718141400 +0000" stop="20210718151400 +0000" catchup-id="877133859"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B3jghgSesTsLgjY6vHS3Ix0PvRWDEiC4VPai4gVO9CX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas und Jeanette haben für sich und ihre beiden Kinder ein großes, renovierungsbedürftiges Einfamilienhaus gekauft. Bevor sie es renovieren können, muss der Vorbesitzer aber noch eine Grundschuld an die Bank zahlen. Erst dann kann das Grundstück auf die neuen Besitzer überschrieben und der Kredit für den Umbau ausgezahlt werden. Und die Zeit rennt: In nur acht Wochen muss die Familie in ihr Schnäppchenhaus ziehen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718151400 +0000" stop="20210718161500 +0000" catchup-id="877133862"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mZeESKJnVEpouRD9BwJS5utSvw9AQnVXvgMKvP2maFRAY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Nacht vom 04. auf den 05. Juli 2017 steht der betagte Golf der 42-jährigen Janine auf der Straße. In dieser Nacht wacht die zweifache Mutter auf, weil sie einen Knall hört. Ein unter Hitzeeinwirkung geplatzter Reifen, wie sich später herausstellt. Als auch noch die Sirenen der Feuerwehr ertönen, geht sie vor die Tür. Und dann traut sie ihren Augen nicht: Ihr Auto brennt! Haben Trittbrettfahrer der G20-Chaostage ihren Golf in Brand gesteckt? Die Feuerwehr kann nichts mehr retten. Das Auto ist ein Totalschaden. Und das passiert ausgerechnet jetzt: Janine ist frisch geschieden, musste ihren Mann ausbezahlen und stottert den Scheidungsanwalt und die Zahnspange ihrer 13-jährigen Tochter ab. Aber sie braucht unbedingt ein Auto, um zur Arbeit zu kommen! Kann Det einen zuverlässigen Wagen für sie auftreiben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718161500 +0000" stop="20210718181400 +0000" catchup-id="877133865"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CdoRshOUwykoZuAyM8KzpZdPh5bFJJbIcqyot9CvlIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Berufspilot Antonio Cristofaro hat einen besonderen Autowunsch. Er ist Petrolhead durch und durch. PS-starke Sportwagen sind seine Leidenschaft. Deswegen bittet er Hamid, ihm einen besonderen Neun-Elfer zu besorgen. Antonios Budget für die Porsche-Ikone: 70.000 Euro. Das Problem an diesem Auftrag: Der Wagen soll weniger als 100.000 Kilometer gelaufen sein - und eine Handschaltung besitzen! Wird Hamid fündig werden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718181400 +0000" stop="20210718203000 +0000" catchup-id="877133868"><title>All Inclusive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YTC1uWVSSyVnPiuuHKYF9BTyjDXMS9CD2vBMqekKln2K0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Jahren versuchen Cynthia und Jason ein Kind zu bekommen. Weil ihre krampfhaften Bemühungen bisher ohne Ergebnis geblieben sind, hat ihre Beziehung Schaden genommen und sie denken an Scheidung. Sie beschließen, ihrer Ehe mit einem Therapieurlaub im paradiesischen Bora-Bora noch eine letzte Chance zu geben. Doch der Aufenthalt im „Eden“-Ressort ist teuer. Weil sie sich nur den Gruppentarif leisten können, überreden sie drei befreundete Pärchen, mitzukommen und das Südseeparadies zu genießen, während sie beim esoterischen Beziehungsflüsterer Monsieur Marcel ihre Ehe retten. Leider haben sie das Kleingedruckte nicht durchgelesen und es kommt schon bald zu turbulenten Verwicklungen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718203000 +0000" stop="20210718221900 +0000" catchup-id="877133871"><title>Sex Tape</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H7MmKsnVZW9AT9AGS2B9CyQCFs9Cu9CSvibZNS09CRyYmEOT4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach zehn Jahren Ehealltag wollen Annie und Jay ihr Sexleben mit einem selbst gedrehten Video aufpeppen. Jay übersieht danach leider, dass das Video automatisch in der Cloud landet und von all ihren Kontakten abgerufen werden kann. Um das Schlimmste zu verhindern versuchen sie die Tablets, die sie all ihren Freunden und auch dem Postboten zu Weihnachten geschenkt haben, wieder zurückholen. Das erweist sich als schwieriger als gedacht und führt das verzweifelte Paar in haarsträubende Situationen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718221900 +0000" stop="20210718235400 +0000" catchup-id="877133874"><title>American Pie präsentiert: Die nächste Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzXapgXuC3LcZ0DVyZO3uXdeC1oQbxvym0Zoi8KnUQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einem Konzert der High-School-Marchingband spielt Matt den Musikern einen üblen Streich: Er sprüht Pfefferspray auf die Mundstücke der Bläsersektion. Zur Strafe beschließt die Schulleitung, dass Matt die Sommerferien im alljährlich stattfindenden Sommerlager für Schulorchester verbringen muss. Matt fährt mit der festen Absicht in das Camp, endlich aus dem Schatten seines Bruders zu treten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210718235400 +0000" stop="20210719011900 +0000" catchup-id="877133877"><title>Sex Tape</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H7MmKsnVZW9AT9AGS2B9CyQCFs9Cu9CSvibZNS09CRyYmEOT4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach zehn Jahren Ehealltag wollen Annie und Jay ihr Sexleben mit einem selbst gedrehten Video aufpeppen. Jay übersieht danach leider, dass das Video automatisch in der Cloud landet und von all ihren Kontakten abgerufen werden kann. Um das Schlimmste zu verhindern versuchen sie die Tablets, die sie all ihren Freunden und auch dem Postboten zu Weihnachten geschenkt haben, wieder zurückholen. Das erweist sich als schwieriger als gedacht und führt das verzweifelte Paar in haarsträubende Situationen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719011900 +0000" stop="20210719030400 +0000" catchup-id="877156293"><title>All Inclusive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YTC1uWVSSyVnPiuuHKYF9BTyjDXMS9CD2vBMqekKln2K0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit Jahren versuchen Cynthia und Jason ein Kind zu bekommen. Weil ihre krampfhaften Bemühungen bisher ohne Ergebnis geblieben sind, hat ihre Beziehung Schaden genommen und sie denken an Scheidung. Sie beschließen, ihrer Ehe mit einem Therapieurlaub im paradiesischen Bora-Bora noch eine letzte Chance zu geben. Doch der Aufenthalt im „Eden“-Ressort ist teuer. Weil sie sich nur den Gruppentarif leisten können, überreden sie drei befreundete Pärchen, mitzukommen und das Südseeparadies zu genießen, während sie beim esoterischen Beziehungsflüsterer Monsieur Marcel ihre Ehe retten. Leider haben sie das Kleingedruckte nicht durchgelesen und es kommt schon bald zu turbulenten Verwicklungen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719030400 +0000" stop="20210719034800 +0000" catchup-id="877156296"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qU31Q0e4RJqV9AA7zwZTF9BcGctCGUBASTNsmrMdCjp9BQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susan wohnt allein mit ihrem 12-jährigen Sohn Tom in einer 75 qm Wohnung. Doch sie will raus aus der Stadt! Ein kleines Häuschen im Grünen soll es sein und das hat einen guten Grund: Tom ist in falsche Kreise geraten und in der Schule abgesackt. Auf dem Land soll nun alles besser werden. Insgesamt hat die 40-jährige Bilanzbuchhalterin 50.000 Euro angespart, die will sie jetzt in ein Eigenheim investieren. Ein 100 Jahre altes Landhaus hat es Susan angetan, der Kaufpreis liegt bei 20.000 Euro. Bleiben ihr noch 30.000 Euro für die Renovierung. In nur 6 Wochen will sie ihr Schnäppchenhaus einzugsfertig saniert haben. Ihre Familie greift ihr tatkräftig unter die Arme ihr Ziel zu verwirklichen. Dennoch muss sie Arbeit, Haushalt und den Umbau unter einen Hut bringen. Sohn Tom leidet unter der Doppelbelastung seiner Mutter, er fühlt sich vernachlässigt und stellt sich quer. Außerdem macht Toms Vater eine erschreckende Entdeckung: Das Dach ist undicht. Die Instandsetzung würde zusätzlich 10.000 Euro verschlingen. Droht jetzt das Projekt Schnäppchenhaus zu kippen oder reißen Susan und ihre Familie das Ruder noch mal rum?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719034800 +0000" stop="20210719044900 +0000" catchup-id="877156299"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0p5Tp43vTgRVx0TBAkiXRAvCQBPp5cDeIWdq9BQunSxY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gemeinsam mit Ehemann Franz (52) und Sohn Tobi sucht Anita (53) seit einem halben Jahr nach einer neuen Heimat. Im sächsischen Werdau wird die kleine Familie endlich fündig: Anita verliebt sich sofort in die idyllische Kreisstadt. Für gerade mal 4.000 Euro steht hier ein 120 qm großes Fachwerkhaus zum Verkauf. Allerdings ist das Haus in einem miserablen Zustand: marode Wände und kaputte Böden – Anita ist geschockt. Ehemann Franz hingegen gibt sich optimistisch: Er will das Projekt Schnäppchenhaus alleine stemmen. Mangels Alternativen stimmt Anita dem Kauf zu - schließlich hat sie in Werdau ihre Traumstadt gefunden. Dann der Schock: In dem über 100 Jahre alten Fachwerkhaus wütet der Holzwurm! Es müssen vermutlich alle Balken ausgetauscht werden. Ein Experte soll helfen, doch der macht eine weitere katastrophale Entdeckung. Ist das Schnäppchenhaus ein Fall für die Abrissbirne?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719044900 +0000" stop="20210719065100 +0000" catchup-id="877156302"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Rostock</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dyfAb9AP1OfvYNA9AeFdPOB4aspsDeunfq1rXjDgW0rrQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cindy stehen zwei emotionale Herausforderungen bevor. Ihre Tochter Clara muss heute in einer Wohngemeinschaft des Jugendamtes untergebracht werden. Claras Vater und Cindys Freund Jean zieht heute ebenfalls aus, da er einen Job in 150km Entfernung in Aussicht hat. Für die 20-Jährige bricht eine Welt zusammen. Mutter Sandra kann nachvollziehen, wie es ihrer Tochter gehen muss, denn auch sie musste in der Vergangenheit vier ihrer Kinder in die Obhut des Jugendamtes übergeben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719065100 +0000" stop="20210719085300 +0000" catchup-id="877228410"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WSDoreaHWz7ag9C9BLlN2qqKTgYpTPsecaJeBb6whXStE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 38-jährige Nicole hat sich mit ihrem frisch angetrauten Ehemann Tim (22) und ihren drei leiblichen Kindern Pascal (17), Selina (16) und Florian (13) sowie den drei Pflegekindern Dennis (21), Jennifer (18) und Christoph (17) ein Heim geschaffen. Zudem gibt es noch die kleine Myleen Cheyenne, die aus der Verbindung zweier Pflegekinder stammt und im Januar 2015 das Licht der Welt erblickte. Dauergast bei dieser außergewöhnlichen Großfamilie ist Tims Bruder Kai (21). Langweilig wird es in diesem Haushalt definitiv nie. Nicole (22) und ihr Noch-Ehemann René (22) nehmen gemeinsam mit der zwei Jahre alten Tochter Tiana am „Frauentausch“ teil. Keine Ausbildung, kein Job und eine gescheiterte Ehe liegen der temperamentvollen Ruhrpottlerin ganz schön im Magen. Obwohl Nicole und René eigentlich getrennt sind, unterstützt René seine Jugendliebe Nicole bei allem, was sie macht. Bodenständiges Großfamilien-Chaos trifft auf selbstbewusste Jung-Mama – auf alle Beteiligten wartet eine spannende Zeit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719085300 +0000" stop="20210719105200 +0000" catchup-id="877156308"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Clpp9B09C6jjCw2gJGtpTSkoBUM6D785FUjBJdNc9BSMvo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jaqueline (23) und Markus (37) haben zwei Kinder. Die Erziehung von Joel Markus (2) und Mary-Jane (1) läuft super und der Haus-Zoo, bestehend aus Hund, Katzen, Ratten und Hasen, wird immer liebevoll versorgt. Jaqueline und Markus sind glücklich miteinander, wäre da nicht die Eifersucht der beiden. Wenn Jaqueline mal wieder am Handy hängt oder wenn Markus zu lange im Fitnessstudio bleibt, kann das schon Anlass zum Argwohn geben. Nicoletta (22) und ihr Mann Daniel (28) haben drei Kinder im Alter von ein bis fünf Jahren. Nicoletta sorgt täglich dafür, dass alles blitzt und blinkt und ordentlich aufgeräumt ist. Daniel sieht das wesentlich entspannter, hilft aber mit, wenn Nicoletta eine Ansage macht. Die Rolle des Kochs übernimmt er zuhause freiwillig. Darüber ist Nicoletta sehr froh, denn das ist eine Aufgabe die ihr ausnahmsweise nicht liegt. Jetzt tauschen Nicoletta und Jaqueline die Familien. Auf alle Beteiligten wartet eine spannende Zeit.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719105200 +0000" stop="20210719125400 +0000" catchup-id="877156311"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CnvzhMrD3UxsII2ZxJFH9CNW4c4Wl1XRsPJaKdhrqklI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claudia und Michael haben alles, was sie sich immer gewünscht haben: eine glückliche Beziehung, zwei gesunde Töchter und ihr Traumhaus, das sie fleißig umbauen. Doch dann erkrankt Michael an Leukämie, nur ein Jahr später verliert er den Kampf gegen die Krankheit. Claudia und die Töchter Anna-Lena (7) und Eva-Maria (5) haben seinen Tod bis heute nicht überwunden und benötigen dringend Hilfe.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719125400 +0000" stop="20210719135600 +0000" catchup-id="877156314"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DrT9Au7SrIxN4Ka19CMYqQazLPRuEa0EGossqFQYBuDTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jetzt wird es ernst für Konny und Manu: Bei Deutschlands wohl bekanntesten Auswanderern steht ein Neuanfang an. Die Reimanns wollen ihr geliebtes Konny Island in Texas verkaufen, um den Traum vom Leben auf Hawaii wahr zu machen. Doch bevor Interessenten das Grundstück erkunden dürfen, muss Konny das Haus erst fertig stellen – schließlich gibt es noch die ein oder andere Baustelle. Manu kann ihrem Liebsten nur bedingt helfen, da der Gastbetrieb reibungslos weiter laufen soll. Aber Konny braucht dringend Hilfe, wenn er rechtzeitig fertig werden will. Und auch der Wettergott meint es nicht gut mit den Reimanns. Im sonst so trockenen und heißen Texas schüttet es wie aus Eimern und der Moss Lake tritt über die Ufer und begräbt die Hafenkneipe auf Konny Island unter sich. Land unter bei den Reimanns!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719135600 +0000" stop="20210719160500 +0000" catchup-id="877180413"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1dix2bcOpQEG9BPmbmT29BnIGWm0dyykAaoLwGwagY9BNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dagmar begeht Hausfriedensbruch. Wie kann das sein? Dagmar ist allerdings nicht die einzige, der der Abriss der Benz-Baracken nahegeht. Viele Anwohner haben mittlerweile wegen der ständigen Veränderungen ein mulmiges Gefühl. Nach und nach ist hier vieles verschwunden. Zuerst der Kiosk, jetzt die Blöcke. Jedes Mal geht dabei ein Stück Heimat verloren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719160500 +0000" stop="20210719170400 +0000" catchup-id="877180416"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vtLR9AEBHFFyhh0lY2igcntiCmjZLpZU9BMtHQdU3nHLo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jan ist alarmiert, als er einen Anruf von Marie erhält. Er soll sofort zu ihr kommen. Doch dort folgt eine Überraschung: Marie bittet Jan vor ihren Eltern darum, sie zur Ostsee zu fahren, wo sie eine Kur machen soll. Jan lässt sich breitschlagen, erfährt dann aber von Marie, dass sie diese Kur gar nicht antreten will, sondern für die Zeit heimlich zu ihm und ihrer Tante Ulli auf den Campingplatz ziehen möchte. Jan muss Marie enttäuschen, auch wenn er sie gut versteht. Aber er bringt es nicht über sich, ihre Eltern zu hintergehen, die sich auf ihn verlassen. Als er aber sieht, wie traurig Marie sich von ihrer Tante verabschiedet, ändert Jan seine Meinung. Er sagt Marie nun doch zu, den Plan mit ihr durchzuziehen. Jans Herz geht auf, als er sieht, wie sie sich freut. Als Maries Eltern plötzlich ankündigen, nächste Woche ihre Tochter auf der Kur zu besuchen, nimmt Jan sich felsenfest vor, sich etwas einfallen zu lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719170400 +0000" stop="20210719181400 +0000" catchup-id="877180419"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9BYrWX7wRr9CE1wXLlvvjY0Hubzt9CzQgdyJmTdKycZr8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>André wird morgens durch einen gehässigen Piet klar gemacht, wie sehr sein und Oles Verhalten beim Finale des Schlager-Contests die beiden zu Online-Witzfiguren gemacht hat. André wischt Piets Idee genervt weg, dass man aus den beiden tatsächlich ein ungewöhnliches Duo zaubern kann und bekommt im Body Burn ein Jobangebot – allerdings für eine Online-Gameshow, in der er sich mit Torten bewerfen lassen muss. André versucht daraufhin, Ole für Piets Duo-Idee zu begeistern, wovon der aber nichts hören will. Und während Oles letzte verbliebene Connection im Musikbusiness ihm eine Absage erteilt, muss André gefrustet erkennen, dass er nicht den Torten-Idioten geben will. Er schlägt bei Ole auf und hofft, ihn doch noch zu überreden...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719181400 +0000" stop="20210719191800 +0000" catchup-id="877180422"><title>Clever wohnen - Mehr Platz für uns!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/12kct4BVKbZoQ7hyVk9CcUD9AsA0e9A9CSaBPsxsGQdZOP0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für die fünfköpfige Familie Sepe ist auf 75m² nicht nur der Platz zum Leben eng. Auch ihre Sammelleidenschaft kommt zu kurz. Denn in der Wohnung ist kein Platz, um all ihre Schätze unterzubringen. Mama Denise (33) sammelt alles von Disney: Figuren, Schlösser und Puppen, Vater Francesco (34) sammelt Autos und die beiden älteren Kinder Davide (10) und Gioele (7) sammeln Cappies – ein Großteil der Sammlerstücke sind im Flur in Vitrinen untergebracht, doch es fehlt an Platz für den Rest der Sammlungen. Zudem hat der einjährige Dion kein eigenes Zimmer und schläft bei seinen Eltern. Für das junge Paar bleibt kein Rückzugsort für Privatsphäre. John Cosmalla will der fünfköpfigen Familie mit cleveren Wohnideen helfen mehr Platz zu schaffen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719191800 +0000" stop="20210719211800 +0000" catchup-id="877180425"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bGw6CbO9A86IUIE2apxE4kTcvfmdDItAq6dKRbFRo7nA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alexander (37) und Juliane (38) sind seit zwei Jahren verheiratet, leben aber noch in getrennten Wohnungen. Nun wollen sie endlich zusammenziehen. Die Suche nach ihrem Traumhaus gestaltete sich schwieriger, als gedacht. Doch nun ist die Wunschimmobilie von Juliane und Alexander zum Schnäppchenpreis endlich gefunden. Doch es gibt einen Haken, denn das Haus befindet sich noch im Rohbau. Es muss komplett saniert werden und die Zeit drängt. Denn Juliane ist im dritten Monat schwanger. Vor der Geburt wollen die werdenden Eltern endlich gemeinsam unter einem Dach leben. Ein Wettlauf mit der Zeit beginnt, der vor allem Juliane an ihre nervlichen Grenzen bringt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719211800 +0000" stop="20210719233500 +0000" catchup-id="877180428"><title>Kampf der Realitystars</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EQ1LqU9Axo9CmvBKoa4V7shpzFxoIlV29ApucnowsDSUcg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Kampf der Realitystars geht in die zweite Runde! Der rote Teppich ist wieder ausgerollt und begrüßt die ersten 10 Promis, die es sich in der luxuriösen Sala am thailändischen Starstrand gemütlich machen wollen. Doch statt Cocktails in der Sonne zu schlürfen, müssen sich die Stars ihrer ersten Aufgabe stellen: Die Wand der Wahrheit. Und weil es bei Kampf der Realitystars um 50.000 € geht, stellen sich die Promis jetzt schon der Frage, wer aus der Sala am geldgeilsten ist. Schnell wird klar: Dieses Ranking wird unangenehm.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210719233500 +0000" stop="20210720001900 +0000" catchup-id="877180431"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H0Wdo2Gf5ss7328WqcppobNGvMVX0APb9CEWXmLjyzFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reportage „Grenzenlos geil! - Deutschlands Sexsüchtige packen aus“ begleitet Menschen, die von der schönsten Nebensache der Welt nicht genug bekommen können, und zeigt, wie die Lust zur Last werden kann. Sie denken immer nur an das Eine und sind allzeit bereit: Menschen, die ständig und überall geil sind! Alles was für sie zählt, ist der nächste Kick und der nächste Höhepunkt. Dabei spielt häufig der Partner eine untergeordnete Rolle.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720001900 +0000" stop="20210720010200 +0000" catchup-id="877180434"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CKBUY6mZL1aCQv1bzsAU5gb9AUAC4m6uWvpmuf5h9BPWw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese drei Frauen verdienen ihr Geld mit vollem Körpereinsatz: Biggi ist Webcam-Girl, Conny ein Hardcore-Pornostar, Janine will Miss Venus werden. „EXKLUSIV – DIE REPORTAGE“ zeigt ihren harten Arbeitsalltag und wie die Erotikstars die Grätsche zwischen aufregendem Job und ganz normalem Privatleben meistern.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720010200 +0000" stop="20210720014600 +0000" catchup-id="877204380"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WljZcms5CkGbOElLP9AZSzyzH2R49AeEx3oWLUX1dFPSI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn die Hormone Achterbahn fahren, dann ist sie da: die Pubertät. Dann geht es plötzlich um Aussehen, Sex und Provokation. „EXKLUSIV“ begleitet Teenies auf der Suche nach Anerkennung, dem richtigen Weg und vor allem nach sich selbst.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720014600 +0000" stop="20210720023300 +0000" catchup-id="877204386"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jom09AFCoLucNAQPPtKMIw3ek9CjfoPtVxmcK9ATTmN8Zc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kneipen und Diskos sind in die Kritik geraten, in denen Jugendliche mit Angeboten wie „Flatrate“- oder „All you can drink“-Partys zum Alkoholexzess animiert werden. Die öffentliche Meinung hat das Urteil über die Jugendlichen unlängst gefällt: Sie sind die Vertreter einer verantwortungslosen Spaßgesellschaft. Aber wollen junge Menschen wirklich nichts als Spaß? Und wie ordnen sie selbst ihr Trinkverhalten ein?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720023300 +0000" stop="20210720030500 +0000" catchup-id="877204392"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HMDhHbm5Na17IA9Adb6oN9BQTnEju4ifxAENE0B3loY6w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kinder und junge Erwachsene sollen zu vorzeigbaren Mitgliedern der Gesellschaft erzogen werden. Oft wird vermittelt, darauf zu achten, was andere von uns denken könnten. Viele der geheimsten Wünsche und Sehnsüchte bleiben auf der Strecke. „EXKLUSIV – DIE REPORTAGE“ hat drei Menschen besucht, die anders sind, oder Ungewöhnliches tun.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720030500 +0000" stop="20210720035000 +0000" catchup-id="877204398"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aHHL3jL6j3cNpVcBCck27dzD2o3baSI2mcciYmquvWI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claudiu und Anca haben einen Bungalow gekauft. Claudiu will das Haus ohne professionelle Hilfe sanieren. Vom Bauen hat er wenig Ahnung, aber eine Menge Selbstvertrauen. Marcel und Denise ersteigern ein Schnäppchenhaus. Doch nach dem Kauf sehen sie, warum das Haus so billig zu haben war – es muss fast komplett saniert werden. Die Familie lässt sich jedoch nicht entmutigen. Mit wenig Geld und viel Ehrgeiz beginnen sie mit den Bauarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720035000 +0000" stop="20210720045100 +0000" catchup-id="877204401"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O5GKQFJFkJ9AOLfSK7ejjuxQ9CC9CsKmoT5666NryfcHzw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neben dem kleinen Budget gibt es bei Steffi (31) und Hartmut (43) ein weiteres Problem: Das Ordnungsamt entzieht dem Paar die Baugenehmigung. Zerbricht die Vision von Haus und gemeinsamer Zukunft an Bürokratie und Baustress? Ralf (40) und Silvia (49) erwerben für nur 35.000 Euro ein 120 Quadratmeter großes Reihenhaus. Innerhalb von 3 Monaten soll das 111 Jahre alte Anwesen wieder flott und einzugsbereit gemacht werden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720045100 +0000" stop="20210720065200 +0000" catchup-id="877204407"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h11N82WuIgBU7QIPzZnE6Sr7yRu0zZexwIPG4iD6Ay8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der querschnittsgelähmte Jamie bräuchte viel Platz und Sicherheit, doch das Haus der Familie ist nicht barrierefrei. Es ist zu eng und alle freien Flächen sind vollgestellt, so dass Jamie sich mit seinem Rollstuhl nicht bewegen kann. Das Bad ist für ihn nicht zugänglich. Zudem muss er mit seiner Mutter in einem Zimmer schlafen, das zugleich als Wohn-, Spiel- und Pflegezimmer genutzt wird. Das Team von „Zuhause im Glück“ will der Familie helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720065200 +0000" stop="20210720085400 +0000" catchup-id="877275234"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W5o7quyPB8pgMo8jqs4jXDWOOh9BT3x6UqVbr72b11mA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In ihrem Haushalt hat Sabine (51) das Zepter in der Hand, was ihrem Göttergatten Walter gar nichts ausmacht. Neben ihrer Kleider- und Perückensammlung betätigt sich Sabine auch noch als Wahrsagerin. Geputzt wird dann, wenn es nötig ist. Hoch im Norden lebt Sandra (24), genannt Sunny. Während Freund Ibrahim auf der Couch mit seiner geliebten Konsole zockt, putzt, wäscht und kocht Sandra. Ibrahim meint, dass der Haushalt Frauensache ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720085400 +0000" stop="20210720105500 +0000" catchup-id="877204422"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/itJiYPstnD9A9AuBDl40bVnGBBRZ4n0YwVcrBzkgQQe3g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monika (28) lebt mit ihren Kindern Jimmy (7), Vanessa (6) und Maik (5) sowie ihrem Bruder Tomasz (19) zusammen. Die alleinerziehende Mutter schmeißt den gesamten Haushalt allein. Gelegentlich muss auch mal das Tablet oder der Fernseher zur Beschäftigung der Kinder herhalten. Manchmal kommt es Monika vor, als sei ihr Bruder das vierte Kind im Haus. Er hat keine Arbeit, beschäftigt sich am liebsten mit seinem Äußeren und schminkt sich gern. Ungestylt möchte Tomasz das Haus am liebsten nicht verlassen. Yvonne (34) und Silke (35) sind beste Freundinnen und verbringen fast jede freie Minute in Yvonnes Fünfzimmerwohnung. Auch Yvonnes Tochter Sherin (12) und Silkes Tochter Alia (13) sind unzertrennlich. Komplementiert wird die Truppe von Dauergast Anna. In der Freizeit geht es ins Schwimmbad oder einfach mal raus an die frische Luft. „Elektronische Babysitter“ wie Tablet oder TV-Gerät sieht Yvonne kritisch und hat eine genaue Vorstellung davon, wie Kinder optimal erzogen werden. Wie werden die Tauschmütter auf die ungewohnte Umgebung reagieren?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720105500 +0000" stop="20210720125500 +0000" catchup-id="877204425"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pabjPqIkTyteeqJnEe82xyzJ7BPEvdyXbwpv5jGZGlc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sonja (25) lernt ihren Andre (32) im Alter von 15 Jahren kennen. Früh wird bei ihr eine Herzinsuffizienz diagnostiziert, die zunächst mit leichten Medikamenten behandelt werden kann. Nach der Traumhochzeit 2004 kommt auch ihr erster Sohn Dominik zur Welt. Um das Familienglück abzurunden erhalten die beiden von Sonjas Vater ein altes Haus geschenkt. Voller Tatendrang ziehen Sonja und Andre in das marode Haus und beginnen mit den Renovierungsarbeiten. Als der zweite gemeinsame Sohn Fynn-Luca zur Welt kommt, verschlechtert sich Sonjas Gesundheitszustand deutlich. Die Renovierungsarbeiten gehen nicht mehr voran. Im gemeinsamen Traumhaus ist nur ein Raum bewohnbar. Nach einer ersten erfolgreichen Herzoperation kehrt Sonja zurück zu ihrer Familie. Doch das Glück ist nur von kurzer Dauer: Nach einer Blutvergiftung versagt ihr eingesetztes Kunstherz und sie ist auf ein Spenderherz angewiesen. Durch die hohe Infektionsgefahr kann sie nicht zurück in das marode Haus. Die Wohn- und Familiensituation belastet die ganze Familie. Das „Zuhause im Glück“-Team will helfen, das Haus bewohnbar zu machen und so für Sonja den Weg in ein glückliches Leben ebnen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720125500 +0000" stop="20210720135700 +0000" catchup-id="877204431"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FCFfR2RpmZon767JICMVZzmui3HsW9B0AILVZnHtHCxo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Deutschlands berühmtester Auswandererfamilie, den Reimanns, stehen alle Zeichen auf Umzug: Konny und Manu wagen nach elf Jahren Texas noch einmal einen Neuanfang auf Hawaii. Doch bevor die Koffer gepackt werden können, muss Konny Island erst einmal auf Vordermann gebracht werden. Handwerksmeister Konny gibt alles, um sein Leuchtturmhaus endlich fertig zu stellen. Das wird auch höchste Zeit, denn die ersten Interessenten haben sich schon angemeldet. Werden die Reimanns ihr geliebtes Anwesen so schnell an den Mann bringen können? Im nächsten Schritt müssen Konnys Karateschule und Manus Kinderladen geschlossen werden, damit einem Umzug nach Hawaii nichts mehr im Weg steht. Bei der Schließung kommen der sonst so tapferen Auswanderin dann doch die Tränen, war der Laden doch ihr größter Traum.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720135700 +0000" stop="20210720160500 +0000" catchup-id="877228413"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Eo3fwAo7qBZokd7Yjur1kAsMOejpv6qpem2MqbN9COBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit zwei Monaten ist Janine (23) Mutter von Zwillingen. Sohn Jaydin und Tochter Jaylin sind das Ergebnis einer flüchtigen Begegnung mit einem bereits verheirateten Familienvater, der sich längst aus dem Staub gemacht hat. Die Familie von Elvis und Katrin macht gerade besonders schwere Zeiten durch. Elvis ist auf Entzug, was sich negativ auf seine Umgebung auswirkt. Christine und ihre Kinder versuchen, sich in den Baracken einzuleben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720160500 +0000" stop="20210720170500 +0000" catchup-id="877228416"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/81blZfpJO9AxNGchUv5jzkIvpCuDQoyij0Of9Aa34CSTA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin leidet mit Leonie, als er sieht, wie sehr sie der Bruch mit ihrem Vater Schrotti und das zerstörte Vertrauen in ihn aufwühlen. Er spitzt alle Freunde an, einen Trost-und-Ablenkungstag für sie zu veranstalten. Das funktioniert scheinbar auch ganz gut und Kevin kann sogar verhindern, dass Schrotti das Vorhaben torpediert. Als später aber noch eine Nachricht von ihm kommt und Leonie aus der Bahn wirft, fährt Kevin zum Schrottplatz, um Tacheles zu reden. Dort hört er mit, wie Schrotti seiner Frau Vorwürfe macht, dass er nur wegen des Scheißgeldes seine Tochter verloren hat, obwohl er doch an ihr hängt. Kevin muss erkennen, dass er Schrotti wohl falsch eingeschätzt hatte. Er will nun bei Leonie vorfühlen, ob sie sich nicht doch noch einmal anhören möchte, was ihr Vater zu sagen hat. Doch Leonie macht dicht.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720170500 +0000" stop="20210720181400 +0000" catchup-id="877228419"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LJWnlR52MsAkna9A9By2qlDOewez1iFx379BXtzI4Ye9Aac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach ihrem gescheiterten Versuch, ihre Schwangerschaft in Holland zu beenden, fühlt sich Lynn von aller Welt verlassen. Sie weiß nicht mehr, wo sie hin soll. Völlig fertig und der Verzweiflung nahe will sie sich auf den Straßen der Hauptstadt weiter allein durchschlagen. Zum Glück begegnet ihr jedoch Emmi und nimmt sie mit auf das Hausboot. Jetzt hat sie zumindest ein Dach über dem Kopf. Doch nun fürchtet Lynn, dass Krätze ziemlich sauer werden könnte, wenn er von ihrer Schwangerschaft erfährt. Dementsprechend tut sie sich äußerst schwer damit, ihm die Wahrheit zu sagen. Und tatsächlich: Krätze flippt aus und Lynn ist drauf und dran, von Bord zu gehen und das Weite zu suchen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720181400 +0000" stop="20210720201800 +0000" catchup-id="877228422"><title>Armes Deutschland - Deine Kinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wMiNPyktqABh44jQ6CfAz8gJlQj5uDT1H6XNTUy4O4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Sozialreportage „Armes Deutschland - Deine Kinder“ begleitet Kinder, die jenseits der Armutsgrenze leben. Oft ist Armut mit gesellschaftlichem Verzicht und Exklusion verbunden. Davon ist auch Julian (9 Jahre) betroffen. Er unterstützt mit seinem Job als Zeitungsausträger seine Eltern und die fünf Geschwister. Juanita und ihren Teenagern hingegen droht die Räumungsklage und die Familie der neunjährigen Jana leidet unter dem Schimmelbefall in ihrer Wohnung. Lässt sich die unzumutbare Situation der Familie verändern? Auch für Annalena (16) und Lara (13) ist der Alltag nicht immer einfach. Nach einer Operation von Mama Alexandra erhält die Familie Hartz IV und auch die Kinder müssen ihre Ansprüche zurückschrauben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720201800 +0000" stop="20210720211700 +0000" catchup-id="877228425"><title>Kleine Helden ganz groß! - Wenn Kinder kämpfen müssen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LlH55NibOrREIFh25OMTiInM9AWmzx1o71o8we6K9B8dY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Annelie stellt sich überall als Sophie vor. Denn ihren eigenen Namen auszusprechen, fällt der 15-Jährigen schwer. Annelie stottert seit ihrer frühesten Kindheit. Inzwischen leiden auch ihre Schulnoten darunter. Eine Therapie soll nun helfen, dafür fährt Annelie zwei Wochen nach Kassel. Die Schülerin war noch nie von zuhause weg. Deshalb ist es für sie nicht einfach Abschied von ihrer Familie zu nehmen. Annelie muss zu Beginn der Therapie verschiedene Übungen machen. Auch Interviews in der Fußgängerzone gehören dazu. Hier muss die 15-Jährige allen Mut zusammennehmen und ihre Ängste überwinden. Zudem lernt sie neue Sprachtechniken. Nach neun Tagen telefoniert sie das erste Mal mit ihrer Mutter, Was wird sie wohl zu Annelies Fortschritten sagen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720211700 +0000" stop="20210720222000 +0000" catchup-id="877228428"><title>Außergewöhnliche Menschen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Djq2ncwjrLDjp3LqF3p1QsTl9A46kqKZoYJTka2iW9AYQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>André muss täglich trainieren, damit er ein paar Meter am Tag selbstständig laufen kann. Der 13-Jährige leidet an hereditärer motorisch sensibler Neuropathie. Der seltene Gendefekt verhindert, dass die Signale von Andres Gehirn an seine Muskeln geleitet werden. Die Folge: Andrés Muskeln in Armen und Beinen bauen immer weiter ab. In einigen Jahren wird er gar nicht mehr laufen können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720222000 +0000" stop="20210720231200 +0000" catchup-id="877228431"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TJKk1Mai9ALvE80j68rtweCvSKFDovTY8lkY9Ayf5HbxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Notruf bemerken die Cops eine merkwürdige Flüssigkeit auf dem Shirt der Toten... Ein Haus steht in Flammen. Wegen Blutspuren im Schlafzimmer glauben die Cops, dass hier jemand ums Leben kam... Bei der Autopsie der Leiche eines jungen Mannes stellt sich heraus, dass das Opfer Schusswunden im Rücken hat... In einer Kleinstadt werden zwei Tankstellen-Kassiererinnen ermordet. Der Killer kann unerkannt entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720231200 +0000" stop="20210720235700 +0000" catchup-id="877228434"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D8506GI6gC37rA7XEMZPfMXcdQfnhMUgGveTjmjIBs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Sacramento finden Ermittler menschliche Überreste, vergraben in einem Garten. Die Adresse, eine Pension im viktorianischen Stil, galt als Zufluchtsort für Obdachlose. Als die Ermittler den Garten unter die Lupe nehmen, entdecken sie noch sechs weitere Leichen… Die Polizei in Curry County erhält einen Anruf von Urlaubern, die am Strand eine Leiche gefunden haben. Die junge, schwangere Frau ist nicht das erste und einzige Opfer des Killers...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210720235700 +0000" stop="20210721004100 +0000" catchup-id="877228437"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tDUemqReb7fL39BEJ4249CFGrrcs6oGiJnL0P9B9B88vVEs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Straßen um die Louisiana State University in Baton Rouge lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schlägt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Angst macht sich breit. Der Mörder muss unbedingt gefasst werden, bevor er sein nächstes Opfer findet. Werkzeugspuren, Fußabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den Täter ins Gefängnis bringen. Dieser Fall ändert die Zukunft des genetischen Profilings.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721004100 +0000" stop="20210721012500 +0000" catchup-id="877228440"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CdAbditJzd2HZNh2u9A9CF4yT73Uy5ehanMrRq7rkUXYs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Debbie eines Sonntags ihre Freundin Joanie Harper besuchen will, bietet sich ihr ein Bild des Grauens: Die 39-Jährige liegt erstochen am Boden. Geschockt ruft sie die Polizei. Die Ermittler finden nicht nur Joanie ermordet vor, sondern auch ihre Kinder und die 70-jährige Mutter, die durch mehrere Schüsse niedergestreckt wurden. Im Haus herrscht Chaos, dennoch geht die Polizei nicht von einem missglückten Einbruch aus. Wenn jemand erstochen wird, kennt der Täter sein Opfer meist gut - durch die Brutalität der Tat lässt er seine Wut an ihm aus. Schon bald haben die Ermittler einen Verdächtigen im Visier, der sowohl ein Motiv als auch die Gelegenheit hatte, die Harpers zu ermorden. Allerdings hat die Person ein Alibi für die Tatzeit. Doch dann machen die Forensiker eine unglaubliche Entdeckung…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721012500 +0000" stop="20210721020900 +0000" catchup-id="877250880"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sgyaZ7S9CDmbQH05BF5N9A0M9AhYqzgu3bucFiy3GDjSMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Seesack im Fluss vorübertreibt, ziehen ihn die Leute an Land und öffnen ihn. Der Schock ist riesig, denn sie entdecken darin einen weiblichen Torso, dem die Gliedmaßen mit einer Säge abgetrennt wurden. Der Kopf des Opfers fehlt. Die Identität der Frau kann auch nicht durch Fingerabdrücke oder zahnärztliche Unterlagen nachgewiesen werden. Außerdem: Ein millionenschwerer Geschäftsmann stirbt unter mysteriösen Umständen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721020900 +0000" stop="20210721030500 +0000" catchup-id="877250883"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tDUemqReb7fL39BEJ4249CFGrrcs6oGiJnL0P9B9B88vVEs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Straßen um die Louisiana State University in Baton Rouge lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schlägt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Angst macht sich breit. Der Mörder muss unbedingt gefasst werden, bevor er sein nächstes Opfer findet. Werkzeugspuren, Fußabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den Täter ins Gefängnis bringen. Dieser Fall ändert die Zukunft des genetischen Profilings.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721030500 +0000" stop="20210721035000 +0000" catchup-id="877250886"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCupEtnOL9Chyt16RpAHBrl6yI8I5hx2gwwaTay5fGbU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wilhelm heiratet seine Grit und die Familie bezieht eine großzügige 120 m² Plattenbauwohnung. Aber die Wohnung wird ihnen bald zu klein. Grit sucht im Internet nach Häusern und wird fündig: Ein ehemaliges Bauerngehöft inklusive 3.000 m² Landfläche für 8.500 Euro haben es ihr angetan. Wilhelm fackelt nicht lange und kauft seiner Liebsten das alte Gemäuer, das er selber mit einem Augenzwinkern als „Ruine der Gräfin“ bezeichnet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721035000 +0000" stop="20210721045200 +0000" catchup-id="877250889"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S8dwToZ8hn55WcqMvmMFCHJ1fpPTELeWKWDqOqLRHos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein altes Fachwerkhaus mit Hof steht zum Verkauf. 10.000 Euro scheinen dafür ein Schnäppchen zu sein. Peter und Roland überlegen nicht lange und werden Hausbesitzer. Schnell stellt sich heraus, dass das alte Gemäuer noch einige Arbeit für die beiden bereithält. Die beiden sind überzeugt, den richtigen Schritt getan zu haben – auch wenn die Mittel für die Sanierung fehlen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721045200 +0000" stop="20210721065200 +0000" catchup-id="877250892"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Hsx8ux44TRGgAh3iqTFe169BWzNwyr5bCBXzmkwivzg4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An dem fast 100 Jahre alten Haus, das Stefan und Petra kaufen, gibt es viel zu tun. Neben seinem Job fängt der dreifache Vater an, das Haus zu renovieren. Doch er kann seine Arbeit nicht zu Ende bringen. Eines Nachts wacht Petra auf und findet ihren Mann leblos neben sich. Zusammen mit Tochter Katja ruft sie den Notarzt, der einen Herzinfarkt feststellt. Im Krankenhaus fällt Stefan ins Koma, aus dem er nie wieder erwacht...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721065200 +0000" stop="20210721085300 +0000" catchup-id="877250895"><title>Frauentausch - Hochzeitsspezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GDM9BeDETBBJEJdrJ9B9BC7xBT9BQHZd4pNnv0s9BzFc38CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hochzeitsfieber bei Frauentausch: Ella (30) und André (33) haben es schon einmal gewagt und sind bereits verheiratet. Leider war die erste Hochzeit nicht ganz nach den Vorstellungen des Paares. Nun will André seiner Frau den Wunsch erfüllen, ihre Traumhochzeit zu erleben. Ganz im Stil der 50’s! Auch Desiree (28) und Natascha (21) steigen mit einer Doppelhochzeit in den Ring. Doch daraus könnte noch mehr werden...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721085300 +0000" stop="20210721105400 +0000" catchup-id="877250898"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/56aqQSZHM0fhGI9B8TgfUvOWnx6CQZtYX9BmFfixtMlUs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit fünf Jahren sind Sandy (19) und Johannes (28) ein Paar und wollen gemeinsam alle großen und kleinen Hürden des Lebens nehmen. Und davon gibt es für die jungen Eltern leider jede Menge. Zeit für sich selbst hat die junge Mutter schon lange nicht mehr. In Margas Leben wiederum gibt es viel Platz für Lebensfreude, Kreativität und Arbeitseifer. Mit ihrem Freund Andreas (48) und den beiden Kindern lebt sie ein erfülltes Patchwork-Familienleben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721105400 +0000" stop="20210721125400 +0000" catchup-id="877250901"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ft2fqJ6vmN02TDKs6REQJw9BMsav2xTgNKfKp3zMLN6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Tod der Mutter sind Vater Bertold und seine beiden Söhne auf sich allein gestellt und mit der Instandhaltung des Hauses völlig überfordert. Die Situation ist vor allem für den behinderten Sven eine Zumutung, doch Vater Bertold ist durch seine Krankheit stark eingeschränkt und kann an den katastrophalen Lebensumständen aus eigener Kraft nichts ändern. Ein klarer Fall für das „Zuhause im Glück“-Team.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721125400 +0000" stop="20210721135800 +0000" catchup-id="877250904"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xdcqD0YMNMDumqC9BBwM76hKRBsKQNPw649AMr9BQIzGiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es steht fest: Die Reimanns ziehen nach Hawaii! Doch bis dahin müssen noch allerhand Vorbereitungen getroffen werden. Da Konny seinen heiß geliebten Greyhound Bus nicht mit auf die Insel nehmen kann, muss das eigens umgebaute Familien-Schlachtschiff schweren Herzens verkauft werden. Doch nicht, bevor die Reimanns noch eine gemeinsame Reise in dem riesigen Gefährt unternommen haben: Ein Road Trip durch Europa steht auf dem Plan – mitsamt den Sprösslingen! Damit der Bus über den großen Teich verschifft werden kann, machen sich Konny und Manu auf in die rund 370 Meilen entfernte Hafenstadt Galveston. Auf dem Weg dorthin besuchen sie Tochter Janina und ihren Freund Coleman in Austin. Und dort gibt es ein Gesprächsthema, das vor allem Manu brennend interessiert: Babys! Werden Konny und Manu etwa bald bereits zum zweiten Mal Großeltern?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721135800 +0000" stop="20210721160600 +0000" catchup-id="877275261"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5KS75KC9Bg6jNqh5qYslLON4DGwidTl1cYjeDOHPX2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die heutigen Benz-Baracken wurden nach dem Zweiten Weltkrieg errichtet. Nun wird ein Teil der ehemaligen Arbeitersiedlung abgerissen. Gudrun und Michael wollen sich das Spektakel nicht entgehen lassen – schließlich hat das Ehepaar hier knapp 18 Jahre lang gelebt, bevor es aus den Baracken in die Mannheimer Innenstadt ziehen konnte. Doch es gibt zahlreiche Menschen, die weiterhin hier leben, wie Dagmar und Simone.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721160600 +0000" stop="20210721170400 +0000" catchup-id="877275267"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sz0A9Aq1zz8W9BSy7U1tlo8sRstTQ41LlqDncNnEmjtr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill bekommt zu ihren Problemen mit Patricks geschrottetem Mustang noch einiges an finanziellen Nöten dazu. Sie wird von ihrem Kollegen Jeremy erpresst, der Schweigegeld verlangt, damit er nicht vor Patrick ausplaudert, wer dessen Wagen geschrottet hat. Zudem fällt Jill auch noch siedend heiß ein, dass Patrick nächste Woche Geburtstag hat. Allerdings hat sie kein Geschenk für ihn und auch kein Geld, um eins zu besorgen. Dass ihre Freundin Lucy durch eine Anzeige auf die Idee kommt, mit Telefonsex eine schnelle Mark zu machen, findet Jill zwar irgendwie amüsant, für sie selbst kommt diese Art des Geldverdienens aber nicht in Frage. Das wäre doch wie Fremdgehen!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721170400 +0000" stop="20210721181400 +0000" catchup-id="877275273"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n9AdPdoByIxqbjK6kWmqJFpodYG8LG0yXxZMRoPddEQE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mike wird am Morgen erneut von seinem schlechten Gewissen geplagt, als die überforderte Pia sich mit Erics Sachen aus dessen Dienststelle auseinandersetzen muss. Als ihr dabei ein sehr persönliches Erinnerungsstück in die Hände fällt, bricht sie vor lauter Trauer zusammen. Da Mike sich für ihren Verlust mitverantwortlich fühlt, organisiert er einen Ausflug an den See. Auf diese Weise will er sie von ihren traurigen Gedanken ablenken. Sein Vorhaben entpuppt sich auch tatsächlich als voller Erfolg. Doch während Mike nur Freundschaft im Sinne hatte, muss er erschrocken feststellen, dass bei Pia offenbar alte Gefühle wieder hochgekommen sind. Schließlich versucht sie sogar, ihn zu küssen. Als ausgerechnet in genau diesem Moment Milla von ihrer Auszeit zurückkehrt, ist das Chaos perfekt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721181400 +0000" stop="20210721202800 +0000" catchup-id="877275279"><title>Kampf der Realitystars</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tiFnXIT9B9B49BxKjiF1QYUVmPm8C9A6CQb4hRY0zvxFht0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reality-Youngster Paul Elvers musste seine Koffer nach der ersten Stunde der Wahrheit packen – doch für Nachschub ist schon gesorgt. Welche zwei skandalträchtigen Neuzugänge die Sala aufmischen werden, sollen die Bewohner nun erraten. Außerdem müssen sie sich Wasserzeit erspielen, denn ihnen wird demnächst der Hahn abgedreht. Schließlich geben die Realitystars beim Safety-Game „Hot oder Schrott“ Vollgas, um weiter in der Sala bleiben zu dürfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721202800 +0000" stop="20210721222900 +0000" catchup-id="877275282"><title>Prominent und obdachlos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/srJXCN1R7Q9CNs7uAylry49A6YNvjmRbhpfsZOw1peSaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei „Prominent und obdachlos“ tauschen Prominente ihr luxuriöses Leben im Scheinwerferlicht gegen den harten Alltag der Obdachlosigkeit. Für 72 Stunden leben und essen sie auf der Straße. Die emotionale GNTM-Teilnehmerin Zoe Saip und der protzige Ex-Swingerclub-Besitzer Prinz Alexander von Anhalt wagen das Experiment der Obdachlosigkeit. Reality Star und Influencer Tobi Wegener setzt seine Reise aus ebenfalls fort.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721222900 +0000" stop="20210721232300 +0000" catchup-id="877275285"><title>Unsolved Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3bUrIFperuudD8qZiYcRf2Q4Yr9AuhdYuPbeSSy7ivck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rock’n Roll - Lee Selwyn, ein beliebter Discjockey in Los Angeles, hatte eine Vorliebe für Motorräder. Eines Nachts führte ein Streit zu einem Hochgeschwindigkeitsduell. Lee Selwyn wurde überfahren und getötet. Sein Mörder ist immer noch auf freiem Fuß. Harte Liebe - Vor acht Jahren verschwand der 25-jährige Michael Rosenblum am Rande eines Highways in Pennsylvania. Sein Vater glaubt, dass Michael womöglich Opfer eines Verbrechens geworden ist. Verliebt, Verwirrt, Verschwunden (Fortsetzung) - Ein Mann aus Los Angeles, der offenbar an Amnesie leidet und sein Haus verließ, um in den Baumarkt zu gehen... Er verschwand. Kurz nach unserer Sendung rief ein Zuschauer an und behauptete, Rogest lebe jetzt in Topeka, Kansas. Als die Polizei dieser Spur nachging, war dieser Mann wieder verschwunden. Suche nach neuer Liebe - In Florida stiehlt ein 77-jähriger Don Juan erst die Herzen seiner Opfer und dann deren Bargeld und Schmuck.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210721232300 +0000" stop="20210722000700 +0000" catchup-id="877275288"><title>Unsolved Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3bUrIFperuudD8qZiYcRf2Q4Yr9AuhdYuPbeSSy7ivck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jahrmarkt - Der 14-jährige Jeremy Bright verschwand auf einem Jahrmarkt in Oregon. Einige glauben, dass Teenager aus der Nachbarschaft ihn erschossen. Strafzettel - Im vergangenen November wurde ein Sheriff aus Virginia auf seiner Patrouille erschossen. Bevor er starb, konnte er das Auto seines Angreifers beschreiben. Schatzsuche - Im Jahr 1936 verschwand ein kanadischer Goldsucher und hinterließ ein nicht beanspruchtes Vermögen in Höhe von möglicherweise drei Millionen Dollar. Innerer Kreis - Der Erpresser Leo Koury wurde neben Erpressung auch des Raubes und Mordes angeklagt. Das FBI sucht ihn seit zehn Jahren. Kidnapping - Im November wurde Michaela Garecht vor einem Geschäft entführt. Ihre Freundin gab der Polizei als Augenzeugin eine Beschreibung des Entführers. Poltergeist - In Atlanta, Georgia wird der Lebensabend eines älteren Ehepaares durch unerklärliche Geräusche und Erscheinungen erschüttert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722000700 +0000" stop="20210722005100 +0000" catchup-id="877275291"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TJKk1Mai9ALvE80j68rtweCvSKFDovTY8lkY9Ayf5HbxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Notruf bemerken die Cops eine merkwürdige Flüssigkeit auf dem Shirt der Toten... Ein Haus steht in Flammen. Wegen Blutspuren im Schlafzimmer glauben die Cops, dass hier jemand ums Leben kam... Bei der Autopsie der Leiche eines jungen Mannes stellt sich heraus, dass das Opfer Schusswunden im Rücken hat... In einer Kleinstadt werden zwei Tankstellen-Kassiererinnen ermordet. Der Killer kann unerkannt entkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722005100 +0000" stop="20210722013600 +0000" catchup-id="877275294"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D8506GI6gC37rA7XEMZPfMXcdQfnhMUgGveTjmjIBs8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Sacramento finden Ermittler menschliche Überreste, vergraben in einem Garten. Die Adresse, eine Pension im viktorianischen Stil, galt als Zufluchtsort für Obdachlose. Als die Ermittler den Garten unter die Lupe nehmen, entdecken sie noch sechs weitere Leichen… Die Polizei in Curry County erhält einen Anruf von Urlaubern, die am Strand eine Leiche gefunden haben. Die junge, schwangere Frau ist nicht das erste und einzige Opfer des Killers...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722013600 +0000" stop="20210722022300 +0000" catchup-id="877296264"><title>Unsolved Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3bUrIFperuudD8qZiYcRf2Q4Yr9AuhdYuPbeSSy7ivck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rock’n Roll - Lee Selwyn, ein beliebter Discjockey in Los Angeles, hatte eine Vorliebe für Motorräder. Eines Nachts führte ein Streit zu einem Hochgeschwindigkeitsduell. Lee Selwyn wurde überfahren und getötet. Sein Mörder ist immer noch auf freiem Fuß. Harte Liebe - Vor acht Jahren verschwand der 25-jährige Michael Rosenblum am Rande eines Highways in Pennsylvania. Sein Vater glaubt, dass Michael womöglich Opfer eines Verbrechens geworden ist. Verliebt, Verwirrt, Verschwunden (Fortsetzung) - Ein Mann aus Los Angeles, der offenbar an Amnesie leidet und sein Haus verließ, um in den Baumarkt zu gehen... Er verschwand. Kurz nach unserer Sendung rief ein Zuschauer an und behauptete, Rogest lebe jetzt in Topeka, Kansas. Als die Polizei dieser Spur nachging, war dieser Mann wieder verschwunden. Suche nach neuer Liebe - In Florida stiehlt ein 77-jähriger Don Juan erst die Herzen seiner Opfer und dann deren Bargeld und Schmuck.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722022300 +0000" stop="20210722030500 +0000" catchup-id="877296267"><title>Unsolved Mysteries</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3bUrIFperuudD8qZiYcRf2Q4Yr9AuhdYuPbeSSy7ivck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jahrmarkt - Der 14-jährige Jeremy Bright verschwand auf einem Jahrmarkt in Oregon. Einige glauben, dass Teenager aus der Nachbarschaft ihn erschossen. Strafzettel - Im vergangenen November wurde ein Sheriff aus Virginia auf seiner Patrouille erschossen. Bevor er starb, konnte er das Auto seines Angreifers beschreiben. Schatzsuche - Im Jahr 1936 verschwand ein kanadischer Goldsucher und hinterließ ein nicht beanspruchtes Vermögen in Höhe von möglicherweise drei Millionen Dollar. Innerer Kreis - Der Erpresser Leo Koury wurde neben Erpressung auch des Raubes und Mordes angeklagt. Das FBI sucht ihn seit zehn Jahren. Kidnapping - Im November wurde Michaela Garecht vor einem Geschäft entführt. Ihre Freundin gab der Polizei als Augenzeugin eine Beschreibung des Entführers. Poltergeist - In Atlanta, Georgia wird der Lebensabend eines älteren Ehepaares durch unerklärliche Geräusche und Erscheinungen erschüttert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722030500 +0000" stop="20210722035000 +0000" catchup-id="877296270"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qj2QIGoH6tKFFvioDWqzJXyRQMaqB9A6WdJioD9CvAVLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maurer Martin (44) arbeitet seit sechs Monaten am Ausbau seines neuen Eigenheims, das er mit seiner Frau Erika so schnell wie möglich beziehen möchte. Es ist ein ganz besonderes Schnäppchen: Martin hat das Haus im Wert von 70.000 Euro von seinem Onkel geschenkt bekommen, der auch die Sanierung mit 20.000 Euro unterstützt. Hilfe erhält Martin von Sohn Tobias (24), einem Gas-Wasser-Installateur. Nur Martins Tochter (17) zieht es nicht aufs Land.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722035000 +0000" stop="20210722045200 +0000" catchup-id="877296273"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i9Csv63RUHHI9BHMWEaC1LMyl67B6us19BlIvEdiQoGJ4A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junges Paar kauft sich ein Eigenheim für nur 41.000 Euro. Sie hatten die Nase voll von ihrer Mietswohnung. Denn hier gab es Ärger mit dem Nachbarn, der viel zu oft laut Musik hörte. Dass Jan-Henrik (23) und Jennifer (21) in dem über 200 Jahre alten Haus endlich ihre Ruhe finden können, daran glauben auch nur sie – bis zur Erstbesichtigung! Dann die bittere Wahrheit: Das Haus: eine heruntergekommene Bruchbude!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722045200 +0000" stop="20210722065200 +0000" catchup-id="877296276"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/slqYsSlszBkxwbJXxtG26Z9BkIvwpj1Mmnk12RGCCgCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jürgen baut mit seinem Vater trotz seines Handicaps das Erdgeschoss des Hauses selber aus. Doch dann scheitert die Ehe und Jürgen steht plötzlich als alleinerziehender Vater von sechs Kindern da. Durch diese Umstände und seine körperliche Einschränkung bleibt der Ausbau des Hauses auf der Strecke. Vor allem die Kinder leiden sehr unter der Situation. Das „Zuhause im Glück“-Team will der Familie einen schönen Rückzugsort schaffen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722065200 +0000" stop="20210722085300 +0000" catchup-id="877296279"><title>Frauentausch - Renovierungsspezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DZQRFI5WlSawF1qXcRiZRq00euKBxUZ8qtXGwGUrGDI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tauschmutter Nummer Eins heißt Gina (25) und tritt gemeinsam mit ihrem Freund Stefan (35) und Tochter Jolina (4) zum Renovierungs-Battle an. Die kleine Familie ist gerade in ihre neue Wohnung gezogen und es gibt einiges zu tun. Die Terrasse muss erneuert werden und das Kinderzimmer schön eingerichtet werden. Und gemütlich soll es am Ende auch sein. Hier wird es sicherlich nicht langweilig, denn Gina hat einen ganz eigenen Geschmack und schließlich ist ja auch noch Wachhund Stefan da, um aufzupassen, dass die Tauschmutter alles nach Ginas Vorstellungen umsetzt. Auch Kontrahentin Nadine (27) macht es Gina nicht leicht, denn das, was bei dieser Familie aus Frankenstein auf die Tauschmutter wartet, ist nicht ohne. Zusammen mit Ehemann Thomas (45), Tochter Leyla (5) und vier Huskys gilt es, einen Rohbau bewohnbar zu machen. Kein Badezimmer und keine Küche – das könnte für Zündstoff sorgen. Mal sehen, wie Gina diese Herausforderung meistert, denn schließlich wird auch Nadine ihr Bestes geben. Nach den ganzen Renovierungsarbeiten hoffen sicherlich beide Familien auf einen erholsamen Urlaub! Aber jetzt heißt es erst einmal Tapetenwechsel! Das Battle um die Tauschmutterkrone hat begonnen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722085300 +0000" stop="20210722105500 +0000" catchup-id="877296282"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T0hZSQ54PYh9CzZDEZnRnazuAN52QMzzjApXGR9CtoTW4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Veronika (37) hat es nicht leicht mit ihrer Familie. Die Kinder Jennifer (17), Julia (15) und Benjamin (12) tanzen ihr auf der Nase herum und lassen sich alles hinterhertragen. Ehemann Matthias ist eigentlich mit seinem Computer verheiratet. Während Veronika in ihrer Familie vieles verändern möchte, ist Yolanda mit ihrem Leben sehr zufrieden.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722105500 +0000" stop="20210722125700 +0000" catchup-id="877296285"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AcMwDsDliQBi0rtAbgwksk6oDt9CYJBMhtIhxDv6jS3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Britta und ihre Tochter Fabienne leiden an ADHS. Die psychische Störung der beiden belastet die ganze fünfköpfige Familie, die zusammen in einem viel zu kleinen Haus lebt. Das Team von „Zuhause im Glück“ will der Familie zu einem strukturierten und gemütlichen Heim verhelfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722125700 +0000" stop="20210722135900 +0000" catchup-id="877296288"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ab9BdKnYvH4KmVA6J9C35VhcgNlpEVhjpkop4XOtNYBiw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Goodbye Texas, Moin Moin Hamburg! Die wohl bekannteste Auswandererfamilie Deutschlands kehrt in den Heimathafen ein. Alle Mann raus aus dem Flieger und ab an den Hafen, wo Konnys heiß geliebter Greyhound Bus bereits wartet. Konny und Manu haben eine Einladung erhalten, mit dem Gefährt an der Caravan Messe in Düsseldorf teilzunehmen. Das lassen sie sich natürlich nicht zweimal sagen! Da der riesige Bus nicht mit nach Hawaii kann, haben die Auswanderer als letztes gemeinsames Abenteuer eine dreiwöchige Tour durch Europa mit der ganzen Familie geplant – und am Ende der Reise soll der Bus verkauft werden. Doch als Konny sein Familien-Flaggschiff am Hafen endlich in Empfang nehmen will, kommt der Schock: Der Bus wurde auf der Überfahrt über den großen Teich komplett ausgeräumt! Ist die geplante Tour in Gefahr?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722135900 +0000" stop="20210722160700 +0000" catchup-id="877319343"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F6kgdVEeES9AP8GmspbQkW2RX7FBlINnOQ1Lwa9Bvx3OE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Große Freude bei Dagmar! Die Rentnerin aus den Benz-Baracken bekommt tierischen Nachwuchs: Ihre beiden Katzendamen haben sechs Jungen auf die Welt gebracht - sehr zu Freude der 65-Jährigen. Allerdings hat das kleine Glück auch seine Schattenseite - denn die Katzenbabys sind für Dagmar eine finanzielle Belastung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722160700 +0000" stop="20210722170500 +0000" catchup-id="877319346"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/q7d5zhhXUf9CSyALJnhjvyLBzpfCfI1Iw4ybwle4nQMI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl Jan morgens von Marie erfährt, dass ihre Eltern sie per Videocall anrufen wollen, bleibt er gelassen und hat sofort eine Idee. Sie dekorieren in der WG sein Zimmer zu einem Ostsee-Hotelzimmer um. Gesagt, getan – und trotz kleinerer Hindernisse schaffen es Jan, Meike und Marie, die Illusion perfekt zu machen. Jans Zuversicht schwindet allerdings, als er aus Versehen von Sophia ein Ultraschallbild ihres Babys bekommt. Und das lässt er auch Marie spüren. Als sie mit der nächsten schlechten Nachricht um die Ecke kommt, dass ihre Eltern sie bereits heute an der Ostsee besuchen wollen, hat Jan die Faxen dicke. Er fordert Marie auf, ihre Sachen zu packen, damit er sie sofort zum Kurhotel kann. Marie und Meike sind zwar nicht begeistert, doch Jan bleibt knallhart. Als sie allerdings die Sachen von Marie auf dem Campingplatz holen wollen, hat Meike die rettende Idee, die tatsächlich den Erfolg bringt: „Ärztin“ Sam schafft es, Maries Eltern davon zu überzeugen, besser zu Hause zu bleiben. Als wäre das nicht schon cool genug, versöhnen sich auch Jan und Marie wieder. Sie wollen nun gemeinsam ihre vermeintlich unlösbaren Probleme in Angriff nehmen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722170500 +0000" stop="20210722181400 +0000" catchup-id="877319349"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3aBh5xUC2DcacNuqqQ9BDnc0zRmW26NzGlGE3yXAotvc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Liz schenkt Connor kaum Beachtung und will ihre fertige EP feiern. In einem ruhigen Moment fragt er sie, warum sie sich Eazy an den Hals wirft. Zwischen ihnen entsteht eine prickelnde Energie und sie haben Sex. Zum Glück erfährt Eazy nichts davon, doch als er Liz‘ neue Lyrics hört, reagiert er eifersüchtig. Connor fühlt sich schuldig. Jetzt wird es eng, denn Eazy schlägt ausgerechnet ihm vor, Liz „neuem“ Lover an den Kragen zu gehen. Ahnt er was?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722181400 +0000" stop="20210722201900 +0000" catchup-id="877319352"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ffFAhhC8k6B9Cl7VvnsKHu0guxFM3QSWUu5Y1Q9Ayfgn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es fehlt die Hoffnung: In Leipzig hat der Lockdown während der Corona-Krise gravierende Folgen. Das öffentliche Leben kommt praktisch komplett zum Erliegen – und damit auch die Versorgung vieler Suchtkranker. Das bekommt besonders Chris zu spüren. Der 36-Jährige konsumiert Crystal und Alkohol, lebt seit Jahren auf der Straße. Termine beim Jobcenter werden abgesagt, die Bettelei ist praktisch unmöglich geworden. Abseits des persönlichen Suchtdrucks scheint nun auch immer mehr die Hoffnungslosigkeit zu regieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722201900 +0000" stop="20210722211900 +0000" catchup-id="877319355"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RJVIbUcMqwaNFUD8aqH9C44KUxA5kfB65mn7qfUtV9AfQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute ist Davids (23) letzter Tag in der JVA, morgen kommt er in den Erwachsenenvollzug. Er ist im Jugendknast an allen Maßnahmen gescheitert und will unbedingt weg. Doch auch wenn er auf eigenen Wunsch verlegt wird, ist dem verurteilten Mehrfachtäter nun mulmig zumute. Schließlich herrschen im Erwachsenenvollzug ganz andere Sitten. Derweil bekommt Drogenschmuggler Benny (21) schlechte Nachrichten in Form von zwei neuen Anklageschriften. Die Straftaten, um die es geht, hat er ausgerechnet zu einem Zeitpunkt begangen, als er aufgrund einer Therapie auf freiem Fuß war. Jetzt muss Benny wohl damit rechnen, noch länger hinter Gittern auszuharren. Für Häftling Nico (24) gibt es Grund zur Freude. Seine Freundin Chantal hat ihren Besuch angekündigt – und der darf ausnahmsweise unter speziellen Umständen stattfinden: Nico hat wegen guter Führung die Genehmigung für ein paar Stunden im Langzeitbesuchsraum erhalten, der so genannten „Liebeszelle“. Doch einmal hat „Chanty“ ihn schon versetzt. Ob sie diesmal auftaucht?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722211900 +0000" stop="20210722221800 +0000" catchup-id="877319358"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z9BsyUWk4SbCVenZ6mCA1ETdbT8sSgJj0HlZ2kyxSGYw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Gerichtstermin, der am nächsten Tag ansteht, wird Timo Gewissheit bringen, ob er noch ein paar Jahre länger im Gefängnis bleiben muss. Wegen nicht weniger als 167 Einbrüchen hat Timo bereits viereinhalb Jahre dort verbracht. Diesmal lautet die Anklage auf erpresserischen Menschenraub. Für Nico (24) ist schließlich der Tag gekommen, auf den alle Gefangenen sehnsüchtig warten: Heute wird er entlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722221800 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="877319361"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NqzpC9CXqg1CAqhM9ACWK25cdXvq6QgqwsQQYs4DTvY9CI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aylin treibt sich, wie jeden Tag, mit ihrer Clique in den Straßen von Neukölln rum. Die 19-Jährige fühlt sich dennoch oft einsam und hilflos. Ihr Freund sitzt im Gefängnis, das Verhältnis zu ihrer Mutter ist schlecht. Ihr regelmäßiger Drogenkonsum macht ihre Situation nicht besser. Die 19-jährige weiß, dass es so nicht weitergehen kann. Aylin bekommt die Chance ein Praktikum bei einem Friseur zu machen. Sie möchte endlich ein neues Leben, doch bereits am ersten Tag gibt es Ärger mit der neuen Chefin.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210722235500 +0000" stop="20210723012400 +0000" catchup-id="877319364"><title>Kiez knallhart: Berlin-Neukölln</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BKptVB4P2p5C9CHkqDPOcTcq1yBcSUcZvRRYDbWh9CbXY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hassan ist Mitglied einer deutschlandweit bekannten Großfamilie. In Berlin-Neukölln wissen alle zu welcher Familie Hassan gehört. Man respektiert ihn im Kiez. Doch für Hassan ist das nicht nur ein Vorteil, Teil dieser Familie zu sein. Hassan will ins Musikgeschäft einsteigen. Das Mitglied einer deutschlandweit bekannten arabischen Großfamilie trifft sich mit drei jungen Rappern. Er möchte die Jungs aus Neukölln fördern und damit Geld verdienen. Weil er eine Zeitlang immer wieder mal kleinere Rollen als Schauspieler gehabt hat, glaubt Hassan zu wissen, wie das Show-Business funktioniert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723012400 +0000" stop="20210723030500 +0000" catchup-id="877339287"><title>Prominent und obdachlos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/srJXCN1R7Q9CNs7uAylry49A6YNvjmRbhpfsZOw1peSaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei „Prominent und obdachlos“ tauschen Prominente ihr luxuriöses Leben im Scheinwerferlicht gegen den harten Alltag der Obdachlosigkeit. Für 72 Stunden leben und essen sie auf der Straße. Die emotionale GNTM-Teilnehmerin Zoe Saip und der protzige Ex-Swingerclub-Besitzer Prinz Alexander von Anhalt wagen das Experiment der Obdachlosigkeit. Reality Star und Influencer Tobi Wegener setzt seine Reise aus ebenfalls fort.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723030500 +0000" stop="20210723035000 +0000" catchup-id="877339290"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s1osDnOgu3HgqmEj9A6afItLIRuFGaeY9C3wrtIQoW7eA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Über einen Makler kamen Bianca und Andreas zu einem Schnäppchenhaus. Von außen sah das Reihenmittelhaus gut aus. Das böse Erwachen kam, als die Familie das Haus betrat: alte Fenster, marode Leitungen, und das Bad ist ein Durchgangszimmer. Hier musste fast alles neu gemacht werden. Knapp neun Monate später besucht das „Schnäppchenhäuser“-Team das Paar wieder und will wissen, ob es in ihrem neuen Heim glücklich ist. Ihren geplanten Einzugstermin konnten die beiden nicht ganz einhalten. Der harte Winter hat sie aufgehalten. Vor allem die Estrich-Arbeiten für die neuen Fußböden mussten warten, bis die Frostperiode endlich vorbei war. Doch mit Fliesen, Tapeten und Malerarbeiten sind die Schnäppchenhaus-Baumeister so gut wie fertig. Jetzt ist ein Bau-Ende in Sicht. Gemeinsam mit Sohn Julian beziehen Bianca und Andreas ihr neues Heim und ziehen Bilanz: Hat sich die Plackerei über fast ein Jahr gelohnt?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723035000 +0000" stop="20210723044600 +0000" catchup-id="877339293"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B3jghgSesTsLgjY6vHS3Ix0PvRWDEiC4VPai4gVO9CX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andreas und Jeanette haben für sich und ihre beiden Kinder ein großes, renovierungsbedürftiges Einfamilienhaus gekauft. Bevor sie es renovieren können, muss der Vorbesitzer aber noch eine Grundschuld an die Bank zahlen. Erst dann kann das Grundstück auf die neuen Besitzer überschrieben und der Kredit für den Umbau ausgezahlt werden. Und die Zeit rennt: In nur acht Wochen muss die Familie in ihr Schnäppchenhaus ziehen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723044600 +0000" stop="20210723064700 +0000" catchup-id="877339296"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G5OBAInH9CS0ZM08h7WoHgnywksf65UglOJqGWPORZ0s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bis 2006 wohnen Peter (43) und Nicoline (50) mit den Kindern Leonie (16) und Leopold (18) in einer kleinen Wohnung über ihrer Puppenmöbelschreinerei, die sich bereits seit 60 Jahren in Familienbesitz befindet. Doch dann verlieren sie durch einen Brand fast alles. Die Familie lässt sich nicht unterkriegen und beginnt mit dem Bau eines neuen Hauses. Aber Mutter Nicoline erkrankt an Brustkrebs und zu allem Überfluss sind die finanziellen Mittel bald erschöpft. Nach zwei Jahren behelfsmäßigem Wohnen zieht die Familie in den Neubau, aber der ist auch nicht mehr als eine riesige Baustelle. Im Rohbau des neuen Hauses herrschen provisorische Verhältnisse. Die Betonböden sind notdürftig mit Teppich ausgelegt, die Decken teilweise geöffnet und das Mobiliar zusammengeschustert. Um wenigstens die laufenden Kosten zu decken, sind Teile des Neubaus als Lagerraum untervermietet. So stapeln sich im geplanten Bad, Flur und sogar Elternschlafzimmer die Autoreifen. Hier kann man keine Kraft für den Wiederaufbau sammeln. Eva Brenner, John Kosmolla und ihr gesamtes Bauteam eilen zu Hilfe, damit die Familie vier Jahre nach dem Brand endlich wieder richtig wohnen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723064700 +0000" stop="20210723084800 +0000" catchup-id="877339299"><title>Frauentausch - Hochzeitsspezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/48ZoZqkAz0qqB6yzoDi9AkDUWkeDdGTxPos6zsFnFoPk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unsere Tauschmütter Karin und Saskia geben eine Woche vor der Trauung ihre gesamten Vorbereitungen aus der Hand. Ein selbst festgelegtes Budget und jede Menge Emotionen sorgen für eine aufregende Zeit. Zur Belohnung winken Flitterwochen auf den Malediven. Darauf sind natürlich beide Tauschmütter scharf!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723084800 +0000" stop="20210723105700 +0000" catchup-id="877339302"><title>Promi Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z9BoLMlowEgVRwHEorzdoh258lp5LFMOk9AgVoQ3cIrXk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Wiener Glitzer-Lady Christina „Mausi“ Lugner und die bodenständige Berliner Schauspielerin Katy Karrenbauer tauschen die Familien. Wiens Grande Dame landet in Berlin auf dem viel zu gewöhnlichen Boden der Tatsachen. Katy mischt unterdessen die Wiener Schickeria auf und trifft auf Schwerenöter Richard Lugner. Kann das gutgehen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723105700 +0000" stop="20210723125700 +0000" catchup-id="877339305"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ff2YEd57TKhMWDmTY9A7EYudMqY1cUrnWiLfeQz69AeUM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Wunsch von Michaels zehnköpfiger Familie nach mehr Platz und einem eigenen Haus ist groß. Also kauft die Familie eine sehr alte Mühle und zieht dort ein. Doch das Glück hält nicht lange an. Bei den Renovierungsarbeiten stellt Michael verschiedene schwerwiegende Mängel fest. Erschwerend kommt hinzu, dass der 50-Jährige unter psychischen Problemen leidet und in stationäre Behandlung muss. Dann verliert er auch noch seinen Job...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723125700 +0000" stop="20210723135900 +0000" catchup-id="877339308"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/g9C8elCtlc8RibvJCqML7lcw9BvBbBil9CrBhtFCAQFXM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Reimanns sind wieder on the road! Die ganze Familie tourt mit dem Greyhound-Bus durch Europa. Auf dem Weg nach Südfrankreich erwartet besonders die wasserscheue Manu ein Abenteuer: Wildwasser-Rafting! Für Konny gibt es kein Halten mehr – doch wird er auch sein „Engelchen“ zu einem wilden Ritt auf dem Fluss überreden können? In Südfrankreich angekommen, gibt es ein großes Wiedersehen mit Konnys Surfkumpel Axel, den er seit 13 Jahren nicht mehr gesehen hat. Die beiden Haudegen liegen sich sofort wieder in den Armen und schwelgen in Erinnerungen an die Wellen, die sie gemeinsam bezwungen haben. Auch der Besuch auf dem Campingplatz in Hyères ist für die Familie wie eine Reise in die Vergangenheit. Und: Konny bekommt an einem Sommerabend am traumhaften Mittelmeerstrand unerwartet einen wichtigen Anruf. Gibt es etwa schon einen Käufer für den Bus?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723135900 +0000" stop="20210723160500 +0000" catchup-id="877361634"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wVI8pH2put578qgUngdWlN5w5qH9AO3r19CmTrivIKmkA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach seinem kräftezehrenden kalten Entzug will Elvis in seiner Heimat Kroatien zu Kräften kommen. Währenddessen hat Mutter Kathrin das Sagen in der Wohnung im Gelben Block. Familienoberhaupt Elvis hinterließ sogar eine Liste mit Regeln - an erster Stelle? Alle müssen auf Mama Kathrin hören. In Kontakt bleibt die Familie derweil über eine Webcam im Wohnzimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723160500 +0000" stop="20210723170500 +0000" catchup-id="877361640"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vNGXhytTvJS0pO9B9BvDGxAm76iKNLUcJTgH6a7ntkNEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sam schiebt Frust wegen ihrer Situation mit Lea und Ben. Doch plötzlich muss sie mit Meike und Samantha eine Ratte jagen, die ungebeten ins Kuen gelaufen ist. Als Ben dann zufällig dort aufschlägt, ist Sams Stimmung noch mehr im Keller. Meike beschließt daraufhin, Ben die Ratte fangen zu lassen und mit Sam und Samantha einen Mädelstag zu machen. Als sich die Truppe im Loft für einen Partyabend fertigmacht, kann Sam kann ihre schlechte Laune endlich abschütteln. Auch ein erneutes Aufeinandertreffen mit Ben ändert daran kaum etwas. Dennoch beschließt Sam, auf jeden Fall nochmal mit ihm zu reden und die Sache mit ihrer Lüge wegen Lea zu erklären.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723170500 +0000" stop="20210723181400 +0000" catchup-id="877361646"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i5kYWfGrfHriNQ8ZsJbzioJ3I4F3xqYso1t9BPcJpYGY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Milla verzweifelt an Amelies Trauer und lässt nichts unversucht, um sie von ihren düsteren Gedanken abzulenken. Wegen der Affäre mit Mike hat sie dabei selbst ein furchtbar schlechtes Gewissen. Nun will sie ihrer Tochter etwas ganz Besonderes zum Geburtstag schenken. Doch das trifft Amelie schwer, denn das Geschenk erinnert sie schmerzlich an ihren Vater. In ihrer Hilflosigkeit flieht Milla zu Erics Grab und redet sich dort ihre Sorgen von der Seele. Amelie, die die gleiche Idee hatte und der Millas emotionaler Zustand nun nicht mehr länger verborgen bleibt, verzeiht ihr den Fehltritt. Denn sie erkennt, wie sehr auch Milla unter Erics Tod leidet. Die beiden versöhnen sich und Amelie kann sich ihrer Mutter endlich wieder öffnen, als sie gemeinsam über eine witzige Situation mit Eric lachen müssen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723181400 +0000" stop="20210723204900 +0000" catchup-id="877361652"><title>Déjà Vu - Wettlauf gegen die Zeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sQU2fhcXcB1SJPVugXBUR9BjlKZKirdg1N66CF8UhQFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Bombenanschlag auf eine Passagierfähre in New Orleans sterben hunderte Menschen. Bei der Untersuchung des Attentats erhält Special Agent Doug Carlin Unterstützung von einer Spezialeinheit des FBI. Diese verfügt über eine experimentelle Technologie, mit der man beobachten kann, was in der Vergangenheit geschah. Tatsächlich gelingt es Carlin, auf diese Weise den Täter zu identifizieren und zu verhaften. Doch er will mehr: Gegen die Warnung des FBI reist Carlin mit Hilfe der Technologie in die Vergangenheit, um das Attentat zu verhindern und die Menschen zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723204900 +0000" stop="20210723223100 +0000" catchup-id="877361658"><title>Surrogates - Mein zweites Ich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FsYh1VZRr7Lqbp5LprWhocPJepSJny356tVQlOHq7L4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In naher Zukunft ist eine Welt entstanden, die kaum noch Verbrechen kennt. Der Grund liegt in den „Surrogates“ - nach individuellem Wunsch geformte Roboter mit menschlichem Antlitz. Diese gehen Arbeit und Freizeit nach, während der reale Mensch zu Hause in Sicherheit ist, aber alles nachempfinden kann, was sein „zweites Ich“ erlebt. Doch ein Anschlag auf ein junges Paar, das sich auf der Straße küsst, bringt die neue Welt ins Wanken.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210723223100 +0000" stop="20210724001200 +0000" catchup-id="877361661"><title>Final Score</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C8q69AnbmVfVnlCapIr4qBjzyTaqZJGEGL9A9BBEgYsBAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Fußballspiels in einem ausverkauften Londoner Stadion verriegeln russische Terroristen alle Ausgänge, unterbrechen die Kommunikation nach außen und nehmen die Menschen als Geiseln. Ziel der Aktion ist der russische Überläufer Dimitri, der sich unter falschem Namen in London niedergelassen hat. Dessen Bruder Akcady droht damit, das Stadion in die Luft zu sprengen, sollte Dimitri sich nicht zu erkennen geben. Unter den Besuchern des Stadions befindet sich auch der traumatisierte Ex-Soldat Michael Knox, der mit Danni, der Tochter seines besten Freundes, das Spiel anschauen wollte. Als Danni in die Hände der Geiselnehmer gerät setzt Michael alles daran, diese im Alleingang auszuschalten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724001200 +0000" stop="20210724020500 +0000" catchup-id="877361667"><title>Déjà Vu - Wettlauf gegen die Zeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sQU2fhcXcB1SJPVugXBUR9BjlKZKirdg1N66CF8UhQFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Bombenanschlag auf eine Passagierfähre in New Orleans sterben hunderte Menschen. Bei der Untersuchung des Attentats erhält Special Agent Doug Carlin Unterstützung von einer Spezialeinheit des FBI. Diese verfügt über eine experimentelle Technologie, mit der man beobachten kann, was in der Vergangenheit geschah. Tatsächlich gelingt es Carlin, auf diese Weise den Täter zu identifizieren und zu verhaften. Doch er will mehr: Gegen die Warnung des FBI reist Carlin mit Hilfe der Technologie in die Vergangenheit, um das Attentat zu verhindern und die Menschen zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724020500 +0000" stop="20210724031500 +0000" catchup-id="877545273"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724031500 +0000" stop="20210724040000 +0000" catchup-id="877545276"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZIPcWS7WWt3B9CN2Dy3DUr1F7JMzqU4wPY9AZ5VmYMMHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der elektronisch gesteuerte Gorilla Kirby erwacht zum Leben... Ben und Matt treffen auf eine junge Frau, die sich ausgesperrt hat und helfen ihr - am nächsten Tag erwartet sie eine Überraschung... Detektiv Hank Reeses Nachbarin ist am Strand von Malibu erschossen worden - während seiner Ermittlungen kommt ihm ein schrecklicher Verdacht... Die Mitglieder eines Kirchenchors werden vor dem Tod bewahrt... Auf einem antiken Stuhl lastet ein Fluch.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724040000 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="877384092"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724050000 +0000" stop="20210724060000 +0000" catchup-id="877384095"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724060000 +0000" stop="20210724062000 +0000" catchup-id="877384098"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pes9ANjfydoc9BD5bGA534DGZ66GeT5GBGwQVqQuOiljk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tants - Die Malerin Beth ist im Park auf Motivsuche, als ihr eine alte Frau auffällt, von der sie sich wie magisch angezogen fühlt. Sie bittet die Frau um Erlaubnis, sie malen zu dürfen und fertigt ein Porträt von ihr an. Als die Mutter von Beth das fertige Bild sieht, ist sie wie vom Donner gerührt... Wahlkampf - Senator Quigly wird während seiner Wahlkampagne vom Geist des großen Abraham Lincoln heimgesucht...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724062000 +0000" stop="20210724081000 +0000" catchup-id="877384101"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6BIQy1h7wYmfpSwpsgnLbfOFQamePW2xo6TIUyUA7HQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz nachdem dem Museum ein sensationeller Fund überreicht wurde, haben die Putzfrau und der Wachmann seltsame Erscheinungen... Ein sechs Meter hoher schwarzer Riese soll einen Mann beim Frühstück getötet haben... Im Kofferraum eines Autos, das aus dem Fluss gezogen wurde, wird eine schreckliche Entdeckung gemacht... Detective Ballard wird zu einem merkwürdigen Mordfall gerufen... Welche der insgesamt neun Geschichten ist tatsächlich so passiert?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724081000 +0000" stop="20210724091500 +0000" catchup-id="877384104"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mZeESKJnVEpouRD9BwJS5utSvw9AQnVXvgMKvP2maFRAY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Nacht vom 04. auf den 05. Juli 2017 steht der betagte Golf der 42-jährigen Janine auf der Straße. In dieser Nacht wacht die zweifache Mutter auf, weil sie einen Knall hört. Ein unter Hitzeeinwirkung geplatzter Reifen, wie sich später herausstellt. Als auch noch die Sirenen der Feuerwehr ertönen, geht sie vor die Tür. Und dann traut sie ihren Augen nicht: Ihr Auto brennt! Haben Trittbrettfahrer der G20-Chaostage ihren Golf in Brand gesteckt? Die Feuerwehr kann nichts mehr retten. Das Auto ist ein Totalschaden. Und das passiert ausgerechnet jetzt: Janine ist frisch geschieden, musste ihren Mann ausbezahlen und stottert den Scheidungsanwalt und die Zahnspange ihrer 13-jährigen Tochter ab. Aber sie braucht unbedingt ein Auto, um zur Arbeit zu kommen! Kann Det einen zuverlässigen Wagen für sie auftreiben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724091500 +0000" stop="20210724101500 +0000" catchup-id="877384107"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZBWra1zjPzhV9CxbB8b7QWZlkbM9AD9C07GXxa3YUyaCSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadine hat zwei Jobs, um über die Runden zu kommen: Vormittags arbeitet sie als Gebäudereinigerin in verschiedenen Bürogebäuden, die sie mit ihrem eigenen Auto ansteuern muss. Nachmittags ist sie als mobile Friseurin unterwegs und besucht ihre Kunden zuhause oder in verschiedenen Heimen und Krankenhäusern. Ohne Auto könnte sie beide Jobs nicht mehr ausüben. Doch die Reparaturen ihres alten Nissan Micras fressen ihr die Haare vom Kopf, ständig geht was anderes kaputt. Sie braucht dringend einen neuen Kleinwagen! Viele Ersparnisse hat Nadine nicht, da sie gerade erst mit ihrem Freund Robert in eine gemeinsame Wohnung gezogen ist. Findet Det für die 35-Jährige einen zuverlässigen Kleinwagen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724101500 +0000" stop="20210724111500 +0000" catchup-id="877384110"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eo9CUUjWsFmQp3DhNsSiSNzlYpenHqupeFnCgKqQJy9As/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schnelle Autos, Videospiele und wilde Partys können den 17-jährigen Kayhan nicht reizen. Der ungewöhnliche Teenager will als Hausbesitzer und Vermieter das große Geld machen. Im bayrischen Marktredwitz findet er schließlich das passende Objekt für seine Geschäftsidee: ein vierstöckiges Mietshaus für günstige 8000 Euro! Kayhan schlägt sofort zu – und das gegen den Rat seines Vaters. Das Schnäppchenhaus entpuppt sich als echte Bruchbude: marode Leitungen, Schimmelbefall an den Wänden und Berge von Müll machen fast alle Räume unbewohnbar, ein Alptraum. Aber Kayhan sieht's locker. Sein Ziel: in nur 6 Wochen will er das Haus eigenhändig renovieren und dann schließlich auch selbst einziehen. Eine Entscheidung, die sein Leben verändern wird. Denn die viele Arbeit und die steigende Verantwortung wachsen dem Berufsschüler schnell über den Kopf. Kurz vor dem Umzug will Kayhan alles hinschmeißen. Kann der 17-Jährige noch zurück?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724111500 +0000" stop="20210724121500 +0000" catchup-id="877384113"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iWUU2st9CwP9Ab25ohP9Cfk3EKJ8h46nBse0Glws7iNPjs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Morgen, morgen, nur nicht heute: Marion (39, Hausfrau) könnte ihren Mann Peter (40) erwürgen! Seit ganzen vier Jahren baut ihr Gatte das gemeinsame Schnäppchenhaus um. Doch in dem alten Gutshof im thüringischen Bielathal ist noch immer nichts fertig. Die leidenschaftliche Hobby-Köchin und ihre bessere Hälfte hatten das Gebäude mit 300qm Wohnfläche für günstige 26.000 Euro gekauft, um sich eine Existenz aufzubauen. Die Geschäftsidee: Das Ehepaar will eine Pension und einen kleinen Tante-Emma-Laden eröffnen, in dem dann Marions hausgemachte Delikatessen für Umsatz sorgen sollen. Doch seit vier Jahren ist nichts davon zu sehen, nur eine chaotische Baustelle! Marion gehen mittlerweile die Ideen aus, wie sie ihren Gemahl anspornen kann, die Bauarbeiten endlich zu beenden. In ihrer Verzweiflung greift sie zu einer drastischen Maßnahme...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724121500 +0000" stop="20210724141500 +0000" catchup-id="877384116"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bGw6CbO9A86IUIE2apxE4kTcvfmdDItAq6dKRbFRo7nA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alexander (37) und Juliane (38) sind seit zwei Jahren verheiratet, leben aber noch in getrennten Wohnungen. Nun wollen sie endlich zusammenziehen. Die Suche nach ihrem Traumhaus gestaltete sich schwieriger, als gedacht. Doch nun ist die Wunschimmobilie von Juliane und Alexander zum Schnäppchenpreis endlich gefunden. Doch es gibt einen Haken, denn das Haus befindet sich noch im Rohbau. Es muss komplett saniert werden und die Zeit drängt. Denn Juliane ist im dritten Monat schwanger. Vor der Geburt wollen die werdenden Eltern endlich gemeinsam unter einem Dach leben. Ein Wettlauf mit der Zeit beginnt, der vor allem Juliane an ihre nervlichen Grenzen bringt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724141500 +0000" stop="20210724161500 +0000" catchup-id="877407030"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1dix2bcOpQEG9BPmbmT29BnIGWm0dyykAaoLwGwagY9BNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dagmar begeht Hausfriedensbruch. Wie kann das sein? Dagmar ist allerdings nicht die einzige, der der Abriss der Benz-Baracken nahegeht. Viele Anwohner haben mittlerweile wegen der ständigen Veränderungen ein mulmiges Gefühl. Nach und nach ist hier vieles verschwunden. Zuerst der Kiosk, jetzt die Blöcke. Jedes Mal geht dabei ein Stück Heimat verloren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724161500 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877407033"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Eo3fwAo7qBZokd7Yjur1kAsMOejpv6qpem2MqbN9COBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit zwei Monaten ist Janine (23) Mutter von Zwillingen. Sohn Jaydin und Tochter Jaylin sind das Ergebnis einer flüchtigen Begegnung mit einem bereits verheirateten Familienvater, der sich längst aus dem Staub gemacht hat. Die Familie von Elvis und Katrin macht gerade besonders schwere Zeiten durch. Elvis ist auf Entzug, was sich negativ auf seine Umgebung auswirkt. Christine und ihre Kinder versuchen, sich in den Baracken einzuleben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724181500 +0000" stop="20210724201500 +0000" catchup-id="877407036"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5KS75KC9Bg6jNqh5qYslLON4DGwidTl1cYjeDOHPX2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die heutigen Benz-Baracken wurden nach dem Zweiten Weltkrieg errichtet. Nun wird ein Teil der ehemaligen Arbeitersiedlung abgerissen. Gudrun und Michael wollen sich das Spektakel nicht entgehen lassen – schließlich hat das Ehepaar hier knapp 18 Jahre lang gelebt, bevor es aus den Baracken in die Mannheimer Innenstadt ziehen konnte. Doch es gibt zahlreiche Menschen, die weiterhin hier leben, wie Dagmar und Simone.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724201500 +0000" stop="20210724221000 +0000" catchup-id="877407039"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F6kgdVEeES9AP8GmspbQkW2RX7FBlINnOQ1Lwa9Bvx3OE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Große Freude bei Dagmar! Die Rentnerin aus den Benz-Baracken bekommt tierischen Nachwuchs: Ihre beiden Katzendamen haben sechs Jungen auf die Welt gebracht - sehr zu Freude der 65-Jährigen. Allerdings hat das kleine Glück auch seine Schattenseite - denn die Katzenbabys sind für Dagmar eine finanzielle Belastung.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724221000 +0000" stop="20210724235000 +0000" catchup-id="877407042"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wVI8pH2put578qgUngdWlN5w5qH9AO3r19CmTrivIKmkA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach seinem kräftezehrenden kalten Entzug will Elvis in seiner Heimat Kroatien zu Kräften kommen. Währenddessen hat Mutter Kathrin das Sagen in der Wohnung im Gelben Block. Familienoberhaupt Elvis hinterließ sogar eine Liste mit Regeln - an erster Stelle? Alle müssen auf Mama Kathrin hören. In Kontakt bleibt die Familie derweil über eine Webcam im Wohnzimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210724235000 +0000" stop="20210725012000 +0000" catchup-id="877407045"><title>Hartes Deutschland - Leben im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ffFAhhC8k6B9Cl7VvnsKHu0guxFM3QSWUu5Y1Q9Ayfgn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es fehlt die Hoffnung: In Leipzig hat der Lockdown während der Corona-Krise gravierende Folgen. Das öffentliche Leben kommt praktisch komplett zum Erliegen – und damit auch die Versorgung vieler Suchtkranker. Das bekommt besonders Chris zu spüren. Der 36-Jährige konsumiert Crystal und Alkohol, lebt seit Jahren auf der Straße. Termine beim Jobcenter werden abgesagt, die Bettelei ist praktisch unmöglich geworden. Abseits des persönlichen Suchtdrucks scheint nun auch immer mehr die Hoffnungslosigkeit zu regieren.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725012000 +0000" stop="20210725020500 +0000" catchup-id="877429152"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RJVIbUcMqwaNFUD8aqH9C44KUxA5kfB65mn7qfUtV9AfQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute ist Davids (23) letzter Tag in der JVA, morgen kommt er in den Erwachsenenvollzug. Er ist im Jugendknast an allen Maßnahmen gescheitert und will unbedingt weg. Doch auch wenn er auf eigenen Wunsch verlegt wird, ist dem verurteilten Mehrfachtäter nun mulmig zumute. Schließlich herrschen im Erwachsenenvollzug ganz andere Sitten. Derweil bekommt Drogenschmuggler Benny (21) schlechte Nachrichten in Form von zwei neuen Anklageschriften. Die Straftaten, um die es geht, hat er ausgerechnet zu einem Zeitpunkt begangen, als er aufgrund einer Therapie auf freiem Fuß war. Jetzt muss Benny wohl damit rechnen, noch länger hinter Gittern auszuharren. Für Häftling Nico (24) gibt es Grund zur Freude. Seine Freundin Chantal hat ihren Besuch angekündigt – und der darf ausnahmsweise unter speziellen Umständen stattfinden: Nico hat wegen guter Führung die Genehmigung für ein paar Stunden im Langzeitbesuchsraum erhalten, der so genannten „Liebeszelle“. Doch einmal hat „Chanty“ ihn schon versetzt. Ob sie diesmal auftaucht?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725020500 +0000" stop="20210725031500 +0000" catchup-id="877429158"><title>Der Jugendknast</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z9BsyUWk4SbCVenZ6mCA1ETdbT8sSgJj0HlZ2kyxSGYw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Gerichtstermin, der am nächsten Tag ansteht, wird Timo Gewissheit bringen, ob er noch ein paar Jahre länger im Gefängnis bleiben muss. Wegen nicht weniger als 167 Einbrüchen hat Timo bereits viereinhalb Jahre dort verbracht. Diesmal lautet die Anklage auf erpresserischen Menschenraub. Für Nico (24) ist schließlich der Tag gekommen, auf den alle Gefangenen sehnsüchtig warten: Heute wird er entlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725031500 +0000" stop="20210725050000 +0000" catchup-id="877429164"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CdoRshOUwykoZuAyM8KzpZdPh5bFJJbIcqyot9CvlIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Berufspilot Antonio Cristofaro hat einen besonderen Autowunsch. Er ist Petrolhead durch und durch. PS-starke Sportwagen sind seine Leidenschaft. Deswegen bittet er Hamid, ihm einen besonderen Neun-Elfer zu besorgen. Antonios Budget für die Porsche-Ikone: 70.000 Euro. Das Problem an diesem Auftrag: Der Wagen soll weniger als 100.000 Kilometer gelaufen sein - und eine Handschaltung besitzen! Wird Hamid fündig werden?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725050000 +0000" stop="20210725060000 +0000" catchup-id="877429170"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725060000 +0000" stop="20210725070000 +0000" catchup-id="877429176"><title>Infomercial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9AL4ZJPaBuupG9CXdIW9Cm6z0R0uqv13YnTzGrGKbE8bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, Küche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich präsentiert und können sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessgeräte – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725070000 +0000" stop="20210725071500 +0000" catchup-id="877429182"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EREtJmXU5fuuE0rRQBmRvehh4F7kBRXRNaAFP6hYWR0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Flucht – Eine Karrierefrau mietet zur Entspannung ein Wochenendhaus in einem Waldgebiet. Auf dem Weg verunglückt sie mit ihrem Auto und reißt sechs Schulkinder mit in den Tod. Merkwürdig nur, dass die Hausbesitzerin ihr den Schlüssel zu einem Zeitpunkt übergeben hat, an dem diese längst tot war... Das Rezept - Durch einen Fehler in der Datenbank einer Apotheke verschwindet das Rezept für eine Kundin spurlos. Pharmazeut Everett Spencer glaubt, sich an die Zusammensetzung erinnern zu können. Enkel Martin bittet ihn inständig darum, sich doch bei einem Arzt darüber zu versichern…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725071500 +0000" stop="20210725081500 +0000" catchup-id="877429188"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HcW5ev3PprI9AgJKgAxX9CGW9A2jD8FgKcJ9ApGtDJFl3Es/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ist einem alternden Rockstar ein Wunder geschehen? Freundliche, ältere Nachbarn entpuppen sich als Hobbyzauberer, und harmlose Milchkannen erregen auf gruselige Weise Aufsehen. Tragisch gestaltet sich das Schicksal einer ewigen Brautjungfer, die so gerne selbst vor den Altar treten würde. Richtig unheilvoll wird es, wenn das Opfer eines Mordes zurückkehrt. Und bei zwei Freunden kann auch der Tod nicht ihr Schachspiel unterbrechen...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725081500 +0000" stop="20210725091500 +0000" catchup-id="877429194"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W4DXAT6qR2Pie8MxuGBDzXyk4mAyqf9BZyksb0PIbBco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Greg findet in der Scheune, die ihm sein Großvater vererbt hat, eine Harley Davidson. Angeblich ist es die Maschine, die Elvis einst seiner Priscilla schenkte... Blindenhund Buff stimmt immer wieder ein jämmerliches Geheul an und jedes Mal stirbt eine Stunde später ein Mensch in ihrer Umgebung... Als Jäger in ein Indianerreservat eindringen und dort einen Rehbock verletzten, hören die Beiden unheimliche Geräusche…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725091500 +0000" stop="20210725101000 +0000" catchup-id="877429197"><title>X-Factor: Das Unfassbare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kHpW9CSR1dsN6bKMyexUJlZ9AcgUWKB0k9C2a29AftFHpuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charles erzählt seinen Freunden eine unglaubliche Geschichte… Mollys Mutter will ihre Studiengebühren auf dem Flohmarkt erwirtschaften. Aber keiner interessiert sich für das Zeug, das sie anbietet... Reporter Jack schläft in der Redaktion ein und hat einen intensiven Traum von einem Vulkanausbruch... Beth bekommt einen Wink des Schicksals... Nach einem Hurrikan wird die kleine Luisa unter Trümmern begraben. Ein Rettungshelfer kämpft um ihr Leben.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725101000 +0000" stop="20210725111500 +0000" catchup-id="877429200"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x3I79CJl9Av5HTi7Me7Iknry0k9AEhoWamWkCzXfFkRivI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mittlerweile müssen sich Melanie und Darren um zwei Kinder kümmern. Zwischen Windeln wechseln und Hausarbeit stehen zusätzliche Umbauten in ihrem neuen Eigenheim an. Doch das Geld ist knapp und einen Kredit möchte die junge Familie nicht aufnehmen. Also versuchen sie zu sparen wo sie können. Schon lange wird ein Waschbecken benötigt und endlich glauben Melanie und Darren sich eines leisten zu können. Aber auch hier muss auf den Preis geachtet werden: Können sie den Preis in einem Baumarkt drücken oder sollen sie doch besser eins im Internet ersteigern? Und: Wie wird sich die Familie in ihrer neuen Nachbarschaft einleben?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725111500 +0000" stop="20210725121500 +0000" catchup-id="877429203"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QMnDMiwO2gL2agjV6TFXGxo9BlUuq5x4ovAO7QSh2630/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seitdem sich Susanne und Peter auf einem Flohmarkt kennengelernt haben, sind sie beste Freunde. Beide haben viele Gemeinsamkeiten, verdienen mit ihrem Kunsthandwerk ihren Lebensunterhalt und sind wahre Seelenverwandte. Zum Leben brauchen sie nicht viel, Hauptsache sie haben ein Dach über dem Kopf und die Natur ist direkt vor der Tür. Diese Voraussetzungen sind bei ihrem Schnäppchenhaus gegeben. Für nur 3.000 Euro haben die beiden einen alten Kindergarten mit großem Grundstück gekauft und sind gleich eingezogen. Bis heute gibt es im gesamten Haus kein fließendes Wasser und auch kein fertiges Bad. Also bohren die beiden einfach mit einem selbstgebauten Bohrer nach Grundwasser – jeden Tag ein paar Zentimeter. Aber nur keine Eile. Schließlich haben die beiden ihr Traumhaus schon gefunden, alles andere ist Luxus.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725121500 +0000" stop="20210725131500 +0000" catchup-id="877429206"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1RvmPsm6oyKoQjZHPriuA7Wne5sO77zUNYqJA67AJTA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für die werdende Mutter Sarah ist das Leben im unfertigen Eigenheim einfach unerträglich. Dabei wird die Zeit allmählich knapp. In drei Monaten kommt das Töchterchen zur Welt. Bis dahin müssen von den vier Zimmern wenigstens das Esszimmer, das große Wohnzimmer im Obergeschoss und natürlich ein Kinderzimmer fürs Töchterchen fertig werden. Aber was noch viel schlimmer ist: Die Baustelle birgt immer noch Gefahren für Mutter und Kind.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725131500 +0000" stop="20210725141500 +0000" catchup-id="877453050"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/02WeIZgzWIn9BkQx6kebb3ENsqHAg5ZTtAgVjI6qoz5Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefanies Vater hat einen 110 Jahre alten, stillgelegten Bahnhof, der versteigert werden soll. Stefanie und Norman erhalten den Zuschlag – für 10.000 Euro. Doch bei der ersten Besichtigung stellt sich heraus, dass es mit ein paar einfachen Reparaturen nicht getan sein wird, denn der Zahn der Zeit hat ganz schön heftig an dem alten Bahnhof genagt… Manuel und Ursula hingegen wollen sich mit einer Kleinkunstbühne einen Lebenstraum verwirklichen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725141500 +0000" stop="20210725151500 +0000" catchup-id="877453053"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P2i8jNc6kSyFKacP76NKHTJo68XFKOZExzU6sjOGq0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Melanie und Michael wollen das kleine Spielzimmer ihrer beiden jüngsten Kinder zu einem vollwertigen Zimmer ausbauen. Elektriker Michael hat zwar Bauerfahrung, doch das Projekt neben Job und Familie in nur acht Wochen durchzuziehen, ist eine sportliche Herausforderung. Wird die Familie es dennoch schaffen, ein Dschungelzimmer für Matteo und Merida vor dem Wintereinbruch fertig zu stellen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725151500 +0000" stop="20210725161500 +0000" catchup-id="877453056"><title>Mein neuer Alter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AVRcnuVUEcWejO7dULM4qKKa2xiqTb5Bm87AygtLx4k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny hat ihren Job aufgegeben, um sich um ihren Sohn zu kümmern. Der zweijährige Joël leidet an der Schmetterlingskrankheit, kleinste Berührungen auf seiner Haut führen zu Blasenbildung und Entzündungen. Etwa vier Stunden täglich muss sich Jenny um die Wundversorgung kümmern. Deshalb lebt die Alleinerziehende von Hartz IV. Hinzu kommt das Jennys Ford Ka den Geist aufgegeben hat. Kann Gebrauchtwagenexpertin Lina van de Mars helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725161500 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877453059"><title>GRIP - Das Motormagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3nLONjrEFTnUxZsuTir0XfRtM578qUzKQbP1woSIoV0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 1965 trägt der offene Elfer mit dem silbernen Henkel den Namen „Targa“ in Anlehnung an die Targa Florio, ein legendäres Langstreckenrennen in Italien. Matthias Malmedie darf im 911 Targa 4S in der 450 PS starken Heritage Design Edition, von der nur 992 Exemplare gebaut werden, ordentlich durchladen. Dabei beantwortet er die interessantesten, skurrilsten und witzigsten Fragen der Facebook-Community zum neuen Modell.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725181500 +0000" stop="20210725200500 +0000" catchup-id="877453062"><title>Der Babynator</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5nbcxEcKdG64YRD2ki3hAMUioP67TTtacH8yGhaLK9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bedeutendste Experte des Verteidigungsministeriums wird entführt und kommt nach einer misslungenen Befreiungsmission ums Leben. Für den Elitesoldaten Shane Wolfe beginnt daraufhin ein Spezialeinsatz der ganz anderen Art. Sein Auftrag lautet, die Kinder des getöteten Professors vor den Mördern ihres Vaters zu schützen. Dabei wird er mit Herausforderungen konfrontiert, die ihn an seine Grenzen bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725200500 +0000" stop="20210725223500 +0000" catchup-id="877453065"><title>Real Steel - Stahlharte Gegner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZWJTTOkaIe2sg8QyHcZgFi9C9CDlvLA7yp10EvLu9C9BcTg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charlie Kenton war einst ein erfolgreicher Profi-Boxer, bis ferngesteuerte Roboter die Menschen im Ring ablösten. Jetzt schlägt er sich als Promoter mit selbstgebauten Bots mehr schlecht als recht durchs Leben. Alles ändert sich als er erfährt, dass er sich nach dem Tod seiner Ex-Freundin um seinen elfjähriger Sohn Max kümmern muss. Schnell stellt sich heraus, dass Max ebenso dickköpfig ist wie sein Vater. Auf einem Schrottplatz finden die beiden den ausrangierten Trainings-Roboter „Atom“, der dank Max` Ehrgeiz und Charlies Box-Talent zum neuen Star der Roboter-Boxliga aufsteigt. Mit dem Erfolg bei den Roboter-Kämpfen wachsen auch Charlie und Max zu einem unschlagbaren Team zusammen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210725223500 +0000" stop="20210726000500 +0000" catchup-id="877453068"><title>Kill Switch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7R3hUrKHEXJv8o4cYLoj9BsisjcKbm9BErQd69BARp9B1aQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Welt in naher Zukunft: Ein Experiment, das mit Hilfe eines Paralleluniversums und eines gigantischen Turms die Erde mit unbegrenzter Energie versorgen sollte, ist außer Kontrolle geraten. Immer häufiger treten seltsame Gravitätsanomalien und mysteriöse Todesfälle auf. Der Pilot und Physiker Will Porter begibt sich auf eine gefährliche Mission in die düstere Parallelwelt, um die Erde vor der Auslöschung zu bewahren. Gejagt von Drohnen und Soldaten der Gegenseite und im Visier von militanten Umweltschützern, deckt er eine Verschwörung auf, die ihn und seine Familie in Lebensgefahr bringt…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726000500 +0000" stop="20210726013500 +0000" catchup-id="877453071"><title>Der Babynator</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5nbcxEcKdG64YRD2ki3hAMUioP67TTtacH8yGhaLK9Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bedeutendste Experte des Verteidigungsministeriums wird entführt und kommt nach einer misslungenen Befreiungsmission ums Leben. Für den Elitesoldaten Shane Wolfe beginnt daraufhin ein Spezialeinsatz der ganz anderen Art. Sein Auftrag lautet, die Kinder des getöteten Professors vor den Mördern ihres Vaters zu schützen. Dabei wird er mit Herausforderungen konfrontiert, die ihn an seine Grenzen bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726013500 +0000" stop="20210726035000 +0000" catchup-id="877475277"><title>Real Steel - Stahlharte Gegner</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZWJTTOkaIe2sg8QyHcZgFi9C9CDlvLA7yp10EvLu9C9BcTg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Charlie Kenton war einst ein erfolgreicher Profi-Boxer, bis ferngesteuerte Roboter die Menschen im Ring ablösten. Jetzt schlägt er sich als Promoter mit selbstgebauten Bots mehr schlecht als recht durchs Leben. Alles ändert sich als er erfährt, dass er sich nach dem Tod seiner Ex-Freundin um seinen elfjähriger Sohn Max kümmern muss. Schnell stellt sich heraus, dass Max ebenso dickköpfig ist wie sein Vater. Auf einem Schrottplatz finden die beiden den ausrangierten Trainings-Roboter „Atom“, der dank Max` Ehrgeiz und Charlies Box-Talent zum neuen Star der Roboter-Boxliga aufsteigt. Mit dem Erfolg bei den Roboter-Kämpfen wachsen auch Charlie und Max zu einem unschlagbaren Team zusammen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726035000 +0000" stop="20210726045000 +0000" catchup-id="877475280"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iWUU2st9CwP9Ab25ohP9Cfk3EKJ8h46nBse0Glws7iNPjs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Morgen, morgen, nur nicht heute: Marion (39, Hausfrau) könnte ihren Mann Peter (40) erwürgen! Seit ganzen vier Jahren baut ihr Gatte das gemeinsame Schnäppchenhaus um. Doch in dem alten Gutshof im thüringischen Bielathal ist noch immer nichts fertig. Die leidenschaftliche Hobby-Köchin und ihre bessere Hälfte hatten das Gebäude mit 300qm Wohnfläche für günstige 26.000 Euro gekauft, um sich eine Existenz aufzubauen. Die Geschäftsidee: Das Ehepaar will eine Pension und einen kleinen Tante-Emma-Laden eröffnen, in dem dann Marions hausgemachte Delikatessen für Umsatz sorgen sollen. Doch seit vier Jahren ist nichts davon zu sehen, nur eine chaotische Baustelle! Marion gehen mittlerweile die Ideen aus, wie sie ihren Gemahl anspornen kann, die Bauarbeiten endlich zu beenden. In ihrer Verzweiflung greift sie zu einer drastischen Maßnahme...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726045000 +0000" stop="20210726065000 +0000" catchup-id="877475283"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vVTVEDF9A6IPz9BdTP9CX0MLj5HSjpLcmjkaLTr5izrcSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Friedemann kommt mit dem Down-Syndrom zur Welt, woraufhin Angela beschließt, sich ganz auf ihre Mutterrolle zu konzentrieren. Bis 2004 funktioniert das einwandfrei, doch dann wird bei Familienvater Peter nach einigen Fehldiagnosen viel zu spät ein Gehirntumor festgestellt. Die Pflege ihres Mannes nimmt Angelas ganze Kraft in Anspruch und isoliert die Familie. Eva Brenner und John Kosmolla wollen helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726065000 +0000" stop="20210726085000 +0000" catchup-id="877475286"><title>Frauentausch - Babyspezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n54H4ovtON8NTwF7cQsb66ObAzFIro6aqoVQ9CrciQ3g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tauschmutter Sarah (27) ist bereits seit sechs Jahren Vollblutmutter. Für ihren Partner Dennis (32) ist die kleine Mia (6) zwar wie eine eigene Tochter, jedoch ist die Geburt seines ersten eigenen Kindes etwas ganz Besonderes für ihn. Für Paradiesvogel Nadine (32) sind Babys absolutes Neuland. Die lebenslustige Entertainerin aus Sachsen-Anhalt erwartet mit Lebensgefährten Hans (51) ihr erstes Kind. Babyfieber bei Frauentausch!</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726085000 +0000" stop="20210726105000 +0000" catchup-id="877475289"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hIQgsC4arpotKWWTtCq3ctDmtKmLmGwWxqWUGeVk9BNk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Petra (55) ist Mutter von vier Kindern und zurzeit Hausfrau. Ihr jüngster Sohn Sven-Kay (14) lebt noch zuhause und büffelt fürs Gymnasium, ihr Mann Sven-Eyck (47) arbeitet im Außendienst. Die Familie leistet sich ein Loft, das stets picobello ist. Tim (20), Felix (20) und Gabriel (19) wohnen zusammen auf 85 Quadratmetern. Das Thema Sauberkeit steht in der Männer-WG ziemlich weit unten auf der Prioritätenliste. Tim und Petra tauschen die Familien.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726105000 +0000" stop="20210726125500 +0000" catchup-id="877475292"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/firvAL9BSkYqWDJQ0AYRJDGtzC9CQUOihdqDUqSwRQx5U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nina (35) leidet an einer schweren Form von MS und ist daher nicht in der Lage sich um ihren Sohn Jayden (3) zu kümmern. Mutter Katharina und Schwester Yvonne unterstützen die junge Mutter so oft es geht. Die Renovierung des Altbaus, in dem die Familie lebt, bleibt dabei komplett auf der Strecke. Eva Brenner und das „Zuhause im Glück“-Team helfen Nina und ihrer Familie, damit sie endlich in einem schönen Zuhause leben können.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726125500 +0000" stop="20210726135500 +0000" catchup-id="877475295"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7WRPOgh32SsyqLVBDUvTEzoX5rVVytV2sq6EtCWSHQM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konny, Manu, Janina und Jason sind mittlerweile seit einer Woche in Europa unterwegs. In Hyères, der südlichsten Stadt der Provence, steht eine Bootsfahrt um die Klippen auf dem Programm – und Kamikaze-Konny kann es mal wieder nicht lassen: Sehr zum Leidwesen seines „Engelchens“ Manu wagt er den Sprung in die Tiefe. Und auch der weitere Weg nach Paris ist gespickt mit Turbulenzen: Konny hat so seine Probleme mit den französischen Verkehrsschildern und löst mit seinem Schlachtschiff ein Riesenchaos aus. Endlich in der Stadt der Liebe angekommen stürzt sich Manu sofort ins Getümmel und wagt sich nach einer Fahrt um den Arc De Triomphe, Crêpes-Essen und einer einzigartigen Show im Moulin Rouge trotz Höhenangst sogar auf den Eiffelturm.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726135500 +0000" stop="20210726160500 +0000" catchup-id="877499280"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/348iz3K1WTEW46maETQWNTRh8fNN1zXolhoEh5GHl1Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dagmar ist die gute Seele der Benz-Baracken. 30 Jahre hat sie gearbeitet, acht Kinder und zwei Enkelkinder großgezogen - nun wartet sie auf ihren Rentenbescheid. Denn zur Zeit lebt Dagmar von lediglich 83 Euro im Monat. Für die Großmutter bedeutet das vor allem eines: Verzicht auf das Nötigste.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726160500 +0000" stop="20210726170500 +0000" catchup-id="877499283"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KwAIMbLK9CcPGXIHZsu8bLKWooAihYo9BRLG9C9CpKeBaOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin will Leonie mit einer Spontanversöhnung mit ihrem Vater Schrotti überraschen – auf neutralem Boden, fernab der Heimat. Doch das kommt bei Leonie überhaupt nicht gut an. Sie fühlt sich überrumpelt und lässt Kevins Argumente nicht gelten. Und so muss Kevin mitansehen, wie Leonie sich in einer Affekthandlung das Auto ihres Vaters schnappt und davonbraust. Die beiden Männer bleiben verdattert im waldigen Nirgendwo zurück. Auf der Suche nach Leonie ergehen sich Kevin und Schrotti in Zank und gegenseitigen Vorwürfen. Diese verstummen jedoch, als die beiden Leonie wider Erwarten doch noch aufspüren: Mitten im Wald, da der Wagen ihres Vaters einen platten Reifen hat und sie nun zu Fuß unterwegs ist. Kevin schafft es allerdings nicht, bei Leonie Gehör zu finden. Ganz im Gegenteil. Sie läuft wieder wütend davon. In ihrem Brass bemerkt Leonie nicht, dass sie auf einem gesperrten Waldweg unterwegs ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726170500 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="877499286"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/celxxoCu1Y9BW8g8p3wqXuw3v9CVplWrFvrQnswXGGLsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paula und Joe kehren überraschend frühzeitig aus ihrem Italien-Urlaub heim, um bei Jannes' anstehender Urteilsverkündung dabei sein zu können. Trotz allem, was Jannes getan hat, ist Paula hin- und hergerissen und als der Richter ihn tatsächlich für mehrere Jahre in den Knast steckt, sitzt der Schock zunächst tief. Als Paula auch noch ergriffen einen Brief von Jannes liest, in dem dieser sich emotional und schuldbewusst von Paula verabschiedet, beschließt sie, ihn noch einmal im Gefängnis zu besuchen. Auch weil sie glaubt, dass eigentlich Theo statt Jannes im Gefängnis sitzen müsste, vergibt sie ihrem Neffen, um endlich mit der Sache abschließen zu können. Doch als Theo am Abend plötzlich vor ihnen steht, drohen alte Wunden wieder aufzureißen…</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726181500 +0000" stop="20210726191500 +0000" catchup-id="877499289"><title>Clever wohnen - Mehr Platz für uns!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cNp70CSgVf0X9BHo8B7GkNK4hNmLgR7EepvNzp7mPKgE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Melanie und Pascal müssen das Wohnzimmer auch als Schlafzimmer nutzen, da sie den Kindern jeweils ein eigenes Zimmer im kleinen Haus geben wollten. Im Wohnzimmer schläft das Ehepaar auf dem Sofa, hier müssen sie täglich zweimal den Schlafplatz umbauen, das ist nicht nur zeitaufwendig, sondern auch nervenzehrend. Von Privatsphäre ist keine Rede. Können neue Umbauideen helfen für die Familie ein gemütliches Zuhause für alle zu schaffen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726191500 +0000" stop="20210726211500 +0000" catchup-id="877499292"><title>Die Schnäppchenhäuser Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KhFNl9AVtbCU8RH9AJ5CO7n9AKPGjAfd9A4cq50nTeFe54E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marvin (35) kauft das alte Haus von seiner Oma, an dem viele Erinnerungen hängen. In dem wunderschönen Garten spielte Marvin schon als kleiner Junge. Vor diesem Hintergrund war klar, dass der Diplom-Ingenieur zuschnappen musste, als die Familie das Haus verkaufen wollte. Zusammen mit seiner Frau Marie (31) will der Hobby- Bienenzüchter und YouTuber Marvin aus dem in die Jahre gekommenen Einfamilienhaus seiner Oma ein Liebesnest zaubern. Doch das Traumhaus aus dem Jahr 1955 ist in die Jahre gekommen. Es braucht eine Kernsanierung. Doch alles dauert länger als gedacht und unvorhersehbare Ereignisse verzögern die Bauarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726211500 +0000" stop="20210726231500 +0000" catchup-id="877499295"><title>Kampf der Realitystars</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tiFnXIT9B9B49BxKjiF1QYUVmPm8C9A6CQb4hRY0zvxFht0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reality-Youngster Paul Elvers musste seine Koffer nach der ersten Stunde der Wahrheit packen – doch für Nachschub ist schon gesorgt. Welche zwei skandalträchtigen Neuzugänge die Sala aufmischen werden, sollen die Bewohner nun erraten. Außerdem müssen sie sich Wasserzeit erspielen, denn ihnen wird demnächst der Hahn abgedreht. Schließlich geben die Realitystars beim Safety-Game „Hot oder Schrott“ Vollgas, um weiter in der Sala bleiben zu dürfen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210726231500 +0000" stop="20210727000000 +0000" catchup-id="877499298"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jP5dw1ZROMnOzQ5oOmLIvM9Bk33myB62lnq4o0o3ETh0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Cheerleading-Mannschaft aus der Nähe von Frankfurt verbindet eine Meisterschaft in einem Freizeitpark mit ihrer Vereinsfahrt. Die besten Mannschaften aus ganz Europa treten an. Ohne darauf gefasst zu sein, kommen die Mädels ins Finale. Eines ist klar: Das muss gefeiert werden! Und was gehört zu einer richtig guten Party? Alkohol, Jungs und vor allem laute Musik. Trainer Philipp hat bereits eine große Party vor Ort organisiert. Nach einer anstrengenden Meisterschaft heißt es also Tanzen, Feiern und Trinken. Wie hingegen gestalten Jungs ihre Vereinsfahrt? Auch bei ihnen steht Party ganz oben auf der Liste. Dabei sind Frauen das Thema Nummer eins. Damit auch ein sonst eher schüchternes Vereinsmitglied in den Genuss eines Flirts kommt, fließt auch bei den Jungs der Alkohol in Strömen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727000000 +0000" stop="20210727004500 +0000" catchup-id="877499301"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2yeonfwBrj2ipYGOA6ERcyuem0CJFgzE3o9CfUVEomVI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Restaurant im Autohof Wörnitz genießt nicht nur unter Reisenden einen besonders guten Ruf. Auch die umliegenden Gemeinden sind von der gutbürgerlichen Küche überzeugt. Auch Hermann gerät von Zeit zu Zeit ins Schwitzen und das nicht nur auf seiner langen Tour durch Deutschland. Mindestens einmal im Monat hält der Trucker in Wörnitz und besucht die hauseigene finnische Sauna. Ein ganz besonderes Highlight ist der monatliche Flohmarkt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727004500 +0000" stop="20210727013000 +0000" catchup-id="877499304"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VqHp1P757UDrcR9CJK4D58AtMgkVprdbcl8bXRhUunLs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lothar reist in die Türkei, um ein Ferienhaus zu kaufen. Doch hier erwarten ihn so einige Überraschungen... Ein Ehepaar aus Köln ist auf der Suche nach einem Feriendomizil in Marbella. Eine Million Euro kann ihr neues Häuschen gerne kosten. Die Vorarbeit erledigt Immobilienmaklerin Heidi... Stephan ist Immobilienmakler in Schweden. Er vermittelt einer Familie aus Stuttgart ein typisch rotes Schwedenhäuschen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727013000 +0000" stop="20210727021500 +0000" catchup-id="877522575"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AE57BaiheoOmXZEX9BXCqUKTM3PiuI64gN2wx6izRbiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klaus und Frank leben im wahrsten Sinne des Wortes das süße Leben. Die beiden sind die Gründer des ersten Pralinenclubs in Deutschland und verschicken jeden Monat tausende Pakete mit den kleinen Nasch-Kunstwerken an ihre Mitglieder. Bäcker Mario soll zum einjährigen Bestehen eines XXL-Restaurants soll er eine monströse Geburtstagstorte backen. Konditorin Bettina hat sich auf das Dekorieren der süßen Bauwerke spezialisiert.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727021500 +0000" stop="20210727030500 +0000" catchup-id="877522578"><title>EXKLUSIV - DIE REPORTAGE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NehJD0ne2cDEbJ3EM5t3k7gzJiV9BKkAizJbkVEBw0NA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wirt Florian O. lockt Kundschaft, indem er die größten Schnitzel, die dicksten Burger und saftigsten Steaks Deutschlands verspricht. Seit fünf Jahren ist das das Prinzip seiner Gaststube – und es funktioniert. Zwar sind noch längst nicht alle seine Gäste übergewichtig, aber auf dem besten Weg dorthin. Hauptsache viel und billig – so ihr Ernährungsplan. Wie ihr Körper darauf reagiert, ist ihnen offenbar egal...</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727030500 +0000" stop="20210727035000 +0000" catchup-id="877522581"><title>Die Schnäppchenhäuser - Der Traum vom Eigenheim</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eo9CUUjWsFmQp3DhNsSiSNzlYpenHqupeFnCgKqQJy9As/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schnelle Autos, Videospiele und wilde Partys können den 17-jährigen Kayhan nicht reizen. Der ungewöhnliche Teenager will als Hausbesitzer und Vermieter das große Geld machen. Im bayrischen Marktredwitz findet er schließlich das passende Objekt für seine Geschäftsidee: ein vierstöckiges Mietshaus für günstige 8000 Euro! Kayhan schlägt sofort zu – und das gegen den Rat seines Vaters. Das Schnäppchenhaus entpuppt sich als echte Bruchbude: marode Leitungen, Schimmelbefall an den Wänden und Berge von Müll machen fast alle Räume unbewohnbar, ein Alptraum. Aber Kayhan sieht's locker. Sein Ziel: in nur 6 Wochen will er das Haus eigenhändig renovieren und dann schließlich auch selbst einziehen. Eine Entscheidung, die sein Leben verändern wird. Denn die viele Arbeit und die steigende Verantwortung wachsen dem Berufsschüler schnell über den Kopf. Kurz vor dem Umzug will Kayhan alles hinschmeißen. Kann der 17-Jährige noch zurück?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727035000 +0000" stop="20210727045000 +0000" catchup-id="877522584"><title>Die Schnäppchenhäuser - Jeder Cent zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P2i8jNc6kSyFKacP76NKHTJo68XFKOZExzU6sjOGq0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Melanie und Michael wollen das kleine Spielzimmer ihrer beiden jüngsten Kinder zu einem vollwertigen Zimmer ausbauen. Elektriker Michael hat zwar Bauerfahrung, doch das Projekt neben Job und Familie in nur acht Wochen durchzuziehen, ist eine sportliche Herausforderung. Wird die Familie es dennoch schaffen, ein Dschungelzimmer für Matteo und Merida vor dem Wintereinbruch fertig zu stellen?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727045000 +0000" stop="20210727065000 +0000" catchup-id="877522587"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/esWeVD1olQ9BYBx08TE89A0BrqTGTFaMbnnZYo5EZBHCo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Hirninfarkt liegt Conny neun Tage lang im künstlichen Koma. Eine schwierige Zeit für die komplette Familie. Doch nach einigen Wochen auf der Schlaganfallstation befindet sich Conny auf einer Reha-Station wieder auf den Weg der Besserung. Doch ihre linke Körperhälfte ist gelähmt. Die Ärzte empfehlen Maik, das Haus rollstuhlgerecht umzubauen. Leider ist die Familie durch den Vorfall emotional und auch finanziell sehr angespannt. Und auch Sohn Kevin hat mit den Spätfolgen seiner komplizierten Geburt zu kämpfen. Bis heute leidet Kevin unter Atemnot und muss täglich inhalieren. Doch Maik steht seiner Familie zur Seite und möchte ihnen ein gemütliches Heim ermöglichen. Das Haus aus den 60er-Jahren ist wunderbar intakt und frisch renoviert. Das Problem liegt in dem anstehenden Rollstuhlumbau, den Maik alleine nicht bewältigen kann. Eine klare Aufgabe für das „Zuhause im Glück“-Team, das voller Tatendrang bei Maik an die Tür klopft.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727065000 +0000" stop="20210727085000 +0000" catchup-id="877522590"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gpRedF8f6hgz9BTs8mN4lgzPMqaYgbDJnn4aBMn6Yaac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrea (43) und ihr Mann Thomas (50) sind ausgesprochene Mittelalter-Fans. Sie lieben es, sich mittelalterlich zu kleiden, üben sich im Bogenschießen und Hörner schnitzen. Nur die Aufgabenverteilung im Haushalt ist bei den beiden ganz und gar nicht der Vergangenheit angepasst. Das Saubermachen übernimmt der Kraftfahrer am liebsten selbst, da ihm seine Angetraute nicht gründlich genug ist. Andrea stört das wenig, denn sie ist mit ihrem Thomas rund herum glücklich. Bei Altenpflegerin Annika (34) und ihrem Lebenspartner Sven (35) geht es nicht immer ganz so ruhig zu. Annika kümmert sich neben ihrem Job noch um ihre Töchter Laura-Sophie (11) und Lilli-Fee (8) und um den kleinen Mailo Etienne (2). Ginge es nach Annika, könnte Sven ruhig etwas aktiver sein. Wenn der Arbeitssuchende sich nicht gerade um seinen Sohn kümmert, sitzt er vor dem Fernseher anstatt sich um einen Job zu bemühen. Jetzt tauschen die Andrea und Annika für einige Tage die Familien. Wie wird es Familienmanagerin Annika bei Mittelalter-Fan Thomas gefallen? Und was erlebt Andrea bei Sven und den drei Kindern?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727085000 +0000" stop="20210727105000 +0000" catchup-id="877522593"><title>Frauentausch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/22F6fyBYqp9CC0PXJmIZLkWM89C6dQP1S9Cd44hRAgt3zA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hanna (23) sagt Zuhause, wo’s lang geht. Für Pascal alles andere als ein Problem, denn er gibt offen zu, unter dem Scheffel seiner Frau zu stehen. Der 22-Jährige ist ein echter Kavalier, der es liebt seine Hanna auf Händen zu tragen. Gemeinsam kümmern sie sich um die beiden Kinder Mara Emily (1) und Mia Sophie (5). Pascal arbeitet zurzeit in einem Callcenter und bringt seinen Kollegen Kevin (21) mit nach Hause. Und auch Familienfreund Christopher (22) ist häufig zu Gast. Etwas pragmatischer geht es bei Kerstin (41) und Uwe zu. Kerstin ist die gute Seele im Haus und ein sehr geduldiger Mensch. Das muss sie auch sein, denn als echter Macho rührt Uwe (45) im Haushalt keinen Finger. Außerdem ist er ein echter Womanizer, der auch gerne mal mit anderen Frauen flirtet. Kerstin ist das gewohnt und fängt deshalb keinen Streit an, auch wenn sie seinen Ausreden nicht glaubt. Gemeinsam hat das Paar drei Kinder im Alter von neun bis 16 Jahren. Jetzt tauschen Hanna und Kerstin für einige Tage die Familien. Was erlebt Hanna bei Macho Uwe und wie ergeht es Kerstin bei Pascal, der im Gegensatz zu ihrem Mann gerne mal den Abwasch und die Wäsche macht?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727105000 +0000" stop="20210727125500 +0000" catchup-id="877522596"><title>Zuhause im Glück - Unser Einzug in ein neues Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J0oVnXQzJW1SYa9C8pdxPcQAlqebpSXHTlRSyz9B3Q59CM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Tod von Mutter Sandra stehen Vater Uwe (47), Sohn Maximilian (16) und die beiden Töchter Lea (15) und Isabel (11) vor einem großen Scherbenhaufen. Ohne Mutter und Ehefrau ist die Familie vollkommen hilflos und überfordert. Auch wenn Uwe im Haus einiges renoviert hat, so fehlt es noch immer an allen Ecken und Enden. Die Familie benötigt dringend einen behindertengerechten Umbau, damit die Pflege für Tochter Lea erleichtert wird.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727125500 +0000" stop="20210727135500 +0000" catchup-id="877522599"><title>Die Reimanns - Ein außergewöhnliches Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fkgy5RwOLdYAMcsveV6Fyg9Bxkp4YgmhifpaaMfBWUwY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kartfahren, klettern, Strandbuggy… Mit Abenteurer Konny wird es bekanntlich nie langweilig! Auf der letzten Etappe ihrer Reise mit dem geliebten Familien-Schlachtschiff ist bei den Reimanns Action angesagt: Konny bittet seine Familie zum Kart-Rennen ins norddeutsche Bispingen, wo die Reifen zum Glühen gebracht werden. Raus aus den Karts – rein in den Bus! Im nahe gelegenen Hamburg verabschieden sich Konny und Manu von Janina und Jason und setzen die Reise zu zweit fort: Weiter geht’s Richtung Norden. Auf der dänischen Wattenmeerinsel Rømø brettern Konny und sein „Engelchen“ in einem Strandbuggy mit Vollgas durchs Watt. Doch damit nicht genug: Konny ist nicht nur im Geschwindigkeitsrausch, er will auch seine Höhentauglichkeit unter Beweis stellen. Und so geht es auf der Ostseeinsel Fehmarn beim Klettern hoch hinaus. Zwischen Schutzhelmen und Klettergurten hat Manu noch eine ganz andere Aufgabe: Die Planung der Überraschungsparty zu Konnys 60. Geburtstag. Denn der soll gebührend gefeiert werden – und zwar ohne, dass der Jubilar im Vorfeld etwas davon mitbekommt.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727135500 +0000" stop="20210727160500 +0000" catchup-id="877545279"><title>Hartz und herzlich - Tag für Tag Benz-Baracken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SDQDioottRmkQYhah8XCpMIFGG6Cr9C3HnxBw8zWPysk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marina und Florian können ihre Kosten nicht mehr decken. Das Paar kümmert sich neben den sieben Kindern nun auch um neun Hundewelpen - und das strapaziert die Haushaltskasse aufs Äußerste. Hundemama Saphira musste die Jungen zudem per Notkaiserschnitt zur Welt bringen - knapp 1.500 Euro werden für den lebensnotwendigen Eingriff nun fällig. Das bringt die Großfamilie finanziell in höchste Not.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727160500 +0000" stop="20210727170500 +0000" catchup-id="877545282"><title>Köln 50667</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4dmwu7SFlOU4yHEYb5h760H9AMdE9BzrtPiHSj5xeUcjE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cleo versteckt sich seit fast einer Woche in Jills WG und traut sich kaum noch raus, weil sie Angst vor Larissas nächstem Schlag hat. Jill macht Cleo klar, dass es so nicht weitergehen kann. Als sie in der Schule erneut auf Larissa trifft, wird Cleo einmal mehr bewusst, in welch auswegloser Situation sie steckt: Larissa wird sie nicht in Ruhe lassen und immer weiter mobben. Cleo ist der Meinung, dass nichts und niemand ihr helfen kann. Jeder bisherige Hilfeversuch, sei es seitens ihrer Mutter oder von Oskar, hat zu nur noch schlimmerem Mobbing geführt. Als Larissa dann auch noch einen Deepfake-Porno mit Cleos Gesicht in Umlauf bringt, ist das Maß voll: Cleo schnappt sich ein Messer und macht sich auf den Weg zu Larissa.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727170500 +0000" stop="20210727181500 +0000" catchup-id="877545285"><title>Berlin - Tag &amp; Nacht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dvzMwF0GqQ2GezhS9BsSeBqC8J2IVv72CzqsmMAWxgTY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emmi begleitet Lynn fürsorglich zu einem Frauenarzttermin und erkennt zum ersten Mal Risse in deren Anti-Baby-Fassade. Hoffnungsfroh versucht sie, auf Lynn einzureden und sie davon zu überzeugen, das Baby doch nicht wegzugeben. Lynn, die mit der Gesamtsituation vollends überfordert ist, blockt aber ab und flüchtet sich zu Amelie. Doch als die sich ebenfalls einmischt, weiß Lynn sich nicht mehr anders zu helfen, als ihren Frust und ihre Trauer im Alkohol zu ertränken. Emmi, die das geschockt mitbekommt, konfrontiert sie, wie sie so verantwortungslos mit einem solchen Geschenk umgehen und ihr Baby bewusst in Gefahr bringen kann. Lynn pfeffert ihr daraufhin entgegen, dass sie dieses Geschenk gerne haben kann, was Emmi völlig erschrocken zurücklässt. Hat Lynn ihr gerade ihr Kind angeboten?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727181500 +0000" stop="20210727202000 +0000" catchup-id="877545288"><title>Armes Deutschland - Deine Kinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rfGaG35uznTq4gfXZJk9CQFpeVpI62vyFnrG12V3PqMk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Armut grenzt aus - und trifft immer häufiger auch die Schwächsten der Gesellschaft. Die Sozialdoku „Armes Deutschland - Deine Kinder“ begleitet einen Teil von ihnen und zeigt, wie sie mit einem Leben am Existenzminimum zurechtkommen. Denn immer häufiger sind auch die Kleinsten von Armut betroffen - fast jedes fünfte Kind leidet an Einkommensarmut und muss zum Teil auf das Nötigste verzichten.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727202000 +0000" stop="20210727211500 +0000" catchup-id="877545291"><title>Kleine Helden ganz groß! - Wenn Kinder kämpfen müssen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJs13VfT2VJYAsMlFVQMqdtxh57tMnU2EdAzj9BEeFLk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor acht Wochen ist Annalenas Schwester an Krebs gestorben. Um sich von der Trauer abzulenken, macht Annalena gemeinsam mit ihrer Mutter und ihrer besten Freundin einen Ausflug nach Berlin. Dort wartet eine Überraschung auf Annalena, die ihre Mutter für die 15-Jährige organisiert hat. Mudi ist ein Deutschrapper mit libanesischen Wurzeln und Annalenas großes Idol. Heimlich ihre Mutter dafür gesorgt, dass Annalena ihrem Lieblingsmusiker Mudi persönlich begegnet. Einer der schönsten Momente ihres Lebens.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727211500 +0000" stop="20210727222000 +0000" catchup-id="877545294"><title>Außergewöhnliche Menschen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cd36JoIA4i69BY3wFncAOnv67tAMNPpdeb9CoGMxbSawk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anna-Maria wiegt sieben Kilo bei einer Körpergröße von 86 Zentimetern, der normale Entwicklungstand einer Einjährigen. Aber Anna-Maria ist zwölf Jahre alt, sie leidet unter extremem Zwergenwuchs. Zwar sagten die Ärzte, dass Anna-Maria das erste Jahr nicht überleben werde, nie selbstständig werde atmen können und blind bleiben werde. Aber ihre Mutter Monika (53) spürte, dass Anna-Maria eine Kämpferin ist.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727222000 +0000" stop="20210727231000 +0000" catchup-id="877545297"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f86dgkAzNqzN83CZOfOBa49CEzkB9BE29Bhnmi9BFviB4VQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert Spangler betritt das Büro der Park-Ranger des Nationalparks und meldet, dass seine Frau Donna bei einer Wanderung abgestürzt sei und tot im Canyon liege. Später kommt heraus, dass auch seine erste Frau unter mysteriösen Umständen ums Leben kam... Die sterblichen Überreste von zwei Kleinkindern werden innerhalb kurzer Zeit gefunden. Die Mutter kann sich an nichts erinnern... Findet die Gerichtsmedizinerin den entscheidenden Hinweis?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727231000 +0000" stop="20210727235500 +0000" catchup-id="877545300"><title>Autopsie - Mysteriöse Todesfälle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lmnv02bwNRF2g0lzOcZfw0vIghb5u9Ahr1D65xgyszjE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Menschenjäger - In Anchorage findet die Polizei 1982 die Leiche einer jungen Frau, die mit einem Jagdgewehr erschossen wurde. Kurze Zeit später rennt ein junges Mädchen schreiend durch die Straßen und berichtet der Polizei, dass sie einem Mörder entkommen ist. Sie beschreibt die Folterkammer in seinem Keller. Was zu diesem Zeitpunkt niemand ahnt: Hier treibt ein Serienmörder sein Unwesen. Immer mehr Tänzerinnen aus dem Rotlichtmilieu verschwinden. Dann plötzlich gerät Robert Hansen, der ortsansässige Bäcker, unter Verdacht. Doch seine Freunde geben ihm ein Alibi. Währenddessen finden Urlauber in den Wäldern weitere Leichen von jungen Frauen. Interview mit einem Mörder - In Houston verschwinden in den 70er-Jahren beinahe 30 Teenager. Sie alle wohnen in einem angesehenen Viertel der Stadt. Die Polizei geht den Vermisstenfällen erst nicht nach. Denn bei einigen der Jungs ist es nichts Neues, dass sie für ein paar Tage von daheim ausreißen. Doch nachdem ein gewisser Wayne Henley seinen Nachbarn Dean erschießt, kommt die grauenvolle Wahrheit ans Licht. Die Polizei kommt einem Serienkiller auf die Spur, der seine Opfer foltert, missbraucht und letztendlich tötet.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210727235500 +0000" stop="20210728004000 +0000" catchup-id="877545303"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FjoXQ7KIRIBUb89AWCkwwnNBbfLe2cqW1q5JiabO1p0U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Kleinstadt Farmersville in Texas kennt jeder jeden. Eines Tages verschwindet die 22-jährige Rachelle spurlos. Die Ermittler entdecken ihre kleine Tochter allein im Schlafzimmer. Nun ist klar, dass die junge Mutter nicht freiwillig verschwunden ist. Ist sie entführt worden? Die Texas Ranger und die Polizei starten eine landesweite Suche. Doch erst als die Forensiker ungewöhnliches Brennholz untersuchen, können sie das Verbrechen aufklären. In Rochester macht die Polizei eine grausame Entdeckung: Zwei Leichen sind in Müllsäcke gesteckt und mit Klebeband umwickelt worden. Aber dann experimentieren die Forensiker mit flüssigem Stickstoff. Sie entwickeln ein neuartiges Verfahren zur Auswertung von Fingerabdrücken und können schließlich den Mörder überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210728004000 +0000" stop="20210728012500 +0000" catchup-id="877545306"><title>Die Forensiker - Profis am Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Okgc2mnLYcekuERNs5I426hOfUFjvFu02TR0SBFFlzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Vorort von Anchorage, der größten Stadt Alaskas, machen Bauarbeiter eine grausige Entdeckung. Hinter einem Restaurant, das sie renovieren, liegt eine nackte Frauenleiche. Sie ist Opfer einer grausamen Attacke geworden. Ihr Körper ist mit Blutergüssen übersät, ihr Gesicht wurde zertrümmert, das Haar teilweise verbrannt. Erste Untersuchungen ergeben, dass die Frau nicht nur ermordet, sondern auch vergewaltigt und gefoltert wurde. Die Ermittler hoffen, dass der Täter einen Finger- oder Handabdruck auf der Leiche hinterlassen hat. In einem Wettlauf mit der Zeit entwickeln sie ein neues forensisches Verfahren. Statt die Beweise ins Labor zu bringen, schaffen sie das Labor an den Tatort. Der Versuchsaufbau könnte zum Durchbruch führen… Im zweiten Fall wird eine junge Frau tot in ihrem Badezimmer aufgefunden. Der Killer hat ein interessantes Souvenir hinterlassen – ein Barthaar. Die Forensiker haben nur diesen einen Hinweis. Aber um dem Barthaar sein Geheimnis zu entlocken, müssen sie das Beweisstück zerstören. Ist das Ergebnis das Risiko wert?</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210728012500 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877499307"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="281" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877545309"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>