<programme channel="208" start="20221228234500 +0000" stop="20221229012500 +0000" catchup-id="900873423"><title>St Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DwyGa5kicYdym2dYHAn9COZnLMbZ9AadPQKNdgooyOa2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De eeuwig cynische oorlogsveteraan Vincent is niet erg blij wanneer alleenstaande moeder Maggie en haar twaalfjarige zoontje Oliver naast hem komen te wonen. Maar wanneer zijn bankrekening het absolute nulpunt heeft bereikt besluit Vincent dat wanhopige tijden vragen om wanhopige oplossingen en biedt hij de constant overwerkende Maggie aan om op haar zoon te passen. Zij neemt met lichte tegenzin dit aanbod aan, en al snel leert de zachtaardige Olivier in de avonduurtjes diverse uiteenlopende zaken op het gebied van gokken, vrouwen en andere zaken waar Vincent zich graag mee bezighoudt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229012500 +0000" stop="20221229025500 +0000" catchup-id="900873429"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HKbQI1nSsGtxC8rNakEqrGOSqgUYLs5Xi9BIFASRjjLc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229025500 +0000" stop="20221229042500 +0000" catchup-id="900873435"><title>Loosies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CSMObnALbI7NmZIhlKrHcP9Bea4dvbtul2AuVjxUoro4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bobby (Peter Facinelli), een zakkenroller uit New York die als beurshandelaar door de stad zwerft, tart het lot door de badge van een New Yorkse rechercheur (Michael Madsen) te rollen. Tijdens een gevaarlijk spel van kat en muis, komt Bobby een nog grotere uitdaging tegen: een recente onenightstand genaamd Lucy (Jaimie Alexander). Drie maanden na hun gepassioneerde affaire moet Bobby de realiteit onder ogen zien als Lucy hem informeert dat ze zwanger is. In een stad waar hij ooit onzichtbaar was, wordt Bobby nu ontmaskerd en opgejaagd door de politie.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229042500 +0000" stop="20221229060000 +0000" catchup-id="900873444"><title>Riprendimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KHUW5AQk78pNBPUpbr9AAR7SyFlFWDx0CYhSXFHC2CTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een modern jong stel met een baby wordt gedwongen om te gaan met de bijna komische pijn van het uit elkaar gaan, terwijl ze het onderwerp zijn van een documentaire die al snel de professionele grenzen overschrijdt in hun privéleven.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229060000 +0000" stop="20221229073000 +0000" catchup-id="900873450"><title>Heksje Lilly en de reis naar Mandolan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/57hNBkJEQIe89AqGDUBcgxZUyhxc6jYkQZCrSuewWZfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De postbode brengt een bijzondere brief voor Lilly. Wat zou erin staan? Snel maakt Lilly de envelop open. &quot;Zeer geëerde superheks Lilly,&quot; leest ze, &quot;wij hebben een groot probleem. De Koninklijke troon van ons land is betoverd. Kun jij ons alsjeblieft helpen?&quot;. De brief komt uit Mandolan, een exotisch land met woestijnen, olifanten en vreemde muziek. Natuurlijk wil Lilly graag helpen en ze vertrekt samen met het draakje Hector naar Mandolan. Daar maakt ze kennis met riksjachauffeur Musa, grootvizier Guliman en een heleboel andere bijzondere mensen en wezens. Maar zal het haar lukken om de troon te bevrijden van de toverspreuk?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229073000 +0000" stop="20221229090000 +0000" catchup-id="900873456"><title>It's a Disaster</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7AJ9BC819CppjWVPvjUDAcv9COO4GRFpxlOY9A71SjCC4lA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier jonge koppels komen bij elkaar voor een zondagse brunch waar eigenlijk niemand meer zin in heeft. De spanningen lopen op en iedereen hoopt eigenlijk dat de brunch zo snel mogelijk voorbij is. Maar dan wordt aangekondigd dat er zich een chemische ramp heeft plaatsgevonden en dat iedereen binnen moet blijven met gesloten deuren en ramen. De spanningen lopen steeds verder op.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229090000 +0000" stop="20221229103500 +0000" catchup-id="900873462"><title>Legend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJdOegBEl4s5qpJ9APCDvRYOPE9BIOLtUAfLVksW5O0ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het verhaal speelt zich af in een fantasiewereld bewoond door onder andere eenhoorns, feeën en demonen. Een demonisch wezen dat enkel bekendstaat als de Heer der Duisternis geeft zijn handlanger de opdracht om twee eenhoorns te vinden. Met de magische kracht van hun hoorns wil hij de wereld in een eeuwige nacht hullen. Ondertussen toont Jack zijn geliefde prinses Lily de eenhoorns. Lily ziet hoe een van de eenhoorns wordt gedood en wil de andere eenhoorn redden, maar wordt samen met de eenhoorn gevangen genomen en naar het kasteel van de Heer der Duisternis gebracht. Het is aan Jack en zijn vrienden om haar te redden!</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229103500 +0000" stop="20221229121500 +0000" catchup-id="900873465"><title>My Salinger Year</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lg4gq2OOXw7guuODdauM8ysAf7s8VaRO9BnqVS8PhFFk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>New York, de jaren 90. Na haar afstuderen droomt Joanna ervan schrijfster te worden. Ze vindt een baan als assistente van Margaret, een onverstoorbare en ook wel ouderwetse literair agente, met J.D. Salinger als een van haar beroemdste cliënten. Joanna leeft ondertussen in twee tegengestelde werelden. Want begeeft ze zich overdag in de wereld van glamour in het statige kantoor vol ouderwetse dictafoons, typemachines en lunches waar drie martini's de norm zijn, is het 's avonds armoe troef in het huis waar ze woont mét haar socialistische vriend, maar zónder gootsteen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229121500 +0000" stop="20221229135000 +0000" catchup-id="900873474"><title>Seal Team</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VIwI7Rs9AAEWPTZKWLzctOuLhrN9BUF5p7276fPIjy7qs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadat zijn beste vriend is omgekomen bij een haaienaanval, stelt de vastberaden zeehond Quinn het Seal Team samen, om het op te nemen tegen een bende haaien die de zee onveilig maken. Het enige probleem is dat dit vrolijke Seal team helemaal niet getraind is voor zo’n missie. Ze zoeken de hulp van de ervaren strijder Claggart, maar zelfs hij kan deze jongens niet in vorm krijgen. Slaagt het Seal Team er met een paar trucjes, een beetje intelligentie en heel veel moed in om als team de rust terug te brengen in de zee?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229135000 +0000" stop="20221229155000 +0000" catchup-id="900873480"><title>Radeloos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MmzGlNRz5LyqgVj9CGMa7l7MNp0HuLly2Hy0e0wksd9BA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Paco plotseling zijn vader verliest, staat zijn leven op zijn kop. Vooral omdat hij denkt dat het zijn schuld is. Paco klust niet meer aan zijn bus en zijn vriendin Floor laat hem keihard zitten. Zijn schuldgevoel wordt alleen maar groter, hierdoor raakt hij net zo in de problemen als zijn klasgenote Yara. Yara wil het liefst naar de kunstacademie, maar haar moeder pusht haar om model te worden. Yara voelt zich dik tussen de broodmagere modellen en doet er alles aan om dunner te worden en haar onzekerheid te verbergen. Kunnen Paco en Yara elkaar helpen en steun bij elkaar vinden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229155000 +0000" stop="20221229172500 +0000" catchup-id="900873486"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VIfCGN5mwUxN5h0VFJlxundw6bBAoW3m1J5bDD3kPCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229172500 +0000" stop="20221229190000 +0000" catchup-id="900873489"><title>Magic in the Moonlight</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZHigIc7PfKmA4FjZRHLO3IPRsjoQ6zj9CbP3uFFjhbHA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren twintig van de vorige eeuw wordt de Britse illusionist Stanley Crawford gevraagd om op bezoek te komen bij de rijke familie Catledge in Zuid-Frankrijk. Hier moet hij onderzoek doen naar Sophie Baker, een helderziende jongedame die is ingehuurd om contact te leggen met een overleden familielid. Stanley is ervan overtuigd dat het charmante medium een oplichtster is en schrijft alles toe aan de goedgelovigheid van de familie. Maar wanneer Sophie een aantal bijzondere demonstraties geeft van haar helderziendheid, kan hij niet anders dan zich langzaam maar zeker over te geven aan deze wereld vol onverklaarbare gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229190000 +0000" stop="20221229203500 +0000" catchup-id="900873495"><title>Café Society</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2TwT9BNzOxBY69C9BoXIpMEZ239ACRTly9Bv2ze39BZZezWB8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge Bobby Dorfman (Jesse Eisenberg) heeft genoeg van de beslommeringen rond zijn eenvoudige Joodse familie en hij verruilt het New York van de jaren dertig voor de glitter en glamour van het klassieke Hollywood. Hij gaat aan de slag als loopjongen voor zijn oom Phil (Steve Carell), een machtige impresario voor filmsterren, en wordt al snel verliefd op Phils secretaresse Vonnie (Kirsten Stewart), een meisje dat weinig opheeft met de drukdoenerij in Los Angeles.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229203500 +0000" stop="20221229220500 +0000" catchup-id="900873501"><title>Whatever Works</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h4HF5sHeIAA5ufdF3ogdj3If9A0Zhyx9BzflqYjHGAPPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De excentrieke New Yorker Boris (Larry David) besluit zijn chique leven in de Upper East Side in te ruilen voor een meer zonderling bestaan in een achterstandswijk. Hij ontmoet Melody, een jong meisje uit het Zuiden van Amerika (Evan Rachel Wood), en haar zeer religieuze ouders. Deze ontmoeting leidt tot diverse bizarre en grappige situaties, aangezien niemand elkaars visie over het leven lijkt te willen begrijpen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229220500 +0000" stop="20221229234000 +0000" catchup-id="900873510"><title>Midnight in Paris</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MrNIBVl0j254J3epS4Nh9A9AyFUeGKxmVHrBOVMw4uD18/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gil (Owen Wilson) is een aspirant-schrijver die met zijn verloofde Inez en haar ouders een bezoek brengt aan de stad van de liefde. In tegenstelling tot de welgestelde Inez, die niets ziet in een onzeker kunstenaarsbestaan, valt Gil direct na aankomst al voor de artistieke charme van de lichtstad. Wanneer hij tijdens een nachtelijke wandeling op een wel heel bijzondere wijze wordt meegevoerd in de bruisende culturele geschiedenis van Parijs, is dit voor Gil reden om zijn huidige situatie eens onder de loep te nemen: is het leven daar nu echt zoveel mooier, of lijkt dat maar zo?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221229234000 +0000" stop="20221230011500 +0000" catchup-id="900921828"><title>Irrational Man</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TilkktVfHK6Lu709B7LQWTeaafcSzIxXte9BwZaSZ5nu4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Abe Lucas, een alcoholistische hoogleraar filosofie, verkeert in een existentiële crisis. Zijn nieuwe studente Jill valt als een blok voor de charismatische filosoof met al zijn diepe gedachtes en overpeinzingen. En alhoewel deze vleierij in eerste instantie de vlam lijkt te zijn die Abe weer doet ontwaken uit zijn ingedutte bestaan, blijkt dat hij nog altijd iets zoekt om het ultieme doel in zijn leven na te jagen. Wanneer hij per toeval hoort over een groot persoonlijk onrecht binnen een rechtszaak, weet Abe eindelijk wat hem te doen staat om betekenis te geven aan zijn bestaan.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230011500 +0000" stop="20221230025500 +0000" catchup-id="900921831"><title>Wonder Wheel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z9CIpJw9B0rHwhwx3IdM0q19CAUgVKxOb3n7x2TKuurEFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dit drama van Woody Allen speelt in de drukte van een pretpark op Coney Island, in het New York van de jaren vijftig. Vier mensen banen zich een weg door het leven: Ginny (Kate Winslet), een melancholische, nogal emotionele voormalige actrice, die inmiddels als serveerster in een visrestaurant werkt; Humpty (James Belushi), carrouselbediende en Ginny's onbehouwen echtgenoot; Mickey (Justin Timberlake), een jonge en knappe badmeester die ervan droomt toneelschrijver te worden en Carolina (Juno Temple), de van Humpty vervreemde dochter die zich voor gangsters schuilhoudt in het appartement van haar vader.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230025500 +0000" stop="20221230042500 +0000" catchup-id="900921834"><title>Rifkin's Festival</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v0bNWh2XnFWnsLhiMbKxnx9BnwN5tUAGRuRtGXK1fxwY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer filmrecensent Mort Rifkin zijn echtgenote, publiciteitsagent Sue, vergezelt naar het San Sebastian Film Festival in Spanje vermoedt hij dat haar fascinatie voor de jonge filmregisseur Philippe misschien wel iets verder gaat dan alleen die van werk. Terwijl Philippes film overladen wordt met overdadige lof, vindt Mort deze maar banaal en dwalen zijn gedachten af naar de filmklassiekers waar hij ooit les over gaf. De situatie zet het kwetsbare huwelijk tussen Mort en Sue onder druk. Mort vrolijkt wat op wanneer hij dokter Jo Rojas ontmoet, een gelijkgestemde ziel die lijdt onder haar huwelijk met een uitbundige schilder.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230042500 +0000" stop="20221230060000 +0000" catchup-id="900921837"><title>You Will Meet a Tall Dark Stranger</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s9ACv9Af9AbVVJz7TbqGHCuGRr9BzM3PbDEpMZ1awZcshyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alfie (Anthony Hopkins) besluit zijn goedgelovige vrouw Helena te verlaten om te zoeken naar een verloren jeugd, die hij vindt bij een jonge en ongedwongen prostituee. Hierop laat Helena alle rationaliteit varen en legt haar leven in de handen van een obscure waarzegster. Dochter Sally (Naomi Watts) is eveneens niet gelukkig in haar huwelijk en ontwikkelt een geheime liefde voor een charmante galeriehouder (Antonio Banderas). Ondertussen laat haar man Roy (Josh Brolin) zijn oog vallen op een mysterieuze dame aan de overkant van de straat.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230060000 +0000" stop="20221230074000 +0000" catchup-id="900921840"><title>Snuf de hond in oorlogstijd</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ttGyssojnNhH4eD06HygBh1CQN4tBI1QRC3hnRWTKPM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Friesland 1945, Tom woont bij zijn oom en tante aan de rand van het dorp op de boerderij Vredehoeven. Hij kan maar moeilijk aarden op het platteland, en zit vol woede omdat zijn ouders bij de Duitse bombardementen van Rotterdam zijn omgekomen. Hij wil maar een ding; vechten en wraak nemen. Om een maatje te hebben heeft Tom een hond gekregen. Een prachtige lieve herdershond. Hij noemt hem Snuf. Mirjam, zijn Joodse vriendinnetje, die op dezelfde boerderij ondergedoken zit, probeert Tom te ontdooien. Samen met Snuf beleven ze de spannende avonturen en helpen ze de Canadezen om hun dorp te bevrijden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230074000 +0000" stop="20221230081000 +0000" catchup-id="900921843"><title>Hollywood's Best Film Directors: Andy Tennant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9BH26dk47dZIQEfoV9AHyzx9BsQ9C2QoO9Aws9AVVfRJBkSQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andy Tennant begon als achtergronddanser in Grease, maar belandde via het schrijven van scripts op de regisseursstoel en maakte onder meer de romantische films Ever After, Anna and the King, Sweet Home Alabama, Hitch en Fool's Gold.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230081000 +0000" stop="20221230100000 +0000" catchup-id="900921846"><title>Mermaids</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gms9AwZ6nTjOLqA2ONNtCHiAAin5tzvuAMs9CH3akjns4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Telkens wanneer haar moeder een relatie verbreekt, moet de vijftienjarige Charlotte Flax (Winona Ryder) verhuizen. Zo belandt ze begin jaren zestig in een klein stadje in Massachusetts, tot haar grote blijdschap in de buurt van een klooster. Charlottes grootste wens is namelijk om non te worden, al brengt de ontluikende liefde voor een conciërge haar behoorlijk in verwarring. Charlottes neurotische puberproblemen worden niet alleen bemoeilijkt door haar halfzusje Kate (Christina Ricci), die zwemster wil worden, maar vooral haar onconventionele moeder Rachel (Cher), die zich meer als vriendin dan als moeder gedraagt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230100000 +0000" stop="20221230114500 +0000" catchup-id="900921849"><title>Status Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3mVjYFqWMZ2D6v9AGlb9CNrSoffxLaWvqWRbvOePqcYb8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de scheiding van zijn ouders, verhuist de zeventienjarige scholier Kyle Moore vanuit Californië met zijn moeder mee naar New England. De skater Kyle kan niet goed aarden in zijn nieuwe sociale omgeving waar de stoere leden van het ijshockeyteam de dienst uitmaken. Maar zijn kansen keren wanneer hij na de reparatie van zijn mobiele telefoon beschikt over een magische app die alle status updates van zijn social media accounts werkelijkheid maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230114500 +0000" stop="20221230133500 +0000" catchup-id="900921852"><title>Finding Your Feet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lzk6QOsdMiFXQkBzv2mElbCkfAbE9C9CWkm0WsAJekgQs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer 'Lady' Sandra Abbott ontdekt dat haar echtgenoot al jaren een verhouding heeft met haar beste vriendin, besluit ze bij haar bohémienne zus Bif in te trekken. Tegen haar zin in neemt Bif Sandra mee naar haar stijldanslessen, waar ze Bifs vrienden leert kennen: een kleurrijke en energieke groep leeftijdgenoten die Sandra laat zien dat pensionering juist een begin is. En dat een scheiding je (liefdes)leven een frisse start kan geven. Een heerlijke feelgoodfilm met Imelda Staunton.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230133500 +0000" stop="20221230150000 +0000" catchup-id="900921855"><title>De Magische Poort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/29Cj0MzMkkoNQkrYPyPnm4Eq9BzjzabIHFsZJidec09Aks/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Davey, een verlegen dolfijn, ontdekt de magische poort die elke vis kan veranderen in wat hij wil zijn. Op een dag wordt de poort misbruikt door de moeralen die gigantisch zijn geworden en van plan zijn het vredige Vissenstad over te nemen. Davey moet zich herenigen met zijn lang verloren gewaande vader om de kracht en macht te krijgen om de moeralen te verslaan, zijn stad te beschermen en de liefde van zijn leven voor zich te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230150000 +0000" stop="20221230171500 +0000" catchup-id="900921858"><title>De scheepsjongens van Bontekoe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dpFvW14qFw9B9CRq4cwcXu8vxCi9BVzq79CYuowOUEJCE9BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hajo wil naar zee als scheepsjongen op het schip van schipper Bontekoe. Zijn moeder doet er alles aan om hem aan wal te houden, maar de roep van de zee is te sterk. Padde, het onhandige vriendje van Hajo, kan geen afscheid van hem nemen en springt vlak voor het vertrek aan boord, daar sluiten Hajo en Paddde vriendschap met Rolf. Op hun tocht naar de Oost beleven ze samen met schipper Bontekoe veel spannende avonturen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230171500 +0000" stop="20221230190000 +0000" catchup-id="900921861"><title>Where'd You Go, Bernadette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PgEYaS3nkc8aFBzMtArBgFX2SdLCDd9AMB0w8hyZXQAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bernadette Fox (Cate Blanchett) is een getalenteerde architect. Wanneer een project in LA een grote tegenslag voor haar wordt, besluit ze samen met haar man naar Seattle te verhuizen. Ze krijgen een dochter, maar verder sluit Bernadette zich voor andere mensen af. Volledig in haar eigen bubbel probeert ze een reis voor haar dochter naar Antartica te organiseren, met hulp van haar digitale assistent Manjula. Wanneer blijkt dat haar enige contactpersoon in de buitenwereld een criminele organisatie blijkt te zijn, vlucht Bernadette. Haar man en dochter gaan op reis om hun haar terug te vinden, wat hen op bijzondere plekken brengt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230190000 +0000" stop="20221230202500 +0000" catchup-id="900921864"><title>The Emoji Movie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6bVM12zFpg819CvUzgQqKTEzulzGQibWRuzsLQ09CSw0c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230202500 +0000" stop="20221230220000 +0000" catchup-id="900921867"><title>Bon Dieu!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KEyoEOa6d7VeFit8Jm4zFvx1Emdq0P5Ycrma7wN32hQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Claude en Marie, een conservatief katholiek echtpaar met een prachtig landhuis aan de Loire, hebben het getroffen met vier mooie dochters. Het was echter even slikken toen de eerste dochter met een moslim, de tweede met een Jood en de derde met een Chinees trouwde. Alle hoop is nu gevestigd op de jongste dochter. Hun droom lijkt werkelijkheid te worden wanneer ze vernemen dat ze een brave katholieke jongen heeft ontmoet.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230220000 +0000" stop="20221230234000 +0000" catchup-id="900921870"><title>Mr Holmes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mT5FBtsrybJeHpcdxjgVuhlIBl4lAKstpn0goRMB2Zo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een 93-jarige Sherlock Holmes (Ian McKellen) woont in 1947 in een afgelegen boerderijtje met zijn huishoudster en haar zoon. Hij houdt honingbijen, schrijft in een dagboek en worstelt met zijn aftakelende geheugen. Maar in deze nadagen van zijn leven blijft de oude speurneus gefascineerd door een onopgeloste zaak rondom een jonge vrouw en stelt hij zichzelf vragen over leven, liefde en de grenzen van de geest.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221230234000 +0000" stop="20221231011000 +0000" catchup-id="900964119"><title>Waterboys</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6nU3di8S9AAt0dRh6SRHJFGzv2T73oMIJZKwrYiVdx2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Misdaadromanschrijver Victor en zijn cello spelende zoon Zack worden op dezelfde dag door hun vrouwen het huis uitgezet. De mannen moeten zichzelf en hun relatie opnieuw zien uit te vinden tijdens een turbulente reis naar Schotland ter promotie van Victors nieuwste boek. Een verhaal over een vader die maar niet volwassen wil worden en zijn zoon die het leven wat minder serieus zou moeten nemen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231011000 +0000" stop="20221231025000 +0000" catchup-id="900964125"><title>Vaniglia e cioccolato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ChYLR13XnRi9CELf79B0hPj4fHEYdr5i5uSo0HGpubtRg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231025000 +0000" stop="20221231042000 +0000" catchup-id="900964131"><title>People You May Know</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTZvGoC2jGqZSlOf9CPUwO1xJJ9Ac6tpTytuhDxJlOLXU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jed Triplett is een introverte dertiger die zich tot nu toe heeft weten te onthouden van de sociale media. Wanneer hem de gigantische vraag wordt gesteld om te definiëren wie hij is, realiseert Jed zich dat een leven dat hij zelf kan verzinnen veel interessanter is dan het leven dat hij werkelijk leidt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231042000 +0000" stop="20221231060000 +0000" catchup-id="900964137"><title>Vykrutasy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pRSwLfuMiyWNdDDDm9Citf1YrLNPqmjufCk0clCLXlow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een vrijgezelle leraar uit een klein Russisch stadje wordt aangereden door een prachtige vrouw (Milla Jovovich) uit Moskou. De leraar valt meteen als een blok voor haar. Het enige probleem is dat hij het op zal moeten nemen tegen haar verloofde.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231060000 +0000" stop="20221231074500 +0000" catchup-id="900964140"><title>Kameleon 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qHHoj9CpKKBFIaIiJviqgqOWCvXGYn6ayJOs12j4iTqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bewoners van Lenten dreigen de dupe te worden van een op geld beluste aannemer die een snelweg en een villawijk wil aanleggen in het rustieke dorpje. Als de plannen uitlekken is het hele dorp in rep en roer. Zelfs binnen het gezin van Hielke en Sietse Klinkhamer laaien de discussies over de veranderingen hoog op. Wanneer ze hun nieuwe vriendinnetje Marieke redden van verdrinking, moet zij zo snel mogelijk naar een Zwitsers kuuroord om te genezen. Hielke en Sietse besluiten meteen tot actie over te gaan, maar of de tweeling het dorp én het leven van Marieke kan redden, dat is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231074500 +0000" stop="20221231092000 +0000" catchup-id="900964149"><title>Vampierzusjes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mIf9CMajo4ZiBGf4sZhW5UlUAZ65vP6A21jQnoPTyrPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De twaalfjarige tweelingzusjes Dakaria en Silvania Tepes zijn allebei half-vampier. Hun moeder is honderd procent mens, hun vader is een volbloed vampier. De zusjes vinden dat best wel leuk, omdat ze 's nachts kunnen vliegen en zich heel snel van de ene plek naar de andere kunnen verplaatsen. Dakaria en Silvania hebben hun hele leven vader tussen de vampiers gewoond. Maar nu verhuizen ze naar de wereld van hun moeder en moeten ze zich redden tussen 'gewone mensen'. Dat is heel spannend want niemand mag achter hun geheim komen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231092000 +0000" stop="20221231105500 +0000" catchup-id="900964152"><title>De dolle tweeling 4 - Meer dan beste vrienden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BolgEU6ocXBy9C4xNPHKgsVx9CQX5yrthDjuQ9Anz4nIaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De tweeling Hanni en Nanni hebben absoluut geen zin om de rest van het jaar op een kostschool door te brengen. Het liefste blijven zij thuis met hun vader in Berlijn, maar dat mag niet van hun moeder. Daarom halen ze zo veel mogelijk kattenkwaad uit om van school gestuurd te worden. Nanni wordt op een gegeven moment vriendinnen met een leuk groepje meiden en ze krijgt een paard, Pegasus. Maar Hanni is nog steeds bezig met het uithalen van grapjes, zodat ze naar huis kunnen. Dit is de eerste keer dat de tweeling het niet met elkaar eens is en uit elkaar gaat. Zullen ze ooit nog samenkomen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231105500 +0000" stop="20221231123000 +0000" catchup-id="900964158"><title>Le renard et l'enfant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ElQgDZw9AOltIo2DvEw3a3sUAOLkG9BNGKyoKohC9CvvPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op een mooie herfstdag ziet een meisje een vos lopen. Geboeid door wat zij ziet vergeet zij haar angst en zoekt contact met het dier. De grenzen, die normaal tussen een mens en een wild dier te vinden zijn, verdwijnen als sneeuw voor de zon. Het is het begin van een buitengewone vriendschap. Dankzij de vos, ontdekt het meisje een geheime en verwilderde natuur, dat haar leven en haar kijk daarop compleet doet veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231123000 +0000" stop="20221231140500 +0000" catchup-id="900964164"><title>Labyrinthus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De veertienjarige Frikke ontdekt bij toeval een computerspel waarin enkele van zijn vrienden terechtgekomen zijn. Enkel Frikke kan hen eruit bevrijden. In een race tegen de klok gaat Frikke op zoek naar het kwade meesterbrein achter dit gemene spel en hoopt hij zo zijn vrienden te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231140500 +0000" stop="20221231154000 +0000" catchup-id="900964170"><title>Razend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M8vzc9COyRw3YVPiEYPDIl14QCvY9B7QyMnXeig6AlQlU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vijftienjarige Sven wil regisseur worden en is al volop bezig met filmpjes op Youtube. Hij vraagt Roosmarijn om mee te werken aan zijn eerste speelfilm. Zij mag echter niet te weten komen dat hij thuis regelmatig een pak rammel krijgt. Het lukt hem zijn blauwe plekken voor iedereen verborgen te houden totdat hij er op een dag zo slecht aan toe is dat hij bij zijn oma onderduikt. Daardoor mist hij zijn verjaardag. Roosmarijn denkt dat hij haar niet meer leuk vindt en ook zijn vrienden zijn boos op hem. Hij besluit om voor eens en voor altijd met zijn vader af te rekenen, totdat hij ontdekt waarom zijn vader hem slaat.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231154000 +0000" stop="20221231170500 +0000" catchup-id="900964176"><title>The Pirates! Band of Misfits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nkrcY1aVTExwxhfqPGAS4dKfS1aVTcTNmDv9CX8Ztm3Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De chaotische en bebaarde Piratenkapitein is de overheerser van de zee. Samen met zijn klunzige crew moet hij zijn grote droom waarmaken, namelijk de bittere rivalen Black Bellamy en Cutlass Liz verslaan om de grote prijs 'Piraat van het Jaar' te winnen. Het is een zoektocht die onze helden meeneemt van de oevers van het exotische Bloed Eiland tot de mistige straten van het Victoriaanse Londen. Onderweg vechten ze tegen een duivelse koningin en gaan in zee met een jonge, verstrooide wetenschapper, maar verliezen één ding waar de piraat het liefst van houdt nooit uit het oog: avontuur!</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231170500 +0000" stop="20221231190000 +0000" catchup-id="900964182"><title>To Rome with Love</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s6MSa2v4Nn4MWI8l2N7Qzyn7PO5gtmBd3hwsc6gTqG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een kijkje in het leven van diverse mensen in en om de Italiaanse stad Rome. Een gepensioneerde operaregisseur uit New York onderneemt verwoede pogingen om een zingende begrafenisondernemer op het podium te krijgen. Een architect voorziet een Amerikaanse jongeman van pittig liefdesadvies wanneer een jonge actrice op bezoek komt. Een doodgewone huisvader wordt tot zijn grote verbazing ineens de nieuwste beroemdheid van het land. En een pasgetrouwd Italiaans stelletje uit de provincie beleeft een romantische dag in de grote stad... zonder elkaar.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231190000 +0000" stop="20221231203000 +0000" catchup-id="900964188"><title>Mrs Lowry &amp; Son</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MB9A1k9ASHnZdfnCNY6vEHuo20vyZSObhGKWSaqfogW3g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De inmiddels gevierde Britse kunstenaar L.S. Lowry (Timothy Spall) had een getroubleerde relatie met zijn aan bed gekluisterde, dominante moeder (Vanessa Redgrave). Werkend als huurincasseerder mengt Lowry zich overdag tussen de fabriekswerkers op de straten van Salford. Zijn vrije uren besteedt hij aan het maken van zijn schilderijen en de zorg voor zijn moeder, die zijn artistieke ambities enkel bekritiseert.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231203000 +0000" stop="20221231222000 +0000" catchup-id="900964191"><title>The Bookshop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4Vc45ig0YK1QzmQjOwyT2pb9BtOZQImtdagFHlXtqtD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De weduwe Florence Green (Emily Mortimer) besluit haar leven weer op te pakken door een boekwinkel te openen. Ze is een krachtige vrouw die haar dromen najaagt, maar eind jaren vijftig in het Britse kustplaatsje doet haar winkel meer stof opwaaien dan verwacht. Onder leiding van de welgestelde Violet Gamart (Patricia Clarkson) en haar man wordt Florence door haar dorpsgenoten op slinkse wijze tegen gewerkt. Toch vindt ze steun bij de mysterieuze Mr. Brundish (Bill Nighy), die vindt dat het stadje wel toe is aan wat verandering.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231222000 +0000" stop="20221231235000 +0000" catchup-id="900964197"><title>Fanboys</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yZTA6BBHSFXKLiFMtaE68iDppVkF56rx9CyX9BwH5EXWI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier jongemannen uit het mid-westen van de Verenigde Staten zijn al sinds hun kinderjaren met elkaar bevriend. Ze besluiten in een busje af te reizen naar de Skywalker ranch van Star Wars regisseur George Lucas. De jongens zijn namelijk extreme liefhebbers van sciencefictionfilms en nu bij een van hen kanker is vastgesteld kunnen ze niet wachten tot 'The Phantom Menace' in première gaat. Om de laatste wens van hun zieke vriend in vervulling te laten gaan, zullen ze moeten inbreken op de ranch zodat ze een vroege kopie van de film kunnen zien.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20221231235000 +0000" stop="20230101011500 +0000" catchup-id="901005501"><title>Bachelorette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6W6v8x6TFvjzNj358FwSmwc39BbY6q7JRucpnPO9BH41I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bitchy Regan (Kirsten Dunst), party animal Gena (Lizzy Caplan) en dommige beauty Katie (Isla Fisher) organiseren voor hun oud-klasgenootje Becky een vrijgezellenfeestje, dat compleet uit de hand loopt. Stiekem zijn de drie meiden helemaal niet blij dat zij als eerste trouwt met een succesvolle en knappe man, en ondanks Becky haar wens om een rustig avondje te hebben voor haar trouwdag, besluiten de drie meiden toch een lekker feestje te bouwen. Vanaf het moment dat de stripper arriveert, loopt alles echter compleet anders dan gepland en volgt een nacht vol met drank, drugs, misverstanden en een kapotte bruidsjurk.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101011500 +0000" stop="20230101025500 +0000" catchup-id="901005504"><title>The Baster</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m0CVTk9Cp4J9BLXQ9A6QXUOB0PK9A39AS4JMH5WF5QoDzTHw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kassie (Jennifer Aniston) besluit op een dag dat ze lang genoeg heeft gewacht op de juiste man om een gezin te stichten en gaat, tot ongenoegen van haar beste vriend - de licht neurotische Wallie (Jason Bateman) - op zoek naar een geschikte spermadonor. Nadat ze de perfecte kandidaat in de zeer aantrekkelijke Roland (Patrick Wilson) heeft gevonden, geeft Kassie een feestje ter ere van de daadwerkelijke inseminatie. Hier vindt echter een niet geplande last-minute verwisseling plaats, die pas zeven jaar later aan het licht komt wanneer Wally en het schattige, maar licht neurotische zoontje van Kassie elkaar ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101025500 +0000" stop="20230101042000 +0000" catchup-id="901005507"><title>Playlist</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3kbqYgdefDr9CikwDdgf25B76Aw9CpjTYmZeod6lOZ65c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Sophie te horen krijgt dat ze kan gaan werken bij een beroemde uitgeverij in Parijs is dat een flinke stap richting haar ultieme droom. Ze hoopt ooit haar eigen grafische illustraties gedrukt te zien, maar voor nu moet ze het doen met een baan op de publiciteitsafdeling. Het leven krijgt echter een andere wending als ze onverwachts zwanger raakt. Haar relatie loopt stuk en een carrière in de uitgeverswereld moet weer plaats maken voor haar oude baantje in de bediening. Is het leven in Parijs eigenlijk wel uit te houden onder deze omstandigheden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101042000 +0000" stop="20230101060000 +0000" catchup-id="901005510"><title>Tutta colpa di Giuda</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zai3ABS5FE9A8Rg0Q9Ah2hV80ADRN9AwCe26PDjsUpbsxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Musical producente Irena stemt ermee in om samen te werken met pater Iridio aan de opvoering van een toneelstuk in een gevangenisinstelling. Ze is zeer enthousiast en onbevangen, maar de pater loopt haar voortdurend voor de voeten. Ze beseft niet dat deze ervaring haar leven zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101060000 +0000" stop="20230101072000 +0000" catchup-id="901005513"><title>Casper &amp; Emma – Beste vriendjes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3b0PuOB4HnzTBXEEnIQPSXDcVHYiPrxft9CNVMt9BVADY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emma wordt bijna vijf en wil voor haar verjaardag graag een hond. Maar haar moeder vindt dat ze daar nog niet groot genoeg voor is. Intussen ziet Casper, net zo oud als Emma, er heel erg tegenop om voor het eerst naar school te gaan. Hier ontmoeten de kleuters elkaar en hebben ze allebei een knuffel bij zich: Casper een leeuwtje en Emma een konijn. De twee sluiten direct vriendschap en hun knuffels ook. Op een dag zien Emma en Casper een lieve hond die Bassa heet. Emma is gek op het dier en wil Bassa mee naar huis nemen. Haar konijn ziet groen van jaloezie en verstopt zich. Emma is bang dat ze haar knuffel nooit meer zal zien.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101072000 +0000" stop="20230101084500 +0000" catchup-id="901005516"><title>Big Trip</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R1n7b8sm1Pg6Y21Aa2yDNYmqwgC25cMZu9CTu8WqNsik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een onhandige ooievaar bezorgt de schattige baby Panda op het verkeerde adres. Beer, Eland, Tijger en Konijn vangen baby Panda op en beginnen aan een spannende tocht vol hilarische momenten. Zal het hen lukken om baby Panda veilig thuis te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101084500 +0000" stop="20230101102000 +0000" catchup-id="901005519"><title>Vampierzusjes 3: Reis naar Transsylvanië</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uptVdkWqtm9BLXQ1jH9AiSTo09Ak84xxiAcqMHRDKI4ZRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De geliefde Vampierzusjes hebben een nieuw babybroertje, Franz, een lieve half-vampier. Maar de boze vampierkoningin Antanasia wil hem als erfgenaam en ontvoert hem naar haar kasteel. Daka gaat naar Transsylvanië om Franz te redden en met Murdo's hulp breekt ze in bij het kasteel. Maar daar raakt ze gefascineerd door Antanasia, omdat ze het leven leidt waar Daka altijd van heeft gedroomd - het leven van een vrije vampier! Ondertussen zijn ook Silvania en Dirk op weg naar het kasteel. Samen met Murdo moeten ze Franz en Daka bevrijden uit de greep van Antanasia voordat Franz tot opvolger van de troon wordt gekroond.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101102000 +0000" stop="20230101114500 +0000" catchup-id="901005522"><title>De emoji film</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6bVM12zFpg819CvUzgQqKTEzulzGQibWRuzsLQ09CSw0c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101114500 +0000" stop="20230101140000 +0000" catchup-id="901005525"><title>De scheepsjongens van Bontekoe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dpFvW14qFw9B9CRq4cwcXu8vxCi9BVzq79CYuowOUEJCE9BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hajo wil naar zee als scheepsjongen op het schip van schipper Bontekoe. Zijn moeder doet er alles aan om hem aan wal te houden, maar de roep van de zee is te sterk. Padde, het onhandige vriendje van Hajo, kan geen afscheid van hem nemen en springt vlak voor het vertrek aan boord, daar sluiten Hajo en Paddde vriendschap met Rolf. Op hun tocht naar de Oost beleven ze samen met schipper Bontekoe veel spannende avonturen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101140000 +0000" stop="20230101154500 +0000" catchup-id="901005528"><title>Timboektoe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CHfX9AHnyo8gnTvuoomIrzBbZk3JVtbETaODPTKBAi1c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ouders van Isa en haar oudere broer Kars gooien het roer om en beginnen een camping in Frankrijk. Isa en Kars hebben het gevoel naar Timboektoe te verhuizen en alles te verliezen. Lang klagen ze gelukkig niet, want al snel maken ze nieuwe vrienden. Maar terwijl nieuwe vriendschappen opbloeien, komt camping Timboektoe in de problemen. Niet ver bij hen vandaan is een andere camping geopend en de onsympathieke eigenaar probeert camping Timboektoe aan alle kanten te beschadigen. Het ziet het er zelfs nar uit dat de camping moet sluiten. Zal het Isa en Kars lukken om Timboektoe open te houden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101154500 +0000" stop="20230101173000 +0000" catchup-id="901005531"><title>Lover of Loser</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQJXi5pRcPjsra6iuomWa0PeNNckOhnX4Kndi0mZnxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het zit de vijftienjarige Eva niet mee. Met haar nieuwe stiefvader kan ze absoluut niet opschieten. Op Mees de leuke jongen die in de printshop werkt, is ze eigenlijk wel een beetje verliefd. Hij vind haar ook erg aardig. Maar door een misverstand denkt ze dat hij al een vriendin heeft. Ze wil graag met iemand praten, maar haar beste vriendin wordt opgeslokt door een nieuwe vriend. Als bij een optreden van een muziekband de vlotte knappe Ricardo aandacht aan haar besteedt, is ze als snel helemaal verloren. Mees vindt het maar niets.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101173000 +0000" stop="20230101204000 +0000" catchup-id="901005534"><title>Meet Me in Venice</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KMUAXNOgNE9AHkuoWWU5ENb7d9A29BWwprrDBOoUR2hSF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Liza is een jonge vrouw die naar Venetië afreist om daar haar Italiaanse vader Mauro te zien. Hij heeft zijn dochter sinds zij drie jaar oud was niet meer gezien, omdat hij toen van haar moeder scheidde. Sindsdien reist hij de wereld over als muzikant. Vader en dochter blijken tijdens de reis meer overeenkomsten te hebben dan ze dachten en hun band wordt met elke kilometer die ze reizen sterker.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101204000 +0000" stop="20230101220500 +0000" catchup-id="901005537"><title>Galapagos: Hope for the Future</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KhLwrebPSz9AxqZFFYOB7apaJNe9CiyPLVHCxHVYnmdjA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Galapagos, wereldwijd beroemd door Charles Darwin, die zijn baanbrekende theorieën baseerde op de uitzonderlijke natuur van de unieke eilandengroep in de Stille Oceaan bij Ecuador, wordt net als de rest van de wereld bedreigd door de verandering van het klimaat en invloeden van de mens. Deze film, vol schitterende beelden van ongerepte natuur en bijzondere diersoorten, belicht een nieuwe kant van de Galapagos, één waar mens en dier dicht bij elkaar staan. Het vertelt het hoopvolle verhaal van gepassioneerde onderzoekers die zich inzetten om dit bijzondere, maar kwetsbare ecosysteem toekomstbestendig te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101220500 +0000" stop="20230101234000 +0000" catchup-id="901005540"><title>I Give It a Year</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GrXKPd59AubOLT7it3Df4WGv0t5RcDE6kXFFn6hjeRt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het huwelijk van Nat (Rose Byrne) en Josh (Rafe Spall) is een droom die uitkomt. Maar toch hebben de bruiloftsgasten en zélfs de priester er niet veel vertrouwen in dat het koppel voor altijd samen zal blijven. Wanneer Nat en Josh beiden gevoelens beginnen te krijgen voor iemand anders, weet het pasgetrouwde stelletje eigenlijk al genoeg. Toch willen ze beiden niet de eerste zijn die de bijl erbij neergooit. Met hun eenjarig jubileum op komst loopt de spanning hoog op. Zullen ze het halen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230101234000 +0000" stop="20230102011500 +0000" catchup-id="901046589"><title>Behaving Badly</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UZVPfZmhuFZQarh6FFCWk9CBGmlE29CUzoDRjun4ht2rE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rick is smoorverliefd op Nina (Selena Gomez). Hij moet en zal verkering met haar krijgen en bedenkt een reeks wilde plannen om haar hart te veroveren. Maar alles wat hij probeert loopt enorm uit de hand en voor hij het weet krijgt hij het aan de stok met Nina's jaloerse ex-vriend, de oversekste moeder van z'n beste vriend, de zoon van een maffiabaas, een leger bloedmooie strippers, en de perverse rector van z'n school. Wanneer zijn pogingen om Nina te versieren ook nog de Mobiele Eenheid op de been brengt is de chaos helemaal compleet. En of dit alles hem ook maar één stap dichterbij zijn doel brengt is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102011500 +0000" stop="20230102024000 +0000" catchup-id="901046592"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xxTgaqFOJw5tO4qCelA7L0N9CiljeN9C72JfOacB2H8c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102024000 +0000" stop="20230102042000 +0000" catchup-id="901046598"><title>Vykrutasy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pRSwLfuMiyWNdDDDm9Citf1YrLNPqmjufCk0clCLXlow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een vrijgezelle leraar uit een klein Russisch stadje wordt aangereden door een prachtige vrouw (Milla Jovovich) uit Moskou. De leraar valt meteen als een blok voor haar. Het enige probleem is dat hij het op zal moeten nemen tegen haar verloofde.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102042000 +0000" stop="20230102060000 +0000" catchup-id="901046601"><title>Almost Friends</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S39C9ClBNgq7yV1LfOqoGhxRbh7KH2EwTiOlo0qWhBsUE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De twintiger Charlie Brenner (Freddie Highmore) droomde ooit van een carrière als chefkok, maar vult nu zijn ongemotiveerde dagen met een onbeduidend baantje in een kleine bioscoop. Charlie woont bij zijn moeder Samantha en zijn stiefvader en hij leidt zijn leven feitelijk via zijn vriend Ben (Haley Joel Osment). Daar komt verandering in als hij valt voor de charmes van barista Amber (Odeya Rush). Helaas heeft zij zo haar eigen relatieproblemen en is ze van plan naar New York te verhuizen. Wanneer Charlie's biologische vader plotseling opduikt, wordt het hoog tijd op de zaken eens goed op een rijtje te zetten.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102060000 +0000" stop="20230102072500 +0000" catchup-id="901046604"><title>De dolle tweeling</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aOK9BP9C678bTnRgv6MrZV1R2JRfPGgbaWiQm3j7xBOeA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer een onschuldige weddenschap van Hanni en Nanni eindigt in een wilde achtervolging door een chique warenhuis, wordt deze dolle tweeling beschuldigd van diefstal en van school gestuurd. Hanni en Nanni's ouders besluiten de meiden naar kostschool de Lindenhof te sturen. Daar begint een heel nieuw leven: terwijl de zachtmoedige Nanni al snel vrienden maakt, heeft de driftige Hanni meer problemen om zich aan te passen. Als het hockeyteam van Lindenhof het moet opnemen tegen het team van hun oude school, moeten Hanni en Nanni beslissen bij welk team hun loyaliteit ligt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102072500 +0000" stop="20230102094000 +0000" catchup-id="901046607"><title>The Natural</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/roqkKlhTpKUgJGQ0yNM4ozHwykfGgfTZ9CXCNYJ9CP6jo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een onbekende honkballer van middelbare leeftijd (Robert Redford) en met een mysterieus verleden verschijnt uit het niets en brengt een degraderende club naar de top van de competitie, enkel geholpen door zijn 'magische' honkbalknuppel. Krijgt hij nu eindelijk de erkenning en de roem die hij altijd al verdiende?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102094000 +0000" stop="20230102105500 +0000" catchup-id="901046610"><title>Petite Maman</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BQ3fvp9AgxLFUBmLfDw9Aux7XQv3oL6OUTQgHj9A5ek4GA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na het overlijden van haar oma verkent de achtjarige Nelly het huis en de omgeving waar haar moeder opgroeide. In het bos ontmoet ze een ander jong meisje. Langzamerhand wordt duidelijk dat ze het meisje kent, maar wie is ze? Nelly ontdekt dat haar moeder ook jong is geweest en dat helpt haar te begrijpen wie haar moeder is.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102105500 +0000" stop="20230102124000 +0000" catchup-id="901046613"><title>A Fish Called Wanda</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L9Axs4rFW9CZGczuxZuNKXZ82V0C6HzixMTM3zMZ2RN34/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De doortrapte Wanda (Jamie Lee Curtis) en de driftige Otto (Kevin Kline) zijn twee Amerikaanse dieven die een diamantroof in Engeland plegen en hierbij hun twee Britse medeplichtigen bedriegen. Ze laten bendeleider George oppakken door de politie, maar weten niet dat hij de buit al op een geheime plaats heeft verstopt. Om erachter te komen waar George de diamanten verborg, papt Wanda aan met zijn advocaat Archie Leach (John Cleese). De beschaafde Archie valt al snel voor de charmes van de sexy Wanda en heeft niet door dat hij slechts een speelbal is in haar sluwe plannetje.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102124000 +0000" stop="20230102142500 +0000" catchup-id="901046616"><title>Four Lions</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mzX5tWc2sS9APRoD49BbXsa8SsBGInA9ComWug8eQX49CeY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Omar is een toegewijd Moslim en heeft voor zichzelf besloten een krachtig en ultiem statement te maken tegen een zondige samenleving. Het team wat Omar samenstelt is echter een verzameling van onnozele figuren met wel zeer onconventionele en lachwekkende ideeën: vogels met een bom uitrusten, een videoboodschap met hiphop invloeden en het bombarderen van Internet. Maar zijn Omar en zijn partners met hun halfslachtige methodes een echte bedreiging voor de veiligheid van hun land, of uitsluitend voor zichzelf?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102142500 +0000" stop="20230102160500 +0000" catchup-id="901046619"><title>Yoko</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tngDqftL0l9Ax38V9ApyYj0YnjDZUubeG58IoqzplI5mw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het verdrietige elfjarige meisje Pia brengt graag tijd door in haar boomhut. Op een dag vindt ze er ineens een raar wit wezentje. Het is een kleine yeti uit de Himalaya. Hij heet Yoko en heeft magische krachten. Pia verstopt Yoko in de diepvrieskist, want ze wil niet dat haar moeder, haar nieuwsgierige zusje en haar beste vriend Lukas hem zien. Maar dan krijgen Pia en Yoko de akelige jager Thor achter zich aan. Hij wil de yeti verkopen aan de directeur van de dierentuin, een gemene verzamelaar van exotische dieren. Pia neemt Lukas in vertrouwen en vraagt hem haar te helpen Yoko te beschermen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102160500 +0000" stop="20230102173000 +0000" catchup-id="901046622"><title>Bobby en de geestenjagers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/idiZXgwF0UfcuatVgHEbCUUBNF9B2UkSLRjJPzMgBDGc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vader van de dertienjarige Sanne is een beroemde geestenjager en ze is dolblij wanneer ze tijdens de schoolvakantie mee mag met een belangrijke opdracht op een stoomschip in Rotterdam. Hier ontmoet Sanne de geest Bobby, een jongen van haar leeftijd die al sinds de jaren '60 op het schip ronddoolt. Hij en de andere geesten halen vaak kattenkwaad uit en vinden het leuk om de gasten op het schip een beetje te plagen. Wanneer Bobby aan Sanne vertelt dat hij zijn moeder graag nog één keer wil zien, besluit ze om Bobby en de andere geesten te helpen. Dit blijkt echter makkelijker gezegd dan gedaan.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102173000 +0000" stop="20230102190000 +0000" catchup-id="901046625"><title>Robot &amp; Frank</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De licht dementerende crimineel Frank woont in een afgelegen bosrijk gebied. Zijn dagen als meesterdief liggen inmiddels ver achter hem en hij worstelt met de dagelijkse dingen in zijn warrige bestaan. Als zijn zoon hem een robot geeft om het huishouden te doen en voor hem te zorgen, moet Frank eerst niets van de witte machine hebben. Maar na een tijdje begint hij het nut in te zien van de vriendelijke robot. Dat beperkt zich niet tot de afwas en het onkruid wieden, want Frank smeedt een plannetje om met behulp van de robot zijn criminele carrière nieuw leven in te blazen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102190000 +0000" stop="20230102203500 +0000" catchup-id="901046628"><title>Year One</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fn9A46kpfvGIj3GOd9A1WOn7RR08wKr11Fk6z3VtWpvIU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de luie jagers Zed en Oh (Jack Black en Michael Cera) worden verbannen uit hun primitieve dorp, gaan ze op een epische reis om de oude wereld te ontdekken. Op hun pad ontmoeten ze enkele bijbelse figuren.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102203500 +0000" stop="20230102220500 +0000" catchup-id="901046631"><title>Looks that Kill</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SRDi234CfBlHFo4aK9CjQKUE2vlSiYxqYfB8ZnqyXVHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zestienjarige Max (Brandon Flynn) is geboren met een bijzondere afwijking: zijn gezicht is zo mooi, dat iedereen letterlijk dood neervalt bij het zien van zoveel schoonheid. Daarom moet hij overal en altijd zijn gezicht verbergen achter een verband en een zonnebril. Zijn beste vriend Dan probeert hem te koppelen aan een meisje, maar wanneer de eerste date uitloopt op een mislukking, ziet Max het niet meer zitten. Juist wanneer hij van plan is van een brug te springen, ontmoet hij de aantrekkelijke Alex, die net als hij blijkt te kampen met een eigenaardige aangeboren afwijking.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102220500 +0000" stop="20230102232500 +0000" catchup-id="901046634"><title>Breaking &amp; Exiting</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GzvZomGG2SyRcv49CPwhrBqIrbHOem9CuTbHAyl4asttw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harry (Milo Gibson) heeft een carrière als crimineel met een talent voor het inbreken in huizen. Door de verkoop van gestolen televisies en sieraden is hij in staat zijn huur te betalen. Nadat zijn partner in crime stopt, besluit Harry om alleen verder te gaan in de wetenschap dat hij niemand anders nodig heeft. Tot hij op een dag bij een nieuwe inbraak op Daisy stuit, een vrouw die net met een zelfmoordpoging bezig is. Hij besluit haar tegen zichzelf in bescherming te nemen. Voor beiden volgt een zoektocht naar zichzelf en de liefde.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230102232500 +0000" stop="20230103010000 +0000" catchup-id="901088013"><title>Love Type D</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ahdYzsXiBZJeR9AAT6Rxt9AOwXfoQqwBimRaYduOavfHs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadat de 27-jarige Frankie Browne weer eens aan de kant is gezet door een nieuwe lover - die nota bene de boodschap liet overbrengen door diens twaalfjarige broertje Wilbur - ontdekt ze dat het genetisch bepaald is of je behoort tot degenen die dumpen of degenen die gedumpt worden. Frankie weet dat ze in de tweede categorie thuishoort: iedere man met wie ze een relatie begint zal haar uiteindelijk laten vallen. De hoogbegaafde Wilbur ontwikkelt een theorie waarmee Frankie zou kunnen ontsnappen aan haar lot. Dit leidt tot een onverwachte en komische rondreis langs Frankies voormalige vriendjes.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103010000 +0000" stop="20230103025000 +0000" catchup-id="901088016"><title>Strings</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aaUpPD4JTUAnlCJNm0njOz7EY9C3jkE5w9CixTXjmdgQE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Door een foute dosis drugs ontsnapt de getalenteerde DJ Josh op een haartje na aan de dood. Zijn moeder stuurt hem vanuit New York naar het plattelandsstadje van zijn vader, waar Josh terug naar school moet en zijn ontspoorde leven weer op de rit moet krijgen. De enige met wie hij een klein beetje contact maakt is zijn reclasseringsambtenaar, Alex. Dan ontmoet hij Mary, die hem vraagt om te draaien voor haar dansteam. Het regionale kampioenschap staat voor de deur en met de trendy undergroundmuziek van Josh wil ze de cup pakken. Josh raakt beetje bij beetje gemotiveerd om de problemen van Alex, Mary én zichzelf te overwinnen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103025000 +0000" stop="20230103043000 +0000" catchup-id="901088019"><title>Vaniglia e cioccolato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ChYLR13XnRi9CELf79B0hPj4fHEYdr5i5uSo0HGpubtRg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103043000 +0000" stop="20230103060000 +0000" catchup-id="901088022"><title>People You May Know</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTZvGoC2jGqZSlOf9CPUwO1xJJ9Ac6tpTytuhDxJlOLXU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jed Triplett is een introverte dertiger die zich tot nu toe heeft weten te onthouden van de sociale media. Wanneer hem de gigantische vraag wordt gesteld om te definiëren wie hij is, realiseert Jed zich dat een leven dat hij zelf kan verzinnen veel interessanter is dan het leven dat hij werkelijk leidt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103060000 +0000" stop="20230103073000 +0000" catchup-id="901088025"><title>Heksje Lilly en de reis naar Mandolan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/57hNBkJEQIe89AqGDUBcgxZUyhxc6jYkQZCrSuewWZfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De postbode brengt een bijzondere brief voor Lilly. Wat zou erin staan? Snel maakt Lilly de envelop open. &quot;Zeer geëerde superheks Lilly,&quot; leest ze, &quot;wij hebben een groot probleem. De Koninklijke troon van ons land is betoverd. Kun jij ons alsjeblieft helpen?&quot;. De brief komt uit Mandolan, een exotisch land met woestijnen, olifanten en vreemde muziek. Natuurlijk wil Lilly graag helpen en ze vertrekt samen met het draakje Hector naar Mandolan. Daar maakt ze kennis met riksjachauffeur Musa, grootvizier Guliman en een heleboel andere bijzondere mensen en wezens. Maar zal het haar lukken om de troon te bevrijden van de toverspreuk?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103073000 +0000" stop="20230103092500 +0000" catchup-id="901088028"><title>Marley &amp; Me</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R0WQ6zvJGxTFzIr03lc0ao6USSBe7k9CyC81v5Z8e9ACI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De pasgetrouwde John en Jenny Grogan adopteren Marley, een schattige Labrador-pup. Ze houden de labrador enkel om een idee te krijgen hoe het is om ouders te zijn. Marley blijkt echter hyperactief te zijn en moet zelfs naar een speciale gehoorzaamheidsschool gestuurd worden. Hij vernielt de boel, wordt van de gehoorzaamheidsschool geschopt en wordt alleen maar erger wanneer John en Jennifer kinderen krijgen</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103092500 +0000" stop="20230103111000 +0000" catchup-id="901088031"><title>Bienvenue chez les Ch'tis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QjsbFTA8xeYc7SL33oagIX2lwF9BXK50bR7kZ7dqgZag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Philippe Abrams is post-directeur in Salon-de Provence. Hij is getrouwd met Julie, wiens depressieve buien hem het leven haast onmogelijk maken. Om zijn vrouw een plezier te doen probeert hij zich te laten overplaatsen naar de Côte d'Azur. Maar zijn plannetje mislukt en als straf wordt hij tewerkgesteld in Bergues, een boerendorpje in het noorden. Abrams staat allerminst te popelen om naar deze, in zijn ogen, verschrikkelijke regio te verhuizen. Al snel blijkt dat het beeld dat hij van het noorden heeft, niet helemaal strookt met de werkelijkheid.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103111000 +0000" stop="20230103124000 +0000" catchup-id="901088034"><title>Big Daddy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RfTp6ScSsZKAyrmbQXXUFy9BJ0PS4XB2eChCGF6cjLvY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sonny (Adam Sandler) is rommelig, ongedisciplineerd en onverantwoordelijk, met andere woorden: een groot kind. Zijn vriendin ziet een toekomst met hem niet meer zitten en vertrekt. De volgende ochtend staat er een jongetje van vijf voor de deur. Hij is de zoon van Sonny's gescheiden huisgenoot, maar die zit momenteel in China. Julian is opgegeven voor adoptie. Sonny besluit de jongen zelf op te voeden om te bewijzen dat hij wel degelijk verantwoordelijkheid kan dragen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103124000 +0000" stop="20230103141500 +0000" catchup-id="901088037"><title>Antoinette dans les Cévennes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6hWxn62Ul0KIbhokf1jrY27ns2a9C9ApB7djX4R2OhZxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Antoinette Lapouge (Laure Calamy) is een schooljuf die uitkijkt naar de geplande romantische week met haar geheime minnaar Vladimir. Hij laat het echter plotseling afweten omdat zijn vrouw een wandelvakantie heeft geboekt in het nationaal park van de Cevennen in Zuid-Frankrijk. Antoinette denkt niet lang na en besluit haar geliefde achterna te reizen. Onvoorbereid op een wandeltocht gaan is echter niet zo verstandig, zeker niet als je vergezeld wordt door een koppige ezel. Maar de onderneming is wel aanleiding tot mooie ontmoetingen en lekker eten in de schitterende natuur.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103141500 +0000" stop="20230103160000 +0000" catchup-id="901088040"><title>Afblijven</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lhyCuacuqiJDazeeYKbXkswnO5ZKdgvzXc6cwdJQUtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Melissa mag dansen in de videoclip van een superbekende rapper, is haar beste vriend Jordi heel enthousiast. Maar al snel gaat het niet goed met Melissa. Ze slikt pillen om haar onzekerheid te verbergen en beter te kunnen dansen. Haar vrienden staan machteloos. Wat kunnen ze doen om Melissa te helpen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103160000 +0000" stop="20230103173000 +0000" catchup-id="901088043"><title>De dolle tweeling 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RDSWahOa1idTMA4pBKG4tyAvlIiyYs9BfFlAGV1TXP9Cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De tweelingzusjes Hanni en Nanni keren na de zomervakantie terug naar hun geliefde meisjesinternaat. Daar is in de tussentijd heel wat veranderd: het schoolhoofd is op reis en Mademoiselle Bertoux heeft zolang de leiding gekregen. Zij heeft het erg zwaar. Dat is mede de schuld van haar jonge neef, die met zijn knappe verschijning de meisjes op school het hoofd op hol brengt. Ook maken Hanni en Nanni kennis met drie nieuwe leerlingen, onder wie een echte prinses. Maar het wordt pas echt een spannend als de tweeling lucht krijgt van een geplande ontvoering.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103173000 +0000" stop="20230103190000 +0000" catchup-id="901088046"><title>Mi vida</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6aY8umV34Mznepll6hZEjKSBfFpmCMsojWDRj0hhzWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kapster Lou (63) koestert een heimelijke droom. Ze zou wel in Spanje willen wonen. Maar de kinderen en kleinkinderen dan? Een cursus Spaans dan maar, in Cádiz. In de gastvrije stad aan zee kan ze haar zorgende rol loslaten en over haar toekomst nadenken. Als Lous lerares Andrea haar aanmoedigt om haar dromen serieus te nemen en een kapsalon in Spanje te beginnen, komen Lous kinderen in opstand. Op haar leeftijd kan ze toch niet zomaar aan iets nieuws beginnen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103190000 +0000" stop="20230103203500 +0000" catchup-id="901088049"><title>The Sapphires</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1dde9Bd9BpP73E3BnrygiSbLf9A3eDubHzZU5cX1nMoGiQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de swingende sixties worden vier talentvolle zangeressen van Aborginal-afkomst ontdekt door een talent-scout met weinig ervaring, maar een goed oor voor ritme en een hart van goud. Om hun carrière een mooie start te geven, zorgt hij ervoor dat de de dames mogen optreden voor de Amerikaanse legertroepen in Vietnam. Eenmaal daar aangekomen blijkt dit zowel voor hun carrière als de hechte vriendschap die zij delen een grotere uitdaging dan gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103203500 +0000" stop="20230103221500 +0000" catchup-id="901088052"><title>St Vincent</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DwyGa5kicYdym2dYHAn9COZnLMbZ9AadPQKNdgooyOa2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De eeuwig cynische oorlogsveteraan Vincent is niet erg blij wanneer alleenstaande moeder Maggie en haar twaalfjarige zoontje Oliver naast hem komen te wonen. Maar wanneer zijn bankrekening het absolute nulpunt heeft bereikt besluit Vincent dat wanhopige tijden vragen om wanhopige oplossingen en biedt hij de constant overwerkende Maggie aan om op haar zoon te passen. Zij neemt met lichte tegenzin dit aanbod aan, en al snel leert de zachtaardige Olivier in de avonduurtjes diverse uiteenlopende zaken op het gebied van gokken, vrouwen en andere zaken waar Vincent zich graag mee bezighoudt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230103221500 +0000" stop="20230104000000 +0000" catchup-id="901088055"><title>What's Your Number?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tG0uvxyl5JJfRH9BpSsmuD7GBYymcA9B7gn2mWzRLvyo4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ally Darling (Anna Faris) realiseert zich dat ze een beetje verloren is in het leven. Haar nieuwste romance is net voorbij en ze is net ontslagen bij haar marketingbaan. Vervolgens leest ze een tijdschriftartikel dat waarschuwt dat 96 procent van de vrouwen die met 20 of meer geliefden naar bed is geweest, waarschijnlijk geen echtgenoot zullen vinden. Vastbesloten om haar leven te veranderen en het artikel het tegendeel te bewijzen, begint Ally samen met haar buurman (Chris Evans) aan een missie om de perfecte partner te vinden. Welke ex zal het zijn?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104000000 +0000" stop="20230104015000 +0000" catchup-id="901134141"><title>Preggoland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vb9BEJ8N2YGuaj1fUay18maZIqpqjO6oEn9BJMYtjMhYE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruth zit een beetje vast in haar wilde feestjaren. Haar vrienden hebben allemaal kinderen of zijn zwanger. Ze hebben het gehad met Ruth's onvolwassen gedrag en 'ontvrienden' haar. Door een misverstand in de babywinkel begint het gerucht dat Ruth zwanger is. Ze wil dit meteen ontkennen, maar ontdekt dan dat zwangere vrouwen veel voorkeursbehandeling krijgen. Dus besluit ze het gerucht een beetje de vrije loop te laten gaan. Maar voor ze het weet loopt het zo uit de hand, dat er geen weg terug is.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104015000 +0000" stop="20230104034000 +0000" catchup-id="901134144"><title>How to Lose Friends and Alienate People</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rlEL8XWZtmtgsRFyWZ1sfp8ESgmoyHDm8n3ztL5o6xA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sidney Young (Simon Pegg) is een gedesillusioneerde intellectueel die werkt bij een klein Engels tijdschrift, waarin hij het afzeiken van 'celebrities' tot kunst heeft verheven. Hierop krijgt hij een telefoontje van de eigenaar van Sharpe's Magazine, hét glossy boulevardblad van Amerika. Sidney krijgt een baan aangeboden in New York. Hij denkt dat hij het helemaal gemaakt heeft en dat hij toe zal treden tot de internationale wereld van glitter en glamour. Maar eenmaal daar ontdekt Sidney, dat de weg naar de top geplaveid is met hielen likken, ellebogenwerk en vriendjespolitiek.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104034000 +0000" stop="20230104041000 +0000" catchup-id="901134147"><title>Hollywood's Best Film Directors: Chris Columbus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BayOAy9Aw2oC7WbJD0ImI7TeHc6tFH3trCYUES5uU3Iw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De films van Chris Columbus kennen een veel grotere bekendheid dan de regisseur zelf: naast kerstklassieker Home Alone en de komedie Mrs. Doubtfire, regisseerde hij ook nog eens de eerste twee Harry Potter-films.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104041000 +0000" stop="20230104060000 +0000" catchup-id="901134150"><title>Rat Race</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qtrr50HGvhmZQ66X0L2DgHWXA3qzISDLt9BTQMhN1mXs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Donald P. Sinclair heeft zes gouden munten in verschillende speelautomaten in zijn casino geplaatst. De gelukkigen die deze munten vinden, zullen een kans krijgen om om 2 miljoen dollar te bezitten. De zes deelnemers moeten tegen elkaar racen om als eerste bij het geld te komen, in een kluis in New Mexico. Er zijn geen regels en alles wat er zou kunnen gebeuren, gebeurt ook. Ondertussen sluiten Sinclairs medewerkers achter de schermen hun weddenschappen af.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104060000 +0000" stop="20230104073000 +0000" catchup-id="901134153"><title>Vampierzusjes 2 - Vleermuizen in je buik</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tjXGhn7od3uMKlpNmxsP18KGkqy9ByYC3SnMy5ONXCjQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is twee jaar nadat de zussen Silvania en Dakaria zijn verhuisd naar het rustige Duitse dorpje Bindburg. Terwijl Silvania verkering heeft met Jacob, laat Dakaria haar oog vallen op Murdo, de mysterieuze zanger van haar favoriete band Krypton Krax. Maar dan blijkt dat de manager van de band de gevaarlijke Xantor is, een oude bekende van hun ouders. Wanneer Dakaria wordt ontvoerd, moet Sylvania er alles aan doen om haar zusje te redden uit de handen van het kwaad.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104073000 +0000" stop="20230104091000 +0000" catchup-id="901134156"><title>Just My Luck</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NwG0Na59BG0RbzFMhxIWUbEbylOQcdiZak57H9Ala9BxVM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ashley (Lindsay Lohan) is de gelukkigste vrouw van New York, waar ze een veelbelovende carrière en een leven vol glamour en romantiek heeft. Jake (Chris Pine) is de ongelukkigste man van de stad, getergd door voortdurende ongelukjes en gemiste kansen. Alles verandert voor Ashley en Jake als ze elkaar ontmoeten op een chic gemaskerd bal, waar ze elkaar zoenen en hun geluk op miraculeuze wijze verwisselen. Nu wordt Ashley's fantastische leven enorm zuur, terwijl Jake van het leven geniet. Maar Ashley is vastbesloten hem te vinden en haar geluk terug te stelen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104091000 +0000" stop="20230104112000 +0000" catchup-id="901134159"><title>The Way</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikaan Tom reist naar Frankrijk om de stoffelijke resten van zijn zoon Daniel op te halen. Deze is tijdens een storm omgekomen in de Pyreneeën terwijl hij de Camino de Santiago aan het lopen was. Deze route leidt naar bedevaartsoord Santiago de Compostela. Gedreven door zijn verdriet en het verlangen de laatste momenten van zijn zoon te herbeleven besluit Tom om ook aan de historische pelgrimstocht te beginnen. Tijdens de reis ontmoet Tom tal van mensen die stuk voor stuk op zoek zijn naar iets in hun leven.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104112000 +0000" stop="20230104124500 +0000" catchup-id="901134162"><title>Bikur Ha-Tizmoret</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K4nAqZxVqxKZ8XCsvSkW9AuvAi9CgSth3DwEFpk6SfQWM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een kleine Egyptische politiefanfare komt naar Israël om er op te treden tijdens de opening van een Arabisch cultureel centrum. Door omstandigheden komt niemand hen ophalen aan de luchthaven. Zij proberen op eigen kracht hun bestemming te bereiken, maar komen uiteindelijk terecht in een onooglijk, bijna vergeten dorpje in het zuiden van Israël. Zij moeten daar noodgedwongen overnachten en dringen binnen in het leven van drie lokale bewoners: Iztzik, die net een huwelijkscrisis doormaakt, Papi, die zijn langverwachte eerste afspraakje heeft die avond, en Dina, die het lokale café openhoudt, maar heel eenzaam is.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104124500 +0000" stop="20230104142500 +0000" catchup-id="901134165"><title>Finding Neverland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2jT9Cp8fdQ3UGJ7v9B7RYhS2dUUgj6WbpOlCyGUudVDoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het Londen van 1904 ontmoet de ludieke toneelschrijver J.M. Barrie (Johnny Depp) tijdens een wandeling met zijn hond totaal onverwachts zijn nieuwe inspiratiebron: vier kinderen die zonder vader door het leven gaan. Hij raakt spelenderwijs erg goed bevriend met de vier jongens en hun zeer charmante moeder (Kate Winslet). Het leven van het gebroken gezin kent echter nog maar weinig plezier en bruist al niet meer sinds de dood van hun vader en echtgenoot. James laat de jongens op verrassende manieren zien dat alles mogelijk is en dat je met fantasie een fantastisch leuke eigen wereld kunt creëren.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104142500 +0000" stop="20230104155500 +0000" catchup-id="901134168"><title>Heksje Lilly - De Draak en het Magische Boek</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymJNISQQgHSsynUCrFpPO1B9A9BcJg57WEU39AtY7DTT9AM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lilly lijkt een heel gewoon kind. En dat is ze eigenlijk ook. Toch kan ze iets heel bijzonders: Lilly kan toveren. Onder haar bed heeft ze een echt toverboek verstopt. Maar hoe komt ze eigenlijk aan dat magische boek? Op een dag duikt een klein onhandig draakje op in de kamer van Lilly. Hij heet Hektor en hij heeft een magisch boek bij zich. Surulunda, een geheime heks uit de magische wereld, heeft Lilly uitgekozen om haar opvolgster te worden en Hektor gaat Lilly daarbij helpen. Maar eerst moet Lilly binnen 99 uur bewijzen dat ze de taak aankan en waard is.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104155500 +0000" stop="20230104172000 +0000" catchup-id="901134171"><title>First Kiss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DEQgV1PQaaUlmTG9CnUYdjEu2Rd9CCNshnROhitxqnuG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roos (Vajèn van den Bosch) gelooft niet in onenightstands en zoekt naar de ware liefde. Haar moeder Susan (Leontine Borsato) runt First Kiss, een klein, maar succesvol cosmeticabedrijf gespecialiseerd in lipstick. Hun grote concurrent is Couleur de Paris, een cosmeticabedrijf geleid door Jeanette (Caroline De Bruijn) en haar dochter Germaine. Jeanette is een meedogenloze zakenvrouw die First Kiss wil overnemen. Als Susan een overname weigert, zint Jeanette op wraak. Gelukkig leert Roos dat ondanks jaloezie en bedrog de ware liefde altijd overwint.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104172000 +0000" stop="20230104190000 +0000" catchup-id="901134174"><title>Hope Springs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3WCwgEnp4z87ylo3r0g73FXt7slCDmCeWinrdTmgYc4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dertig jaar huwelijk heeft de middelbare Maeve (Meryl Streep) doen besluiten om de dingen iets krachtiger aan te pakken, met name op relatiegebied. Als ze hoort van een beroemde relatiegoeroe (Steve Carell) in het plaatsje 'Great Hope Springs', moet ze haar sceptische man (Tommy Lee Jones) op een vliegtuig zien te krijgen voor een intensieve week van huwelijk en sekstherapie. Dit zorgt voor verrassende en komische openbaringen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104190000 +0000" stop="20230104203000 +0000" catchup-id="901134177"><title>The Big Wedding</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F3wNtK073MYi7PNaufUHQJocMLCCwdTYvQJ9C9CCDTAuI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Don en Ellie (Robert De Niro en Diane Keaton) waren ooit getrouwd. Ze kregen twee kinderen (Topher Grace en Katherine Heigl) en adopteerden de Colombiaanse Alejandro (Ben Barnes), maar hun huwelijk hield uiteindelijk geen stand. Alejandro heeft zijn biologische moeder nooit verteld dat zijn pleegouders zijn gescheiden en dat is een probleem wanneer deze strenggelovige vrouw te gast is op zijn huwelijk met Missy (Amanda Seyfried). Hij vraagt Don en Ellie om tijdens het feest net te doen alsof ze nog steeds bij elkaar zijn. Maar dat blijkt niet zo eenvoudig.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104203000 +0000" stop="20230104221800 +0000" catchup-id="901134180"><title>Something Borrowed</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BAPdzlWnL31pjIDyZJnHweNhdPqtI8qJ853XdHMpaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al tijdens haar studie had Rachel een sterke klik met Dex, maar omdat ze haar gevoelens voor zich hield ging haar extravagante vriendin Darcy er met hem vandoor. Jaren later staat de hardwerkende Rachel nog steeds in de schaduw van Darcy, die inmiddels verloofd is met Dex. Maar op haar verjaardagsfeestje verandert ineens alles: Rachel heeft een fantastische avond met Dex en belandt in een dronken bui met hem in bed. Verschrikt vragen ze zich af hoe dit heeft kunnen gebeuren en proberen het voorval te vergeten. Maar al snel slaat bij beiden de twijfel toe: was het eigenlijk wel een vergissing?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230104221800 +0000" stop="20230105001000 +0000" catchup-id="901134183"><title>Naked Normandy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a8z7Mcge49B4AW21tYP1GaTjg5hXfon7fEg7mgf4F9CPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Mêle-sur-Sarthe, een klein dorp in Normandië, worden de veehouders geteisterd door de crisis: de prijs van het vlees daalt fors, de melk wordt met verlies verkocht en de veehouders zitten in zak en as. Burgemeester Georges Balbuzard wil zich echter niet laten kennen en zal er alles aan doen om zijn dorp te redden. Het toeval wil dat Blake Newman, een bekende conceptfotograaf die grote menigten naakt fotografeert, op doortocht is in de streek. Balbuzard is ervan overtuigd dat deze man het dorp kan redden. Wat zou er gebeuren als Newman driehonderd Normandiërs naakt zou fotograferen op het Champ Chollet?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105001000 +0000" stop="20230105015000 +0000" catchup-id="901179438"><title>Vykrutasy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pRSwLfuMiyWNdDDDm9Citf1YrLNPqmjufCk0clCLXlow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een vrijgezelle leraar uit een klein Russisch stadje wordt aangereden door een prachtige vrouw (Milla Jovovich) uit Moskou. De leraar valt meteen als een blok voor haar. Het enige probleem is dat hij het op zal moeten nemen tegen haar verloofde.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105015000 +0000" stop="20230105035500 +0000" catchup-id="901179441"><title>Heartbreakers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i0u9AgDFRx5zOf0g2SD2YgsRvAlgo3axnl0AqdW8vtQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Max en Page vormen als moeder en dochter een team: Max verleidt rijke mannen zodat ze met haar trouwen, en vervolgens verleidt Page ze, zodat Max weer van de man kan scheiden, met een flinke deel van de &quot;buit&quot; uit de scheiding. Als ze in geldproblemen komen besluiten ze nog één laatste klus te doen: de oude, rijke William B. Tensy. Het gaat echter allemaal niet zoals ze gehoopt hadden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105035500 +0000" stop="20230105053000 +0000" catchup-id="901179444"><title>10 regole per fare innamorare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ECadOYmfXmFXhEzj01WJDjgBsFtg2HuX52FwKpuMiDk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Italiaanse komedie waarin een onvervalste rokkenjager zijn onhandige zoon de kneepjes van het vak leert: tien vuistregels waarmee je iedere vrouw kunt krijgen. Maar de resultaten zijn verre van verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105053000 +0000" stop="20230105060000 +0000" catchup-id="901179447"><title>Hollywood's Best Film Directors: Stephen Frears</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Medio jaren tachtig maakte Stephen Frears naam met de onconventionele komedies My Beautiful Laundrette en Sammy and Rosie Get Laid, waarna hij films regisseerde als Dangerous Liaisons, The Grifters, Dirty Pretty Things en The Queen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105060000 +0000" stop="20230105073500 +0000" catchup-id="901179450"><title>Seal Team</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VIwI7Rs9AAEWPTZKWLzctOuLhrN9BUF5p7276fPIjy7qs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadat zijn beste vriend is omgekomen bij een haaienaanval, stelt de vastberaden zeehond Quinn het Seal Team samen, om het op te nemen tegen een bende haaien die de zee onveilig maken. Het enige probleem is dat dit vrolijke Seal team helemaal niet getraind is voor zo’n missie. Ze zoeken de hulp van de ervaren strijder Claggart, maar zelfs hij kan deze jongens niet in vorm krijgen. Slaagt het Seal Team er met een paar trucjes, een beetje intelligentie en heel veel moed in om als team de rust terug te brengen in de zee?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105073500 +0000" stop="20230105090500 +0000" catchup-id="901179453"><title>Bride Wars</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hZGK1pMsvh3Bc9AQCjCyDtb0dGD1IINXmC0NXBwkoeVw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Liv en Emma zijn al van kind af aan beste vriendinnen en ze hebben hun bruiloft tot in de kleinste details gepland. Bovenaan hun wenslijstje staat: een ceremonie op de ultieme bruiloftlocatie, het Plaza Hotel. Nu ze 26 zijn, staan ze allebei op het punt te gaan trouwen. Hun droom gaat eindelijk uitkomen en ze zullen nog lang en gelukkig leven. Een foutje van de weddingplanner zorgt echter voor een probleem; ze trouwen nu op dezelfde dag. Liv, Emma en hun levenslange vriendschap ondergaan de ultieme test. Liv neemt geen genoegen met een bruiloft die minder dan perfect is en Emma ontdekt haar innerlijke 'helse bruid'.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105090500 +0000" stop="20230105103500 +0000" catchup-id="901179456"><title>Bedazzled</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9BRqo9BY711Wi6P5O4S3aMLF3xI3KESlmmsO2nFs4v9B0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elliot Richards is niet populair, zijn sociale leven is onbestaand, zijn beroep als technisch adviseur stelt niet veel voor en hij koestert bovendien een onbeantwoorde liefde voor zijn collega Alison Gardner. Dan ontmoet hij een bloedmooie vrouw die beweert de duivel te zijn. Ze doet Elliot een voorstel. In ruil voor zijn ziel mag Elliot zeven wensen naar keuze maken. Aanvankelijk is Elliot zielsgelukkig maar na een paar wensen begint hij toch te twijfelen of al die wensen hem wel verder kunnen helpen in het leven. Dan lijkt het te laat om zijn ziel nog terug te krijgen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105103500 +0000" stop="20230105120000 +0000" catchup-id="901179459"><title>Zwaar Verliefd</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/19A0HZxRojIBaumt1KGrDNa0MgaVxmNNHloCNit0CuPA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge, succesvolle dierenarts Isa (Barbara Sloesen) is een tikkeltje onzeker over haar lijf én de liefde. Ze wil lekkerder in haar vel zitten en besluit de Bossche bollen te laten staan en zichzelf naar de sportschool te slepen. Ruben (Jim Bakkum) is dé perfecte man. Knap, werkt met zijn handen en houdt zielsveel van zijn labrador Bo. Als Isa op een dag Bo redt van een chocoladevergiftiging, valt ze als een blok voor zijn baasje. En hij voor haar, maar dat durft ze niet te geloven. Na een peptalk van haar vriendinnen besluit Isa toch voor haar droomman te gaan. Maar is Ruben nog steeds geïnteresseerd?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105120000 +0000" stop="20230105135100 +0000" catchup-id="901179462"><title>Die Friseuse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0yV9BXW9Cd3L37hfdNIIlYPE4htX24sSDlBXp6hp6fgG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alleenstaande moeder Kathi loopt vol goede moed naar het kapsalon waar ze telefonisch is aangenomen als nieuwe manager. Eenmaal daar aangekomen blijkt alles toch niet zo in orde als ze zich had voorgesteld. Sterker nog: ze blijkt niet aan het juiste ‘profiel’ te voldoen om daar te mogen werken. Kathi heeft echter letterlijk én figuurlijk een dikke huid, en laat het er niet bij zitten. Ze besluit een leegstaande winkel te kopen om zelf een kapsalon te openen, maar komt er snel achter dat dit geen makkelijke opgave is. Toch zal een gebrek aan kennis, goede contacten en geld Kathi niet stoppen haar dromen na te jagen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105135100 +0000" stop="20230105152000 +0000" catchup-id="901179465"><title>Ainbo: Heldin van de Amazone</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DTjQxXfO9Ad3ef7SWp1Z0GoTz5yf9Ajz7kSpgb5WwNKRw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ainbo is een meisje dat is opgegroeid in Candamo, een klein dorpje in de diepste jungle van de Amazone. Candamo wordt beschermd door de reuze schildpad Motelo Mama. Wanneer Ainbo op een dag ontdekt dat haar land wordt bedreigd door een eeuwenoude demon Yucurunu, roept ze de hulp in van Motelo Mama. Samen met haar twee knotsgekke Amazone gidsen Vaca en Dillo gaat Ainbo op avontuur, vastbesloten om haar land en het volk te redden voordat het te laat is.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105152000 +0000" stop="20230105172000 +0000" catchup-id="901179468"><title>Radeloos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MmzGlNRz5LyqgVj9CGMa7l7MNp0HuLly2Hy0e0wksd9BA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Paco plotseling zijn vader verliest, staat zijn leven op zijn kop. Vooral omdat hij denkt dat het zijn schuld is. Paco klust niet meer aan zijn bus en zijn vriendin Floor laat hem keihard zitten. Zijn schuldgevoel wordt alleen maar groter, hierdoor raakt hij net zo in de problemen als zijn klasgenote Yara. Yara wil het liefst naar de kunstacademie, maar haar moeder pusht haar om model te worden. Yara voelt zich dik tussen de broodmagere modellen en doet er alles aan om dunner te worden en haar onzekerheid te verbergen. Kunnen Paco en Yara elkaar helpen en steun bij elkaar vinden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105172000 +0000" stop="20230105190000 +0000" catchup-id="901179471"><title>Hysteria</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qx9CZzw4N1ZbyAs7mEsVTagka9ALbYeLtnS3mjgNADE7w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge dokter Mortimer Granville krijgt, na diverse keren ontslagen te zijn wegens te moderne aanpak, een baan als assistent van dokter Dalrymple, die vrouwen dagelijks behandeld voor 'hysteria'. Deze ziekte leidt bij vrouwen tot depressieve gevoelens, woedeaanvallen of prikkelbaarheid, en wordt tijdelijk verholpen door een zogenoemde 'bekkenmassage'. In hun zoektocht naar de meest doeltreffende behandeling besluiten ze te experimenteren met een nieuw elektrisch apparaat. Hun ontwikkelingen worden met een sceptische blik gadegeslagen door Charlotte, de geëmancipeerde en eigenzinnige dochter van Dalrymple.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105190000 +0000" stop="20230105204000 +0000" catchup-id="901179474"><title>Burnt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BuSBNuPJ47k7gH74pHfb7x0n5CQ81Yud0u0IEkT6Ig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chef-kok Adam Jones (Bradley Cooper) is een rockster in de keuken. De culinaire wereld ligt aan zijn voeten maar door zijn wilde leven met drank en drugs verliest hij zijn tweesterrenrestaurant in Parijs. Enkele jaren later duikt het enfant terrible op in Londen om er het beste restaurant ter wereld te openen. Hiervoor moet hij zijn oude gewoontes opgeven en moet hij zich omringen met de besten uit het vak, waaronder de getalenteerde Helene (Sienna Miller) en zijn oude vriend Michel (Omar Sy). Zijn terugkomst wekt echter ook de belangstelling van oude vijanden die zijn comeback niet evident maken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105204000 +0000" stop="20230105221500 +0000" catchup-id="901179477"><title>Alberta</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1mBv3gf2AjyIsBxXgIeEfnJ5f6P5QiIaIUzPkNaCVxQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Freek (Daniël Boissevain) heeft een mooie vrouw, een geadopteerde zoon en succes in zijn werk als reclameman en mediagoeroe. Maar hij is niet tevreden. Hij wordt hopeloos verliefd op de mysterieuze jonge vrouw Alberta (Jamie Grant). Een ontsnapping met haar naar de gelijknamige streek in Canada om de magnifieke landschappen daar te schilderen, moet als medicijn tegen zijn midlifecrisis dienen. Helaas verveelt Alberta zich al snel in het huisje in de bossen. Freek komt er tegen wil en dank achter dat hij niet de succesvolle man is die hij dacht te zijn. En zo wordt zijn midlifecrisis een zenuwslopende affaire.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105221500 +0000" stop="20230105234500 +0000" catchup-id="901179480"><title>Loosies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CSMObnALbI7NmZIhlKrHcP9Bea4dvbtul2AuVjxUoro4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bobby (Peter Facinelli), een zakkenroller uit New York die als beurshandelaar door de stad zwerft, tart het lot door de badge van een New Yorkse rechercheur (Michael Madsen) te rollen. Tijdens een gevaarlijk spel van kat en muis, komt Bobby een nog grotere uitdaging tegen: een recente onenightstand genaamd Lucy (Jaimie Alexander). Drie maanden na hun gepassioneerde affaire moet Bobby de realiteit onder ogen zien als Lucy hem informeert dat ze zwanger is. In een stad waar hij ooit onzichtbaar was, wordt Bobby nu ontmaskerd en opgejaagd door de politie.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230105234500 +0000" stop="20230106013000 +0000" catchup-id="901225833"><title>The Big Hit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rGISp19AKwLf7J9Br8axZJSz9A5sOhJCJlyfze5YsL2o9C0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Om toch maar rond te kunnen komen, stemt worstelend acteur Étienne (Kad Merad) ermee in om een theaterworkshop in een gevangenis te geven. Verrast door het daar aanwezige acteertalent besluit hij om samen met zijn bonte groep gedetineerden Samuel Becketts beroemde toneelstuk 'Wachten op Godot' op de planken brengen. Wanneer de groep toestemming krijgt om buiten de gevangenismuren op te treden, heeft Étienne eindelijk de kans zijn talenten te laten zien. De mannen beginnen aan een tournee, die elke terugkeer achter de tralies weer pijnlijker maakt dan de vorige.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106013000 +0000" stop="20230106030500 +0000" catchup-id="901225836"><title>Spoiled Brats</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k65vXOlAAPorgBfza0qgMPfNipxReJupXY9AsYrswwSw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De drie kinderen van een rijke zakenman doen niets met hun leven, behalve het geld van hun hardwerkende vader uitgeven. Hij is het feestvieren op zijn kosten zat, en besluit zijn kinderen een les te leren door ze wijs te maken dat er geen geld meer is. Voor het eerst moeten de verwende nesten het voor hen ondenkbare doen: werken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106030500 +0000" stop="20230106042000 +0000" catchup-id="901225839"><title>Yes, God, Yes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ldmNT1F7FF7LK9AFTa6oY8aGeBZb1315hNL1ChIm9CeZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Amerikaanse Midwest, begin 2000. Wanneer katholieke tiener Alice (Natalia Dyer, 'Stranger Things') toevallig de geneugten van de zelfbevrediging ontdekt, schrijft ze zich in voor een retraite die haar van die duivelse ziekte af moet helpen. Maar ze valt als een blok voor de spetter van het kamp en ontdekt dat de heiligste boontjes vaak de hypocrietste zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106042000 +0000" stop="20230106060000 +0000" catchup-id="901225842"><title>Tutta colpa di Giuda</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zai3ABS5FE9A8Rg0Q9Ah2hV80ADRN9AwCe26PDjsUpbsxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Musical producente Irena stemt ermee in om samen te werken met pater Iridio aan de opvoering van een toneelstuk in een gevangenisinstelling. Ze is zeer enthousiast en onbevangen, maar de pater loopt haar voortdurend voor de voeten. Ze beseft niet dat deze ervaring haar leven zal veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106060000 +0000" stop="20230106072500 +0000" catchup-id="901225845"><title>De Magische Poort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/29Cj0MzMkkoNQkrYPyPnm4Eq9BzjzabIHFsZJidec09Aks/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Davey, een verlegen dolfijn, ontdekt de magische poort die elke vis kan veranderen in wat hij wil zijn. Op een dag wordt de poort misbruikt door de moeralen die gigantisch zijn geworden en van plan zijn het vredige Vissenstad over te nemen. Davey moet zich herenigen met zijn lang verloren gewaande vader om de kracht en macht te krijgen om de moeralen te verslaan, zijn stad te beschermen en de liefde van zijn leven voor zich te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106072500 +0000" stop="20230106090500 +0000" catchup-id="901225848"><title>America's Sweethearts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UKLmZgAAUXbK78dlRaT9Cpzcd8a5edwBaayYCwsJSdf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>America's favoriete glamourkoppel Gwen (Catherine Zeta-Jones) en Eddie (John Cusack) gaat uit elkaar. Met de scheiding ontstaat er een groot probleem: ze moeten hun laatste gezamelijke film nog promoten. Wanneer de print van de film maar niet tevoorschijn komt verzint de uitgever van de film een verhaal over de reunie van de twee, terwijl de acteur eigenlijk verliefd is op de assistent van zijn vrouw, en de actrice ook al een nieuwe vriend heeft gevonden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106090500 +0000" stop="20230106105000 +0000" catchup-id="901225851"><title>The Young and Prodigious T.S. Spivet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4iXYk3nPG2aGCFBSpHj8hguKAfmMoN9A4a9CT3GaripCQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De twaalfjarige T.S. Spivet woont met zijn familie op een ranch in Montana. Zijn moeder is geobsedeerd door insecten, zijn vader is een onvervalste cowboy en zijn veertienjarige zusje droomt ervan Miss Amerika te worden. Zelf is hij een echt genie, gefascineerd door cartografie en wetenschappelijke proeven. Op een dag krijgt hij een telefoontje van het Smithsonian in Washington. Voor een van zijn uitvindingen heeft hij de prestigieuze Baird-prijs in de wacht gesleept en deze mag hij persoonlijk in ontvangst komen nemen. Stiekem knijpt T.S. er tussen uit en begint zo aan een avontuurlijke reis.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106105000 +0000" stop="20230106124500 +0000" catchup-id="901225854"><title>The Internship</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kp9ByPKplaW9AINlpXdSFMGUA3XBVJ9CKDR6miluV7F6fo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Billy en Nick zijn twee verkopers van wie de loopbaan gekelderd is door de digitale wereld. In een poging te bewijzen dat ze nog mee kunnen met hun tijd weten ze zich aan te melden voor een felbegeerde stage bij Google, samen met een bataljon briljante studenten. Maar het verkrijgen van toegang tot deze utopie is slechts het begin. Nu moeten ze de strijd aangaan met de grootste genieën van de wereld.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106124500 +0000" stop="20230106142000 +0000" catchup-id="901225857"><title>Gagarine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bWpKWKBSuHVn9BrI3LSbikwdMj5SZeURAVOSzjVJSNKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zestienjarige Youri is opgegroeid in Cité Gagarine, de enorme rode bakstenen woonwijk van Ivry-sur-Seine, aan de buitenste rand van Parijs. Hij droomt ervan om ruimtevaarder te worden. Wanneer hij hoort dat Gagarine met de sloop wordt bedreigd, besluit Youri in verzet te komen. Met de hulp van Diana, Houssam en de andere inwoners probeert hij de sloop tegen te houden en daarmee zijn 'ruimteschip' te redden. Regisseurs Fanny Liatard en Jérémy Trouilh richten met hun film een monument op voor Gagarine, haar bewoners en hun idealen. Inmiddels is de sloop een feit.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106142000 +0000" stop="20230106154500 +0000" catchup-id="901225860"><title>Big Trip</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R1n7b8sm1Pg6Y21Aa2yDNYmqwgC25cMZu9CTu8WqNsik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een onhandige ooievaar bezorgt de schattige baby Panda op het verkeerde adres. Beer, Eland, Tijger en Konijn vangen baby Panda op en beginnen aan een spannende tocht vol hilarische momenten. Zal het hen lukken om baby Panda veilig thuis te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106154500 +0000" stop="20230106172000 +0000" catchup-id="901225863"><title>Missing Link (NL)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XWG0lXba8a9AjkBNukt9Ar9Cxr9BZXfSxQZ7MKsDsjpwQxw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De charismatische avonturier Sir Lionel Frost is stomverbaasd wanneer hij diep in de Amerikaanse bossen de ontbrekende schakel tussen aap en mens ontdekt. Deze toepasselijk genaamde Link is echter allesbehalve een monster. Hij is verrassend slim en charmant maar ook eenzaam omdat hij alleen leeft en niet weet waar hij vandaan komt. Bijgestaan door de temperamentvolle avonturier Adelina Fortnight, gaan Link en Sir Lionel op een razend spannend avontuur op zoek naar Link’s lang verloren familie: de Yeti's.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106172000 +0000" stop="20230106190000 +0000" catchup-id="901225866"><title>Mr Holmes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YI0voDCpzF5o23HitHlSNYz6iScbk4z9AbB6NsL7y4Lc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een 93-jarige Sherlock Holmes (Ian McKellen) woont in 1947 in een afgelegen boerderijtje met zijn huishoudster en haar zoon. Hij houdt honingbijen, schrijft in een dagboek en worstelt met zijn aftakelende geheugen. Maar in deze nadagen van zijn leven blijft de oude speurneus gefascineerd door een onopgeloste zaak rondom een jonge vrouw en stelt hij zichzelf vragen over leven, liefde en de grenzen van de geest.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106190000 +0000" stop="20230106203000 +0000" catchup-id="901225869"><title>Your Sister's Sister</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0krNy1u0iCtPxjeyJec9Cvu0A8R1GxnPva9B1GbGVkj9A8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de dood van zijn broer wordt Jack door zijn goede vriendin Iris uitgenodigd om een weekend alleen door te brengen op het verlaten privé eilandje van haar familie, om zo zijn gedachten op orde te krijgen. Tot zijn grote verbazing blijkt bij aankomst dat Iris d'r zus Hannah precies hetzelfde idee had. Wanneer na een avond van diepzinnige gesprekken en veel drank de twee samen in bed belanden, is de komst van Iris de volgende morgen het begin van een weekend vol emotionele, grappige en onverwachte situaties.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106203000 +0000" stop="20230106220000 +0000" catchup-id="901225872"><title>Our Idiot Brother</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JWtVqBQmQAeeTzHUoSCvYnQ2dFi9Ckttmk75RUM2dK30/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drie zussen zien hun hippie-broer al jarenlang als de grootste idioot die er op aarde rondloopt, maar komen er langzaam achter dat hij hen met zijn idealistische en vergevingsgezinde instelling meer bij kan brengen over hun eigen chaotische leven, dan dat ze zelf durven toe te geven.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106220000 +0000" stop="20230106233000 +0000" catchup-id="901225875"><title>Mama's Boy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EMDGzsYEaBAdKvDRPgGi2HKShneiCXUzYr9A1ei89C3Ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeffrey Mannus (Jon Heder) is 29 en woont nog steeds bij zijn moeder Jan (Diane Keaton). Het rustige en vooral makkelijke leven daar bevalt hem prima. Maar als zijn moeder Mert Rosenbloom (Jeff Daniels) ontmoet en deze bij hen komt inwonen, begint Jeffrey te vrezen voor zijn plaats in het huis van zijn moeder.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230106233000 +0000" stop="20230107013000 +0000" catchup-id="901270932"><title>August Osage County</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eKaantjKE6y0V8Io3Hbt6F5bsZ6ZDw8oMrCMacYaIrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Door tragische omstandigheden worden moeder Violet Weston (Meryl Streep) en haar dochter Barbara (Julia Roberts) gedwongen samen te komen in het ouderlijk huis met de rest van het gezin. Ieder lid van de familie Weston (Ewan McGregor, Juliette Lewis, Chris Cooper en Benedict Cumberbatch) neemt zijn eigen problemen mee, wat zorgt voor diverse licht ontvlambare situaties, schaamteloze ruzies, en bekentenissen met onvoorspelbare gevolgen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107013000 +0000" stop="20230107030500 +0000" catchup-id="901270935"><title>The Year Dolly Parton Was My Mom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/puRvFIfv3S2TG4Guyxn8teWrUyODtboLR6KTxEAtP3U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het is 1976 en Elizabeth is een doodgewoon meisje van elf jaar oud. Sinds kort bidt ze echter elke dag voor de overgang naar volwassenheid, omdat ze heeft ontdekt dat haar hele leven uit één grote leugen bestaat; ze blijkt geadopteerd. Met alleen haar verbeelding als gids, besluit ze te vertrekken, op zoek naar haar eigen identiteit. Marion, haar adoptiemoeder, voelt zich al snel gedwongen om alle waarheden rondom Elizabeth bekend te maken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107030500 +0000" stop="20230107043500 +0000" catchup-id="901270938"><title>Horrible Histories: The Movie - Rotten Romans</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2ibdw4fsh1VpizDh6KPofq6qKLMVDVCwStSNLPTAH9Cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Atti is een Romeinse tiener met veel hersens maar heel weinig spierkracht. Als een van zijn slimme plannetjes kwaad bloed zet bij keizer Nero, moet Atti voor straf mee met het leger. Hij komt terecht in een koud en nat Brittannië, waar de plaatselijke bevolking in opstand komt. En zo ontmoet hij Orla, een strijdlustig Keltisch tienermeisje dat zichzelf wil bewijzen als waardevolle vechter. De vraag is hoe lang deze vriendschap stand kan houden, als Atti ontdekt dat keizer Nero bereid is ten strijde te trekken tegen de opstandelingen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107043500 +0000" stop="20230107060000 +0000" catchup-id="901270941"><title>Guido Superstar: The Rise of Guido</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Fswtnip5E6Co9BM9CNSPDGxyR9BmLaLAQshkz6LEJ9BpTb4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In deze hilarische actiekomedie komt Italiaanse immigrant Guido terecht in de wereld van snelle auto's, geheim agenten en drugsmaffia. Nadat hij zijn baantje is kwijtgeraakt wordt Guido ingehuurd door te FBI om zich voor te doen als een Siciliaanse gangster. Helaas verloopt niet alles van een leien dakje. Guido moet proberen het hoofd koel te houden voordat hij wordt vermoord of, nog erger, teruggestuurd naar Italië.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107060000 +0000" stop="20230107073200 +0000" catchup-id="901270944"><title>Le renard et l'enfant</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ElQgDZw9AOltIo2DvEw3a3sUAOLkG9BNGKyoKohC9CvvPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op een mooie herfstdag ziet een meisje een vos lopen. Geboeid door wat zij ziet vergeet zij haar angst en zoekt contact met het dier. De grenzen, die normaal tussen een mens en een wild dier te vinden zijn, verdwijnen als sneeuw voor de zon. Het is het begin van een buitengewone vriendschap. Dankzij de vos, ontdekt het meisje een geheime en verwilderde natuur, dat haar leven en haar kijk daarop compleet doet veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107073200 +0000" stop="20230107090700 +0000" catchup-id="901270947"><title>Labyrinthus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De veertienjarige Frikke ontdekt bij toeval een computerspel waarin enkele van zijn vrienden terechtgekomen zijn. Enkel Frikke kan hen eruit bevrijden. In een race tegen de klok gaat Frikke op zoek naar het kwade meesterbrein achter dit gemene spel en hoopt hij zo zijn vrienden te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107090700 +0000" stop="20230107104100 +0000" catchup-id="901270950"><title>Vampierzusjes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mIf9CMajo4ZiBGf4sZhW5UlUAZ65vP6A21jQnoPTyrPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De twaalfjarige tweelingzusjes Dakaria en Silvania Tepes zijn allebei half-vampier. Hun moeder is honderd procent mens, hun vader is een volbloed vampier. De zusjes vinden dat best wel leuk, omdat ze 's nachts kunnen vliegen en zich heel snel van de ene plek naar de andere kunnen verplaatsen. Dakaria en Silvania hebben hun hele leven vader tussen de vampiers gewoond. Maar nu verhuizen ze naar de wereld van hun moeder en moeten ze zich redden tussen 'gewone mensen'. Dat is heel spannend want niemand mag achter hun geheim komen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107104100 +0000" stop="20230107121400 +0000" catchup-id="901270956"><title>De dolle tweeling 4 - Meer dan beste vrienden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BolgEU6ocXBy9C4xNPHKgsVx9CQX5yrthDjuQ9Anz4nIaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De tweeling Hanni en Nanni hebben absoluut geen zin om de rest van het jaar op een kostschool door te brengen. Het liefste blijven zij thuis met hun vader in Berlijn, maar dat mag niet van hun moeder. Daarom halen ze zo veel mogelijk kattenkwaad uit om van school gestuurd te worden. Nanni wordt op een gegeven moment vriendinnen met een leuk groepje meiden en ze krijgt een paard, Pegasus. Maar Hanni is nog steeds bezig met het uithalen van grapjes, zodat ze naar huis kunnen. Dit is de eerste keer dat de tweeling het niet met elkaar eens is en uit elkaar gaat. Zullen ze ooit nog samenkomen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107121400 +0000" stop="20230107134500 +0000" catchup-id="901270959"><title>Razend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M8vzc9COyRw3YVPiEYPDIl14QCvY9B7QyMnXeig6AlQlU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vijftienjarige Sven wil regisseur worden en is al volop bezig met filmpjes op Youtube. Hij vraagt Roosmarijn om mee te werken aan zijn eerste speelfilm. Zij mag echter niet te weten komen dat hij thuis regelmatig een pak rammel krijgt. Het lukt hem zijn blauwe plekken voor iedereen verborgen te houden totdat hij er op een dag zo slecht aan toe is dat hij bij zijn oma onderduikt. Daardoor mist hij zijn verjaardag. Roosmarijn denkt dat hij haar niet meer leuk vindt en ook zijn vrienden zijn boos op hem. Hij besluit om voor eens en voor altijd met zijn vader af te rekenen, totdat hij ontdekt waarom zijn vader hem slaat.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107134500 +0000" stop="20230107153000 +0000" catchup-id="901270962"><title>Kameleon 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qHHoj9CpKKBFIaIiJviqgqOWCvXGYn6ayJOs12j4iTqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bewoners van Lenten dreigen de dupe te worden van een op geld beluste aannemer die een snelweg en een villawijk wil aanleggen in het rustieke dorpje. Als de plannen uitlekken is het hele dorp in rep en roer. Zelfs binnen het gezin van Hielke en Sietse Klinkhamer laaien de discussies over de veranderingen hoog op. Wanneer ze hun nieuwe vriendinnetje Marieke redden van verdrinking, moet zij zo snel mogelijk naar een Zwitsers kuuroord om te genezen. Hielke en Sietse besluiten meteen tot actie over te gaan, maar of de tweeling het dorp én het leven van Marieke kan redden, dat is nog maar de vraag.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107153000 +0000" stop="20230107165400 +0000" catchup-id="901270965"><title>The Pirates! Band of Misfits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nkrcY1aVTExwxhfqPGAS4dKfS1aVTcTNmDv9CX8Ztm3Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De chaotische en bebaarde Piratenkapitein is de overheerser van de zee. Samen met zijn klunzige crew moet hij zijn grote droom waarmaken, namelijk de bittere rivalen Black Bellamy en Cutlass Liz verslaan om de grote prijs 'Piraat van het Jaar' te winnen. Het is een zoektocht die onze helden meeneemt van de oevers van het exotische Bloed Eiland tot de mistige straten van het Victoriaanse Londen. Onderweg vechten ze tegen een duivelse koningin en gaan in zee met een jonge, verstrooide wetenschapper, maar verliezen één ding waar de piraat het liefst van houdt nooit uit het oog: avontuur!</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107165400 +0000" stop="20230107185500 +0000" catchup-id="901270968"><title>Marley &amp; Me</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R0WQ6zvJGxTFzIr03lc0ao6USSBe7k9CyC81v5Z8e9ACI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De pasgetrouwde John en Jenny Grogan adopteren Marley, een schattige Labrador-pup. Ze houden de labrador enkel om een idee te krijgen hoe het is om ouders te zijn. Marley blijkt echter hyperactief te zijn en moet zelfs naar een speciale gehoorzaamheidsschool gestuurd worden. Hij vernielt de boel, wordt van de gehoorzaamheidsschool geschopt en wordt alleen maar erger wanneer John en Jennifer kinderen krijgen</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107185500 +0000" stop="20230107203200 +0000" catchup-id="901270971"><title>Seeking a Friend for the End of the World</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FaH5zg8MxRc3LOLpci1CilEyCIIYwtwzmn9CrDTGhC8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer bekend wordt dat een asteroïde binnen drie weken een einde zal maken aan al het leven op aarde, besluit de eeuwige loser Dodge op aandringen van zijn excentrieke buurvrouw Penny een roadtrip met haar te maken om zijn jeugdliefde terug vinden. Deze beslissing leidt tot een bijzondere en chaotische reis door een wereld die geen regels en wetten meer kent, waar alles mag en niets meer hoeft.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107203200 +0000" stop="20230107220900 +0000" catchup-id="901270974"><title>The Artist</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OBEC39CREi5ztDLUT7CcNn9BFP19CcLG0z9A0PGqFvwD9A8U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hollywood 1927. George Valentin is knap, charismatisch en de grote ster van de zwijgende cinema. Wanneer de geluidsfilm echter zijn intrede maakt, raakt de loopbaan van George in het slop. Drank en armoede brengen hem verder in verval. De carrière van de opkomende jonge actrice Peppy Miller, schiet juist als een raket omhoog. Zij biedt hulp aan George om terug op het witte doek te verschijnen en spoort hem aan danser te worden. Samen proberen zij de weg naar de top te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107220900 +0000" stop="20230107233700 +0000" catchup-id="901270977"><title>Qui M'Aime Me Suive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HuMz2ChbAilj9BPte8hx9BXGvInuFRu5Rh9AhC9Cx0q2nfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De gepensioneerde Gilbert en Simone wonen in een dorpje in Zuid-Frankrijk en ervaren nogal wat ergernissen in hun huwelijk. Het constante cynisme van haar echtgenoot, hun geldtekort, maar ook het plotselinge vertrek van haar buurman en geheime minnaar Étienne, zorgen ervoor dat Simone ervoor kiest om haar man te verlaten. Maar dan besluit Gilbert hij tot alles bereid is om zijn echtgenote en grote liefde voor zich terug te winnen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230107233700 +0000" stop="20230108011100 +0000" catchup-id="901315062"><title>What Happens in Vegas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kaMAJPl7M2uPQcTkPKWUNlrCbNXXFjXvqs4Vso0AiSY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens een wilde vakantie in Las Vegas komen carrièrevrouw Joy McNally (Cameron Diaz) en playboy Jack Fuller (Ashton Kutcher) tot het besef dat ze met elkaar zijn getrouwd na een behoorlijke dronken nacht. Vervolgens winnen ze een jackpot, maar beiden willen het niet delen. Een rechter bevriest het prijzengeld en weigert het huwelijk nietig te verklaren, dus moeten Joy en Jack proberen hun geïmproviseerde huwelijk te laten werken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108011100 +0000" stop="20230108023800 +0000" catchup-id="901315065"><title>Cruise</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cIjtU79CIc6Dbrf3QkCVSiLfZj9CHWU9BmslaB9BxPY4vyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108023800 +0000" stop="20230108042500 +0000" catchup-id="901315068"><title>The Big Ask</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HKbQI1nSsGtxC8rNakEqrGOSqgUYLs5Xi9BIFASRjjLc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Andrew is wanhopig na de dood van zijn moeder en samen met zijn vriendin nodigt hij zijn beste vrienden uit in de woestijn voor een retraite van emotionele genezing. In werkelijkheid blijkt het een therapeutische orgie te zijn en zodra die absurde waarheid aan het licht komt, staat de onderling vriendschap op het spel.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108042500 +0000" stop="20230108060100 +0000" catchup-id="901315071"><title>Riprendimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KHUW5AQk78pNBPUpbr9AAR7SyFlFWDx0CYhSXFHC2CTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een modern jong stel met een baby wordt gedwongen om te gaan met de bijna komische pijn van het uit elkaar gaan, terwijl ze het onderwerp zijn van een documentaire die al snel de professionele grenzen overschrijdt in hun privéleven.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108060100 +0000" stop="20230108073000 +0000" catchup-id="901315074"><title>Sammy's avonturen 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z9CrTpiHxiq9CRYxwEkLZNkMID9A0rSd4Yer5HtN2KjuhY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108073000 +0000" stop="20230108090000 +0000" catchup-id="901315077"><title>Heksje Lilly en de reis naar Mandolan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/57hNBkJEQIe89AqGDUBcgxZUyhxc6jYkQZCrSuewWZfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De postbode brengt een bijzondere brief voor Lilly. Wat zou erin staan? Snel maakt Lilly de envelop open. &quot;Zeer geëerde superheks Lilly,&quot; leest ze, &quot;wij hebben een groot probleem. De Koninklijke troon van ons land is betoverd. Kun jij ons alsjeblieft helpen?&quot;. De brief komt uit Mandolan, een exotisch land met woestijnen, olifanten en vreemde muziek. Natuurlijk wil Lilly graag helpen en ze vertrekt samen met het draakje Hector naar Mandolan. Daar maakt ze kennis met riksjachauffeur Musa, grootvizier Guliman en een heleboel andere bijzondere mensen en wezens. Maar zal het haar lukken om de troon te bevrijden van de toverspreuk?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108090000 +0000" stop="20230108104000 +0000" catchup-id="901315080"><title>Snuf de hond in oorlogstijd</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ttGyssojnNhH4eD06HygBh1CQN4tBI1QRC3hnRWTKPM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Friesland 1945, Tom woont bij zijn oom en tante aan de rand van het dorp op de boerderij Vredehoeven. Hij kan maar moeilijk aarden op het platteland, en zit vol woede omdat zijn ouders bij de Duitse bombardementen van Rotterdam zijn omgekomen. Hij wil maar een ding; vechten en wraak nemen. Om een maatje te hebben heeft Tom een hond gekregen. Een prachtige lieve herdershond. Hij noemt hem Snuf. Mirjam, zijn Joodse vriendinnetje, die op dezelfde boerderij ondergedoken zit, probeert Tom te ontdooien. Samen met Snuf beleven ze de spannende avonturen en helpen ze de Canadezen om hun dorp te bevrijden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108104000 +0000" stop="20230108122000 +0000" catchup-id="901315083"><title>Yoko</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tngDqftL0l9Ax38V9ApyYj0YnjDZUubeG58IoqzplI5mw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het verdrietige elfjarige meisje Pia brengt graag tijd door in haar boomhut. Op een dag vindt ze er ineens een raar wit wezentje. Het is een kleine yeti uit de Himalaya. Hij heet Yoko en heeft magische krachten. Pia verstopt Yoko in de diepvrieskist, want ze wil niet dat haar moeder, haar nieuwsgierige zusje en haar beste vriend Lukas hem zien. Maar dan krijgen Pia en Yoko de akelige jager Thor achter zich aan. Hij wil de yeti verkopen aan de directeur van de dierentuin, een gemene verzamelaar van exotische dieren. Pia neemt Lukas in vertrouwen en vraagt hem haar te helpen Yoko te beschermen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108122000 +0000" stop="20230108134500 +0000" catchup-id="901315086"><title>First Kiss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DEQgV1PQaaUlmTG9CnUYdjEu2Rd9CCNshnROhitxqnuG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Roos (Vajèn van den Bosch) gelooft niet in onenightstands en zoekt naar de ware liefde. Haar moeder Susan (Leontine Borsato) runt First Kiss, een klein, maar succesvol cosmeticabedrijf gespecialiseerd in lipstick. Hun grote concurrent is Couleur de Paris, een cosmeticabedrijf geleid door Jeanette (Caroline De Bruijn) en haar dochter Germaine. Jeanette is een meedogenloze zakenvrouw die First Kiss wil overnemen. Als Susan een overname weigert, zint Jeanette op wraak. Gelukkig leert Roos dat ondanks jaloezie en bedrog de ware liefde altijd overwint.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108134500 +0000" stop="20230108153000 +0000" catchup-id="901315089"><title>Afblijven</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lhyCuacuqiJDazeeYKbXkswnO5ZKdgvzXc6cwdJQUtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Melissa mag dansen in de videoclip van een superbekende rapper, is haar beste vriend Jordi heel enthousiast. Maar al snel gaat het niet goed met Melissa. Ze slikt pillen om haar onzekerheid te verbergen en beter te kunnen dansen. Haar vrienden staan machteloos. Wat kunnen ze doen om Melissa te helpen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108153000 +0000" stop="20230108173000 +0000" catchup-id="901315092"><title>Radeloos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MmzGlNRz5LyqgVj9CGMa7l7MNp0HuLly2Hy0e0wksd9BA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Paco plotseling zijn vader verliest, staat zijn leven op zijn kop. Vooral omdat hij denkt dat het zijn schuld is. Paco klust niet meer aan zijn bus en zijn vriendin Floor laat hem keihard zitten. Zijn schuldgevoel wordt alleen maar groter, hierdoor raakt hij net zo in de problemen als zijn klasgenote Yara. Yara wil het liefst naar de kunstacademie, maar haar moeder pusht haar om model te worden. Yara voelt zich dik tussen de broodmagere modellen en doet er alles aan om dunner te worden en haar onzekerheid te verbergen. Kunnen Paco en Yara elkaar helpen en steun bij elkaar vinden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108173000 +0000" stop="20230108190000 +0000" catchup-id="901315095"><title>I Don't Know How She Does It</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yXuluZbRMc9Aqd9BXIY4hK9BtAFDCj1vq9CMkJsIa4Paw1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kate Reddy (Sarah Jessica Parker) werkt als financieel manager, heeft een liefdevol huwelijk met Richard (Greg Kinnear) en is moeder van twee kleine kinderen. Op de een of andere manier lukt het haar om iedere dag opnieuw verschillende ballen in de lucht houden. Wanneer Kate een belangrijke zaak krijgt toegewezen waarbij ze regelmatig naar New York moet reizen, zien zij en Richard elkaar nog minder, wat hun huwelijk flink op de proef stelt. En alsof deze situatie nog niet lastig genoeg is, blijkt haar zeer aantrekkelijke nieuwe zakenpartner Jack (Pierce Brosnan) ook een onverwachte bron van verleiding.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108190000 +0000" stop="20230108205000 +0000" catchup-id="901315098"><title>Killing Bono</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BOOk2iFm1KuITB36dRm1Ztrf9BmUonqEXcbA8xxzOl9Ak/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dublin, 1976. Scholier Neil McCormick is van één ding zeker: er wacht hem een leven als rockster. Samen met zijn broer Ivan start hij de meest legendarische rockband ooit ter wereld: Shook Up! Ondertussen richt zijn klasgenootje Paul een eigen groepje op, met de ronkende naam U2 en laat zich vanaf dan als Bono aanspreken. Terwijl Bono samen met U2 wereldberoemd lijkt te worden, bewandelt Neil het tegenovergestelde pad van drugs, seks en vreemde kapsels: alles maakt hij mee tijdens zijn eigen zoektocht naar roem.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108205000 +0000" stop="20230108224500 +0000" catchup-id="901315101"><title>Nine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WqCxDzrpYzLWfmha9BekkOYBiw3e0y3RrS9AH7xvH9APvs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Net voordat de opnames van start gaan voor zijn nieuwe, langverwachte project voelt befaamd filmregisseur Guido Contini (Daniel Day-Lewis) de grond onder zijn voeten verdwijnen doordat zijn liefdesleven en plotselinge gebrek aan inspiratie problemen veroorzaken. Omringd door een panorama aan prachtige vrouwen uit zijn heden en verleden trekt Guido zich terug in de beroemde Cinecitta Studios in Rome om een oplossing voor zijn problemen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230108224500 +0000" stop="20230109003000 +0000" catchup-id="901315104"><title>Miss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HVOS69AuYT2qb9CWxSb39CtbpNtuKpkgZ2mndtBv8soyOc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als kind wilde Alex niets liever dan Miss Frankrijk worden. Een onverwachte ontmoeting wakkert zijn droom weer aan en hij besluit - zijn gender verborgen houdend – als Alexandra mee te doen aan de wedstrijd. Met hulp van zijn gekozen familie probeert Alex de titel, zijn vrouwelijkheid en boven alles zijn identiteit te veroveren.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109003000 +0000" stop="20230109022500 +0000" catchup-id="901356402"><title>La vita è bella</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i2cj1KB4HqINmD35hlSdbSHKP9CQuzSFlvgHknfhj3GM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het Italië van de jaren dertig weet levensoptimist Guido (Roberto Benigni) zijn geliefde Dora te veroveren op de dag dat ze is uitgehuwelijkt aan een fascistische bureaucraat. Samen krijgen ze een kind en vijf jaar later, wanneer Italië de rassenwet in werking getreden, wordt Guido vanwege zijn joodse afkomst samen met zijn zoon naar een concentratiekamp gedeporteerd. Omdat de levens omstandigheden in het kamp erbarmelijk zijn, is Guido vastbesloten zijn zoon tegen alles en iedereen te beschermen. Hij slaagt erin zijn angst te overwinnen en zijn gevoel voor humor te laten zegevieren.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109022500 +0000" stop="20230109041000 +0000" catchup-id="901356405"><title>Attila Marcel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sStltmbIv8qqNHimRsKGcUG6CiCdDlVjZFlIBq2zIqE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paul is zijn geheugen kwijt en kan niet meer praten sinds hij zijn ouders zag sterven. Hij wordt opgevoed door twee excentrieke tantes die hem niets liever zien worden dan een beroemd pianist, maar dientengevolge is hij erg volwassen voor zijn leeftijd. Wanneer hij mevrouw Proust ontmoet, krijgt hij de kans zijn verleden onder ogen te zien, omdat zij een recept voor een kruidenthee heeft dat de diepste herinneringen boven kan halen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109041000 +0000" stop="20230109060000 +0000" catchup-id="901356408"><title>Chicago</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iQwnEgev7DAf9Ccbi69Bpz0kXNeBOQcDjN6zyRho6OMEg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chicago, 1929. Roxie Hart (Renée Zellweger) heeft er alles voor over om beroemd te worden op het toneel. Als ze ontdekt dat de mooie praatjes van een scharrel gelogen waren, schiet ze hem dan ook dood uit razernij. In de gevangenis ontmoet Roxie haar idool, zangeres en danseres Velma Kelly (Catherine Zeta-Jones), die vastzit voor de moord op haar echtgenoot en haar zus. Roxie's advocaat (Richard Gere) is een showbizzagent die ervoor zorgt dat haar verhaal in alle bladen terechtkomt. Wanneer Velma hierdoor in de vergetelheid raakt, ontstaat er een rivaliteit tussen de dames om publiciteit in de media.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109060000 +0000" stop="20230109073000 +0000" catchup-id="901356411"><title>Sammy's avonturen 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z9CrTpiHxiq9CRYxwEkLZNkMID9A0rSd4Yer5HtN2KjuhY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De inmiddels oude schildpadden Sammy en Ray zijn al jaren goede vrienden en genieten van hun leven in de zee. Wanneer ze samen met de lieve kleine schildpadjes Ricky en Ella een tocht maken, worden Sammy en Ray gevangen genomen. Ze eindigen in een tropisch aquarium in Dubai met onder anderen het bazige zeepaardje Big D en Jimbo de bolle blobvis. Ricky en Ella gaan op zoek naar de twee oude schildpadden en verzinnen een list om alle dieren uit het aquarium te redden. Ze krijgen daarbij hulp van hun watervriendjes, onder wie Annabel de inktvis en een groepje pinguïns.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109073000 +0000" stop="20230109093500 +0000" catchup-id="901356414"><title>Hope</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zHEX5DItZ7LzRTyct9BKtVEiRXwZ1GqRBFl4cJ7cQ6XU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na een succesvolle internationale tour met haar dansgezelschap, keert Anja (Andrea Bræin Hovig) terug naar huis om Kerst te vieren. Daar wacht haar gezin op haar: partner en theaterregisseur Tomas (Stellan Skarsgård), hun drie biologische kinderen, en de drie kinderen uit Tomas' eerste huwelijk. Maar vlak voor Kerst krijgen Anja en Tomas nieuws dat inslaat als een bom: Anja heeft een hersentumor en niet lang meer te leven. Samen proberen ze een manier te vinden om het nieuws te delen met hun familie. In de tijd die volgt wordt de relatie tussen Anja en Tomas hevig op de proef gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109093500 +0000" stop="20230109111500 +0000" catchup-id="901356417"><title>Das geheime Leben der Bäume</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FhgQD4cgAq69AJMQXqhLFyOBxLjzIs3jWCMF0zvMwC7Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heel de wereld praat over het milieu, maar toch lukt het vaak niet om naar de natuur zelf te luisteren. Het is voor Duitse boswachter Peter Wohlleben inmiddels een missie geworden om dit te veranderen. Met zijn non-fictie bestseller Het Verborgen Leven van Bomen, die inmiddels in meer dan veertig landen is verschenen, laat Wohlleben de verborgen wereld van de bossen zien, het zogenaamde Wood Wide Web van bomen die met elkaar communiceren.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109111500 +0000" stop="20230109131500 +0000" catchup-id="901356420"><title>The Hundred-Foot Journey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CI38dJIFnAPa6OQb4mEc8jpIuC9B7Vauy7z2m9BvSwGEs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De familie Kadam verhuist met grootse plannen van India naar het pittoreske Saint-Antonin-Noble-Val in Zuid-Frankrijk om daar een Indiaas restaurant te openen. Het rustig openen van het restaurant zit er echter niet in. De kille eigenaresse van het klassieke Franse restaurant Le Saule Pleureur, Madame Mallory (Helen Mirren), protesteert hevig tegen de opening, wat escaleert in een flinke vete tussen de twee vestigingen. Wanneer zoon Hassan Kadam zijn passie voor de Franse haute cuisine ontdekt en valt voor sous-chef Marguerite, probeert hij te bemiddelen en de twee uiteenlopende culturen nader tot elkaar te brengen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109131500 +0000" stop="20230109144500 +0000" catchup-id="901356423"><title>Fanboys</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XxgQ7EBwx5uxA89A7DkWrkDGcqdrA9CRE9B1qDS4cm6gF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier jongemannen uit het mid-westen van de Verenigde Staten zijn al sinds hun kinderjaren met elkaar bevriend. Ze besluiten in een busje af te reizen naar de Skywalker ranch van Star Wars regisseur George Lucas. De jongens zijn namelijk extreme liefhebbers van sciencefictionfilms en nu bij een van hen kanker is vastgesteld kunnen ze niet wachten tot 'The Phantom Menace' in première gaat. Om de laatste wens van hun zieke vriend in vervulling te laten gaan, zullen ze moeten inbreken op de ranch zodat ze een vroege kopie van de film kunnen zien.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109144500 +0000" stop="20230109161000 +0000" catchup-id="901356426"><title>Big Trip</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R1n7b8sm1Pg6Y21Aa2yDNYmqwgC25cMZu9CTu8WqNsik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een onhandige ooievaar bezorgt de schattige baby Panda op het verkeerde adres. Beer, Eland, Tijger en Konijn vangen baby Panda op en beginnen aan een spannende tocht vol hilarische momenten. Zal het hen lukken om baby Panda veilig thuis te brengen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109161000 +0000" stop="20230109173500 +0000" catchup-id="901356429"><title>The Emoji Movie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6bVM12zFpg819CvUzgQqKTEzulzGQibWRuzsLQ09CSw0c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aan de binnenkant van je smartphone ligt Textopolis, een levendige stad waar al je favoriete emoji's wonen. Ze hebben allemaal maar één gezichtsuitdrukking, behalve de uitbundige Gene. Vastbesloten om net als alle andere emoji's 'normaal' te worden, schakelt hij de hulp in van zijn handige beste vriend Hi-5 en de beruchte codekraker Hackie. Samen gaan ze langs de verschillende apps op zoek naar de Code waarmee ze Gene kunnen veranderen. Maar wanneer een groot gevaar de smartphone bedreigt, hangt het lot van alle emoji's af van deze drie onwaarschijnlijke vrienden die samen hun wereld moeten redden voordat deze voorgoed gewist wordt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109173500 +0000" stop="20230109190000 +0000" catchup-id="901356432"><title>My Generation</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ucxOasQ8b57WzfusOd1MWW2r6Mro15uca9Cvog0XqafI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brits filmicoon Michael Caine is de hoofdpersoon én verteller van My Generation, een levendige en inspirerende vertelling van zijn persoonlijke ervaringen in het Londen van de jaren 60. Ondersteund door prachtige archiefbeelden, invloedrijke songs en door middel van gesprekken met iconen (uit die tijd) als Paul McCartney, Twiggy, David Baily en David Hockney neemt Michael Caine de kijker mee op een reis naar de geboorte én naar het hart van de pop culture van het Londen van de Swinging Sixties.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109190000 +0000" stop="20230109203500 +0000" catchup-id="901356435"><title>Two Days in New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XMdv9BSFknEj0YHB9CNrqTHmCz9AvxbmmwHijxoLeH9BdjQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marion (Julie Delpy) leeft samen met haar zoon en haar nieuwe vriend Mingus (Chris Rock) in New York. Als haar Franse vader, zus en diens vriend op bezoek komen blijkt dat de culturele verschillen tussen haar familie en haar Amerikaanse vriend Mingus voor explosieve situaties zorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109203500 +0000" stop="20230109222000 +0000" catchup-id="901356438"><title>I Met a Girl</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9AB53RtzoBditMeJwnMO7GSQZ5s3CgAUGqMVKrDL9A9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Australische aspirant-muzikant Devon Cassidy heeft schizofrenie en is afhankelijk van de zorg door zijn oudere broer Nick. Een verhuizing brengt Devon in een neerwaarste spiraal, totdat hij Lucy ontmoet, een mysterieus meisje dat net zo impulsief en romantisch is als hij. Het is liefde op het eerste gezicht, maar na slechts één dag samen is Lucy al nergens meer te bekennen. Nick vermoedt dat Lucy een waanvoorstelling is. Maar Devon, die wil bewijzen dat hij niet gek is, ontdekt een briefje dat ze hem schreef: 'ontmoet me in Sydney'. Dus vertrekt Devon op een epische reis om het meisje van zijn dromen te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109222000 +0000" stop="20230109235500 +0000" catchup-id="901356441"><title>Midnight in Paris</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9BnU9AeGMkuz9BR7fWFqFVO8EAZEVpYFSJmrLg767sfYY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gil (Owen Wilson) is een aspirant-schrijver die met zijn verloofde Inez en haar ouders een bezoek brengt aan de stad van de liefde. In tegenstelling tot de welgestelde Inez, die niets ziet in een onzeker kunstenaarsbestaan, valt Gil direct na aankomst al voor de artistieke charme van de lichtstad. Wanneer hij tijdens een nachtelijke wandeling op een wel heel bijzondere wijze wordt meegevoerd in de bruisende culturele geschiedenis van Parijs, is dit voor Gil reden om zijn huidige situatie eens onder de loep te nemen: is het leven daar nu echt zoveel mooier, of lijkt dat maar zo?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230109235500 +0000" stop="20230110013000 +0000" catchup-id="901401924"><title>When Harry Met Sally...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W0UcgGiuWuKUIvt7eXhSf69AfMi6hF8VprrryMdnm83c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harry (Billy Crystal) ontmoet Sally (Meg Ryan) nadat ze allebei zijn afgestudeerd aan de universiteit van Chicago en zij hem een ritje naar New York aanbiedt. Hun onderwerp van gesprek: kan er een oprechte vriendschap tussen een man en een vrouw ontstaan, zonder dat seks in de weg komt? Elf jaar en vele ontmoetingen later hebben zij het antwoord nog steeds niet gevonden. Zullen deze twee vrienden ooit accepteren dat ze voor elkaar gemaakt zijn, of zullen ze steeds blijven ontkennen dat ze tot elkaar aangetrokken waren vanaf het moment dat ze elkaar voor het eerst zagen?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110013000 +0000" stop="20230110030000 +0000" catchup-id="901401930"><title>Just Getting Started</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fPsRE61IbVOxLDLy9AnKkNfb9C6hBQSqym82SSJeeukf0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Duke Driver (Morgan Freeman) is de manager van het luxe Villa Capri in Palm Springs. Hij heeft dan wel een mysterieus verleden als advocaat voor de maffia, maar zorgt ervoor dat een bezoek aan zijn vakantieoord één groot feest is. Totdat de charmante voormalige FBI-agent Leo (Tommy Lee Jones) in Villa Capri verschijnt. Dit betekent de start van een strijd om wie dé man van het resort is en om de gevoelens van de pas gearriveerde Suzie (Rene Russo). Wanneer er plotseling iemand opduikt uit het verleden van Duke, besluiten de rivalen hun verschillen opzij te zetten en samen te werken om de toekomst van Villa Capri te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110030000 +0000" stop="20230110042500 +0000" catchup-id="901401936"><title>Playlist</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3kbqYgdefDr9CikwDdgf25B76Aw9CpjTYmZeod6lOZ65c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Sophie te horen krijgt dat ze kan gaan werken bij een beroemde uitgeverij in Parijs is dat een flinke stap richting haar ultieme droom. Ze hoopt ooit haar eigen grafische illustraties gedrukt te zien, maar voor nu moet ze het doen met een baan op de publiciteitsafdeling. Het leven krijgt echter een andere wending als ze onverwachts zwanger raakt. Haar relatie loopt stuk en een carrière in de uitgeverswereld moet weer plaats maken voor haar oude baantje in de bediening. Is het leven in Parijs eigenlijk wel uit te houden onder deze omstandigheden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110042500 +0000" stop="20230110060000 +0000" catchup-id="901401939"><title>Legend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJdOegBEl4s5qpJ9APCDvRYOPE9BIOLtUAfLVksW5O0ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het verhaal speelt zich af in een fantasiewereld bewoond door onder andere eenhoorns, feeën en demonen. Een demonisch wezen dat enkel bekendstaat als de Heer der Duisternis geeft zijn handlanger de opdracht om twee eenhoorns te vinden. Met de magische kracht van hun hoorns wil hij de wereld in een eeuwige nacht hullen. Ondertussen toont Jack zijn geliefde prinses Lily de eenhoorns. Lily ziet hoe een van de eenhoorns wordt gedood en wil de andere eenhoorn redden, maar wordt samen met de eenhoorn gevangen genomen en naar het kasteel van de Heer der Duisternis gebracht. Het is aan Jack en zijn vrienden om haar te redden!</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110060000 +0000" stop="20230110072500 +0000" catchup-id="901401945"><title>De dolle tweeling 3</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YnhfltETtuuv9CpGvcVsUA4Zo3zfFzhcQFxYTKLIHkis/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De tweeling Hanni en Nanni en hun lerares Frans hebben een geheimzinnige figuur zien rondsluipen door de gangen van hun chique kostschool. Maar ze hebben geen tijd om een nader onderzoek in te stellen, want kort daarna arriveert er een bus vol Engelse scholieren voor een uitwisseling. De jongens worden meteen geronseld om mee te spelen in het toneelstuk 'Romeo en Julia', dat binnenkort op school zal worden opgevoerd. Maar de repetities lopen al gauw enorm uit de hand. Alleen al omdat Hanni en Nanni allebei stapelverliefd zijn op Clyde, de knappe 'Romeo' die zich niet realiseert dat hij met een tweeling te maken heeft.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110072500 +0000" stop="20230110090000 +0000" catchup-id="901401951"><title>Undertaking Betty</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gXZ28jjMKS0NBTwjkqnI7A7DbwlhiS59AcG7VIcf9BRGc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Begrafenisondernemer Boris Plotz uit Wales is al dertig jaar verliefd op Betty, die helaas is getrouwd met de burgemeester. Boris' zaken lopen niet best vanwege een Amerikaanse concurrent en Betty wordt door haar man bedrogen. De twee besluiten er samen vandoor te gaan, maar dat verloopt niet helemaal volgens plan.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110090000 +0000" stop="20230110104000 +0000" catchup-id="901401957"><title>Bewitched</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F39AjFGDQ9BEwk9AJ9C9CBsjpfM5qbArJr52Ez0XoCLEDh9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack Wyatt is een matige filmster die zijn carrière een nieuwe impuls wil geven, door Darren Stephens te spelen in een nieuwe reeks van de klassieke tv-serie Bewitched. Jack ontmoet de prachtige Isabel en vindt haar uitermate geschikt om zijn vrouw Samantha in de serie te spelen. Hij weet echter niet dat Isabel daadwerkelijk een echte heks is, wat haar natuurlijk zeer geschikt maakt voor de rol.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110104000 +0000" stop="20230110122000 +0000" catchup-id="901401963"><title>St Trinian's</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TY4IJvGHcQscvbRcLsdwz18t7vKW6TT4KZLnQUzk62Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jongedames van St. Trinian staan bekend als onhandelbaar en de docenten hebben het er moeilijk mee. Maar als de school moet sluiten, besluiten ze zich eens in te zetten. Er komt een ingewikkeld plan op tafel, waarin diefstal niet ontbreekt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110122000 +0000" stop="20230110141000 +0000" catchup-id="901401969"><title>St Trinian's 2: The Legend of Fritton's Gold</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RHtlI8kw6Rs87rkjs89B7NSaQ0CemNaiN9A2ehE9CRQ5lw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>St. Trinian, de beruchte meisjesschool, is weer eens vol van chaos en spanning. De school raakt verwikkeld in een strijd met een groep mannen om een waardevolle schat. Hun tegenstanders doen er alles aan om te winnen, maar de meiden van St Trinians zijn vastbesloten hen te slim af te zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110141000 +0000" stop="20230110154500 +0000" catchup-id="901401975"><title>Razend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M8vzc9COyRw3YVPiEYPDIl14QCvY9B7QyMnXeig6AlQlU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vijftienjarige Sven wil regisseur worden en is al volop bezig met filmpjes op Youtube. Hij vraagt Roosmarijn om mee te werken aan zijn eerste speelfilm. Zij mag echter niet te weten komen dat hij thuis regelmatig een pak rammel krijgt. Het lukt hem zijn blauwe plekken voor iedereen verborgen te houden totdat hij er op een dag zo slecht aan toe is dat hij bij zijn oma onderduikt. Daardoor mist hij zijn verjaardag. Roosmarijn denkt dat hij haar niet meer leuk vindt en ook zijn vrienden zijn boos op hem. Hij besluit om voor eens en voor altijd met zijn vader af te rekenen, totdat hij ontdekt waarom zijn vader hem slaat.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110154500 +0000" stop="20230110173000 +0000" catchup-id="901401981"><title>Timboektoe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CHfX9AHnyo8gnTvuoomIrzBbZk3JVtbETaODPTKBAi1c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ouders van Isa en haar oudere broer Kars gooien het roer om en beginnen een camping in Frankrijk. Isa en Kars hebben het gevoel naar Timboektoe te verhuizen en alles te verliezen. Lang klagen ze gelukkig niet, want al snel maken ze nieuwe vrienden. Maar terwijl nieuwe vriendschappen opbloeien, komt camping Timboektoe in de problemen. Niet ver bij hen vandaan is een andere camping geopend en de onsympathieke eigenaar probeert camping Timboektoe aan alle kanten te beschadigen. Het ziet het er zelfs nar uit dat de camping moet sluiten. Zal het Isa en Kars lukken om Timboektoe open te houden?</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110173000 +0000" stop="20230110190000 +0000" catchup-id="901401987"><title>Gambit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R2M8VP8fjakbxXxWEYB7adhDX1l48yJfkFtAmSHcR4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Er ontbreekt nog één belangrijke pion in het meesterplan van Harry Deane (Colin Firth) om een bijzonder waardevol schilderij te stelen van een van de rijkste mannen ter wereld: een prachtige vrouw die als afleidingsmanoeuvre kan dienen. Wanneer hij de extraverte cowgirl PJ Puznowski (Cameron Diaz) ontmoet, lijkt dit een ideale match. Maar wanneer Harry merkt dat hij zich steeds meer tot haar aangetrokken voelt, zorgt dit al snel voor problemen en lijkt zijn briljante plan compleet in duigen te vallen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110190000 +0000" stop="20230110203500 +0000" catchup-id="901401993"><title>Café Society</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2TwT9BNzOxBY69C9BoXIpMEZ239ACRTly9Bv2ze39BZZezWB8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge Bobby Dorfman (Jesse Eisenberg) heeft genoeg van de beslommeringen rond zijn eenvoudige Joodse familie en hij verruilt het New York van de jaren dertig voor de glitter en glamour van het klassieke Hollywood. Hij gaat aan de slag als loopjongen voor zijn oom Phil (Steve Carell), een machtige impresario voor filmsterren, en wordt al snel verliefd op Phils secretaresse Vonnie (Kirsten Stewart), een meisje dat weinig opheeft met de drukdoenerij in Los Angeles.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110203500 +0000" stop="20230110221000 +0000" catchup-id="901401996"><title>Magic in the Moonlight</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e5o0ZDuxTzQWJ4vKN4J35e9ChyuMpX9BY0sCdDnJtE9BoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de jaren twintig van de vorige eeuw wordt de Britse illusionist Stanley Crawford gevraagd om op bezoek te komen bij de rijke familie Catledge in Zuid-Frankrijk. Hier moet hij onderzoek doen naar Sophie Baker, een helderziende jongedame die is ingehuurd om contact te leggen met een overleden familielid. Stanley is ervan overtuigd dat het charmante medium een oplichtster is en schrijft alles toe aan de goedgelovigheid van de familie. Maar wanneer Sophie een aantal bijzondere demonstraties geeft van haar helderziendheid, kan hij niet anders dan zich langzaam maar zeker over te geven aan deze wereld vol onverklaarbare gebeurtenissen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110221000 +0000" stop="20230110235000 +0000" catchup-id="901402002"><title>The Baster</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m0CVTk9Cp4J9BLXQ9A6QXUOB0PK9A39AS4JMH5WF5QoDzTHw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kassie (Jennifer Aniston) besluit op een dag dat ze lang genoeg heeft gewacht op de juiste man om een gezin te stichten en gaat, tot ongenoegen van haar beste vriend - de licht neurotische Wallie (Jason Bateman) - op zoek naar een geschikte spermadonor. Nadat ze de perfecte kandidaat in de zeer aantrekkelijke Roland (Patrick Wilson) heeft gevonden, geeft Kassie een feestje ter ere van de daadwerkelijke inseminatie. Hier vindt echter een niet geplande last-minute verwisseling plaats, die pas zeven jaar later aan het licht komt wanneer Wally en het schattige, maar licht neurotische zoontje van Kassie elkaar ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230110235000 +0000" stop="20230111012500 +0000" catchup-id="901451628"><title>The Better Half</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wgpXBPWWFiwlCq1gqeKWnIjWJwAJGP9CfrvtnNoYEH4c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Calista was ooit een spontane, gezellige meid maar de jaren hebben haar in een cynische zuurpruim veranderd. Wanneer ze door een ongeluk bij de sportschool in het vagevuur belandt, krijgt ze een tweede kans. Haar persoonlijkheid is in tweeën gespleten en de serieuze Calista én de feestende versie krijgen 48 uur om zaken goed te maken met haar, hun disfunctionele gezin.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111012500 +0000" stop="20230111025500 +0000" catchup-id="901451631"><title>Motherhood</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sJfTaYeG2e8qDmfKJqCcKPHaaBrHVYm8D7bBM8W9B0JU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een moeder (Uma Thurman) uit Manhattan is van plan om een groot verjaardagsfeest te organiseren voor haar dochter die zes jaar wordt. Ze ziet echter niet aankomen dat dit veel meer problemen met zich mee brengt dan dat ze had verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111025500 +0000" stop="20230111042000 +0000" catchup-id="901451634"><title>Fantastic Mr. Fox</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8zP7efGTpeQcMprDJ08z5vlww9A1MrwQq5r9Ci9AbYdSn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meneer en mevrouw Vos (George Clooney en Meryl Streep) hebben een idyllisch leven samen met hun zoon Ash (Jason Schwartzman) en hun jonge neefje Kristofferson dat bij hen logeert. Na twaalf jaar te hebben genoten van een rustig familieleven, brengt het gezapige bestaan het wilde dier in meneer Vos naar boven. Hij haalt al gauw weer zijn oude streken uit als stiekeme kippendief. Hierdoor brengt hij niet alleen zijn geliefde gezinnetje, maar ook de gehele dierengemeenschap in gevaar.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111042000 +0000" stop="20230111060100 +0000" catchup-id="901451637"><title>Desperately Seeking Susan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4KXn9A9CGannCVTE50ijEOxDHeSZZ5vc2ZgjdM82RTLEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Huisvrouw Roberta Glass (Rosanna Arquette) verveelt zich te pletter en droomt weg bij het lezen van privé-advertenties in de krant. Ze raakt gefascineerd door de oproepen van Jim die wanhopig zoekt naar een zekere Susan (Madonna), een vrijgevochten vrouw die een avontuurlijk leven leidt om jaloers op te worden. Als Roberta verschijnt op de plek waar Jim en Susan elkaar gaan ontmoeten, verliest ze haar geheugen door een klap op het hoofd. Ze wordt per vergissing aangezien voor de wilde Susan en zo wordt haar leven plotseling een stuk minder saai. Vooral als blijkt dat de maffia het op Susan heeft gemunt.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111060100 +0000" stop="20230111071900 +0000" catchup-id="901451640"><title>Casper &amp; Emma – Beste vriendjes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3b0PuOB4HnzTBXEEnIQPSXDcVHYiPrxft9CNVMt9BVADY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emma wordt bijna vijf en wil voor haar verjaardag graag een hond. Maar haar moeder vindt dat ze daar nog niet groot genoeg voor is. Intussen ziet Casper, net zo oud als Emma, er heel erg tegenop om voor het eerst naar school te gaan. Hier ontmoeten de kleuters elkaar en hebben ze allebei een knuffel bij zich: Casper een leeuwtje en Emma een konijn. De twee sluiten direct vriendschap en hun knuffels ook. Op een dag zien Emma en Casper een lieve hond die Bassa heet. Emma is gek op het dier en wil Bassa mee naar huis nemen. Haar konijn ziet groen van jaloezie en verstopt zich. Emma is bang dat ze haar knuffel nooit meer zal zien.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111071900 +0000" stop="20230111085400 +0000" catchup-id="901451643"><title>Driven to Dance</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BLMJHc4fu0FuxzbhMhkzMV9CJHeO8xYB9AWW4TNh9C8ku4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sinds ze zich kan herinneren, heeft Paige Johnson één passie gehad: ballet. Haar toewijding heeft haar er zelfs toe gebracht om auditie te doen bij de San Francisco Ballet Company, geleid door haar toegewijde leraar Glenn. Maar naarmate de auditie dichterbij komt, staat het persoonlijke leven bij Paige thuis al snel in de weg van haar voorbereiding. Paige moet zichzelf en haar moeder ervan overtuigen dat ze genoeg in huis heeft om het te maken in de danswereld.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111085400 +0000" stop="20230111104100 +0000" catchup-id="901451646"><title>The Young and Prodigious T.S. Spivet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4iXYk3nPG2aGCFBSpHj8hguKAfmMoN9A4a9CT3GaripCQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De twaalfjarige T.S. Spivet woont met zijn familie op een ranch in Montana. Zijn moeder is geobsedeerd door insecten, zijn vader is een onvervalste cowboy en zijn veertienjarige zusje droomt ervan Miss Amerika te worden. Zelf is hij een echt genie, gefascineerd door cartografie en wetenschappelijke proeven. Op een dag krijgt hij een telefoontje van het Smithsonian in Washington. Voor een van zijn uitvindingen heeft hij de prestigieuze Baird-prijs in de wacht gesleept en deze mag hij persoonlijk in ontvangst komen nemen. Stiekem knijpt T.S. er tussen uit en begint zo aan een avontuurlijke reis.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111104100 +0000" stop="20230111121300 +0000" catchup-id="901451649"><title>Vicky Cristina Barcelona</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VIfCGN5mwUxN5h0VFJlxundw6bBAoW3m1J5bDD3kPCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vicky (Rebecca Hall) en Cristina (Scarlett Johansson) zijn twee hartsvriendinnen met tegengestelde karakters. Bij Vicky, die verloofd is, overheerst de rede, terwijl Cristina zich laat leiden door haar gevoelens en voortdurend op zoek is naar nieuwe passies en seksuele ervaringen. Tijdens een zomer in Barcelona ontmoeten ze in een kunstgalerij een Spaanse schilder. Juan Antonio (Javier Bardem) is knap, sensueel en verleidelijk en doet hen een nogal ongewoon voorstel. Maar die nieuwe vriendschap valt niet in de smaak van Juan Antonio's ex-vriendin (Penélope Cruz).</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111121300 +0000" stop="20230111135900 +0000" catchup-id="901451652"><title>Florence Foster Jenkins</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rZAdPwfViolLm1tLWqmZSK9ACEF6r5WII7PrJd4oZC9BA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Florence Foster Jenkins doet er alles aan om haar droom, een bevlogen zangeres worden, uit te laten komen. De stem die ze in haar hoofd hoort is prachtig, maar voor anderen klinkt haar gezang vreselijk vals. Haar echtgenoot en manager St. Clair Bayfield, een aristocratische Engelse acteur, is vastbesloten om zijn geliefde Florence tegen de waarheid te beschermen. Wanneer Florence besluit een openbaar concert in Carnegie Hall te geven, komt hij voor de grootste uitdaging van zijn leven te staan.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111135900 +0000" stop="20230111152300 +0000" catchup-id="901451655"><title>Jack bestelt een broertje</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/US0qcnT1J4cMYVtwJ3Hl9AldsXWTK3Cd6B0FIVq9CT8mQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De achtjarige Jack heeft twee moeders, is enig kind en kan slecht alleen zijn. Jacks grootste wens is dan ook een broertje. Maar dit broertje komt er maar niet, hoe vaak hij zijn moeders er ook om smeekt. Uit protest heeft Jack twee konijnenoren opgezet, die hij pas afzet als zijn moeders hem geven wat hij wil. Als Jack ontdekt dat zijn moeders hem via internet besteld hebben, gaat er een wereld voor hem open.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111152300 +0000" stop="20230111165300 +0000" catchup-id="901451658"><title>Missing Link (NL)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pjKevl8peVqgTKm7PZ9CnCVPmUJSxkvgEBGp3Q1gLivc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De charismatische avonturier Sir Lionel Frost is stomverbaasd wanneer hij diep in de Amerikaanse bossen de ontbrekende schakel tussen aap en mens ontdekt. Deze toepasselijk genaamde Link is echter allesbehalve een monster. Hij is verrassend slim en charmant maar ook eenzaam omdat hij alleen leeft en niet weet waar hij vandaan komt. Bijgestaan door de temperamentvolle avonturier Adelina Fortnight, gaan Link en Sir Lionel op een razend spannend avontuur op zoek naar Link’s lang verloren familie: de Yeti's.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111165300 +0000" stop="20230111184000 +0000" catchup-id="901451661"><title>Finding Your Feet</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lzk6QOsdMiFXQkBzv2mElbCkfAbE9C9CWkm0WsAJekgQs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer 'Lady' Sandra Abbott ontdekt dat haar echtgenoot al jaren een verhouding heeft met haar beste vriendin, besluit ze bij haar bohémienne zus Bif in te trekken. Tegen haar zin in neemt Bif Sandra mee naar haar stijldanslessen, waar ze Bifs vrienden leert kennen: een kleurrijke en energieke groep leeftijdgenoten die Sandra laat zien dat pensionering juist een begin is. En dat een scheiding je (liefdes)leven een frisse start kan geven. Een heerlijke feelgoodfilm met Imelda Staunton.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111184000 +0000" stop="20230111200400 +0000" catchup-id="901451664"><title>Bachelorette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6W6v8x6TFvjzNj358FwSmwc39BbY6q7JRucpnPO9BH41I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bitchy Regan (Kirsten Dunst), party animal Gena (Lizzy Caplan) en dommige beauty Katie (Isla Fisher) organiseren voor hun oud-klasgenootje Becky een vrijgezellenfeestje, dat compleet uit de hand loopt. Stiekem zijn de drie meiden helemaal niet blij dat zij als eerste trouwt met een succesvolle en knappe man, en ondanks Becky haar wens om een rustig avondje te hebben voor haar trouwdag, besluiten de drie meiden toch een lekker feestje te bouwen. Vanaf het moment dat de stripper arriveert, loopt alles echter compleet anders dan gepland en volgt een nacht vol met drank, drugs, misverstanden en een kapotte bruidsjurk.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111200400 +0000" stop="20230111214100 +0000" catchup-id="901451667"><title>Burnt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BuSBNuPJ47k7gH74pHfb7x0n5CQ81Yud0u0IEkT6Ig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chef-kok Adam Jones (Bradley Cooper) is een rockster in de keuken. De culinaire wereld ligt aan zijn voeten maar door zijn wilde leven met drank en drugs verliest hij zijn tweesterrenrestaurant in Parijs. Enkele jaren later duikt het enfant terrible op in Londen om er het beste restaurant ter wereld te openen. Hiervoor moet hij zijn oude gewoontes opgeven en moet hij zich omringen met de besten uit het vak, waaronder de getalenteerde Helene (Sienna Miller) en zijn oude vriend Michel (Omar Sy). Zijn terugkomst wekt echter ook de belangstelling van oude vijanden die zijn comeback niet evident maken.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230111214100 +0000" stop="20230112004300 +0000" catchup-id="901451670"><title>Adieu les cons</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xxTgaqFOJw5tO4qCelA7L0N9CiljeN9C72JfOacB2H8c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De 43-jarige Suze Trappet (Virginie Efira) krijgt te horen dat ze ernstig ziek is, waarna ze besluit op zoek te gaan naar de zoon die ze als tiener heeft moeten opgeven. Tijdens haar zoektocht ontmoet ze de heer Cuchas (Albert Dupontel), een vijftiger die met een burn-out kampt. Ook de blinde archivaris Blin (Nicolas Marié) gaat met hen op pad. Met z'n drieën beginnen ze aan een spectaculaire, onwaarschijnlijke zoektocht. </desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112004300 +0000" stop="20230112021600 +0000" catchup-id="901503924"><title>Riprendimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KHUW5AQk78pNBPUpbr9AAR7SyFlFWDx0CYhSXFHC2CTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een modern jong stel met een baby wordt gedwongen om te gaan met de bijna komische pijn van het uit elkaar gaan, terwijl ze het onderwerp zijn van een documentaire die al snel de professionele grenzen overschrijdt in hun privéleven.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112021600 +0000" stop="20230112034900 +0000" catchup-id="901503927"><title>10 regole per fare innamorare</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ECadOYmfXmFXhEzj01WJDjgBsFtg2HuX52FwKpuMiDk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Italiaanse komedie waarin een onvervalste rokkenjager zijn onhandige zoon de kneepjes van het vak leert: tien vuistregels waarmee je iedere vrouw kunt krijgen. Maar de resultaten zijn verre van verwacht.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112034900 +0000" stop="20230112060000 +0000" catchup-id="901503930"><title>Vaniglia e cioccolato</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ChYLR13XnRi9CELf79B0hPj4fHEYdr5i5uSo0HGpubtRg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Penelope, een moeder van drie kinderen, wordt moe van de ontrouw van haar man en verlaat hem. Ze gaat bij haar oma wonen, terwijl hij voor de kinderen moet zorgen. Zijn interesse wordt gewekt wanneer hij liefdesbrieven van zijn vrouw vindt, die wijzen op een liefdesaffaire uit het verleden. Zij probeert deze haar vroegere minnaar een Spaanse schilder, te vinden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112060000 +0000" stop="20230112074000 +0000" catchup-id="901503933"><title>Yoko</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tngDqftL0l9Ax38V9ApyYj0YnjDZUubeG58IoqzplI5mw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het verdrietige elfjarige meisje Pia brengt graag tijd door in haar boomhut. Op een dag vindt ze er ineens een raar wit wezentje. Het is een kleine yeti uit de Himalaya. Hij heet Yoko en heeft magische krachten. Pia verstopt Yoko in de diepvrieskist, want ze wil niet dat haar moeder, haar nieuwsgierige zusje en haar beste vriend Lukas hem zien. Maar dan krijgen Pia en Yoko de akelige jager Thor achter zich aan. Hij wil de yeti verkopen aan de directeur van de dierentuin, een gemene verzamelaar van exotische dieren. Pia neemt Lukas in vertrouwen en vraagt hem haar te helpen Yoko te beschermen.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112074000 +0000" stop="20230112093000 +0000" catchup-id="901503936"><title>Rat Race</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qtrr50HGvhmZQ66X0L2DgHWXA3qzISDLt9BTQMhN1mXs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Donald P. Sinclair heeft zes gouden munten in verschillende speelautomaten in zijn casino geplaatst. De gelukkigen die deze munten vinden, zullen een kans krijgen om om 2 miljoen dollar te bezitten. De zes deelnemers moeten tegen elkaar racen om als eerste bij het geld te komen, in een kluis in New Mexico. Er zijn geen regels en alles wat er zou kunnen gebeuren, gebeurt ook. Ondertussen sluiten Sinclairs medewerkers achter de schermen hun weddenschappen af.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112093000 +0000" stop="20230112110000 +0000" catchup-id="901503939"><title>It's a Disaster</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7AJ9BC819CppjWVPvjUDAcv9COO4GRFpxlOY9A71SjCC4lA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier jonge koppels komen bij elkaar voor een zondagse brunch waar eigenlijk niemand meer zin in heeft. De spanningen lopen op en iedereen hoopt eigenlijk dat de brunch zo snel mogelijk voorbij is. Maar dan wordt aangekondigd dat er zich een chemische ramp heeft plaatsgevonden en dat iedereen binnen moet blijven met gesloten deuren en ramen. De spanningen lopen steeds verder op.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112110000 +0000" stop="20230112123000 +0000" catchup-id="901503942"><title>Rifkin's Festival</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v0bNWh2XnFWnsLhiMbKxnx9BnwN5tUAGRuRtGXK1fxwY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer filmrecensent Mort Rifkin zijn echtgenote, publiciteitsagent Sue, vergezelt naar het San Sebastian Film Festival in Spanje vermoedt hij dat haar fascinatie voor de jonge filmregisseur Philippe misschien wel iets verder gaat dan alleen die van werk. Terwijl Philippes film overladen wordt met overdadige lof, vindt Mort deze maar banaal en dwalen zijn gedachten af naar de filmklassiekers waar hij ooit les over gaf. De situatie zet het kwetsbare huwelijk tussen Mort en Sue onder druk. Mort vrolijkt wat op wanneer hij dokter Jo Rojas ontmoet, een gelijkgestemde ziel die lijdt onder haar huwelijk met een uitbundige schilder.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112123000 +0000" stop="20230112143500 +0000" catchup-id="901503945"><title>Aline</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KGSTBDdLa3bOKAYIsCgAvm70pJNzwwFVLfhENji211c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een warme en humorvolle ode aan Célin Dion, vrij geïnspireerd op het leven van de beroemde zangeres. Aline is het veertiende kind in het gezin Dieu. Als haar ouders ontdekken dat de jonge Aline een gouden stem heeft, zet de hele familie zich in om haar talent aan de wereld te laten horen. Maar hoe komt een eenvoudig plattelandsmeisje uit Franstalig Canada verder? Een afspraak met producent Guy-Claude blijkt wat ze beiden nodig hebben. Samen kunnen ze met moed, geduld en liefde de wereld aan. Van lokale tv-shows tot megahits en van onzekere jonge vrouw tot stijlicoon.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112143500 +0000" stop="20230112161000 +0000" catchup-id="901503948"><title>Labyrinthus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De veertienjarige Frikke ontdekt bij toeval een computerspel waarin enkele van zijn vrienden terechtgekomen zijn. Enkel Frikke kan hen eruit bevrijden. In een race tegen de klok gaat Frikke op zoek naar het kwade meesterbrein achter dit gemene spel en hoopt hij zo zijn vrienden te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112161000 +0000" stop="20230112173000 +0000" catchup-id="901503951"><title>Casper &amp; Emma – Beste vriendjes</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3b0PuOB4HnzTBXEEnIQPSXDcVHYiPrxft9CNVMt9BVADY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emma wordt bijna vijf en wil voor haar verjaardag graag een hond. Maar haar moeder vindt dat ze daar nog niet groot genoeg voor is. Intussen ziet Casper, net zo oud als Emma, er heel erg tegenop om voor het eerst naar school te gaan. Hier ontmoeten de kleuters elkaar en hebben ze allebei een knuffel bij zich: Casper een leeuwtje en Emma een konijn. De twee sluiten direct vriendschap en hun knuffels ook. Op een dag zien Emma en Casper een lieve hond die Bassa heet. Emma is gek op het dier en wil Bassa mee naar huis nemen. Haar konijn ziet groen van jaloezie en verstopt zich. Emma is bang dat ze haar knuffel nooit meer zal zien.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112173000 +0000" stop="20230112190000 +0000" catchup-id="901503954"><title>De vogelwachter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/15rsWLuJsvKb50JrVzEQ5EhScCFciTheNK4Fdev9APVA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vogelwachter (Freek de Jonge) woont al bijna een halve eeuw moederziel alleen en zielsgelukkig op een afgelegen eiland. Op een dag krijgt hij bericht dat zijn post wordt opgeheven. Aan zijn gelukkige bestaan in en met de natuur komt abrupt een einde. De afgedankte vogelwachter weigert echter te gaan en trekt op geheel eigen wijze ten strijde.</desc><category></category></programme><programme channel="208" start="20230112190000 +0000" stop="20230112205000 +0000" catchup-id="901503957"><title>The Bookshop</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4Vc45ig0YK1QzmQjOwyT2pb9BtOZQImtdagFHlXtqtD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De weduwe Florence Green (Emily Mortimer) besluit haar leven weer op te pakken door een boekwinkel te openen. Ze is een krachtige vrouw die haar dromen najaagt, maar eind jaren vijftig in het Britse kustplaatsje doet haar winkel meer stof opwaaien dan verwacht. Onder leiding van de welgestelde Violet Gamart (Patricia Clarkson) en haar man wordt Florence door haar dorpsgenoten op slinkse wijze tegen gewerkt. Toch vindt ze steun bij de mysterieuze Mr. Brundish (Bill Nighy), die vindt dat het stadje wel toe is aan wat verandering.</desc><category></category></programme>