<programme channel="206" start="20210715221500 +0000" stop="20210715235000 +0000" catchup-id="876992325"><title>Terminal</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xHEfmObpmT1Hh4sPL9CSGxx8mjK9AJPYX9AsBR9BbLrz9Btg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In een anonieme metropool van neon, bloed en regen worden twee huurmoordenaars door een mysterieuze werkgever ingehuurd voor een lugubere klus die wel erg veel wegheeft van een zelfmoordmissie. Ze krijgen er echter goed voor betaald, dus stribbelen ze niet tegen. Wanneer het onwaarschijnlijke in contact komt met serveerster Annie (Margot Robbie), een aantrekkelijke femme fatale met een bizar dubbelleven, neemt hun dodelijke opdracht een onverwachte wending.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210715235000 +0000" stop="20210716012500 +0000" catchup-id="876992328"><title>La Gomera</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dmFE9CMPYqEkvhiPuUY67CgMTjTp1KOi1tFFE9B2tztD4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Roemeense politie agent Cristi is in Boekarest informant voor de lokale maffia. Er wordt een complot gesmeed om de corrupte zakenman Zsolt uit de gevangenis te bevrijden. Om zonder risico met zijn handlangers te kunnen communiceren vertrekt hij naar het bergachtige Canarische eiland La Gomera om daar te worden onderwezen in de inheemse fluittaal 'El Silbo Gomero'. Een taal die daar sinds oudsher door de lokale bevolking gebruikt wordt om over grote afstanden berichten te kunnen doorgeven. Samen met femme fatale Gilda moet hij proberen onder de radar te blijven en laveren tussen verraad en bedrog.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210716012500 +0000" stop="20210716030000 +0000" catchup-id="877014573"><title>Officer Down</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/89CngLPXDP9A0PFcFrgXJLqkrfiE7xTTBDBS9A9CkOE9A0Fw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toen de corrupte rechercheur David Callahan (Stephen Dorff) levensgevaarlijk verwond werd bij een drugsdeal redde een anonieme vreemdeling zijn leven. David besloot zijn illegale leven de rug toe te keren. Net als hij zijn leven weer op de rit heeft, duikt zijn redder ineens op. Die verlangt als wederdienst dat David wraak neemt op een moordenaar. Zijn speurtocht leidt naar de gewelddadige onderwereldfiguren. Naarmate hij dichter bij de waarheid komt neemt het aantal aanslagen op zijn leven toe. David moet met keihard geweld terugslaan en tegelijkertijd de corruptie en illegale praktijken uit zijn verleden zien te vermijden.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210716030000 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="877014576"><title>Wicked Blood</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/llYjADDnPU3wtIHYJTE5gtq2Fcb9BE0A7XCh8hMG2k1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het zuiden van de VS groeien Hannah (Abigail Breslin) en haar zus Amber op in een criminele familie, geleid door de gewelddadige oom Frank (Sean Bean). De zussen wonen bij Donny, die drugs voor Frank produceert. Hannah wil niets met de familiezaken te maken hebben, maar wordt door Frank gedwongen om te werken als drugskoerier. Wanneer Amber verliefd wordt op de leider van een rivaliserende motorbende, breekt de hel los. Ze bedenkt een gewaagd plan om zichzelf, Amber en Donny te bevrijden uit de klauwen van oom Frank. Ze kan zich geen enkele misstap veroorloven.</desc><category>Drama, Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210716043000 +0000" stop="20210716061000 +0000" catchup-id="877014579"><title>The Road Within</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCjKKniHshvMnQXlDmZ8A9CG2Evukcc1f4ALY0ik0q8Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vincent is een jongeman met het syndroom van Gilles de la Tourette. Na het overlijden van zijn moeder wordt hij geconfronteerd met drastische veranderingen. In de gedragskliniek vindt hij een vriendin in Marie, die aan anorexia lijdt. Samen besluiten ze de auto van dokter Rose te stelen om de as van Vincents moeder in de oceaan te verstrooien. Wanneer de autistische Alex hen dreigt aan te geven, zijn ze gedwongen hem op sleeptouw te nemen. Al snel worden ze door Vincents vader en dokter Rose achtervolgd terwijl Vincent, Marie en Alex aan een epische roadtrip beginnen die hun leven voor altijd zal veranderen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210716061000 +0000" stop="20210716074500 +0000" catchup-id="877014582"><title>Trio</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8pW0PuYGK0IQkxLTHtUNdHapCp9A3NAO54MkI1R3vhoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wim, boekhouder, neuroot en eenzaat worstelt al een tijdje met een depressie. Zijn halfbroer en tegenpool Gert probeert hem op te beuren met een niet zo alledaags cadeau. Lise een grofgebekte escorte maakt in Wim lang verloren gevoelens los. De depressie lijkt ver weg. Ze praten, lachen, dansen, maar ze zijn niet alleen. Gert is eveneens betoverd door de eigenwijze, intrigerende Lise. De paringsdans begint. Een onwaarschijnlijk trio ontstaat. Voor het eerst heerst er rivaliteit tussen de broers. Een uur lang is Lise van hen. Daarna is alles anders.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210716074500 +0000" stop="20210716092500 +0000" catchup-id="877014585"><title>Sleeping with Other People</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zwlLAiZvhwLzNLKaEFnJzHyVvbX0mhQtb0OdIdz6K3I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jaren nadat ze elkaar als studenten ontmaagden, komen Lainey (Alison Brie) en Jake (Jason Sudeikis) elkaar weer tegen bij een praatgroep voor seksverslaafden in New York. De vonk is er nog, maar ze willen niet weer in de fout gaan. Tragisch mislukte romances hebben geleid tot eindeloos vreemdgaan, dus besluiten ze hun vriendschap platonisch te houden om samen te herstellen van alle liefdesmisère. En hoe help je een goede vriend beter dan met een cursus zelfbevrediging? Kan liefde ook opbloeien terwijl je met andere mensen naar bed gaat?</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210716092500 +0000" stop="20210716110000 +0000" catchup-id="877014588"><title>Sparring</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vl9CZGlAm9AHoNLGL6oVP9ADsG8Hbm9BS8lzIN6lUoIsM5A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve Landry (Mathieu Kassovitz) is een wat oudere bokser uit Frankrijk die al meer verliespartijen op zijn naam heeft staan dan overwinningen. In een laatste poging om nog van betekenis te blijven in de sportwereld, stemt hij toe om de sparring-partner te worden van een opkomend bokstalent.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210716110000 +0000" stop="20210716123500 +0000" catchup-id="877014591"><title>Punch-Drunk Love</title><date>2002</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cmbLwvJiEpnoN4k6SlytWuTKmIPgTtzfmet0V7aHKZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zachtaardige Barry Egan (Adam Sandler) is een hardwerkende manager van een opslagloods in de weinig sprankelende San Fernando Valley. Tussen de bedrijven door is hij druk om tegen een kleine investering één miljoen gratis airmiles te bemachtigen. Thuis wordt hij bemoederd door zijn zeven zussen, hetgeen zijn spontane driftbuien verklaart. Barry bloeit op wanneer hij de Engelse Lena (Emily Watson) ontmoet. Maar dan dreigen een paar criminelen die hem willen afpersen zijn nieuw gevonden kans op geluk te verstoren.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210716123500 +0000" stop="20210716142000 +0000" catchup-id="877014594"><title>First Daughter</title><date>2004</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NCOrnFfqn5p1Zux9BNXVP1iJhGJs5QEGE9Cctgw0MYsro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Samantha is de dochter van de president van de Verenigde Staten. Zij brengt haar leven door in de spotlights, op de voet gevolgd door bodyguards. Samantha heeft genoeg van deze levensstijl en wil, net als al haar andere leeftijdsgenoten, vrij zijn en genieten van het leven. Haar wens lijkt in vervulling te gaan wanneer zij het Witte Huis verlaat om te gaan studeren. Zonder hulp moet Samantha nu haar eigen boontjes doppen, iets wat haar niet direct lukt. Samantha leeft echter op als zij James ontmoet. De twee worden verliefd en het ziet er voor Samantha een stuk rooskleuriger uit. Maar James is niet wie hij lijkt...</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210716142000 +0000" stop="20210716163500 +0000" catchup-id="877034715"><title>By the Grace of God</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QV9CoJWhj0cm0bCf4ilvP9A9BDeibTwe4xW0mgZOJhdeyg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alexandre leidt een rustig leven met zijn gezin. Op een dag ontdekt hij per toeval dat de priester die hem in zijn jeugd heeft misbruikt, nog steeds met kinderen werkt. Hij besluit actie te ondernemen en begint samen met twee andere slachtoffers een actiegroep om het misbruik binnen de katholieke kerk bekend te maken. Ze zijn met stomheid geslagen als de hoeveelheid slachtoffers duidelijk wordt en als blijkt dat het misbruik tot in de hoogste kringen binnen de kerk is verzwegen. De gevolgen van het onthulde schandaal zijn niet te overzien en zal hun levens voorgoed veranderen.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210716163500 +0000" stop="20210716183000 +0000" catchup-id="877034718"><title>Total Recall</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aNEEPhSWFdP9CvjH9Cy89BBoMerptbT20jyaPO9AIra8qtg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Welkom bij Rekall, het bedrijf dat dromen tot werkelijkheid kan brengen. Voor de fabrieksmedewerker Douglas Quaid klinkt deze trip als de perfecte vakantie om aan zijn frustrerende leven te ontkomen. Herinneringen van het leven als een super spion is net wat hij nodig heeft. Maar als de procedure goed fout gaat, wordt Quaid een opgejaagd man. Hij wordt achtervolgd door de politie, geleid door Chancellor Cohaagen en besluit samen te werken met een vrouwelijke rebel vechter om Cohaagen te stoppen. Het is niet meer duidelijk wat fantasie en werkelijkheid is en Quaid ontdekt zijn echte identiteit, liefde en lot.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="206" start="20210716183000 +0000" stop="20210716201000 +0000" catchup-id="877034721"><title>Only</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer een passerende komeet de aarde bedekt met een laag giftige as, leidt dit tot een dodelijk virus wat enkel vrouwen treft. Een beperkt aantal vrouwen blijkt echter bestand tegen het virus en wereldleiders roepen hen op zich bij de politie te melden voor hun eigen veiligheid, aangezien vrouwen schaars worden. Will is vastbesloten zijn vrouw Eva te beschermen tegen het virus en de buitenwereld. Hij houdt haar in huis verborgen omdat hij de overheid niet vertrouwt. De situatie wordt onhoudbaar als diezelfde overheid beloningen uitlooft om vrouwen aan te geven en uit te leveren, waardoor Will en Eva op de vlucht moeten slaan.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210716201000 +0000" stop="20210716213500 +0000" catchup-id="877034724"><title>The Money Plane</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Om zijn familie in veiligheid te brengen en zijn immense schuld af te betalen, besluit de professionele dief Jack Reese (Andrew Copeland) om nog één laatste overval te plegen. Hij krijgt de opdracht om een vliegend casino, gevuld met de leiders van wereldwijde criminele syndicaten, te beroven. Maar hoe steel je van 's werelds meest gevaarlijke criminelen zonder gesnapt te worden? En dat op enkele kilometers in de lucht?</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210716213500 +0000" stop="20210716234500 +0000" catchup-id="877034727"><title>Bacurau</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de dood van haar oma Carmelita, keert kleindochter Teresa voor de begrafenis terug naar het geboortedorp Bacurau in het afgelegen droge Noord Oosten van Brazilië. De lokale bewoners vormen een hechte en kleurrijke gemeenschap. Als ze erachter komen dat hun woonplaats is verdwenen van alle navigatiesystemen en ook de telefoonverbindingen niet meer werken, ontstaat er veel onrust. Het blijkt de voorbode van vreemde gebeurtenissen, bedoeld om onder de radar te blijven.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210716234500 +0000" stop="20210717014000 +0000" catchup-id="877034730"><title>Natural Born Killers</title><date>1994</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mickey en Mallory Knox zijn Amerika's meest sexy en monsterlijke duo seriemoordenaars. In hun rode convertible scheuren ze over Highway 666 en laten ze een spoor van lijken achter. Wayne Gale is de maker van het programma American Maniacs, waarin hij zijn kijkers een dieet voert van bruut geweld en massamoordenaars. Als Mickey en Mallory worden gearresteerd, grijpt Wayne zijn kans: een exclusief interview vanuit de gevangenis moet de kijkcijfers opvijzelen...</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210717014000 +0000" stop="20210717031000 +0000" catchup-id="877057746"><title>Dark Crimes</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QuUAKmdFWTwqE9Cq4twdMNVnD0FTb5rzjjDKfUYFAFiM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer misdaadauteur Kozlow in zijn boek intieme details over een onopgeloste moordzaak de wereld instuurt, ziet de in ongenade gevallen rechercheur Tadek (Jim Carrey) een ultieme kans om zijn carrière alsnog positief af te sluiten. Maar zijn doelwit blijkt een zelfverzekerd, nihilistisch provocateur die - al dan niet schuldig - met duivels genoegen de strijd met hem aanbindt. Hun kat-en-muisspelletje ontaardt in een sinistere hellevaart waarbij ook Kozlows vriendin Kasia (Charlotte Gainsbourg) een dubbelzinnige rol speelt.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210717031000 +0000" stop="20210717043000 +0000" catchup-id="877057749"><title>Piercing</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KdplQ8v5KdTusa578zMaCaOpG5bJ79CIOCjr9BKxfL0iA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gekweld door een mysterieuze aandrang staat Reed 's nachts over zijn kind gebogen, klaar om de baby te doden met een ijspriem... Om van die neigingen af te komen bedenkt hij een plan: een kamer boeken in een hotel, een escortdame bellen en het nietsvermoedende slachtoffer vermoorden. Een uitlaatklep voor zijn verderfelijke impulsen. Maar wanneer de intrigerende callgirl Jackie (Mia Wasikowska) plots de kamer binnenstapt, komt er een kink in de kabel. Wie is de kat en wie de muis in zijn spelletje? Is dit een koortsdroom? Voor de nacht voorbij is, zullen Reed en Jackie hun verbintenis met bloed bezegelen.</desc><category>Film, Horror, Thriller, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210717043000 +0000" stop="20210717062000 +0000" catchup-id="877057752"><title>Love &amp; Other Drugs</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wUExq9BPDe040CQ9AgTC1sHMVTfrVClQjPqFf55WytUd8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jamie (Jake Gyllenhaal) is een jonge playboy die werkzaam is in een farmaceutische industrie waar veel geheime verkoopdeals worden gesloten. Op een dag ontmoet hij Maggie (Anne Hathaway), een vrouw die zich door niemand uit de weg laat slaan. In Jamie lijkt ze echter haar gelijke gevonden te hebben. De onconventionele relatie die ze aangaan overvalt hen allebei, wanneer hun zorgeloze verhouding voor beiden steeds belangrijker wordt.</desc><category>Drama, Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210717062000 +0000" stop="20210717083500 +0000" catchup-id="877057755"><title>L.A. Confidential</title><date>1997</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r278S3OAhrD5LxaZ3W0gcaK69A3D9ClNZVm152s1TXdrM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Los Angeles, de jaren '50. Na een schietpartij proberen drie agenten achter de waarheid te komen. Ed Exley (Guy Pearce), die er alles aan doet om hogerop te komen, zolang het maar via de regels gebeurt, Bud White (Russell Crowe), die z'n eigen regels hanteert en problemen heeft om z'n woede onder controle te houden, en Jack Vincennes (Kevin Spacey), die het onderhouden van z'n contacten in Hollywood minstens even belangrijk vindt als z’n politiewerk.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210717083500 +0000" stop="20210717102000 +0000" catchup-id="877057758"><title>Nova Zembla</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KEoTleDLYfMw9CeufK6artzLPDqeEBFPdUZW4leUPFGQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nova Zembla vertelt het legendarische, waargebeurde verhaal van de avontuurlijke ontdekkingsmissie van Willem Barentsz, dat destijds is opgetekend door het jonge bemanningslid Gerrit de Veer. In het 16e eeuwse Amsterdam waarin de scheepsbemanning wordt samengesteld is Gerrit de Veer assistent van de bekende dominee Petrus Plancius en bovendien verliefd op diens mooie dochter Catharina. Als grote initiator van de ontdekkingsreis besluit Plancius heimelijk om de bleue Gerrit mee te sturen op de expeditie van Barentsz en Heemskerck om te bewijzen de liefde van zijn dochter waard te zijn.</desc><category>Drama, Film, Avontuur, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210717102000 +0000" stop="20210717124500 +0000" catchup-id="877057761"><title>A Time to Kill</title><date>1996</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qcZlwZduBIhJGoNVFUFkTbw20YWbsDdN5XkdFR0U3Qo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In een rustig dorpje in Mississippi wordt het leven van de zwarte gemeenschap grondig verstoord door een gruwelijk drama: Tonya Hailey, een tienjarig meisje, wordt door twee brutale racisten verkracht en voor dood achtergelaten. Omdat de misdadigers niet de tijd krijgen gevonnist te worden, besluit Carl Lee, Tonya's vader, het recht in eigen handen te nemen en hij schiet de twee in koelen bloede neer. Jack Brigance, een jonge ambitieuze advocaat, neemt de verdediging van Carl Lee op zich. Jack weet dat dit proces de springplank voor zijn verdere carrière kan betekenen en zet zich met hart en ziel in voor deze zaak.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210717124500 +0000" stop="20210717145500 +0000" catchup-id="877057764"><title>Moneyball</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SmYN9B0Re9AKzK9AgI4FHklD3dpfbvk5ROI2f3liPMx0oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De 'Oakland Athletics' is een Baseballteam uit Californië. Wanneer Billy Beane (Brad Pitt) manager wordt van die club met geldproblemen, gebruikt hij een wel heel onorthodoxe manier om resultaten te halen. Hij gebruikt, samen met zijn assistent Peter Brand (Jonah Hill), namelijk een compleet door computer gegenereerde analyse om zijn spelers te vinden en zo een team vast te stellen voor de World Series.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210717145500 +0000" stop="20210717162500 +0000" catchup-id="877079871"><title>The Professor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cx4tyD5J6dXdBozEVVGOGEhhvHrNQ89CmhhcUEt9ChfJY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>ichard is een hoogleraar die het leven niet meer ziet zitten, nadat hij gediagnosticeerd wordt met iets dat zijn leven totaal ondersteboven zet. Hij besluit alles opzij te schuiven en zijn bestaan zo brutaal en onbezorgd door te brengen. Met een apart gevoel voor humor en een roekeloze manier van doen en laten, pakt hij alles aan wat hij eerder niet deed, waaronder drinken, roken, seks en het klakkeloos uitschelden van voorbijgangers die hem irriteren. Het zal hem meer plezier geven dan hij in jaren had.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210717162500 +0000" stop="20210717183000 +0000" catchup-id="877079874"><title>Green Book</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C4YTTtIK3VCxVIgbrjvCtcnrw6h0U2WoUTw9AmDq0Jns/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer pianist Don Shirley in 1962 op zoek is naar een lijfwacht voor zijn tournee door het zuiden van Amerika, komt hij in contact met Tony Lip. Een Italiaans-Amerikaanse uitsmijter die graag wat wilt bijverdienen. Samen reizen ze door verschillende ‘blanke’ staten aan de hand van een speciale reisgids (The Green Book) die hen informeert over plekken waar Afro-Afrikanen welkom en veilig zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210717183000 +0000" stop="20210717200500 +0000" catchup-id="877079877"><title>Hard Kill</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het werk van tech-ontwikkelaar en miljardair Donovan Chalmers (Bruce Willis) is zo kostbaar dat hij een team huurlingen onder leiding van Derek Miller (Jesse Metcalfe) in dienst heeft om het te beschermen. Wanneer een terroristische groepering zijn tech in handen krijgt en zijn dochter Eva (Lala Kent) kidnapt, moet Miller haar en Chalmers' technologie uit de handen van 'The Pardoner' zien te redden.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210717200500 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="877079880"><title>Trading Paint</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De ervaren autocoureur Sam Munroe (John Travolta) vormt samen met zijn zoon Cam (Toby Sebastian) een legendarisch raceduo. Wanneer hun reeks aan overwinningen ten einde komt, krijgen vader en zoon ruzie. Een rivaliserende racegigant maakt gebruik van deze tweestrijd en biedt Cam een lucratieve kans om te racen voor de tegenstander. Cam accepteert en de kloof met zijn vader wordt nog groter. Wanneer de twee lijnrecht tegenover elkaar worden gezet in een levensgevaarlijke competitie, volgt een allesbeslissende race waar de vonken vanaf vliegen.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210717213500 +0000" stop="20210717232500 +0000" catchup-id="877079883"><title>The Interview</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/usy5W69BjewKmkt2jOK9ARnS3meFfXYvEugxG3ZvFkdt8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dave Skylark (James Franco) presenteert een populaire late night talkshow. Echter, het brein achter zijn succes is de producent en tevens zijn beste vriend Aaron (Seth Rogen). Aaron, die altijd op zoek is naar een nieuwe uitdaging, weet voor Dave een interview te strikken met de meedogenloze dictator van nucleair bewapend Noord-Korea: Kim Jong-Un. Wanneer de twee zich voorbereiden op het vertrek naar Noord-Korea, worden ze benaderd door de CIA met een plan om de dictator te vermoorden. Dave en Aaron accepteren de opdracht van de CIA, maar blijken nou niet bepaald moordmachines te zijn die de dictator kunnen ombrengen.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210717232500 +0000" stop="20210718010500 +0000" catchup-id="877079886"><title>Lying and Stealing</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0cY4VAZXZp29CeuZr2HtCK7go4smoWwTte5XDimb170U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Playboy Ivan (Theo James) hopt van het ene highsocietyfeest naar het andere, waar hij zijn extreem rijke gastheren van waardevolle kunst berooft. Elyse (Emily Ratajkowski) begeeft zich in hetzelfde wereldje en verrijkt zich door de mensen die ze daar ontmoet op te lichten. De twee blijken één ding gemeen hebben: ze zijn beiden een fortuin schuldig aan het keiharde en gewetenloze onderwereld kopstuk Dimitri. Ivan en Elyse zijn op elkaar aangewezen om van de gewelddadige crimineel af te komen en bedenken een gewaagd plan. Maar lukt het deze twee onbetrouwbare types om op elkaar vertrouwen?</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210718010500 +0000" stop="20210718030500 +0000" catchup-id="877103466"><title>Kraftidioten</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DUPMFR5zuf9AiTFnBaTPhnepn15Ny6Z8W4EoqgJYwyM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nils Dickman (Stellan Skarsgård), recent verkozen tot Burger van het Jaar, ploegt dagelijks door de sneeuw in de winterse bergen van Noorwegen. Zijn leven wordt verwoest wanneer zijn zoon Ingvar dood wordt aangetroffen na een overdosis heroïne, terwijl de jongen geen drugsgebruiker was. Als blijkt dat Ingvar het slachtoffer was van een 'vergismoord' door drugsdealers, zint Nils op wraak en op gerechtigheid. Zijn acties ontkenenen een oorlog tussen een veganistische gangster en de Servische maffia. Het zal niet gemakkelijk zijn om hier levend uit te komen, maar Nils heeft twee voordelen: zware machines en beginnersgeluk.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210718030500 +0000" stop="20210718043000 +0000" catchup-id="877103469"><title>Zombieland</title><date>2009</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A9ARpAHZgY8GQCzZ4Ro09CzkGZg4ExCoJdmnBrV4eRwaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De angstige student Columbus en de bikkelharde Tallahassee (Jesse Eisenberg en Woody Harrelson) moeten zien te overleven in een wereld die overspoeld wordt door zombies. Tijdens hun overlevingsstrijd bundelen ze hun krachten met de zusjes Wichita en Little Rock (Emma Stone en Abigail Breslin). De dames hebben gehoord van een zombie-vrij pretpark in Los Angeles en de vier gaan op weg. Maar wat is er nu erger? Van elkaar afhankelijk moeten zijn of de zombies toch maar laten winnen?</desc><category>Film, Komedie, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210718043000 +0000" stop="20210718061000 +0000" catchup-id="877103472"><title>True Story</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BowHkEBZT9CzkcN4xxNKDiLeN7n4feCGWUUi9BdBBxiok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michael Finkel is een schrijver voor New York Times Magazine en een rijzende ster tot hij wordt beschuldigd van het vervalsen van een onderzoekswerk over kinderarbeid in Afrika. Werkloos en ten schande gemaakt trekt Michael zich terug en vervalt in een depressie. Op een dag verneemt hij dat een voortvluchtige na de moord op zijn familie, opgepakt werd in Mexico, zichzelf uitgeeft voor Michael Finkel. Geïntrigeerd door het verhaal reist hij naar Mexico voor een gesprek met de verdachte die in werkelijkheid Christian Longo heet. Er ontstaat een psychologisch kat-en-muisspel tussen de twee mannen.+</desc><category>Film, Misdaaddrama, Mysterie</category></programme><programme channel="206" start="20210718061000 +0000" stop="20210718074000 +0000" catchup-id="877103475"><title>Sanctuary</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CTbrwBAmsDJ0USoPZ2w5y6SwHl24d41gqA9Agk8Qt9Bwg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Larry en Sophie hebben allebei een verstandelijke beperking en zijn verliefd op elkaar. Ze kopen de onnozele hulpverlener Tom om voor hen een middagje in een hotel te boeken voor een afspraakje. Terwijl Larry en Sophie worstelen met hun gevoelens, hun toekomst en het gebruik van een condoom, ontsnappen hun vrienden van het trainingscentrum aan het niet zo waakzame oog van Tom en gaan tekeer door het Ierse havenstadje Galway.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210718074000 +0000" stop="20210718091000 +0000" catchup-id="877103478"><title>Meet Dave</title><date>2008</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KVn9CHIZh2aDU8C8SnucBeGKC5wuLZXminThkm710lbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dave is een technologisch meesterwerk dat van binnenuit wordt gecontroleerd door buitenaardse wezens en het is de kapitein die model stond voor het uiterlijk ervan. Elk bemanningslid is verantwoordelijk voor één deel van het lichaam, en dat geheel coördineren blijkt niet gemakkelijk. Zeker niet wanneer Dave geconfronteerd wordt met onze realiteit. In de minuscule controlekamer van Dave zorgen elke ontmoeting en elke situatie dan ook voor paniek en verwarring. En vooral, niemand mag vermoeden wat Dave's ware aard en missie zijn. Voor de kapitein en zijn bemanning is het hoog tijd om te ontdekken wat het inhoudt om mens te zijn!</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210718091000 +0000" stop="20210718104000 +0000" catchup-id="877103481"><title>Runner Runner</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WGrhg9C67siTMrG1ZGrsHyiYOGYEwkawfpl8a0KJWF9Ak/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Richie (Justin Timberlake) studeert aan Princeton en betaalt zijn studie met online gokken. Als hij vermoedt dat hij wordt opgelicht, gaat hij naar Costa Rica om verhaal te halen bij Ivan (Ben Affleck), de eigenaar van de goksite. Ivan herkent zichzelf in Richie en haalt hem binnen in zijn organisatie. Als Richie ontdekt dat zijn nieuwe baas een dubbele agenda heeft, probeert hij de rollen om te draaien.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210718104000 +0000" stop="20210718121500 +0000" catchup-id="877103484"><title>Walking on Sunshine</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkBMc9ALX2vyslXJA78tTToYBPOR7R2W07Lmcp80VI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op uitnodiging van haar zus vliegt de Britse Taylor naar de zonovergoten Italiaanse kust waar ze ooit een heerlijke vakantie had. Op het strand ontmoet ze gelijk haar vrienden van toen, waaronder Elena die nog altijd gelukkig is met haar vakantievriendje. Zou Taylor haar eigen vakantieliefde Raf (nog terugzien? Lang hoeft ze niet naar hem te zoeken, want zuslief Maddie stelt Raf aan haar voor als... haar verloofde! In blinde paniek doet Taylor net of ze hem niet kent. Maar als de hele vriendenclub een week lang de bruiloft moet voorbereiden, komen alle romantische kriebels natuurlijk onherroepelijk terug!</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210718121500 +0000" stop="20210718135000 +0000" catchup-id="877103487"><title>All I Wish</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eISbh0eOOxFUTn8vNhkBcW2ktZt9BSqlLvrmtMHkAAL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Senna Burges (Sharon Stone), een worstelende kledingontwerper die zichzelf nog niet helemaal heeft gevonden, heeft het opgegeven om haar soulmate te vinden. Ondanks pogingen van haar beste vriendin en overbezorgde moeder om haar te helpen blijft ze een pad volgen van onverantwoord gedrag, verloren banen, en dates met jonge mannen. Alles lijkt in het honderd te lopen voor Senna, tot haar 46e verjaardagsfeest, waar ze de knappe advocaat Adam ontmoet. In de veronderstelling hem nooit meer tegen te komen ontmoet ze hem weer op haar 47e verjaardag als haar leven weer een beetje kleur krijgt.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210718135000 +0000" stop="20210718152000 +0000" catchup-id="877125630"><title>Lady Macbeth</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1woijWJIYYzjN9A0sVK88s4yEE9C9BXZq69AvvfmN07YxzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het Engelse platteland, 1865. Katherine is getrouwd met een veel oudere man. Ze haat haar liefdeloze huwelijk en zijn koude familie. Als ze een affaire krijgt met een jonge arbeider ontketent dat de kracht in haar om met alle middelen te vechten voor wat ze zelf wil. Lady Macbeth is een tragisch portret van een mooie, sterke en meedogenloze vrouw die vecht voor haar onafhankelijkheid in een door mannen gedomineerde wereld.</desc><category>Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210718152000 +0000" stop="20210718165500 +0000" catchup-id="877125633"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6sxvdRENAYuPqXRaCmfPpko4W9BB879CKjloBVr9AHN2Nk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210718165500 +0000" stop="20210718183000 +0000" catchup-id="877125636"><title>Joy Ride</title><date>2001</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pBn4AxWJl4rsOvHPq4ssFqHCU2Ph8dQ7hQ4JCRTLgsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Student Lewis (Paul Walker) besluit om naar de andere kant van Amerika te rijden om zijn vriendin Venna te zien, maar raakt opgescheept met zijn oudere broer Fuller (Steve Zahn). Onderweg zorgen Fullers geintjes voor onverwachte problemen. Ze leggen via de radio contact met een truckchauffeur en halen een grap met hem uit. Dat hadden ze beter niet kunnen doen: hun slachtoffer blijkt een psychopathische moordenaar die de broers en Venna in een regelrechte nachtmerrie laat belanden.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210718183000 +0000" stop="20210718204500 +0000" catchup-id="877125639"><title>La promesse de l'aube</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Romain Gary (Pierre Niney) leefde een uitzonderlijk leven. Van zijn moeilijke jeugd in Polen tot zijn pubertijd in het zonnige Nice en van zijn studentenjaren in Parijs tot zijn harde pilotentraining tijdens de Tweede Wereldoorlog. Romains hunkering naar avontuur en de droom om een beroemd schrijver te worden, dankte hij aan zijn moeder (Charlotte Gainsbourg). Zijn overweldigende liefde voor deze innemende, excentrieke vrouw zou hem tot een van Frankrijks grootste auteurs van de twintigste eeuw maken, die een leven leefde vol passie en mysterie.</desc><category>Drama, Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210718204500 +0000" stop="20210718224500 +0000" catchup-id="877125642"><title>Angel Has Fallen</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k5kntrD9C39AL9BoKcnvFUic3DTIzVYTJco8q9AUYxqaGXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na alle spectaculaire gebeurtenissen in Londen, wordt geheim agent Mike Banning (Gerard Butler) beschuldigd van poging tot moord op president Trumbull (Morgan Freeman). Wat volgt is een ware klopjacht door zijn eigen collega's en de FBI. Mike moet zich haasten om zijn naam te zuiveren en proberen de echte dreiging te ontmaskeren.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210718224500 +0000" stop="20210719003500 +0000" catchup-id="877125645"><title>Color Out of Space</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CA8EugY5hmSaPp3PYnW5mFZy486FrBQDIxDtgvJWRSk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het rustige leven van Nathan Gardner (Nicolas Cage) en zijn gezin wordt bruut verstoord als er een meteoriet voor hun boerderij neerstort. Een gemuteerd buitenaards wezen neemt langzamerhand hun landgoed over en infecteert alles en iedereen die het tegenkomt, totdat Nathan het heft in eigen handen neemt.</desc><category>Film, Horror, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210719003500 +0000" stop="20210719023000 +0000" catchup-id="877125648"><title>Gloria</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SacMyX6sMf9ALwlNRlXGgH2AJRdHLGb1uuYGJNOxIsJM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gloria is 58 jaar en gescheiden, maar ze heeft haar geloof in ware liefde nog niet opgegeven. Ze bezoekt feesten voor vrijgezellen in de hoop hem te treffen. Wanneer ze daar Rodolfo ontmoet, lijkt de zoektocht eindelijk voorbij te zijn. De vrijgevochten Gloria durft zich bloot te geven, maar haar relatie met de weifelende Rodolfo gaat niet over rozen.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210719023000 +0000" stop="20210719043000 +0000" catchup-id="877149174"><title>Hellboy</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zIxu6TVQa9BQC9C9BQL0fthA9Cb2AOaa3b2Ujzj1scCqlFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gebaseerd op Mike Mignola's iconische werk, brengt dit actierijke verhaal de legendarische half-demon/superheld (David Harbour) naar het Engelse platteland om het op te nemen tegen een drietal verwoestende giganten. Daar ontmoet hij de The Blood Queen, Nimue (Milla Jovovich), een herrezen, eeuwenoude tovenares die een lang vervlogen verraad wil wreken. Ineens bevindt Hellboy zich in een veldslag tussen het bovennatuurlijke en het menselijke en moet hij al zijn 'helse' krachten aanwenden zonder daarbij het einde van de wereld te veroorzaken...</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Fantasy</category></programme><programme channel="206" start="20210719043000 +0000" stop="20210719063500 +0000" catchup-id="877149177"><title>Rules Don't Apply</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/43xRFqzTIvdXhumdb3sxHjOk8qIdoRf7KTMmDECG4cE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In 1958 reist Marla Mabrey, een toegewijde baptist en schoonheidskoningin uit Virginia, naar Hollywood om het te maken als actrice. Ze wordt in de stad rondgereden door Frank Forbes, een jonge chauffeur en toegewijde methodist die net als zij naar succes verlangt. Beide liggen onder contract bij Howard Hughes, een steenrijke filmmaker, vrouwenversierder en vliegtuigpionier. De twee krijgen al snel gevoelens voor elkaar, hoewel Hughes strenge regels heeft ingevoerd die verbieden dat zijn werknemers romantische of seksuele interacties hebben met elkaar.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210719063500 +0000" stop="20210719082000 +0000" catchup-id="877149180"><title>The American</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mrOgAA57JzZPEZULYiPZ42pzqQg9BivQISbWL9AEkIdJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack (George Clooney) is een huurmoordenaar die, nadat een klus in Zweden uit de hand is gelopen, aan zijn werkgever Larry zweert dat zijn volgende klus tevens zijn laatste zal zijn. Voor deze laatste klus, waar zijn opdracht gespecificeerd wordt door de Belgische Mathilde (Thekla Reuten), duikt hij onder op het Italiaanse platteland, in een idyllisch klein stadje. Ondanks het feit dat Jack normaliter een afkeer heeft van menselijk contact, maakt hij kennis met een lokale priester en laat hij zich meeslepen in een romance met de mooie Clara. Zet Jack zo zijn laatste klus en nog belangrijker, zijn eigen veiligheid op het spel?</desc><category>Drama, Film, Thriller, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210719082000 +0000" stop="20210719101000 +0000" catchup-id="877149183"><title>Bloed Zweet en Tranen</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r2TX3OZ1rXQmMgXl44dJu9CZaOGLpR04czjiSOGZz9BlA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het bewogen bestaan van André Hazes in de drie belangrijkste fases uit zijn leven: zijn rauwe jeugd en de ontdekking op zijn achtste door Johnny Kraaykamp op de Albert Cuypmarkt in de jaren '60, zijn vriendschap met producer Tim Griek en zijn doorbraak in de jaren '80 met hits als Zeg Maar Niets Meer, Een Beetje Verliefd en Ik Meen 't en zijn moeizame laatste in 2004. In deze laatste fase voor zijn dood worstelt hij met zijn heftige verleden, zijn verslechterde gezondheid en de angst voor wat hem te wachten staat. Zal hij, dé volkszanger van Nederland, nog één keer schitteren in een uitverkochte Arena?</desc><category>Drama, Film, Biografie, Muziek</category></programme><programme channel="206" start="20210719101000 +0000" stop="20210719114000 +0000" catchup-id="877149186"><title>Gun Shy</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2CpREGmdgATZA2FtKUj0vTQhjEjuJZa3kB1GTj5hwss/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De steenrijke Turk Henry (Antonio Banderas) is een wereldberoemde rockster die getrouwd is met een supermodel (Olga Kurylenko). Tijdens een vakantie wordt zijn vrouw op mysterieuze wijze ontvoerd door een groep afvallige piraten. Als hij maar weinig hulp krijgt van de lokale autoriteiten, besluit hij zelf een reddingsmissie op touw te zetten. Met nagenoeg geen ervaring moet hij door de jungle trekken en het opnemen tegen meedogenloze bandieten.</desc><category>Film, Komedie, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210719114000 +0000" stop="20210719134000 +0000" catchup-id="877149189"><title>Manbiki kazoku</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vRq5dVT5lsuTTar39CfwUZmc9A9BSbbPELfabB24bvD5Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Osamu en zijn zoon na hun zoveelste winkeldiefstal weer onderweg naar huis zijn, komen ze buiten in de kou een verloren klein meisje tegen. Als blijkt dat ze van huis is weggelopen, neemt Osamu haar mee naar huis, waar ze al snel wordt opgenomen in het hechte gezin. Hoewel de familie arm is en ze net genoeg verdienen door te stelen, hebben ze een gelukkig leven samen. Tot een onverwachte gebeurtenis verborgen geheimen blootlegt en de familiebanden hevig op de proef worden gesteld.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210719134000 +0000" stop="20210719152000 +0000" catchup-id="877171812"><title>Closer</title><date>2004</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s0kg0AX9ADoJO9CQXP85RZx7YpaBdKmXhPOH73gdnE654/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de Amerikaanse Alice (Natalie Portman) in Londen wordt aangereden, brengt Dan (Jude Law) haar naar het ziekenhuis. Dit betekent de start van een relatie. Schrijver Dan wordt echter verliefd op de fotografe Anna (Julia Roberts), die hem afwijst. Voor de grap maakt Dan op internet een seksafspraak voor Anna. Zo leert Anna de dermatoloog Larry (Clive Owen) kennen, waarmee ze uiteindelijk trouwt. Maar Dan is Anna nog steeds niet vergeten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210719152000 +0000" stop="20210719165000 +0000" catchup-id="877171815"><title>Comet</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B7p8eD5GKdBVBmJ9COHdL5QHZiLoUM2AKWgzjf3aiUwQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kimberly (Emmy Rossum) en Dell (Justin Long) ontmoeten elkaar voor het eerst tijdens een meteorietenregen. Kimberly is briljant en mooi, Dell is nerdy en pessimistisch. Hoewel ze geen logisch paar zijn, worden ze kosmisch tot elkaar aangetrokken en beginnen ze aan een liefdesverhaal dat we volgen door de op vier belangrijke momenten. Een gevecht op de bruiloft van een vriendin in Parijs; een uitmaakgesprek nadat Dell naar New York is verhuisd; een treinrit langs de Californische kust; en tenslotte, wanneer Dell onverwacht Kimberly in haar huis in de Hollywood Hills binnenstapt.</desc><category>Film, Romantiek, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210719165000 +0000" stop="20210719183000 +0000" catchup-id="877171818"><title>Hunt for the Wilderpeople</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cAPA4FvksnIkdiaU2dAtoFJqcXHF9CPpjzSiKmT47Nig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bij pleeggezinnen opgegroeide Ricky Baker krijgt een verse start op het Nieuw-Zeelandse platteland. Hij komt terecht bij de liefhebbende Bella, haar chagrijnige man Hec (Sam Neill) en hun hond Tupac. Wanneer er iets gebeurt waardoor hij z'n nieuwe onderkomen dreigt kwijt te raken, slaat de opstandige Ricky samen met Hec op de vlucht, de wildernis in. Een pittige dame van de kinderbescherming zet de achtervolging in, waarop er een klopjacht naar het merkwaardige duo ontstaat.</desc><category>Film, Komedie, Avontuur</category></programme><programme channel="206" start="20210719183000 +0000" stop="20210719200500 +0000" catchup-id="877171821"><title>De Patrick</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Patrick woont samen met zijn ouders op een naturistencamping. Wanneer zijn vader sterft, krijgt hij de leiding over de camping. Maar Patrick heeft andere zorgen. Hij is al een tijdje zijn favoriete hamer kwijt. De vaste bewoners willen dat Patrick iets met zijn leven doet, maar Patrick moet en zal zijn hamer terugvinden. Hoe langer hoe meer, wordt zijn queeste een zoektocht naar zichzelf. De Patrick is een familiedrama over de eigenaardigheden van de mens, over loslaten en blij zijn met wie je bent.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210719200500 +0000" stop="20210719223000 +0000" catchup-id="877171824"><title>Midsommar</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zFBg1zQbRGKhj0v5ZUeoy5TGxv8olvEkFxi2Q2BNjYY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dani (Florence Pugh) en Christian (Jack Reynor) zijn een jong Amerikaans stel wiens relatie op het punt staat uit te gaan. Nadat er een familietragedie plaatsvindt besluiten ze toch bij elkaar te blijven en Christian nodigt Dani uit om met hem en zijn vrienden een reis te maken midden in de zomer naar een afgelegen Zweeds dorp. Het ogenschijnlijke paradijs begint Dani steeds meer te verontrusten. Wat begint als een zorgeloze zomervakantie in een land van eeuwig zonlicht neemt een sinistere wending wanneer de dorpelingen hun gasten uitnodigen om deel te nemen aan festiviteiten.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210719223000 +0000" stop="20210719235500 +0000" catchup-id="877171827"><title>Assassination Island</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voordat beveiliger Mickey Rome (Ed Morrone) met pensioen kan gaan, moet hij nog één laatste opdracht vervullen: toezien op de veiligheid van een jong koppel. Wat Mickey echter niet weet, is dat het stel acht miljoen dollar heeft gestolen van een meedogenloze crimineel. Dit maakt zijn missie een stuk lastiger dan hij had verwacht.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210719235500 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="877171830"><title>The Wolf of Wall Street</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Szn9C9BMgsBw1o9CUM6uVJJ9C9AOt5vJjgqUYdHgiTUCBDuc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eind jaren 80. Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio) is een aan drugs, drank en seks verslaafde effectenmakelaar, die door fraude multimiljonair wordt. De voormalige meubelhandelaar Donnie Azoff (Jonah Hill) is hierbij zijn zakenpartner. Samen smijten ze enorme sommen geld over de balk met hun excessieve levensstijl vol drugs en feesten. Belfort ziet zijn carrière ten onder gaan door aanklachten wegens fraude, waarbij corruptie op Wall Street en invloed van de maffia de grootste rol spelen.</desc><category>Film, Biografie, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210720025000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="877196484"><title>Blue Iguana</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XdNVXdLTo1ITBngbNCczqvCSolOkKV3brbhHIeTsSgw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Twee ex-bajesklanten en boezemvrienden - Eddie (Sam Rockwell) en Paul (Ben Schwartz) - slijten hun dagen in voorwaardelijke vrijheid, zwoegend in een New Yorkse eettent. Hun leven zit in het slop tot Katherine, een Engelse advocate, hen voorstelt om in Londen een onschatbare edelsteen te gaan stelen, de Blue Iguana. Hun grootste zorg is echter niet hoe ze de heist van de eeuw zullen waarmaken, maar de concurrentie van een psychotische misdaadbaas. De zaak wordt er niet minder ingewikkeld op wanneer ook Cupido zich met de zaak gaat bemoeien.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210720043000 +0000" stop="20210720064500 +0000" catchup-id="877196487"><title>The Fisher King</title><date>1991</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ub5VibdnqQ7hv3asQz7O8qhbZdakVv0wKJMGB8s1CQU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack (Jeff Bridges) is een provocerende dj op de radio. Zijn onbeschofte arrogantie veroorzaakt een tragedie in de stad en zorgt ervoor dat hij op straat belandt, blut en zonder toekomst. Parry (Robin Williams) is een flamboyante dakloze, die leeft in een fantasiewereld vol kastelen, Rode Ridders en jonkvrouwen in nood. Als een dronken en smerige Jack op straat door twee vandalen wordt aangevallen, schiet uitgerekend de gekke Parry hem te hulp. Parry heeft visioenen van een vurige ridder te paard op zoek naar de heilige graal. Deze moet zich ergens in New York bevinden en als tegenprestatie moet Jack hem helpen die te vinden.</desc><category>Drama, Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210720064500 +0000" stop="20210720081500 +0000" catchup-id="877196490"><title>The Darkest Hour</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PQhGbtuo49CafYTw9ACEon1skzSTw9BS3hVBkjdfHd3WwI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een groep jonge Amerikaanse toeristen is op vakantie in Moskou, maar kan de stad niet meer uit wanneer de wereld wordt getroffen door een ramp, waarbij alle elektronische apparaten uitvallen. De chaos wordt nog groter als blijkt dat een onzichtbare kracht alle inwoners probeert te vernietigen. Om te overleven worden de Amerikanen gedwongen onder te duiken. Als ze vijf dagen later uit hun schuilplaats komen, is Moskou veranderd in een spookstad, maar het dodelijke gevaar is nog steeds aanwezig. Met gevaar voor eigen leven gaan ze op zoek naar de andere overlevenden die zich verzetten tegen de buitenaardse vijand.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210720081500 +0000" stop="20210720095500 +0000" catchup-id="877196493"><title>The Pages</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8OeCjkjH8YBPFIsAD81DFf74FbDjjoFBnqSdmAaoexQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elizabeth 'Libby' Lamm geeft les aan de universiteit maar was ooit topadviseur van de ambitieuze politica Rachel Burke (Jamie Lee Curtis). Toen Libby verantwoordelijk werd gehouden voor een militaire interventie die honderdduizenden slachtoffers maakte, kon ze niet meer met zichzelf leven: ze nam ontslag. Inmiddels is Rachel opgeklommen tot het presidentschap van de Amerika en maakt ze zich grote zorgen om de gevoelige informatie die Libby over haar weet. Ze zet Libby steeds verder onder druk gezet om te zwijgen over wat er is gebeurd in het verleden.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210720095500 +0000" stop="20210720120000 +0000" catchup-id="877196496"><title>Que Dios nos perdone</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sYpENn3NWh5lz50cBPJCljzMIiwZVJcixa7aqQ5QaHM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In de broeierige zomer van 2011 in Madrid heeft een gewelddadige seriemoordenaar het voorzien op oudere vrouwen. Omdat de veiligheidsdiensten hun handen al vol hebben aan massale straatprotesten, worden de gesloten workaholic Velarde en de explosieve Alfaro – beiden niet vrij van persoonlijke problemen – geacht deze zaak zo spoedig en zo stil mogelijk op te lossen. Langzaam ontrafelt zich het psychologische profiel van zowel de dader als de rechercheurs, die zichzelf allemaal in zekere mate niet in de hand hebben. De dader is het duo echter steeds een stap voor.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210720120000 +0000" stop="20210720131500 +0000" catchup-id="877196502"><title>10 Things We Should Do Before We Break Up</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XmLfzi0lSwFg39B1R3ERoop5f6enZC9AT21uwCARzW8sE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op de avond dat de alleenstaande moeder Abigail (Christina Ricci) in een bar Ben (Hamish Linklater) ontmoet, komen ze allebei met een lijst met dingen die ze moeten doen mochten ze ooit uit elkaar gaan, wetende dat ze nooit een relatie zullen aangaan. Maar als de grap verandert in een onenightstand, met als gevolg dat Abigail zwanger raakt, wordt het een stuk ingewikkelder. Het onwaarschijnlijke paar probeert er vervolgens toch iets van te maken.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210720131500 +0000" stop="20210720145500 +0000" catchup-id="877219683"><title>America's Sweethearts</title><date>2001</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UKLmZgAAUXbK78dlRaT9Cpzcd8a5edwBaayYCwsJSdf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>America's favoriete glamourkoppel Gwen (Catherine Zeta-Jones) en Eddie (John Cusack) gaat uit elkaar. Met de scheiding ontstaat er een groot probleem: ze moeten hun laatste gezamelijke film nog promoten. Wanneer de print van de film maar niet tevoorschijn komt verzint de uitgever van de film een verhaal over de reunie van de twee, terwijl de acteur eigenlijk verliefd is op de assistent van zijn vrouw, en de actrice ook al een nieuwe vriend heeft gevonden.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210720145500 +0000" stop="20210720170500 +0000" catchup-id="877219686"><title>Across the Universe</title><date>2007</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t4ufPqMagaUvEQ2n4BW6u9BPZWS0rtczVr4YkrjJvUgg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het hippietijdperk van de jaren 60. Terwijl The Beatles furore maken, verlaat de jonge dokwerker Jude de stad Liverpool om in Amerika zijn vader te zoeken. Daar ontmoet hij de opstandige student Max en zijn zusje Lucy (Evan Rachel Wood). Nieuwe vriendschappen ontstaan en Jude wordt meegesleept in de opkomende antioorlogsbeweging van de roerige sixties inclusief seks, drugs en rock-'n-roll.</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210720170500 +0000" stop="20210720183000 +0000" catchup-id="877219689"><title>Men in Black II</title><date>2002</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l2ZP3tDrAoH8BS9Ce1VCpZyTd5zRbW9BzWc9BgkTOS1acc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer een oude intergalactische vete opnieuw wordt opgerakeld en het voortbestaan van de aarde in gevaar komt, is Jay (Will Smith) verplicht de hulp in te roepen van zijn voormalige collega Kay (Tommy Lee Jones). Hij is immers de enige agent die de plannen van het Kylotische monster Serleena in de war kan sturen. Er is echter één probleem: Kay kan zich niets meer herinneren van zijn dienst bij M.I.B., de geheime overheidsorganisatie die de aanwezigheid van buitenaardse wezens op aarde in goede banen leidt.</desc><category>Film, Actie, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210720183000 +0000" stop="20210720200500 +0000" catchup-id="877219692"><title>Lara</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vandaag is het Lara's zestigste verjaardag en de dag waarop haar zoon Viktor een pianorecital zal geven met een eigen compositie. Hij is echter het huis en zijn veeleisende moeder ontvlucht en laat ook die dag niets van zich horen. Haar pogingen tot contact worden tegengewerkt door familieleden die haar duidelijk maken dat ze Viktor met rust moet laten. Uit wanhoop koopt ze de laatste concertkaarten op en deelt die uit aan oude bekenden. Het wordt een dag en avond vol bijzondere ontmoetingen en verrassingen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210720200500 +0000" stop="20210720220000 +0000" catchup-id="877219695"><title>Duska</title><date>2007</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bob (Gene Bervouts) rommelde ooit wat in de filmwereld, bezocht als journalist de nodige filmfestivals en is nu krampachtig bezig met een script. Juist wanneer zijn liefde voor een mooie, jonge onbereikbare bioscoopcaissière (Sylvia Hoeks) zijn verbeelding overstijgt en ze daadwerkelijk in zijn huis belandt, staat er plotseling ene Duska voor de deur. Bob heeft deze uiterst vriendelijke Rus ooit in een overmoedige bui uitgenodigd en dat had hij beter niet kunnen doen. Duska blijkt een uitvreter en niet van plan weer weg te gaan. Bobs pogingen hem de deur uit te krijgen lopen, mede omdat ze elkaar niet kunnen verstaan, op niets uit.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210720220000 +0000" stop="20210720234500 +0000" catchup-id="877219698"><title>Les Misérables</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rrTFM8hQrLfQJ9A9A5avIJ7NSD9BFOZQprzm7nWklk6Yw0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stéphane, nog maar net verhuisd van Cherbourg naar Parijs, komt terecht in de anti-criminaliteitsbrigade van Montfermeil in het 93ste arrondissement. Hij ontmoet er zijn nieuwe collega’s en ervaren agenten Chris en Gwada. Al snel ontdekt Stéphane de spanningen tussen de verschillende bendes van de wijk. Wanneer ze tijdens een interventie de controle dreigen te verliezen, filmt een drone hun kleinste daden en acties.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210720234500 +0000" stop="20210721013000 +0000" catchup-id="877219701"><title>Erased </title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F49CUSUiq0Jz13jX9AdAdbDXlxqWMYqiG9BKskbtBztBZA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ex-CIA agent Ben Logan hoopt een nieuw leven op te bouwen met zijn vijftienjarige dochter, die volledig van hem vervreemd is. Hij neemt een baan aan als hoofd beveiliging van een Belgische multinational. Maar op een dag blijkt het bedrijf niet meer te bestaan. Het kantoor is leeggehaald, de werknemers zijn verdwenen en zijn vroegere assistent blijkt nu een geheim agent te zijn. Ben is in de val geluisd en zowel zijn eigen leven als dat van zijn dochter staan nu op het spel. De twee vluchten en worden gedwongen elkaar te vertrouwen.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210721013000 +0000" stop="20210721030000 +0000" catchup-id="877243644"><title>Suburban Gothic</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4k3ifP4bQs58bGOIRqhAQyJVCeOQLO0rK6lJ8bhzfgk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vreemde snuiter Raymond is al jaren smoorverliefd op de sexy goth-chick Becca. Gelukkig is ze ineens een en al aandacht wanneer hij haar vertelt over bovennatuurlijke gebeurtenissen in zijn ouderlijk huis. Nu moet het tweetal een spookachtig geheim zien te ontrafelen om hun eigen levens te redden en dat van Raymonds ouders. Ondanks het gevaar heeft Raymond meer interesse om Becca in bed te krijgen. Bovendien worden ze flink tegengewerkt door zijn macho pa, die niet in al die onzin gelooft. Ook niet als de bewijzen recht voor z’n neus staan.</desc><category>Film, Komedie, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210721030000 +0000" stop="20210721043000 +0000" catchup-id="877243647"><title>Dead Cert</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/En7Z75C47agJk2gWNZjcgYRErOVm5JRXJtzP5L9CJq9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een bende stoere Londense knappen krijgt meer te verduren dan ze hadden verwacht als een groep Oost-Europese zakenmensen een aanbod doet om hun club, The Inferno, te kopen. Weigerend om nee als antwoord te nemen, volgt er onheil, want de 'zakenlieden' blijken niets minder te zijn dan een groep vampieren die er op uit zijn om datgene wat zij als 'hun' eigendom beschouwen terug te eisen. Gangsters en Vampiers vechten het uit voor de ultieme prijs...</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210721043000 +0000" stop="20210721060000 +0000" catchup-id="877243650"><title>Cruise</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cn9Al0JQh7Ka85LAiHB1u7G3euMMElMkT68b9AJt8B484/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het New York van de jaren tachtig, draait het leven van de Italiaans-Amerikaanse Gio helemaal om auto's. Zijn eigen supersnelle auto, die hem de koning maakte van het illegale straatracecircuit, en de auto's van anderen waarin hij samen met zijn vriend Tony inbreekt. Wanneer Gio de adembenemende Jessica ontmoet, wordt hij halsoverkop verliefd. Gio's criminele kant maakt Jessica zo enthousiast, dat ze hem ervan blijft overtuigen om grotere en gevaarlijkere misdaden te plegen. Wanneer ze echter een auto stelen die een grote hoeveelheid cocaïne bevat, komt de keerzijde van hun criminele romantiek hard aan.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210721060000 +0000" stop="20210721073500 +0000" catchup-id="877243653"><title>You Got Served</title><date>2004</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tfhwzDl9Cdv9BkzTICpNrtJOXCBS5fo2MzJhlA4uqE0cM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De bevriende streetdancers David en Elgin hebben een eigen crew, maar zitten zonder geld. Ze nemen een klusje aan als drugskoeriers, maar wanneer David niet op komt dagen wordt Elgin beroofd. De opdrachtgever wil natuurlijk zijn geld zien en dat brengt hen in grote problemen. David en Elgin kunnen snel 50.000 dollar verdienen, maar dan moeten ze eerst een wedstrijd winnen van een groep streetdancers door wie ze eerder met de grond gelijk gemaakt zijn.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210721073500 +0000" stop="20210721085500 +0000" catchup-id="877243656"><title>Beyond the Sky</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SyMT00dUWjhIBFq0LsWNb7oZVbj2MMUTmnn8Gd4g0sY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chris Norton is een zelfverzekerd maker van documentaires. Hij gelooft niet in buitenaardse wezens of buitenaards leven en is vastbesloten te bewijzen dat dit niet bestaat. In zijn jeugd verdween zijn moeder. Volgens zijn vader werd zij ontvoerd door buitenaardsen. Chris begeeft zich naar bijeenkomsten om in gesprek te gaan met mensen die beweren ontvoerd te zijn door buitenaardsen en begint na een reeks vreemde ontmoetingen te twijfelen of er toch niet zoiets bestaat als buitenaards leven.</desc><category>Film, Sciencefiction, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210721085500 +0000" stop="20210721104000 +0000" catchup-id="877243659"><title>Borg/McEnroe</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ePBHhrD4MqOIPYPj6ujPgPullf9BJbk7sY2OO5zOmZus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De temperamentvolle acteur Shia LaBoeuf kruipt in de huid van de opvliegende tennisser John McEnroe. In 1980 neemt deze excentriekeling het op tegen de überkalme Zweed Björn Borg. Terwijl de hele wereld meekijkt naar de finale tussen twee legendes, spelen Borg en McEnroe een wedstrijd die de tenniswereld voorgoed zal veranderen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210721104000 +0000" stop="20210721125000 +0000" catchup-id="877243662"><title>The Big Short</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GTbweuz9B9CKUTKLhL3ex21WX9AyYPmy0lID5qDtaqd9CT0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Big Short gaat over de financiële crisis van 2007 tot en met 2012, met de problemen op de huizenmarkt en de kredietcrisis als aanloop hiervan. In de film wordt de financiële crisis belicht vanuit het perspectief van vier buitenstaanders, die zien wat de banken, de media en de overheid niet zien; de naderende instorting van de wereldeconomie. De vier mannen krijgen het idee om van de naderende crisis te profiteren; ze gaan tegen de stroom in en speculeren op basis van hun inzichten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210721125000 +0000" stop="20210721143500 +0000" catchup-id="877243665"><title>Blind</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1jRKpj2PDrXG9CJ89CCqfQnCg29Cvdv2NXWozoo0nZdjsI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De succesvolle romanschrijver Bill Oakland verliest zijn vrouw en zijn gezichtsvermogen door een auto-ongeluk. Vijf jaar later wordt de socialite Suzanne Dutchman gedwongen om drie keer per week Bill voor te lezen in een kleine ruimte doordat ze gelinkt is aan haar man's handel met voorkennis. Er ontstaat een gepassioneerde affaire waarbij ze zich allebei afvragen of het ooit te laat is om de ware liefde te vinden. Maar als haar man vrijkomt door een vormfout moet ze kiezen tussen de man die ze lief heeft of de man waar ze een leven mee opgebouwd heeft.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210721143500 +0000" stop="20210721164500 +0000" catchup-id="877266999"><title>The Remains of the Day</title><date>1993</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A37tqzLyehklUcwI1A7Hd0EYY0Mg3UTlId5eVumVWUQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stevens (Anthony Hopkins) is de perfecte butler. In de jaren dertig van de vorige eeuw stond zijn leven geheel in het teken van zijn baas Lord Darlington. Hij blikt terug op zijn trouwe dienst aan de Engelse aristocraat en zoekt opnieuw contact met de huishoudster, mejuffrouw Kenton (Emma Thompson). Hun onuitgesproken liefde voor elkaar en de meesterlijke discussies tussen beiden, geven een beeld van het wel en wee van het personeel en de contacten die Lord Darlington onderhield met de nazi's.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210721164500 +0000" stop="20210721183000 +0000" catchup-id="877267002"><title>Men in Black 3</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uaBjQLLpN7PEkoApc25W8PHRjBQh26YBINVhRu4EQHc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Men in Black III gaan Agenten J en K terug in de tijd. In zijn vijftien jaar bij de Men in Black heeft J heel wat onverklaarbare dingen gezien, maar niets of niemand slaat hem met zoveel verstomming als zijn norse, terughoudende partner. Wanneer het leven van K en het lot van de planeet op het spel staan, zal Agent J terug in de tijd moeten reizen om de dingen recht te zetten. J ontdekt dat het universum geheimen herbergt waarover K hem nooit verteld heeft - geheimen die zich zullen openbaren als hij samen met de jonge Agent K zijn partner, het agentschap, en de toekomst van de mensheid probeert te redden.</desc><category>Film, Actie, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210721183000 +0000" stop="20210721203000 +0000" catchup-id="877267005"><title>Transcendence</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/etgz66QYmln5P49C7bs8wXTRc8Ow5f1kozz367GsFEho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dokter Will Caster is de voornaamste onderzoeker op het gebied van Kunstmatige Intelligentie. Hij werkt aan een machine die collectieve kennis combineert met menselijke emoties. Het zijn controversiële experimenten waar anti-technologische extremisten tegen in opstand komen. Maar vlak voor zijn dood lukt het Will alsnog om zijn bewustzijn te uploaden in het computersysteem. Zijn vrouw Evelyn en vriend Max, beiden mede-onderzoekers, maken dit mogelijk maar niet zonder hun twijfels. Hun grootste angsten worden werkelijkheid wanneer Wills zoektocht naar oneindige kennis evolueert in een honger naar macht.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210721203000 +0000" stop="20210721220000 +0000" catchup-id="877267008"><title>You Were Never Really Here</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BvmOFqFH9AeHJfKe1BD8lI42dG80Dh9AyQkhTpuzp2mKM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Joe (Joaquin Phoenix) is een getraumatiseerde oorlogsveteraan die als een schaduw door het leven gaat. In dienst van een bevriende privédetective krijgt hij de opdracht om de vermiste minderjarige dochter van een bekende politicus op te sporen. Wanneer hij haar redt uit een bordeel in Manhattan raakt hij echter verstrikt in een wereld van corruptie en wraak en roept hij een golf van extreem geweld op zich af.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210721220000 +0000" stop="20210721233500 +0000" catchup-id="877267011"><title>Come to Daddy</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FtTr9A2Vql9CiSuqG9BbCpEwnCQXNiS9ALHuZ14iJUSU7UI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norval Greenwood (Elijah Wood) heeft geen gemakkelijk leven. De dertiger woont bij zijn moeder en probeert zijn alcoholverslaving onder controle te krijgen. Wanneer Norval een onverwachte uitnodiging ontvangt van zijn vader, besluit hij de bus naar diens afgelegen woning aan het water te nemen. Hij verwacht dat de hereniging zijn emotionele problemen zal oplossen, maar dat blijkt ijdele hoop. Zijn vader gedraagt zich eigenaardig, maakt ongepaste opmerkingen en blijkt aan de drank te zijn. De reünie uit Norvals dromen, blijkt een levende nachtmerrie.</desc><category>Film, Zwarte komedie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210721233500 +0000" stop="20210722010000 +0000" catchup-id="877267014"><title>No One Lives</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/v8KlP8ZwNftYW6r1h1hg5K9BBuJYZUSNAUuUKsGNnF2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Driver en Betty lijken op het oog een doorsnee stelletje dat met de auto op reis is. In een wegrestaurant worden ze gespot door een keiharde criminele bende. Wanneer de twee weer verder trekken worden ze met grof geweld gecarjacked en meegevoerd naar de schuilplaats van de bende. Maar daar blijkt dat Driver en Betty niet zo doorsnee zijn als de bendeleden eerst dachten. Integendeel. Na een gruwelijke ontdekking moeten de bendeleden zelf vechten voor hun leven. Een explosie van ongekend geweld barst los.</desc><category>Film, Thriller, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210722010000 +0000" stop="20210722025500 +0000" catchup-id="877289760"><title>The Bone Collector</title><date>1999</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6PGhMVm2Zth1TK4yQFUfTgfpNH5gCy48YlDYDOmSw9AI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de onervaren agente Amelia Donaghy de restanten van een lijk vindt, wordt de gehandicapte, oud politieluitenant Lincolm Rhyme bij het onderzoek betrokken. Hij is volledig verlamd maar weet Donaghy te motiveren om op zoek te gaan naar de dader. Via camera- en radiocontact zal zij zijn ogen en oren zijn.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama, Mysterie</category></programme><programme channel="206" start="20210722025500 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="877289763"><title>Escape Plan: The Extractors</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nBP9A9CoKw79CF4Y9BDCpa25BKkTSN8T5kamV1iFUZth9CcM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de dochter van een machtige zakenman uit Hong Kong vermist raakt, lijkt het op een standaard ontvoering. Maar als Breslin (Sylvester Stallone) en zijn team de zaak onderzoeken komen ze erachter dat Lester Clark Jr, de zoon van Breslin's voormalige vijand, achter de ontvoering zit. Lester blijkt daarnaast Abigail Ross (Jaime King), de geliefde van Breslin, vast te houden in een ondoordringbare Oost-Europese kerker genaamd Devil's Station. Om beide vrouwen te redden moet Breslin samenwerken met martial arts meester Shen Lo.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210722043000 +0000" stop="20210722062000 +0000" catchup-id="877289766"><title>Dangerous Beauty</title><date>1998</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gZfmh3IsjZf0hrj2Yrvqgq9CgPLLxrXSUp6EvVYnNmSM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Venetië, 16e eeuw. Veronica Franco is een avontuurlijke en nieuwsgierige jongedame. Zij wordt verliefd op Marco Venier, zoon van een senator, maar kan met hem niet trouwen omdat ze van eenvoudige komaf is. Veronica's moeder overhaalt haar om courtisane te worden, net als haar moeder en grootmoeder dat waren. Veronica kan al gauw de machtigste mannen van Venetië tot haar klanten rekenen en groeit uit tot de invloedrijkste vrouw van de stad. Maar Marco kan haar niet vergeten en moet met lede ogen toezien hoe zijn vrienden en kennissen met Veronica het bed delen.</desc><category>Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210722062000 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="877289769"><title>Hollywood's Best Film Directors: Ridley Scott</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Britse regisseur Ridley Scott maakte de baanbrekende scifi-films Alien en Blade Runner, om later in zijn glorieuze carrière Oscarnominaties te oogsten voor Thelma &amp; Louise, Gladiator, Black Hawk Down en The Martian.</desc><category>Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="206" start="20210722065000 +0000" stop="20210722084000 +0000" catchup-id="877289772"><title>Die verlorene Zeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bjcHMJVY6LFzWDzBzArFfbgcy4l9CETQZEEqNumrjMPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Te midden van de terreur in een Duits concentratiekamp in 1944 in Polen, bloeit de liefde op tussen een Poolse gevangene en een Joods meisje. Tegen alle verwachtingen in weten zij te ontsnappen uit het kamp, om een gevaarlijke reis naar de vrijheid te maken. Maar tijdens de chaos aan het einde van de oorlog worden de twee van elkaar gescheiden. Meer dan dertig jaar later ontdekt de gelukkig getrouwde 52-jarige vrouw in New York per ongeluk dat haar voormalige Poolse minnaar nog leeft.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210722084000 +0000" stop="20210722101000 +0000" catchup-id="877289775"><title>Bottle Rocket</title><date>1996</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2z9C9CZbidcIdiN9A1Gt7zpD2mAssRkogoQ3thoTE6FkSU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dignan helpt zijn vriend Anthony te ‘ontsnappen’ uit een vrijwillige psychiatrische instelling. Dignan lijkt alleen nog minder bij zijn verstand te zijn dan zijn vriend. Hij laat zijn 75-jarenplan aan Anthony zien, waarin vermeld staat dat ze een grootse carrière in de misdaad zullen nastreven en om de een of andere reden moet zijn voormalige baas, de zogenaamd legendarische Mister Henry, hierbij betrokken worden.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210722101000 +0000" stop="20210722114000 +0000" catchup-id="877289778"><title>Twenty Twenty-Four</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b2hPmEP3amunfdh9BsSDVsJ1GYRh9CDhwmNujTlulsDrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De eenzame wetenschapper Roy zit opgesloten in Plethura, een ondergrondse bunker die bedoeld is als bescherming voor een wereldwijde kernramp. Zijn enige gezelschap is de intelligente computerconsole 'Arthur'. Na enkele vreemde en onverklaarbare gebeurtenissen begint een steeds meer paranoïde Roy de confrontatie aan te gaan met het angstaanjagende vooruitzicht dat hij mogelijk niet alleen in de bunker zal zijn. Roy wordt gedwongen zijn eigen geestelijke gezondheid in twijfel te trekken maar heeft uiteindelijk geen andere keuze dan de werkelijke terreur van Plethura het hoofd te bieden.</desc><category>Film, Mysterie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210722114000 +0000" stop="20210722131500 +0000" catchup-id="877289781"><title>Barely Lethal</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LZhHcsFUQvmQ2csMdxCtvn7Vph9BdduQDY3wJO7orKJI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Megan Walsh traint al haar hele leven voor geheim agent aan de Hardman school. Tijdens een missie ziet ze hoe andere tieners lol hebben en normale levens leiden. Als ze dan ook nog eens per ongeluk van de radar verdwijnt, grijpt ze haar kans. Megan gaat ervandoor, laat zich adopteren door een pleeggezin en schrijft zich in op een normale school. Maar de complexiteit van het leven op de middelbare school valt haar zwaarder dan verwacht.</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210722131500 +0000" stop="20210722153000 +0000" catchup-id="877310907"><title>Sense and Sensibility</title><date>1995</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YNTJhsOlutmxBEOu9Az7XVrgpfrcHKsme080wxD9ByCJY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elinor Dashwood (Emma Thompson ), moet na de dood van haar vader met haar moeder en twee zusjes hun landgoed verlaten omdat het erfrecht bepaalt dat de zoon uit zijn eerste huwelijk hier recht op heeft. Ze krijgen van hun vriendelijke neef onderdak. De oudste dochters zijn nog steeds vrijgezel, maar hebben geen gebrek aan aandacht van mannen uit de betere kringen.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210722153000 +0000" stop="20210722170500 +0000" catchup-id="877310913"><title>Walking on Sunshine</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uhkBMc9ALX2vyslXJA78tTToYBPOR7R2W07Lmcp80VI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op uitnodiging van haar zus vliegt de Britse Taylor naar de zonovergoten Italiaanse kust waar ze ooit een heerlijke vakantie had. Op het strand ontmoet ze gelijk haar vrienden van toen, waaronder Elena die nog altijd gelukkig is met haar vakantievriendje. Zou Taylor haar eigen vakantieliefde Raf (nog terugzien? Lang hoeft ze niet naar hem te zoeken, want zuslief Maddie stelt Raf aan haar voor als... haar verloofde! In blinde paniek doet Taylor net of ze hem niet kent. Maar als de hele vriendenclub een week lang de bruiloft moet voorbereiden, komen alle romantische kriebels natuurlijk onherroepelijk terug!</desc><category>Film, Musical, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210722170500 +0000" stop="20210722183000 +0000" catchup-id="877310922"><title>Acceleration</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vladik Zorich (Dolph Lundgren) is een misdaadbaas in Los Angeles die zich bezighoudt met wapen- en mensenhandel, gokken en drugs. Als hij wordt verraden door zijn meest betrouwbare handlangster Rhona Zyocki (Natalie Burn), komen zij recht tegenover elkaar te staan. Vladiks neiging tot macht en geweld drijft hem ertoe de jonge zoon van Rhona te ontvoeren. Om de vrijlating van haar zoon te bewerkstelligen wordt Rhona gedwongen deel te nemen aan de eliminatie van de vijanden van Vladik.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210722183000 +0000" stop="20210722200500 +0000" catchup-id="877310925"><title>Utøya: July 22</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NyYwEKOFznPKEQy7h0xoYWnMAbVToPkatTUO9C6laoIw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Op 22 juli 2011 laat een zwaarbewapende rechtsextremist een bom afgaan in Oslo, waarna hij richting het eiland Utøya trekt waar een zomerkamp voor jongeren plaatsvindt. Geschokt door het nieuws uit de hoofdstad zijn de jongeren in contact met hun familie thuis om ze gerust te stellen dat ze ver van het incident vandaan en veilig zijn. Tot er opeens schoten te horen zijn. In één take volgen we de 18-jarige Kaja die haar zusje zoekt, terwijl ze de 72 minuten durende aanslag probeert te overleven.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210722200500 +0000" stop="20210722222000 +0000" catchup-id="877310931"><title>La promesse de l'aube</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Romain Gary (Pierre Niney) leefde een uitzonderlijk leven. Van zijn moeilijke jeugd in Polen tot zijn pubertijd in het zonnige Nice en van zijn studentenjaren in Parijs tot zijn harde pilotentraining tijdens de Tweede Wereldoorlog. Romains hunkering naar avontuur en de droom om een beroemd schrijver te worden, dankte hij aan zijn moeder (Charlotte Gainsbourg). Zijn overweldigende liefde voor deze innemende, excentrieke vrouw zou hem tot een van Frankrijks grootste auteurs van de twintigste eeuw maken, die een leven leefde vol passie en mysterie.</desc><category>Drama, Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210722222000 +0000" stop="20210723002000 +0000" catchup-id="877310940"><title>The Professor and the Madman</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JwX9CdhHzSEIEoYszaLEso57RMKYI53BmBf2brywrg0U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>The Professor and the Madman' vertelt het verhaal over de schepping van de OED, beter bekend als de Oxford English Dictionary. In 1857 begint professor James Murray aan de samenstelling van de OED en als voorzitter van het comité probeert hij zoveel mogelijk mensen te bereiken die een bijdrage kunnen leveren aan het ambitieuze project. Een van die mensen, William Chester Minor, levert meer dan 10.000 bijdrages, waarna het comité de man wil eren voor zijn werk. Murray komt er echter achter dat William inmiddels opgesloten zit in een gesticht voor krankzinnigen, na het plegen van een moord.</desc><category>Film, Historisch drama, Biografie</category></programme><programme channel="206" start="20210723002000 +0000" stop="20210723021500 +0000" catchup-id="877310946"><title>Let Me In</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>New Mexico, begin jaren tachtig. De twaalfjarige Owen is een eenzame jongen die op school wordt gepest door drie klasgenoten. Thuis koestert hij zijn wraakgevoelens. Op een avond treft hij bij de speeltoestellen voor hun gebouw de twaalfjarige Abby. Het meisje is pas in de buurt is komen wonen, samen met haar vader. De twee raken bevriend en Abby spoort Owen aan om voor zichzelf op te komen. Owen kan echter niet vermoeden welk duister geheim Abby met zich meedraagt.</desc><category>Film, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210723021500 +0000" stop="20210723043000 +0000" catchup-id="877333395"><title>Fight Club</title><date>1999</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C9AzCUVUv64fvthCwB6GYYpTg9BviSF63b5sQIkPxlK9Ao/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jack (Edward Norton) is een verzekeringsinspecteur die aan chronische slapeloosheid lijdt. Bij toeval ontmoet hij Tyler Durden (Brad Pitt), een charismatische zeepverkoper met een bizarre levensfilosofie. Tyler gelooft dat zelfverbetering voor de zwakken is. Het is zelfvernieling dat het leven meer waarde geeft. Samen met Tyler organiseert Jack de ultieme vorm van (ont)spanning: Fight Clubs, waar mannen het beest in zichzelf loslaten in blote vuistgevechten. Het bevrijdend effect op de mannen doet een vreemd soort kameraadschap ontstaan, die al snel gevaarlijke vormen aanneemt.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210723043000 +0000" stop="20210723064000 +0000" catchup-id="877333398"><title>La migliore offerta</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CNYNO11rnDmkiBVcFHf3M5H7eb9AjINXrkBHrE3dpLqg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Virgil Oldman leeft een geordend en comfortabel leventje als kunstexpert. Op een dag krijgt hij een mysterieus telefoontje van ene Claire. Zij wil dat hij haar volledige kunstbezit evalueert. De man geraakt volledig in de ban van de vrouw, die achter gesloten deuren leeft. Wanneer een tweede man opduikt, loopt alles anders dan verwacht. Er ontstaat een gevaarlijk spel vol spanning en passie.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210723064000 +0000" stop="20210723081000 +0000" catchup-id="877333401"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210723081000 +0000" stop="20210723095500 +0000" catchup-id="877333404"><title>Promised Land</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gABJlhGRH9B4TkYSM24wfvJ1qvUdIR36B9BgsQAR9AFRoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve Butler (Matt Damon) is een verkoper bij een aardgasbedrijf. Hij komt samen met zijn collega Sue Thomason (McDormand) in een landelijk plaatsje waar het bedrijf nieuwe bronnen wil aanboren. Het stadje is hard getroffen door de economische malaise van de afgelopen jaren en de twee buitenstaanders zien kansen dat de lokale bevolking hun zakelijk aanbod zal aanvaarden. Wat een eenvoudige taak lijkt voor het duo, wordt echter bemoeilijkt door de enorm gerespecteerde leraar Frank Yates (Hal Holbrook), die gesteund wordt door de campagneleider Dustin Noble (John Krasinski).</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210723095500 +0000" stop="20210723114500 +0000" catchup-id="877333407"><title>Komt een vrouw bij de dokter</title><date>2009</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ROgwpgL3jF9CyfigWE8hcuRiuCdiowxdg1TJgg9B5GrbU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stijn (Barry Atsma) heeft een eigen zaak, een prachtige dochter en een mooie vrouw. Dat hij af en toe van andere vrouwen geniet hoeft zijn Carmen (Carice van Houten) niet te weten. Maar dan krijgt Carmen borstkanker en stort de wereld van Stijn in. Carmen en Stijn komen terecht in een rollercoaster van ziekenhuis in, ziekenhuis uit, chemokuren en bestraling. Maar hij is er voor haar, hoe vreselijk moeilijk dat ook is en tussen de chemo’s door doen ze of er niks aan de hand is.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210723114500 +0000" stop="20210723133500 +0000" catchup-id="877333410"><title>Publieke Werken</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UMdMLJFljlbSKA38t3cbCvd53eq7aZWtzMVWcaONDm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amsterdam, 1888. De getergde vioolbouwer Vedder moet het veld ruimen als zijn huisje, gelegen tegenover het net opgeleverde Centraal Station van Amsterdam, moet wijken voor het geplande Victoria Hotel. Zijn overmoedige neef Anijs, apotheker te Hoogeveen, heeft zich door ongeoorloofd medisch handelen ernstig in de nesten gewerkt en zoekt een uitweg, voor zichzelf en zijn vrouw Martha, maar ook voor een groep arme turfstekers die hij een toekomst in Amerika belooft. Bevlogen, wellicht hoogmoedig, beramen de twee een uiterst riskant plan om het onderste uit de kan te halen. Met tragische gevolgen.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210723133500 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="877353603"><title>Jumper</title><date>2008</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UcWzx69BDPNQyXY36l2nVGot8X9BtR7n1u1wwiAhLHq08/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David Rice (Hayden Christensen) is een jumper. Hij heeft de gave om zich van de ene naar de andere plek te teleporteren. Deze speciale krachten gebruikt hij om zichzelf een luxe leven te bezorgen. Alles is mogelijk voor David, totdat hij ontdekt dat hij niet alleen is. Hij ontmoet de rebel Griffin (Jamie Bell), die net als hij onderdeel uitmaakt van de zeldzame groep Jumpers. Een geheime organisatie onder leiding van Roland (Samuel L. Jackson), heeft het al lang op deze Jumpers gemunt.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210723150000 +0000" stop="20210723171000 +0000" catchup-id="877353606"><title>Un amour impossible</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5yMkzh7pCsmochkuDcglJ73XO670md8dXMwFEqbw9CnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frankrijk, jaren vijftig. Rachel werkt als eenvoudige typiste wanneer ze de charmante Philippe ontmoet, een intellectueel van gegoede komaf. Ze worden verliefd en krijgen al snel een dochter, Chantal. Onder druk van zijn familie weigert Philippe echter beneden zijn stand te trouwen. Rachel moet daardoor hun dochter alleen opvoeden. Jarenlang strijdt ze ervoor om Chantal erkend te krijgen. Na tien jaar geeft Philippe eindelijk toe. Tegelijkertijd besluit hij werkelijk een vader voor Chantal te zijn. De gevolgen zijn onvoorzien en ingrijpend.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210723171000 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="877353609"><title>The Squid and the Whale</title><date>2005</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In The Squid and The Whale ontkomt niemand - kind of ouder - aan de greep van het leven. Bernard is een intellectuele snob die ooit een groot romanschrijver was. Hij heeft zich nu gesetteld met een baantje aan de universiteit. Als zijn vrouw Joan haar eigen schrijftalenten ontdekt drijft jaloezie een wig in het gezin. De beide zoons Walt en Frank kiezen ieder een kant. Walt kiest voor zijn vader en Frank staat achter zijn moeder. Maar dan begint Joan afspraakjes te maken met de tennisleraar van haar jongste zoon en begint Bernard studente Lili het hof te maken terwijl Walt haar ook heel leuk vindt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210723183000 +0000" stop="20210723195500 +0000" catchup-id="877353612"><title>Assassination Island</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Voordat beveiliger Mickey Rome (Ed Morrone) met pensioen kan gaan, moet hij nog één laatste opdracht vervullen: toezien op de veiligheid van een jong koppel. Wat Mickey echter niet weet, is dat het stel acht miljoen dollar heeft gestolen van een meedogenloze crimineel. Dit maakt zijn missie een stuk lastiger dan hij had verwacht.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210723195500 +0000" stop="20210723213000 +0000" catchup-id="877353615"><title>Hard Kill</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het werk van tech-ontwikkelaar en miljardair Donovan Chalmers (Bruce Willis) is zo kostbaar dat hij een team huurlingen onder leiding van Derek Miller (Jesse Metcalfe) in dienst heeft om het te beschermen. Wanneer een terroristische groepering zijn tech in handen krijgt en zijn dochter Eva (Lala Kent) kidnapt, moet Miller haar en Chalmers' technologie uit de handen van 'The Pardoner' zien te redden.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210723213000 +0000" stop="20210723230000 +0000" catchup-id="877353618"><title>Child's Play</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NoaSxGcvYJPFHa6GlNPI9B8aXHeoT1sFFINvkMwB2iyg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Karen Barclay werkt in een warenhuis, waar op een dag een Buddi - een zeer geavanceerde speelgoedpop - wordt teruggebracht vanwege technische problemen. Omdat ze zelf geen geld heeft voor zo'n pop, besluit Karen dit teruggebrachte exemplaar in te pakken en cadeau te geven aan haar zoon Andy. Andy ontdekt al snel dat deze pop, genaamd Chucky, anders is; Chucky kan bijvoorbeeld veel meer dingen leren dan de andere Buddi poppen. Dat klinkt eerst leuk, tot Chucky leert wat geweld en moord is.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210723230000 +0000" stop="20210724004000 +0000" catchup-id="877353621"><title>Once Upon a Time in Mexico</title><date>2003</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3BFenaQ3WRUCjBhpRTeMlQ7cI1lg8n9COoiLqY9CM79Ajk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De president van Mexico verklaart de oorlog aan het drugskartel van de beruchte Barillo (Willem Dafoe). Hierop besluit de drugsbaron om samen met een corrupte legergeneraal een staatsgreep te plegen. CIA-agent Sands (Johnny Depp) wil koste wat het kost voorkomen dat Barillo in zijn opzet slaagt en vraagt huurmoordenaar El Mariachi (Antonio Banderas) om de drugsbende op te rollen.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210724004000 +0000" stop="20210724021500 +0000" catchup-id="877353624"><title>10 Minutes Gone</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p15wbh9BSbEq6qOXvmJLd9BV6d3Mlloxx8mO8kN6hf9CYE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De doorgewinterde crimineel Frank Sullivan (Michael Chiklis) pleegt een bankoverval, waarbij zijn broer Joe wordt neergeschoten en hijzelf bewusteloos wordt geslagen. Frank kan zich niet herinneren wat er is gebeurd, maar de gewelddadige misdaadbaas Rex (Bruce Willis) eist van hem de buit. Met slechts weinig tijd en informatie moet Frank uitzoeken wie hem heeft verraden, voorkomen dat de huurmoordenaar van Rex hem inhaalt en een mysterieus koffertje lokaliseren om zijn eigen huid te redden en de dood van zijn broer te wreken.</desc><category>Film, Actie, Misdaaddrama, Mysterie</category></programme><programme channel="206" start="20210724021500 +0000" stop="20210724043000 +0000" catchup-id="877376763"><title>The Good Shepherd</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZAh3uCksGORM6c1FOliInOHKTr3g5hfUVbMxgU09CDe4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Edward Wilson (Matt Damon) is een ijverige student aan de universiteit van Yale. Daar wordt hij gerekruteerd door het geheime genootschap Skull &amp; Bones, een kweekvijver voor toekomstige wereldleiders. Zijn scherpe geest, onkreukbare reputatie en zijn oprechte geloof in de Amerikaanse normen en waarden maken van Edward een uitstekende kandidaat voor een bloeiende carrière bij de overheid en hij wordt tijdens de Tweede Wereldoorlog overgeplaatst naar de geheime dienst. Als een van de grondleggers van de CIA, werkend in een organisatie waar je op je hoede moet zijn, wordt Wilsons idealisme al snel op de proef gesteld.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210724043000 +0000" stop="20210724061500 +0000" catchup-id="877376766"><title>Replicas</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xpqu9BLoSQwFNkw6t9B0GVZsfWQgwkDbQ0TSJ5SXUgpMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neurowetenschapper William experimenteert met het klonen van mensen. Wanneer zijn vrouw Mona en hun drie kinderen omkomen bij een gruwelijk auto-ongeluk twijfelt hij geen moment: met hulp van collega-wetenschapper én beste vriend Ed brengt William zijn geliefden weer tot leven. Mona en de kinderen zijn echter niet op de hoogte van het ongeluk en hun 'tweede leven'. Wanneer zijn experiment door de autoriteiten niet onopgemerkt blijft gaat William steeds verder om zijn gezin bij zich te houden.</desc><category>Drama, Film, Sciencefiction, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210724061500 +0000" stop="20210724080500 +0000" catchup-id="877376769"><title>Sommersby</title><date>1993</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TUla6m9Byb9AqI9Aj1GlQ2DxVLLY0gZ5znHEllt6ZWulPc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vlak na de burgeroorlog lukt het Laurel Sommersby maar net om het boerenbedrijf van haar man Jack lopende te houden. Ze heeft vernomen dat haar man Jack in de oorlog is omgekomen. Jack was een vreselijke lompe man. Dus Laurel heeft gemengde gevoelens wanneer Jack toch weer terugkeert van het front. Als blijkt dat hij veranderd is van een monster tot een zachtaardige man, leidt dit tot verwarring onder veel mensen. Maar Laurel kan haar geluk niet op.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210724080500 +0000" stop="20210724101000 +0000" catchup-id="877376772"><title>The People vs. Larry Flynt</title><date>1996</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0n9AqDztyp6sJcVhFi8vDtLP9A04JqAo1hX9Cu7zmZEdFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De stripclub-eigenaar Larry Flynt creëert samen met zijn vrouw Althea een porno-magazine dat de taboes van de maatschappij probeert te doorbreken. &quot;Hustler&quot; brengt de Flynts niet alleen miljoenen aan winst, maar ook de woede van vele &quot;fatsoenlijke&quot; mensen. Diverse aanklachten zorgen ervoor dat Flynt heel wat uurtjes in de rechtszaal doorbrengt. Ondertussen raakt Flynt, na een poging tot moord op hem, verlamd, en krijgt hij te maken met drugsverslaving, geestelijke ziekten en de slechter wordende gezondheid van Althea.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210724101000 +0000" stop="20210724122500 +0000" catchup-id="877376775"><title>L.A. Confidential</title><date>1997</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yNxGTl7dw4jC1ngNGbnLL7sIXH9BjL57bxKbWSZ9BSoyk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Los Angeles, de jaren '50. Na een schietpartij proberen drie agenten achter de waarheid te komen. Ed Exley (Guy Pearce), die er alles aan doet om hogerop te komen, zolang het maar via de regels gebeurt, Bud White (Russell Crowe), die z'n eigen regels hanteert en problemen heeft om z'n woede onder controle te houden, en Jack Vincennes (Kevin Spacey), die het onderhouden van z'n contacten in Hollywood minstens even belangrijk vindt als z’n politiewerk.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210724122500 +0000" stop="20210724135500 +0000" catchup-id="877376778"><title>The Professor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cx4tyD5J6dXdBozEVVGOGEhhvHrNQ89CmhhcUEt9ChfJY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>ichard is een hoogleraar die het leven niet meer ziet zitten, nadat hij gediagnosticeerd wordt met iets dat zijn leven totaal ondersteboven zet. Hij besluit alles opzij te schuiven en zijn bestaan zo brutaal en onbezorgd door te brengen. Met een apart gevoel voor humor en een roekeloze manier van doen en laten, pakt hij alles aan wat hij eerder niet deed, waaronder drinken, roken, seks en het klakkeloos uitschelden van voorbijgangers die hem irriteren. Het zal hem meer plezier geven dan hij in jaren had.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210724135500 +0000" stop="20210724162000 +0000" catchup-id="877398855"><title>A Time to Kill</title><date>1996</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qcZlwZduBIhJGoNVFUFkTbw20YWbsDdN5XkdFR0U3Qo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In een rustig dorpje in Mississippi wordt het leven van de zwarte gemeenschap grondig verstoord door een gruwelijk drama: Tonya Hailey, een tienjarig meisje, wordt door twee brutale racisten verkracht en voor dood achtergelaten. Omdat de misdadigers niet de tijd krijgen gevonnist te worden, besluit Carl Lee, Tonya's vader, het recht in eigen handen te nemen en hij schiet de twee in koelen bloede neer. Jack Brigance, een jonge ambitieuze advocaat, neemt de verdediging van Carl Lee op zich. Jack weet dat dit proces de springplank voor zijn verdere carrière kan betekenen en zet zich met hart en ziel in voor deze zaak.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210724162000 +0000" stop="20210724183000 +0000" catchup-id="877398858"><title>Knives Out</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xLaF5nIYe4XOrhemi02pXi4FzcBohuuDxnTo7h4VVxU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer de bekende misdaadschrijver Harlan Thrombey (Christopher Plummer) vlak na zijn 85e verjaardag dood op zijn landgoed wordt gevonden, wordt de nieuwsgierige en charmante rechercheur Benoit Blanc (Daniel Craig) ingeschakeld om zijn dood te onderzoeken. Van de complexe familie van Harlan tot zijn toegewijde staf, Blanc baant zich een weg door een web van leugens en bedrog om de waarheid achter de vroegtijdige dood van Harlan te achterhalen.</desc><category>Film, Mysterie, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210724183000 +0000" stop="20210724201000 +0000" catchup-id="877398861"><title>Vault</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De vrienden Deuce en Chucky (Theo Rossi en Clive Standen) zijn twee kleine criminelen die in de jaren zeventig regelmatig juweliers beroven. Ze stappen over naar het grotere werk wanneer ze worden ingehuurd door Gerry 'The Frenchman' Ouimette (Don Johnson), de rechterhand van maffiabaas Raymond Patriarca (Chazz Palminteri) die zijn zaakjes vanuit de gevangenis regelt. Samen met een stel anderen krijgen Deuce en Chucky de opdracht om een van de grootste overvallen uit de Amerikaanse geschiedenis te plegen: het stelen van 30 miljoen dollar uit een kluis die door de maffia gebruikt wordt als bank en opslagplaats van gestolen goederen.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210724201000 +0000" stop="20210724215000 +0000" catchup-id="877398864"><title>Only</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wanneer een passerende komeet de aarde bedekt met een laag giftige as, leidt dit tot een dodelijk virus wat enkel vrouwen treft. Een beperkt aantal vrouwen blijkt echter bestand tegen het virus en wereldleiders roepen hen op zich bij de politie te melden voor hun eigen veiligheid, aangezien vrouwen schaars worden. Will is vastbesloten zijn vrouw Eva te beschermen tegen het virus en de buitenwereld. Hij houdt haar in huis verborgen omdat hij de overheid niet vertrouwt. De situatie wordt onhoudbaar als diezelfde overheid beloningen uitlooft om vrouwen aan te geven en uit te leveren, waardoor Will en Eva op de vlucht moeten slaan.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210724215000 +0000" stop="20210725002000 +0000" catchup-id="877398867"><title>The House That Jack Built</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XM49BwBlium89Biv3sOCqWuXTRdYL8XJvNRkHORDtEiso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verenigde Staten, de jaren '70. De hyperintelligente Jack ontwikkelt zich over een periode van twaalf jaar tot een zeer ervaren seriemoordenaar. Jack ziet elke moord als een kunstwerk op zich en bespreekt zijn gedachten hierover met de mysterieuze Verge. Terwijl de politie hem op de hielen zit, neemt hij steeds meer risico bij zijn pogingen het ultieme kunstwerk te creëren.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210725002000 +0000" stop="20210725030000 +0000" catchup-id="877398870"><title>Django Unchained</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kcK9Bq9CAN4zOHd4zu48vN5CCcR9AxrDSG3PKHF117F74A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jackson, Mississippi. Het is de 19de eeuw en slavenhandel is volop aan de gang in Amerika. Twee geliefden, Django (Jamie Foxx) en Broomhilda (Kerry Washington), worden onder deze gruwelijke omstandigheden uit elkaar gedreven en verkocht aan verschillende eigenaren. Terwijl Broomhilda haar nieuwe situatie leefbaar probeert te maken wordt Django ondertussen bevrijd door een eigenaardige premiejager, genaamd Dr. King Schultz (Christoph Waltz). Deze ziet wel potentie in Django en besluit hem onder zijn vleugels te nemen en hem de fijne kneepjes van het vak bij te brengen. Samen gaan ze op zoek naar Broomhilda.</desc><category>Drama, Film, Western, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210725030000 +0000" stop="20210725043000 +0000" catchup-id="877422636"><title>Backcountry</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IfGGccUtbtG4W1uolyKh69CraJIozRddNS1gYhukuVNg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alex is een doorgewinterde kampeerder maar Jenn is dat niet. Na veel overtuigingskracht stemt ze er eindelijk mee in om haar mee te nemen naar een van zijn favoriete plekken, het afgelegen Blackfoot Trail. Na drie dagen raken ze van het pad af en zijn ze hopeloos verloren. Zonder voedsel of water hebben ze moeite om hun weg terug te vinden. Als ze zich realiseren dat ze het berengebied zijn binnengedrongen, stijgt het gevaar naar een heel nieuw niveau.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Avontuur</category></programme><programme channel="206" start="20210725043000 +0000" stop="20210725055500 +0000" catchup-id="877422639"><title>The Angriest Man in Brooklyn</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FGGfgryao4RUM8b9AlJAPVEyszmMUiklQMWeiyNQK9C6I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Henry Altmann is een verbitterde kniesoor die altijd boos is op alles en iedereen. Wanneer dokter Sharon Gill hem meedeelt dat hij een aneurysma in zijn hersenen heeft, wil Henry exact weten hoeveel tijd hem nog rest. Hij windt zich daarbij zodanig op dat Sharon, ten einde raad, uitroept dat er slechts 90 minuten te gaan zijn. Voor ze haar onbesuisde reactie kan relativeren, stormt Henry geschokt haar kantoor uit. Terwijl Sharon de hele stad begint uit te kammen om haar fout recht te zetten, probeert Henry zich te verzoenen met iedereen die hij ooit gekwetst heeft. En voor die ellenlange lijst is anderhalf uur erg weinig.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210725055500 +0000" stop="20210725062500 +0000" catchup-id="877422642"><title>Hollywood's Best Film Directors: Dennis Dugan</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tQRQpLgtNTO0v1am66A13jss5dasIDqtVPHIX1I1FR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Regisseur Dennis Dugan is gespecialiseerd in komedies en met name die met Adam Sandler, zoals Happy Gilmore, Big Daddy, I Now Pronounce You Chuck &amp; Larry, You Don't Mess with the Zohan, Jack and Jill en Grown Ups.</desc><category>Documentaire, Entertainment</category></programme><programme channel="206" start="20210725062500 +0000" stop="20210725081000 +0000" catchup-id="877422645"><title>Allemaal Familie</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AgLizvz41xz7KxehxmJZfGLTS3IPCwSfQIsLRyXRMz0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bob en Greta de Jaegher zijn al veertig jaar gelukkig getrouwd en wat een vrolijk weekend had moeten worden, verandert al snel in iets heel onverwachts...</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="206" start="20210725081000 +0000" stop="20210725095500 +0000" catchup-id="877422648"><title>The Company Men</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h9A6XHchD2ZWBQ9CRsNGtKJZogIsZaaqppkhn9CG5qsPfo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bobby Walker heeft een goede baan, een nog beter salaris, een mooie vrouw en lieve kinderen. Maar na een reorganisatie staat hij samen met zijn collega's Phil en Gene op straat. Plotseling moeten de drie mannen hun rol als kostwinnaar, echtgenoot en vader herzien. Opeens zit Bobby aan tafel met carrièrecoaches, moet hij zijn geliefde auto verkopen en kan hij hun grote huis niet meer betalen. Bobby zet al zijn trots opzij om een baantje te accepteren bij zijn zwager, de zelfstandige aannemer Jack. Ondanks alle tegenslagen groeit het inzicht dat er meer is in het leven dan de golfbaan en het azen op de beste, grootste businessdeals.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210725095500 +0000" stop="20210725112500 +0000" catchup-id="877422651"><title>Het verlangen</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VWW67a3yZ9CYmyDc6x9COEEgxnc0G49Cy9CGuWQ10rBt9AJ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De makers van 'Alles is liefde' presenteren een romantische komedie over een slimme wisseltruc. Chantal Janzen speelt een aantrekkelijke schoenenverkoopster die door twee gewiekste uitgevers wordt ingezet als de zogenaamde schrijfster van een droomdebuut. Het boek verkoopt als een dolle, maar hoe lang duurt het voordat de echte auteur erkenning wil voor zijn literaire meesterwerk?</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210725112500 +0000" stop="20210725131500 +0000" catchup-id="877422654"><title>Bombshell</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CaI2003xmZnULKuS9AFTtYQUrdkmEPuwjUUWrdB4nG8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een onthullende kijk in het meest krachtige en controversiële media-imperium wat Amerika ooit gekend heeft: Fox News. Gebaseerd op het waargebeurde schandaal vertelt Bombshell het explosieve verhaal van de vrouwen die het zwijgen doorbraken en het hoofd van Fox News, Roger Ailes, beschuldigden van seksuele intimidatie. Met hoofdrollen voor Charlize Theron, Nicole Kidman, Margot Robbie en John Lithgow.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210725131500 +0000" stop="20210725151000 +0000" catchup-id="877444590"><title>Chef</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VY7Zfuq4B5qXugCqoyt61uUXzolg7Ni1kxRFQNWZKws/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chef-kok Carl Casper (Jon Favreau) weigert zijn creatieve integriteit in de keuken op te geven als het aankomt op zijn gerechten en specialiteiten. Een conflict met de commerciële restauranteigenaar (Dustin Hoffman) is onvermijdelijk, en uiteindelijk besluit Carl tegen beter weten in om op te stappen. Hij vertrekt naar Miami, waar hij een kantinewagen opent samen met zijn ex-vrouw (Sofia Vergara), zijn beste vriend en zijn zoontje. Hiermee hoopt hij niet alleen zijn initiële passie voor koken terug te vinden, maar ook zijn levenslust.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210725151000 +0000" stop="20210725170500 +0000" catchup-id="877444593"><title>Birdman or (The Unexpected Virtue of Ignorance)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BZay8DhIMxhfHa460OPXIOTdZjvFb9Ceeoy3IznhnsJ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een aan lager wal geraakte acteur die ooit een iconische superheld speelde, probeert zijn carrière weer nieuw leven in te blazen met behulp van een Broadway-toneelstuk, gebaseerd op een verhaal van Raymond Carver. Zijn plan komt echter in gevaar door het enorme ego van zijn hoofdrolspeler. Daarnaast heeft hij ook nog eens zorgen binnen de familie, wat het geheel er niet veel makkelijker op maakt.</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210725170500 +0000" stop="20210725183000 +0000" catchup-id="877444596"><title>Acceleration</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vladik Zorich (Dolph Lundgren) is een misdaadbaas in Los Angeles die zich bezighoudt met wapen- en mensenhandel, gokken en drugs. Als hij wordt verraden door zijn meest betrouwbare handlangster Rhona Zyocki (Natalie Burn), komen zij recht tegenover elkaar te staan. Vladiks neiging tot macht en geweld drijft hem ertoe de jonge zoon van Rhona te ontvoeren. Om de vrijlating van haar zoon te bewerkstelligen wordt Rhona gedwongen deel te nemen aan de eliminatie van de vijanden van Vladik.</desc><category>Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210725183000 +0000" stop="20210725205500 +0000" catchup-id="877444599"><title>Mafia Inc</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De familie Gamache brengt al sinds mensenheugenis kleermakers voort en maakt al drie generaties lang de kleding voor de mafiafamilie Paternò. Op verzoek van godfather Frank Paternò werkt de jonge Vincent 'Vince' Gamache in de criminele organisatie samen met Franks oudste zoon Giaco. De roekeloze Vince wil graag indruk maken op de godfather en zo hoger op de ladder komen. Zonder dat de Paternò's het weten, zet hij een grote operatie op touw. Met succes: na afloop krijgt hij promotie. Maar de jaloerse Giaco ontdekt dat Vince tijdens de operatie een gruwelijke daad heeft begaan.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210725205500 +0000" stop="20210725224500 +0000" catchup-id="877444602"><title>After the Wedding</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFEEOO6FVuhpc9AMbvXsK8ufZqGvlfs5FPkBudNTwTzg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Isabel (Michelle Williams) is de manager van een weeshuis in Calcutta. Ze gaat op een uitnodiging in van zakenvrouw Theresa (Julianne Moore) in New York die haar wil inlijven bij haar organisatie. In ruil daarvoor zal Isabel het noodlijdende weeshuis voorzien van de nodige financiële support. De keuze dat zij haar weeskinderen dan niet meer mag bezoeken, maar hen daarmee wel financieel kan redden is moeilijk voor Isabel. Helemaal als blijkt dat Theresa ook nog eens is getrouwd met haar ex, Oscar (Billy Crudup), waarmee ze een geheim deelt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210725224500 +0000" stop="20210726005000 +0000" catchup-id="877444605"><title>Trumbo</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f4jgha1wIw9AFqh9C58SwhUBsNYEFHcnRq9AzrF7BHNTL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De flamboyante Dalton Trumbo is in 1947 een van de best betaalde scenaristen van zijn tijd. Maar in de jaren vijftig wordt zijn carrière abrupt onderbroken: zoals veel collega's wordt de uitgesproken Trumbo het slachtoffer van de klopjacht die onder het bewind van senator McCarthy wordt gevoerd op vermeende communisten in Hollywood. Trumbo komt op de befaamde zwarte lijst terecht, maar laat het daar niet bij zitten. Aangezien hij niet kan werken onder zijn eigen naam besluit hij verder te schrijven onder een pseudoniem.</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210726005000 +0000" stop="20210726025000 +0000" catchup-id="877444608"><title>Hotel Mumbai</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ipZ8kUXgET8qA81GFZwEcvAXDK8JEVnoIEotCBdEeT8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Het waargebeurde verhaal van de verwoestende aanvallen in Mumbai in 2008. Een groep zwaar bewapende Pakistaanse militanten opent de aanval op het iconische Taj Mahal Palace hotel in India. Gedurende 68 uur worden honderden mensen gegijzeld, klinken er schoten en woedt er een enorme brand. Wanneer de rook is opgetrokken blijken meer dan 160 mensen gedood te zijn en nog veel meer gewonden. Alleen de moedige acties van het personeel en de gasten voorkomen dat het dodental hoger uitviel.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210726025000 +0000" stop="20210726043000 +0000" catchup-id="877468191"><title>Lazarat</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/krZRIsimHKe3q2gMhzjm5JFbWNuHkKcvXe8YKtgYkPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het zuiden van Albanië staat het plaatsje Lazarat bekend om de buitensporige productie en handel in drugs. Criminaliteit en corruptie vieren er hoogtij. Totdat een elitegroep agenten eropaf wordt gestuurd om de oorlog tussen de criminelen en de lokale politie te beëindigen. Gebaseerd op waargebeurde feiten.</desc><category>Film, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210726043000 +0000" stop="20210726060500 +0000" catchup-id="877468194"><title>Walk of Shame</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6sxvdRENAYuPqXRaCmfPpko4W9BB879CKjloBVr9AHN2Nk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verslaggeefster Meghan (Elizabeth Banks) mag geen auditie doen om de nieuwe vaste nieuwslezeres te worden. Om haar op te fleuren nemen haar vriendinnen haar mee op een avond stappen. De volgende ochtend wordt ze na een onenightstand wakker zonder geld, zonder auto en met een lege telefoon. Het enige berichtje dat ze nog krijgt is van haar baas: als ze nu naar de studio komt kan ze alsnog de felbegeerde baan krijgen.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726060500 +0000" stop="20210726074500 +0000" catchup-id="877468197"><title>Taxi 5</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1Uaoaf7X8fHaFTskCiB0N0QzAthfLb3ermka4o1pHLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Parijse politieagent Sylvain Marot wordt naar de afdeling in Marseille overgeplaatst. Hij krijgt er de opdracht om een geduchte groep Italianen, die juwelierszaken overvallen en in Ferrari's rondrijden, in de boeien te slaan. Hiervoor moet Marot samenwerken met Eddy, de neef van de befaamde, maar verschrikkelijke taxichauffeur Daniel.</desc><category>Film, Actie, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726074500 +0000" stop="20210726091500 +0000" catchup-id="877468200"><title>First We Take Brooklyn</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VGhVAtwbEGKGF438piKCMq54MX11t9ALWPYJ9BlKM5pOk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mikki Levy diende een levenslange gevangenisstraf uit in een van de zwaarste gevangenissen in Israël. Maar als hij onverhoopt vervroegd vrij komt, verhuist Mikki naar New York in de hoop op een nieuwe start. Samen met zijn oom uit Brooklyn klopt de harde realiteit van een ex-gevangene aan. Hij wordt meegesleept in een brute strijd met de Russische maffia. Dit dwingt hem om zijn duistere verleden en overlevingsvaardigheden die hij in de gevangenis heeft opgedaan, weer in te zetten. Mikki beklimt agressief de rangen van de onderwereld, maar zal zijn vasthoudende drive hem helpen...</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210726091500 +0000" stop="20210726104500 +0000" catchup-id="877468203"><title>Meet Dave</title><date>2008</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KVn9CHIZh2aDU8C8SnucBeGKC5wuLZXminThkm710lbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dave is een technologisch meesterwerk dat van binnenuit wordt gecontroleerd door buitenaardse wezens en het is de kapitein die model stond voor het uiterlijk ervan. Elk bemanningslid is verantwoordelijk voor één deel van het lichaam, en dat geheel coördineren blijkt niet gemakkelijk. Zeker niet wanneer Dave geconfronteerd wordt met onze realiteit. In de minuscule controlekamer van Dave zorgen elke ontmoeting en elke situatie dan ook voor paniek en verwarring. En vooral, niemand mag vermoeden wat Dave's ware aard en missie zijn. Voor de kapitein en zijn bemanning is het hoog tijd om te ontdekken wat het inhoudt om mens te zijn!</desc><category>Kinderen, Film, Komedie, Sciencefiction</category></programme><programme channel="206" start="20210726104500 +0000" stop="20210726121500 +0000" catchup-id="877468206"><title>Miss Nobody</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wachtend op haar prins op het witte paard, werkt Sarah Jane McKinney (Leslie Bibb) als secretaresse voor een groot farmaceutisch bedrijf. Ze probeert tevergeefs hogerop te komen, totdat ze per ongeluk haar nieuwe baas vermoordt en diens positie krijgt aangeboden. Met deze eerste moord op haar geweten, begint Sarah Jane zich steeds verder naar boven te werken. Totdat er echt een prins op het witte paard voorbijkomt, in de vorm van een rechercheur.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726121500 +0000" stop="20210726135000 +0000" catchup-id="877468209"><title>Joyeuse retraite!</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gdNqZ6syX4kQIcr1J19Bi9C4c4Oh3EgWC4mWxIpUwUNlM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Philippe en Marilou kunnen eindelijk met pensioen gaan. Ze bereiden zich voor om hun droom te realiseren: ze willen naar Portugal verhuizen. Ze hoeven zich niet langer druk te maken om hun werk, familie of vervelende problemen. De toekomstplannen van stel worden echter gedwarsboomd door familieleden.</desc><category>Film, Avontuur, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726135000 +0000" stop="20210726152500 +0000" catchup-id="877490754"><title>Hyde Park on Hudson</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c3NusS2Txdo2iRciZ3cFnIIQjPZ7NtKuu41hiy6Squw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerika, 1939. Margaret 'Daisy' Suckley (Laura Linney), een verre nicht van president Roosevelt (Bill Murray), wordt plots uitgenodigd op diens zomerverblijf om hem wat gezelschap te houden. De twee ontwikkelen een intieme band en Margaret is ook aanwezig als Roosevelt het Britse koninklijke echtpaar voor een informeel weekend te gast krijgt. Een belangrijke gebeurtenis voor iedereen. Het is de eerste keer in de Amerikaanse geschiedenis dat een Britse monarch op bezoek komt. En met de dreiging van een oorlog kan de Britse koning wel wat steun van Amerika gebruiken.</desc><category>Drama, Film, Historisch drama</category></programme><programme channel="206" start="20210726152500 +0000" stop="20210726165500 +0000" catchup-id="877490757"><title>Singel 39</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gUaGF1OcC16mMgXR5HtWly1FlvHzdhDnuOjAaOQ7GxY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mo - kort voor Monique - heeft slechts één focus in haar leven: haar medische carrière. Al het andere is van ondergeschikt belang. Waar zou ze alleen al de tijd vandaan moeten halen om bijvoorbeeld te daten? Maar wanneer de extraverte Max naast haar komt wonen, ontstaat er een bijzondere vriendschap die Mo doet inzien dat er meer in het leven is dan alleen haar carrière. Dat je het leven moet léven in plaats van moet plannen.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726165500 +0000" stop="20210726183000 +0000" catchup-id="877490760"><title>Gloves Off</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G4go0bHFPXgddQBRZv29CXjtflYls9BScmgkpTF74xYtc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Na de plotselinge dood van zijn bokstrainer erft Doug een Engelse sportschool met een hoge schuldenlast en een gemengde groep aspirant-vechters. Wanneer een zigeunerin vraagt om haar stuntelende reusachtige broer te trainen, stemt Doug met tegenzin toe. Het gaat om een bokswedstrijd met blote vuisten tegen de nog onverslagen en eveneens monsterlijke 'Zigeuner Koning'. Met een geldprijs van 100.000 pond voor de winnaar, gaan Doug en zijn bende underdogs richting het noorden op een hilarische roadtrip naar de Appleby Horse Fair.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726183000 +0000" stop="20210726203000 +0000" catchup-id="877490763"><title>Kraftidioten</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DUPMFR5zuf9AiTFnBaTPhnepn15Ny6Z8W4EoqgJYwyM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nils Dickman (Stellan Skarsgård), recent verkozen tot Burger van het Jaar, ploegt dagelijks door de sneeuw in de winterse bergen van Noorwegen. Zijn leven wordt verwoest wanneer zijn zoon Ingvar dood wordt aangetroffen na een overdosis heroïne, terwijl de jongen geen drugsgebruiker was. Als blijkt dat Ingvar het slachtoffer was van een 'vergismoord' door drugsdealers, zint Nils op wraak en op gerechtigheid. Zijn acties ontkenenen een oorlog tussen een veganistische gangster en de Servische maffia. Het zal niet gemakkelijk zijn om hier levend uit te komen, maar Nils heeft twee voordelen: zware machines en beginnersgeluk.</desc><category>Film, Thriller, Misdaaddrama, Zwarte komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210726203000 +0000" stop="20210726222000 +0000" catchup-id="877490766"><title>The Florida Project</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dq9Ac9BgY27KuNWGsKbXn5FF9CEx8azjeL9Cc9Ci9B6MFx7v4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De zesjarige Moonee woont met haar moeder Halley in een motel in de schaduw van Disney World Florida. De zomervakantie is net begonnen en Moonee vult haar dagen door samen met haar vriendjes het terrein te verkennen en kattenkwaad uit te halen. Terwijl haar 22-jarige moeder haar best doet om Moonee zo goed mogelijk op te voeden, wil ze zelf als twintiger ook gewoon wat lol kunnen beleven. Motelmanager Bobby lijkt de enige volwassene in de omgeving te zijn die de kinderen in het gareel probeert te houden. Echter wanneer het 'echte' leven Halley inhaalt moet ze de harde realiteit onder ogen komen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210726222000 +0000" stop="20210727005500 +0000" catchup-id="877490769"><title>Dragged Across Concrete</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SGS9CqAVqYL8IHzB9BS50Qp26StRjhf49CHnOiUd6nkYoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brett Ridgeman (Mel Gibson) en Anthony Lurasetti (Vince Vaugn) zijn twee doorgewinterde politiemannen die vanwege een video van een hardhandige arrestatie geschorst worden door hun politiechef Calvert (Don Johnson). Wanneer het duo zonder salaris, gekrenkt en platzak een tip ontvangt over een geplande bankoverval, besluiten ze dat ze dat de tijd is aangebroken om, na jarenlang op te zijn opgekomen voor het recht van de samenleving, eens voor zichzelf op te komen.</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210727005500 +0000" stop="20210727030000 +0000" catchup-id="877490772"><title>Welcome to New York</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gsydpAz7L7aWA09B40dCYCXj0GUrety9AwpzYIEaC1c0g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Meneer Devereaux is een machtig man. Elke dag glijden er miljarden dollars door z'n vingers. Hij is de man die het economische lot van de naties dicteert. Een man met een uitzinnig en ongebreideld seksueel verlangen. Een man die ervan droomt de wereld te redden, terwijl hij zichzelf niet kan redden. Een angstig man. Een man die het spoor bijster is. Een man die ten onder gaat.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210727030000 +0000" stop="20210727043000 +0000" catchup-id="877515039"><title>Identity</title><date>2003</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cm0hllSpxLxN9B9BbwLSySl44hd9Cpbe0kxRGNoYIYUR0U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Door een storm zien tien reizigers zich genoodzaakt om onderdak te zoeken in een vreemd motel. Al snel realiseren ze zich dat er zich een moordenaar onder hen bevindt. Terwijl de storm doorraast, en er steeds meer doden vallen, wordt er één ding duidelijk: het was geen toeval dat de reizigers bij het motel terecht kwamen...</desc><category>Film, Thriller, Horror, Mysterie</category></programme><programme channel="206" start="20210727043000 +0000" stop="20210727061000 +0000" catchup-id="877515042"><title>Homies</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zkndt7FZ0D9BvpV4ecD8onMhSqNpqGoxDjcb9AwGEtl5E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Timo en Sophie waren het perfecte stel, totdat zij het uitmaakte. Sophie wil een relatie met iemand die zijn leven wél op de rit heeft. Maar het zooitje ongeregeld waar Timo mee samenwoont, is nog lang niet toe aan een volwassen leven. Timo zet alles op alles om Sophie te overtuigen dat hij het roer sinds de break-up heeft omgegooid. Vol goede moed na een avondje met Sophie, komt Timo thuis in de woning die hij deelt met zijn maatjes Mark, Felix en Sebas. Daar komt hij echter oog in oog te staan met de Russische maffia. Sebas blijkt per ongeluk de verkeerde mensen tegen zich in het harnas te hebben gejaagd.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210727061000 +0000" stop="20210727081000 +0000" catchup-id="877515045"><title>The Walk</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Tz1Wb5NUldaso57c8fBD9BNDbPdEAFZ9BdbeJ8bvcFErI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge Fransman Philippe Petit (Joseph Gordon-Levitt) heeft een waanzinnig, onmogelijk en illegaal plan dat hij samen met een groep enthousiaste handlangers wil realiseren: op enorme hoogte over een koord lopen dat gespannen is tussen de Twin Towers van het World Trade Center in New York. Gedreven door blinde ambitie trotseren de onverschrokken Petit en zijn team talloze obstakels, levensgevaarlijke situaties en tegenslagen om hun krankzinnige plan te laten slagen.</desc><category>Drama, Film, Biografie, Avontuur</category></programme><programme channel="206" start="20210727081000 +0000" stop="20210727095000 +0000" catchup-id="877515048"><title>Complicit</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9B3ykWhCVvSXo9CWPY1Kl5xfQWzPIY9B1WI1c9Aq1KKMTcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Edward Ekubo (David Oyelowo), geheim agent van MI5, probeert wanhopig een terroristische aanslag te verijdelen maar worstelt met zijn eigen geweten en morele codes als hij uiteindelijk oog in oog komt te staan met de Britse terreurverdachte Waleed. Edward is ervan overtuigd dat Waleed een aanval aan het beramen is. Hij verbreekt de spelregels en neemt een onherroepelijke beslissing. Is in de oorlog tegen het terrorisme marteling ooit gerechtvaardigd?</desc><category>Film, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210727095000 +0000" stop="20210727111500 +0000" catchup-id="877515051"><title>Abandoned</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bAIdI7CpaiV5NFVhK8fU1uT0WEhCsZCJKzwAk1uUZBA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tijdens een tochtje op hun jacht, komen vier mannen terecht in een verschrikkelijke storm. Wanneer een enorme vloedgolf hun boot doet kapseizen, moeten ze hun overlevingsdrift inzetten om te kunnen overleven. Bovendien blijkt dat niet alleen de natuur hun vijand is, maar dat ze ook elkaar niet meer kunnen vertrouwen.</desc><category>Drama, Film, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210727111500 +0000" stop="20210727130500 +0000" catchup-id="877515054"><title>Apt Pupil</title><date>1998</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MM9BwIeRpYj5NLfnKTqgg9CIGK9BhplKH1KxWyeGxSmDTw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De jonge Todd Bowden ontdekt dat de oude Arthur Denker die in de buurt woont een nazi-oorlogsmisdadiger is. Bowden confronteert hem hier mee, en biedt hem een deal aan: Bowden vertelt het niet tegen de politie, en in ruil moet Denker hem verhalen vertellen over de concentratiekampen in de Tweede Wereldoorlog. Denker gaat hiermee akkoord en Bowden bezoekt hem regelmatig. De verhalen die Bowden hoort beginnen echter langzaam zijn persoonlijkheid aan te tasten.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210727130500 +0000" stop="20210727150000 +0000" catchup-id="877536810"><title>Crooked House</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x6xFWRrZZufKMI4xu1HBTZR0CdY2LB688vmMsW9CS60Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In het landhuis van de schatrijke familie Leonides wordt de patriarch en eigenaar van het familiefortuin onder verdachte omstandigheden dood aangetroffen. Zijn beeldschone kleindochter Sophia roept de hulp in van haar voormalige minnaar, de privédetective Charles Hayworth. Er zijn verdachten te over: drie generaties van de Leonides dynastie wonen op het weeldige landgoed in een giftige atmosfeer vol bitterheid en jaloezie. En met het ongekende fortuin ligt het motief voor de hand. Maar niets is wat het lijkt.</desc><category>Film, Mysterie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="206" start="20210727150000 +0000" stop="20210727164000 +0000" catchup-id="877536813"><title>Fête de Famille</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RhejXwE1yb3RrbfyrLWmxsOVHY9CUlwWFJhnNBQSYhkk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een familiereünie ter gelegenheid van de zeventigste verjaardag van de 'mater familias' verloopt anders dan verwacht. Andrea (Catherine Deneuve) heeft namelijk geen rekening gehouden met de komst van haar oudste dochter, Claire, die vier jaar eerder met de noorderzon is vertrokken. Ze wordt warm onthaald, maar Claire voelt zich door haar familie tekort gedaan en is vastbesloten te krijgen wat haar toekomt. Het duurt dan ook niet lang voor het feest ontaard in een chaos.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="206" start="20210727164000 +0000" stop="20210727183000 +0000" catchup-id="877536816"><title>In Time</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K0xCG3hOPj6SRF6w502CtvWEa1ivB9CaHwfkB7ac9Bg3I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Welkom in een wereld waar tijd het ultieme betaalmiddel is geworden. Het verouderingsproces stopt op de leeftijd van 25 jaar, maar er zit een addertje onder het gras: je bent genetisch gemanipuleerd om nog één jaar te leven, tenzij je je dood kan afkopen. De rijken “verdienen” tientallen jaren per keer, waardoor ze nagenoeg onsterfelijk worden, terwijl de rest genoeg uren bij elkaar smeekt, leent of steelt om de dag door te komen. Wanneer een jonge man in het bezit komt van een fortuin aan tijd, wordt hij valselijk beschuldigd van moord. Hij wordt gedwongen op de vlucht te slaan met een mooie gijzelaar.</desc><category>Film, Sciencefiction, Actie</category></programme><programme channel="206" start="20210727183000 +0000" stop="20210727203000 +0000" catchup-id="877536819"><title>Penoza: The Final Chapter</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OLqYeGH7HPSPSoRrWorwkhcAxus6z1cbeiR9AxA9BD9ARc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De Zwarte Weduwe is niet dood... Drugskoningin Carmen van Walraven zit ondergedoken in Canada en leidt daar een anoniem leven. Ze houdt zich overal buiten, totdat er op een avond een collega lastiggevallen wordt en Carmen niet anders kan dan haar te hulp schieten. Uit zelfverdediging vermoordt ze de dader, wordt opgepakt en uitgeleverd aan Nederland. Iedereen wordt weer meegesleurd in een emotionele rollercoaster waarbij de problemen zich in rap tempo opstapelen. Carmen zal nu definitief moeten afrekenen met haar verleden om haar familie te redden.</desc><category>Drama, Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="206" start="20210727203000 +0000" stop="20210727214500 +0000" catchup-id="877536822"><title>About Endlessness</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geleid door de zachte stem van een vrouw, zien we de handelingen van de mens in een reeks schijnbaar triviale momenten die de pracht van het leven weerspiegelen: een meisje grijpt voor de eerste keer de hand van een geliefde jongen; een vader bindt de veters van zijn dochter in de stromende regen; een jonge vrouw wacht op haar afspraak. Maar ook momenten waarin menselijke wreedheid in al haar banaliteit wordt getoond - een man sleept een kruis; een kreupele oorlogsveteraan zit aan de kant van de weg; een vader houdt zijn dode zoon in zijn armen - als de hoorn des overvloeds van het leven zelf.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="206" start="20210727214500 +0000" stop="20210728001000 +0000" catchup-id="877536825"><title>A Cure for Wellness</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BE4OrvCZnCneyNZjM0ik3SHLW2jRVvo49BqYgL2LkwzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Een ambitieuze jonge werknemer krijgt de opdracht de directeur van het bedrijf waar hij werkt op te halen uit een idyllisch maar mysterieus kuuroord. Het resort ligt op een afgelegen locatie in de Zwitserse Alpen. Hij vermoedt al snel dat de wonderbaarlijke behandelingen van de spa niet zijn wat ze lijken. Wanneer hij angstaanjagende geheimen begint te ontdekken, wordt hij zelf gediagnosticeerd met dezelfde merkwaardige ziekte die alle gasten in het kuuroord laat verlangen naar genezing.</desc><category>Drama, Film, Thriller, Horror, Mysterie</category></programme><programme channel="206" start="20210728001000 +0000" stop="20210728014000 +0000" catchup-id="877536828"><title>Office Uprising</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iB4ZTWfX5YeRsbLD9AAiZWPDCGvuehyRHTKcEMVG6ZNE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>De luie Desmond vindt het leuker om uit te gaan met zijn vrienden dan te gaan werken bij zijn baas: een grote wapenfabrikant die net een energiedrank voor het leger heeft ontwikkeld. Volt was bedoeld om militairen om te vormen tot supersoldaten, maar niemand had voorzien dat het drankje je tevens verandert in een moorddadige psychopaat. Ook had niemand verwacht dat de werknemers een restpartij Volt zouden drinken. Nu zit Desmond vast in een wolkenkrabber vol met bloeddorstige moordenaars. Met een kleine groep van onaangetaste collega's moet hij zich een weg naar buiten proberen te vechten.</desc><category>Film, Komedie, Horror</category></programme><programme channel="206" start="20210728014000 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877490775"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="206" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877536834"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>