<programme channel="231" start="20221228233000 +0000" stop="20221229013500 +0000" catchup-id="900870861"><title>Collateral</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IDx8szO9Bw4BYwYWLDDYF39BjLvmNxMxgTwW7BFkTc82g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tom Cruise, Jamie Foxx und Javier Bardem in einem Thriller der Extra-Klasse: Eines Abends chauffiert der Taxifahrer Max einen geheimnisvollen Fahrgast namens Vincent über mehrere Stunden von einer Adresse zur nächsten und kann sich dabei des Verdachts nicht erwehren, einen Auftragskiller bei der Arbeit zu begleiten. Verzweifelt sucht er nach einer Möglichkeit, die Taten zu verhindern. Aber er muss sich beeilen, denn Vincent hat ihn und seine Opfer genau im Visier ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229013500 +0000" stop="20221229032500 +0000" catchup-id="900870867"><title>Die etwas anderen Cops</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/byQ9BG113kiQmXvK20LhSGO7g9BjzK18s4lV0qtqJlnU4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Will Ferrell und Mark Wahlberg sorgen für actiongeladene Unterhaltung: Danson und Highsmith sind die coolsten Cops des NYPD. Anders ihre Kollegen Gamble und Hoitz - Gamble ist als fauler Schreibtischtäter bekannt, während Hitzkopf Hoitz ein verhinderter Mordermittler ist. Als Danson und Highsmith sterben, wittert Hoitz seine Chance. Er zwingt Gamble, einen neuen Fall zu übernehmen: Der Finanzhai David Ershon scheint in eine Verschwörung verwickelt zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229032500 +0000" stop="20221229034000 +0000" catchup-id="900870870"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ByZvQvtMy9CwxlK7I3WzCyAHae9CUmhr1y2QbagIGFUGI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem Wacheparkplatz fordert ein Cowboy die Beamten zum Duell heraus! - Vor der Wache prügeln sich zwei Männer. Eine Frau versucht, den Streit zu schlichten. Es stellt sich heraus: Die Frau wird von dem Privatdetektiv verfolgt! - Die Tür eines Kiosks wird unter Strom gesetzt und der Bruder des Betreibers kriegt einen lebensbedrohlichen Schlag! - Frauenschreie aus einem Haus erregen die Aufmerksamkeit der Beamten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229034000 +0000" stop="20221229043000 +0000" catchup-id="900870876"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ven8wUALvBPwzoL6fUyMz29CXjxT5JxwwDw9C6M9C7O0Ic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten retten Hausschwein Polly vor dem Flammentod im Auto seines Frauchen. Aber wie kam es zu dem Unfall? - Die Beamten ermitteln: Warum wurde ein Fahrschüler von seinem Lehrer alleine im Auto gelassen? - Ein Mann taucht in JVA-Klamotten vor der Wache auf - seine Hosen sind vollgestopft - mit was? - Eine Inline-Skaterin wird brutal angegriffen, ihr Handy dabei zerstört. Wer hatte eine derartige Wut auf die Frau?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229043000 +0000" stop="20221229090000 +0000" catchup-id="900870882"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NN0c7dwFkd5qY9AaPBWJ0m39C9COVUfHn5Gh1DrsoBKmRE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229090000 +0000" stop="20221229100000 +0000" catchup-id="900870885"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1vGTavD9Bav5jRyUZiI9C38AmKzTGj1s3j8AY9CyGUyh58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tattoos sind ein viel diskutierter Körperschmuck. Sie fallen auf, haben oft eine besondere Bedeutung und einmal gestochen behält man sie ein ganzes Leben lang - außer man nimmt eine teure und schmerzhafte Entfernung in Kauf. Sind &quot;Tattoos - Freude oder Fiasko?&quot; Darüber talken unter anderem Sükriye, die ihrem Sohn bereits mit 15 Jahren ein dauerhaftes Hautkunstwerk erlaubt und Palmira, die ihr eigenes Tattoo zutiefst bereut.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229100000 +0000" stop="20221229110000 +0000" catchup-id="900870888"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CmWujJauNnpLimsR1rjUVwW8dDWeFMsj4mnMuQSC9C7I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau trifft eine Freundin wieder, die sich merkwürdig verhält. Dann wird klar: Deren Mann hat sich unweit in großer Höhe verletzt und muss dringend gerettet werden. Was wollte er auf dem Turm? - Außerdem: In der Notaufnahme erscheinen Gäste einer Party, die zu kollabieren drohen. Der Party-Service-Besitzerin kommt ein schrecklicher Verdacht: Hat ihr Essen die Leute vergiftet? Und ist das ungeborene Leben ihrer Schwester in Gefahr?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229110000 +0000" stop="20221229120000 +0000" catchup-id="900870891"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CmWujJauNnpLimsR1rjUVwW8dDWeFMsj4mnMuQSC9C7I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann wird im Wald beim Urinieren ohnmächtig - wurde er von dem Fremden niedergeschlagen, der erschrocken daneben steht, oder steckt etwas ganz anderes dahinter? - Saunagäste werden mit starken Verbrühungen in die Notaufnahme eingeliefert. Nach und nach kommen die Spezialisten einem &quot;Anschlag&quot; auf die Schliche. - Ein Lehrer verunfallt im Schulkeller. Doch als die Rettungskräfte den Verletzen retten wollen, fällt plötzlich der Strom aus.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229120000 +0000" stop="20221229130000 +0000" catchup-id="900870894"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/749ApiUzuxQDO9Ca9Cometo9BYoJKrZ4cg8KEEAyeOyy9Avs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei wird zu einer standesamtlichen Hochzeit gerufen, auf der plötzlich zwei Bräute stehen. Die zweite Braut wirft dem Bräutigam vor, ihr die Ehe versprochen und den Ring gestohlen zu haben. - Die Polizei kommt zu einem Mehrfamilienhaus. Ein Kind hat auf dem Spielplatz Schokoladeneier gefunden, doch darin sind offenbar Drogen versteckt. - Zwei Männer versuchen ein Auto wegzuschieben. Als die Polizisten die beiden zur Rede stellen, entspinnt sich ein brisanter Fall.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229130000 +0000" stop="20221229140000 +0000" catchup-id="900870897"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j9BGuQIZIIvrb7SwkaPTDgimEFYpcRopjZhCu8DDZtBM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann unter Drogeneinfluss wird zur Wache gebracht. Er hat unwissentlich eine Pizza mit Cannabis konsumiert. - Vor der eigenen Haustür sexuell bedrängt! Eine Frau bringt den Täter im Teppich eingerollt auf die Wache. - Eine schwangere Frau wird im Kofferraum ihres Wagens eingesperrt. Steckt die Stalkerin ihres Mannes hinter der Tat? - Schock im Gartencenter: Schlachtabfälle im Häcksler und eine leergeräumte Kasse! Inhaberin Esther ist ratlos.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229140000 +0000" stop="20221229150000 +0000" catchup-id="900870900"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4h9C15p3sSZI9AdRBPzY6qMKDL9CIljCkqKGJT3Zbscnqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Frau aus dem Urlaub zurückkehrt, liegt eine Unbekannte in einer Blutlache in ihrer Küche. Wie ist die fremde Frau in ihre Wohnung gekommen? Und was ist ihr zugestoßen? - Eine Schülerin hat sich von ihrer Mutter fortgeschlichen und wird im Schwesternzimmer erwischt. Zu welchem Zweck treibt sie sich alleine in der Klinik herum? - Ein Haushaltsunfall stellt das Verhältnis von Vater und Tochter auf die Probe. Ist die neue Lebensgefährtin Opfer einer Attacke geworden?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229150000 +0000" stop="20221229153000 +0000" catchup-id="900870903"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4h9C15p3sSZI9AdRBPzY6qMKDL9CIljCkqKGJT3Zbscnqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Dekorateurin hat sich mit einer Nagelpistole mehrere Nägel in den Arm geschossen. Das Team der Klinik wird darauf aufmerksam, dass die schmerzenden Wunden nicht die einzigen Symptome sind, die auf schwerwiegende Krankheit hinweisen. - Aus einer Routine-Schwangerschaftsuntersuchung wird eine dramatische Situation, als der hochschwangeren Patientin plötzlich Blut am Bein entlangläuft. Und auch ihr Mann hat ein Geheimnis, dass seine Gesundheit bedroht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229153000 +0000" stop="20221229163000 +0000" catchup-id="900870906"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur Finanzierung des eigenen Lebensunterhalts oder um sich selbst einen materiellen Wunsch zu erfüllen, ist vor allem eines nötig: Geld. Britt Hagedorns Gäste berichten heute davon, mit welcher Arbeit sie ihr Geld verdienen, wie sie bodenständige Jobs gegen außergewöhnliche aber besser bezahlte Tätigkeiten getauscht haben, und wie es ist, im Schichtdienst bis drei Uhr nachts zu arbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229163000 +0000" stop="20221229170000 +0000" catchup-id="900870909"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1vGTavD9Bav5jRyUZiI9C38AmKzTGj1s3j8AY9CyGUyh58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Britt - Der Talk&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229170000 +0000" stop="20221229173000 +0000" catchup-id="900870912"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hJTxABKmXz64Prgxc2PczKVv1V8wpPzeemwN49BKsB1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die besorgte Tanja (35) befürchtet, dass ihr Ex-Mann Markus (38) mit ihrer gemeinsamen Tochter Anna (8) verschwunden ist. Schon seit der Trennung hält sich der Vater nicht an das vereinbarte Umgangsrecht. Ingo Lenßen gelingt es, den flüchtigen Vater mit der kleinen Anna wiederzufinden. Ihm wird klar, dass das zerstrittene Elternpaar zum Kindeswohl eine friedliche Umgangsregelung finden muss. Doch kurz darauf ist die kleine Anna erneut verschwunden.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229173000 +0000" stop="20221229180000 +0000" catchup-id="900870915"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y6DGW9Cd9CcZbKR8tKGensajbJAVLXMlKadbZcaQSdiyU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen wird in einem dramatischen Fall von Cybermobbing von der besorgten Carmen (42) um Hilfe gebeten. Ihre Tochter Lea (14) hat versucht, sich das Leben zu nehmen, nachdem ein erotisches Foto von ihr auf den Social Media Plattformen in Umlauf geraten ist, und das Mädchen von ihren Mitschülern gemobbt wurde. Auf der Suche nach dem Täter stößt Ingo zwar auf einige Verdächtige, doch erst die intensive Recherche seines Teams bringt ihn auf die richtige Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229180000 +0000" stop="20221229185500 +0000" catchup-id="900870918"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9B9AFv2Oqz8SIDmjpyQZSn3ZFUuMNGLZ9AHLAarLB0L8gc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Mandy (37) und Nils (43), Denise (27) und Tommy (29) sowie Kim (27) und Lorena (29).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229185500 +0000" stop="20221229191500 +0000" catchup-id="900870921"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7cxY9C9CCcc9BGQSdvKQfK9CLvfWMBS6i9BpwDT9C9Bp5JMBew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichtenprofis und Top-Journalisten vor und hinter der Kamera berichten in den &quot;SAT.1 Nachrichten&quot; über das tagesaktuelle Geschehen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229191500 +0000" stop="20221229211000 +0000" catchup-id="900870924"><title>111 verrückte Verwandte!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aPZLyegAmTPgVHZ6VvAZYq06Hj1O6NNf1DBcjyy5xJk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An so manchen Tagen haben es die Besuche der lieben Verwandten in sich. Ob im Garten, im heimischen Wohnzimmer, in der Küche oder in der Gaststätte nebenan - je nach Grad der Feuchtfröhlichkeit geraten die Dinge aus dem Ruder, gipfeln in herrlichen Schnapsideen oder irgendetwas geht zu Bruch. Ja, und wenn Vati dann seine Kamera startklar hat, dann ist das ein Fall für &quot;111 verrückte Verwandte!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229211000 +0000" stop="20221229225000 +0000" catchup-id="900870927"><title>111 knattergeile Kollegen!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Fz9Bi4HFVzjiSYvWLisdwUXS9C0tdqToGvH6KfTrzqE3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit wem verbringen wir mehr Zeit als mit der Familie? Richtig, es sind die Kollegen! Dass es aber manchmal auch zu Reibereien kommt, ist jedem bekannt. Ob auf der Baustelle, in der Fabrik oder in der Lagerhalle - irgendwo lauert immer jemand, der alles auf den Kopf stellt. Zum Beispiel wenn die volle Ladung genau da abgeladen wird, wo sie nicht hingehört oder wenn jemand von der Leiter fällt. Und wenn dann eine Kamera läuft, ist es ein Fall für &quot;111 knattergeile Kollegen!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221229225000 +0000" stop="20221230002500 +0000" catchup-id="900918987"><title>111 ultimative Sportskanonen!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CVLs9Aa9AxxoD9A9CcXYgpDAV69B1GXdBe0yXPXswPkfwdoc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Profi-Kicker, Profi-Golfer oder Profi-Boxer - sie alle haben mal klein angefangen und viel trainiert. Alle anderen müssen kleinere Brötchen backen. Und die kleinsten Brötchen backen die ultimativen Sportskanonen, die eigentlich gar nicht sportlich sind. Also diejenigen, die vom Laufband fallen, beim Golfen in den Bach plumpsen und beim Angeln einschlafen. Und wenn in solchen unsportlichen Momenten eine Kamera läuft, dann ist es ein Fall für &quot;111 ultimative Sportskanonen!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230002500 +0000" stop="20221230015000 +0000" catchup-id="900918993"><title>111 knattergeile Kollegen!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Fz9Bi4HFVzjiSYvWLisdwUXS9C0tdqToGvH6KfTrzqE3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit wem verbringen wir mehr Zeit als mit der Familie? Richtig, es sind die Kollegen! Dass es aber manchmal auch zu Reibereien kommt, ist jedem bekannt. Ob auf der Baustelle, in der Fabrik oder in der Lagerhalle - irgendwo lauert immer jemand, der alles auf den Kopf stellt. Zum Beispiel wenn die volle Ladung genau da abgeladen wird, wo sie nicht hingehört oder wenn jemand von der Leiter fällt. Und wenn dann eine Kamera läuft, ist es ein Fall für &quot;111 knattergeile Kollegen!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230015000 +0000" stop="20221230023500 +0000" catchup-id="900918999"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8U9Cf7OATn4qXxlFBpZ7LU9Amm32U6jNVVfI9ArSmIuDjU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Halbnackt und betrunken wird ein Mann aufgegriffen. Zuvor ist er von seinem One-Night-Stand vor die Tür gesetzt worden. - Eine Rentnerin auf dem Revier: Ihr Nachbar hat sie überfallen und die Handtasche geraubt! - Auf der Wache Köln-Mülheim beschuldigt ein Sportladenbesitzer seinen Bruder, Geld gestohlen zu haben. - Auf Streife werden die Polizisten Zeugen eines Autoeinbruchs! Daraufhin beschlagnahmen sie eine Handtasche. Doch wem gehört sie?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230023500 +0000" stop="20221230032000 +0000" catchup-id="901176549"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8G3vJzQ5QlWSd9CK9CD3m61egd3uJmj9B089AdGKEWO6ns4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Schülerin fällt auf einen Trickbetrüger rein und kauft ihm ein Smartphone ab. - Wutentbrannt steht ein Mann in einer fremden Wohnung und zerlegt diese mit dem Baseballschläger. Dabei filmt er sich ... - Wegen eines Vollstreckungsbefehls wird ein junger Mann auf die Wache Köln-Mülheim gebracht. Dort fällt auf, dass er Teil eines Verbrecherduos ist! - Ein Picknick am See wird von einem Kiter gestört, der beim Sturzflug eine Frau verletzt!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230032000 +0000" stop="20221230034500 +0000" catchup-id="900919005"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie ein Irrer haut ein Mann mit der Axt auf ein Auto, in dem zwei Maskierte sitzen! - Im Park rennt eine Seniorin mit dem Schild &quot;Free Hugs&quot; auf die Beamten zu. Darauf werden sie von einem Mann fast überrannt, der verfolgt wird! - Eine Frau bringt eine mit Geld gefüllte Büste auf die Wache Köln-Mülheim. Wer hat das Geld dort versteckt? - Auf dem Revierparkplatz versucht ein an einen Stuhl geklebter Mann vergeblich, sich von diesem zu lösen!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230034500 +0000" stop="20221230043000 +0000" catchup-id="900919011"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bmb2SpoQf4zXqUT2i9B9BDYtB0ZbZXMR6OAuExogjXu0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau wird scheinbar von ihrem tyrannischen Ehemann im Haus festgehalten. Doch ist das die ganze Wahrheit? - Die Beamten können eine Frau vor dem Ertrinken retten und finden sich in einem Gewirr voller Rache und Lügen wieder. - Eine Lehrerin wird beschuldigt, Bestechungsgeld angenommen zu haben. Die Beamten decken Abgründe an der Schule auf. - Die Frau vom See gibt den Beamten Rätsel auf. Die Ermittlungen führen sie zu einem Grab.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230043000 +0000" stop="20221230090000 +0000" catchup-id="900919017"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T9Agl8soMKmV66aYgNGl1wOacHETGFvPL2zmgkHxlqlE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230090000 +0000" stop="20221230100000 +0000" catchup-id="900919023"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur Finanzierung des eigenen Lebensunterhalts oder um sich selbst einen materiellen Wunsch zu erfüllen, ist vor allem eines nötig: Geld. Britt Hagedorns Gäste berichten heute davon, mit welcher Arbeit sie ihr Geld verdienen, wie sie bodenständige Jobs gegen außergewöhnliche aber besser bezahlte Tätigkeiten getauscht haben, und wie es ist, im Schichtdienst bis drei Uhr nachts zu arbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230100000 +0000" stop="20221230110000 +0000" catchup-id="900919026"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CmWujJauNnpLimsR1rjUVwW8dDWeFMsj4mnMuQSC9C7I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Auto einer vermissten 18-Jährigen wird verunfallt geborgen, doch anstatt des Teenagers findet man ihren Freund - und sehr viel Blut ... - Außerdem: Eine Radfahrerin ist gestürzt, als ein Motorradfahrer versucht hat, ihr die Handtasche aus dem Körbchen zu klauen. Sie ahnt nicht, dass sie den Angreifer kennt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230110000 +0000" stop="20221230120000 +0000" catchup-id="900919029"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CmWujJauNnpLimsR1rjUVwW8dDWeFMsj4mnMuQSC9C7I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Frank dem Finder seiner entlaufenen Hündin die ausgeschriebene Belohnung übergeben will, verlangt der plötzlich mehr. - Ein Angelausflug unter Geschwistern beginnt mit einem Haken im Gesicht und endet mit einer Erdnussallergie und Rückenschmerzen durch zu viel Stress. - Die Spezis entdecken in einem Wald Hochzeitsballons mit mysteriösen Hilfenachrichten. Ist die Braut in Gefahr?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230120000 +0000" stop="20221230130000 +0000" catchup-id="900919032"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zfXfp6FR7yjXbkl9CHTQlKvjaJ9CbYBaX89Cptp2poqjbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Streife entdecken die Polizisten eine Frau, die einen Mann attackiert. Dieser hat angeblich ihr Handy mit der Nummer ihres ihr unbekannten, leiblichen Vaters geklaut. Im Park werden die Beamten auf zwei Jugendliche aufmerksam, die sich prügeln. Kaum haben die Polizisten den Streit geschlichtet, werden sie erneut um Hilfe gebeten: Ein kleiner Junge und seine Oma sind verschwunden!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230130000 +0000" stop="20221230140000 +0000" catchup-id="900919035"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xKuUiheWaVc27aT3xkiHrOOW0Kwlv1OmqYjyGPbALVk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten trauen ihren Augen kaum. Ein Pärchen filmt sich beim Sex direkt vor der Wache. - Eine 15-Jährige gerät in den Strudel einer lebensgefährlichen Online-Challenge und verschwindet spurlos. - Bei Goldschmiedin Miriam wurden die wertvollen Uhren eines Kunden gestohlen. Doch es liegt kein Einbruch vor. - Im Darknet stoßen die Beamten auf die gestohlenen Uhren vom Juwelier. Undercover stellen sie dem Hehler eine Falle.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230140000 +0000" stop="20221230150000 +0000" catchup-id="900919038"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4h9C15p3sSZI9AdRBPzY6qMKDL9CIljCkqKGJT3Zbscnqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau mit Zwangsstörung hat die Liebe gefunden, als eine schwere Erkrankung ihr das Leben noch schwerer macht - und ihrer besten Freundin gleich mit! - Eine Schülerin leidet an schmerzender Atmung beim Sport. Doch woher kommt ihre neue Versessenheit auf Training und Fitness? - Ein Nerd räumt in seinem Leben auf und kehrt sogar seinen liebsten Interessen den Rücken! Dabei fällt er prompt eine Treppe hinunter. Wozu nur der Wandel?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230150000 +0000" stop="20221230153000 +0000" catchup-id="900919041"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BsuzlPg9BrKA6Xv9CHp7BIRjCJXu29B0AY9Ag22uGQZqiCQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau kommt in die Notaufnahme, weil ihre Lippen bis zur Unkenntlichkeit angeschwollen sind. Angeblich eine allergische Reaktion auf einen Wespenstich. Doch warum tritt nach der entsprechenden Behandlung keine Besserung ein? - Bei einem Unfall in der Schule hat sich ein Mädchen das Handgelenk geprellt. Doch viel besorgniserregender sind die Schwindelanfälle und die Müdigkeit, die die Viertklässlerin an den Tag legt. Die Ärzte stoßen auf eine hochemotionale Ursache.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230153000 +0000" stop="20221230163000 +0000" catchup-id="900919044"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oNDr6wTjtFrogx6RpphkEVbQ4tfjJgMGFK3T0KcUhOA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geburt eines Kindes bringt viele Veränderungen mit sich - Verhalten, Körper und Gewohnheiten von Müttern wandeln sich. Britts Gäste berichten davon, wie sie mit diesen Veränderungen umgehen und wie ihr Umfeld auf sie reagiert. Mama Franziska sagt zum Beispiel, sie findet ihren Körper so gut, dass sie sich für ein bekanntes Erotikmagazin ausziehen würde. Andere können sich damit gar nicht anfreunden. Britt diskutiert mit ihren Gästen zum Thema: &quot;Mama und trotzdem sexy!&quot;</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230163000 +0000" stop="20221230170000 +0000" catchup-id="900919047"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Britt - Der Talk&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230170000 +0000" stop="20221230173000 +0000" catchup-id="900919050"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gPm5QiaUZHKGgF3V67mEfA8asMmwHoYvovvTr49B9C6UQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Braut Leni (26) wird mitten in der Trauung von ihrem Bräutigam Marcel (28) für eine andere Frau stehen gelassen, die das Standesamt stürmt. Lenis Vater Dieter (54) schaltet umgehend Ingo Lenßen ein, um die gerade geschlossene Ehe seiner geschockten Tochter annullieren zu lassen. Als Ingo sich auf die Suche nach dem Bräutigam macht, stößt er auf ein Netz von Lügen. Ihn beschleicht das ungute Gefühl, dass Marcel nicht der ist, für den er sich ausgibt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230173000 +0000" stop="20221230180000 +0000" catchup-id="900919053"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4ROebAfKXil54bckO8qOmOG5ZgYKyhwS5hUMRTJwgQ8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen und sein Team erhalten einen Notruf des verzweifelten Ehepaars Simone (42) und Arno (44), deren 16-jähriger Sohn Sascha seinen Mathematiklehrer geschlagen hat und jetzt der Schule verwiesen werden soll. Saschas Motiv bleibt vorerst im Dunkeln. Doch als Ingo und John in Saschas Schule recherchieren, haben sie einen beunruhigenden Verdacht. Sollte sich Ingos und Johns Vermutung bestätigen, steckt der Teenager tatsächlich in großen Schwierigkeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230180000 +0000" stop="20221230185500 +0000" catchup-id="900919056"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sNiKDRcI1DUBxRixj9CgXsSfGoaZbWNHZ8fWYgTwADDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Olaf (54) und Rainer (52), Jennifer (34) und Christian (29) sowie Denise (28) und Dominic (32).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230185500 +0000" stop="20221230191500 +0000" catchup-id="900919059"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFT7py11i9A9Bwu9BXyFGJ4eTkz8iJJ8a9BeE6AqbWc9A7dQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichtenprofis und Top-Journalisten vor und hinter der Kamera berichten in den &quot;SAT.1 Nachrichten&quot; über das tagesaktuelle Geschehen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230191500 +0000" stop="20221230222500 +0000" catchup-id="900919065"><title>Stars in der Manege</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/68M9Cs1sYqb9C9AbVOluDsYVMWbqU65YebOyr3XJ2C9B2JA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230222500 +0000" stop="20221230232000 +0000" catchup-id="900919071"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HzOJAn0osh0rRy2TTWSPa4CpUj2PqcBjpfaBEBawrKI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Thomas Anders &amp; Matthias (62) vs. Riccardo Simonetti &amp; Isabell (43) vs. Franziska Knuppe &amp; Michael (34).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221230232000 +0000" stop="20221231001500 +0000" catchup-id="900961935"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kouQ9CwYtiMOEbS9AD80pZ22oywXsOtgHxa0z06F0W17c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Oli P. &amp; Thomas (33) vs. Enie van de Meiklokjes &amp; Adrijana (35) vs. Jana Ina Zarrella &amp; Tommy (62).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231001500 +0000" stop="20221231004000 +0000" catchup-id="900961941"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dpm4xuv6o6adBBj4QscngD1MNecqmKSozccD1gh9CaME/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, heute mit dem Thema &quot;Spiel, Spaß &amp; Spannung&quot;: Geldprobleme? Ein Tankstellenüberfall scheint da doch die beste und einfachste Methode zu sein, möglichst schnell an Geld zu kommen. Wenn aber die Tankstellenangestellte mehr Einsatz zeigt als erwartet, ist Chaos programmiert. Geld gibt es hier nur für den, der die Fragen richtig beantwortet ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231004000 +0000" stop="20221231010500 +0000" catchup-id="901223058"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ajTd2Lzs9AiZ80jkSbviAwb1NBuYBuxNA4cISZXW0fwY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kinderspiele: Sackhüpfen und Eierlaufen? Was'n das für ein perverses Zeug? Das ist doch nichts für einen Kindergeburtstag, da müssen sich verantwortungsvolle Eltern schon mal was Besseres einfallen lassen ... Exzentrisch: Geburtstag im Swingerclub? Warum nicht! Ein außergewöhnlicher Anlass braucht manchmal auch ein außergewöhnliches Umfeld. Die Auswahl der Party-Gäste erfordert aber besondere Sorgfalt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231010500 +0000" stop="20221231013000 +0000" catchup-id="900961947"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/16aabFpx1nrPfm7KNpG9A6DtJ3E9C9AJUrQj2SFeP1pHB4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Freunde &amp; Feinde&quot; hat jeder, auch das Sechserpack, insbesondere in dieser Woche. Für die Comedians geht's heute um Nachbarschafts-Terror vom Feinsten, offene Rechnungen mit alten Schulfreunden und Mobbing auf'm Bau ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231013000 +0000" stop="20221231015000 +0000" catchup-id="901223064"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qa8j5wJut7D8tPCG9CdpsneX9BN9BNtLnsRJWfX0D4prds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231015000 +0000" stop="20221231021500 +0000" catchup-id="900961959"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3odmlfQ69BiWHlLGnGtPI9BU9CMwKRWhP9B9A7aIjqUP0NYE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231021500 +0000" stop="20221231023500 +0000" catchup-id="900961968"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JfsFxIFE0b9AZFja3NoQmN9CszUU7q2jXe2OyR4DlJC3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231023500 +0000" stop="20221231030000 +0000" catchup-id="900961971"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qa8j5wJut7D8tPCG9CdpsneX9BN9BNtLnsRJWfX0D4prds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231030000 +0000" stop="20221231032000 +0000" catchup-id="900961977"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3odmlfQ69BiWHlLGnGtPI9BU9CMwKRWhP9B9A7aIjqUP0NYE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231032000 +0000" stop="20221231034000 +0000" catchup-id="900961983"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/edjStt48b8VnG7eGqi85vhmAWQ8SBv7u9BUE0JisSn9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, heute mit dem Thema &quot;Spiel, Spaß &amp; Spannung&quot;: Geldprobleme? Ein Tankstellenüberfall scheint da doch die beste und einfachste Methode zu sein, möglichst schnell an Geld zu kommen. Wenn aber die Tankstellenangestellte mehr Einsatz zeigt als erwartet, ist Chaos programmiert. Geld gibt es hier nur für den, der die Fragen richtig beantwortet ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231034000 +0000" stop="20221231040500 +0000" catchup-id="900961989"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ajTd2Lzs9AiZ80jkSbviAwb1NBuYBuxNA4cISZXW0fwY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kinderspiele: Sackhüpfen und Eierlaufen? Was'n das für ein perverses Zeug? Das ist doch nichts für einen Kindergeburtstag, da müssen sich verantwortungsvolle Eltern schon mal was Besseres einfallen lassen ... Exzentrisch: Geburtstag im Swingerclub? Warum nicht! Ein außergewöhnlicher Anlass braucht manchmal auch ein außergewöhnliches Umfeld. Die Auswahl der Party-Gäste erfordert aber besondere Sorgfalt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231040500 +0000" stop="20221231042500 +0000" catchup-id="900961995"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6hZdrzUPsiR2pLNpT0GzrEDQ9C9BnSTTrslp8w5E7ycRA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Freunde &amp; Feinde&quot; hat jeder, auch das Sechserpack, insbesondere in dieser Woche. Für die Comedians geht's heute um Nachbarschafts-Terror vom Feinsten, offene Rechnungen mit alten Schulfreunden und Mobbing auf'm Bau ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231042500 +0000" stop="20221231045000 +0000" catchup-id="900962001"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qa8j5wJut7D8tPCG9CdpsneX9BN9BNtLnsRJWfX0D4prds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231045000 +0000" stop="20221231051000 +0000" catchup-id="900962007"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JfsFxIFE0b9AZFja3NoQmN9CszUU7q2jXe2OyR4DlJC3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231051000 +0000" stop="20221231053500 +0000" catchup-id="901223079"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qa8j5wJut7D8tPCG9CdpsneX9BN9BNtLnsRJWfX0D4prds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231053500 +0000" stop="20221231060500 +0000" catchup-id="901223082"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kgooy8GHvpErUXxsRr009C6nOZPLrb4T82RSD9C24gtx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231060500 +0000" stop="20221231075000 +0000" catchup-id="901223088"><title>111 ultimative Sportskanonen!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6W3rXLqq7kjn8IxPGPWohN0YlKUG5PurUElOGwpdU9BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Profi-Kicker, Profi-Golfer oder Profi-Boxer - sie alle haben mal klein angefangen und viel trainiert. Alle anderen müssen kleinere Brötchen backen. Und die kleinsten Brötchen backen die ultimativen Sportskanonen, die eigentlich gar nicht sportlich sind. Also diejenigen, die vom Laufband fallen, beim Golfen in den Bach plumpsen und beim Angeln einschlafen. Und wenn in solchen unsportlichen Momenten eine Kamera läuft, dann ist es ein Fall für &quot;111 ultimative Sportskanonen!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231075000 +0000" stop="20221231104500 +0000" catchup-id="900962019"><title>Der SAT.1-Jahresrückblick mit Jörg Pilawa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z0zDsYrger5ImQ4qwTQpKn0CWx7bTSOnBcPBb1qZrgw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Der SAT.1-Jahresrückblick mit Jörg Pilawa&quot; schaut der Moderator auf das Jahr 2022 und hebt sowohl denkwürdige als auch hoffnungsvolle Momente hervor. Zusammen mit Sarah Connor und weiteren prominenten Gästen wie Karoline Herfurth, Linda Zervakis, Marcel Reif und Smudo würdigt Jörg Pilawa Held:innen und ihre besonderen Geschichten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231104500 +0000" stop="20221231123000 +0000" catchup-id="900962025"><title>Die Comedy Märchenstunde</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J2M2xZHcQHKOiKcvR7SiCzhSlMsVTwXRxExMu5FtzAk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Boeses Aschenputtel, fresher Prinz. In &quot;Die Comedy Märchenstunde&quot; wird neuer Schwung in den Märchenklassiker &quot;Aschenputtel&quot; gebracht. Mirja Boes, Oliver Pocher, Martin Schneider, Judith Williams, Wigald Boning, Volker &quot;Zack&quot; Michalowski, Eko Fresh, Pam Pengco, Heinz Hoenig, Susan Sideropoulos und Mimi Fiedler sorgen für märchenhafte Comedy in der Vorweihnachtszeit. Uwe Ochsenknecht leitet als Theaterdirektor durch den lustigen Märchenabend.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231123000 +0000" stop="20221231141500 +0000" catchup-id="900962031"><title>Die Comedy Märchenstunde</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GGwFeZLA2ag4Hr9BKykcOJPyTQ12HGAqxvDiwYj3JVZw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine hinterlistige Ziege. Die gerissene Wirtin Cordula vom Gasthaus &quot;Grün&quot;. Die leichtgläubigen Schneidersöhne Hans und Franz. Ihre aufgeweckte Schwester Johanna mit einem &quot;Knüppel im Sack&quot;. Ein &quot;Tischlein deck dich&quot;-Einzelstück aus der Nachhaltigkeits-Edition. Ein &quot;Goldesel&quot;, der das Passwort nicht rausrückt. Und natürlich ein ha-ha-ppy End mit Hochzeit. Klarer Fall von &quot;Die Comedy Märchenstunde&quot;. Der Erzähler ist Patrick Lindner. Wigald Boning und Volker &quot;Zack&quot; Michalowski sorgen wieder als Barden für die musikalischen Einlagen und darüber hinaus spielen u.a. Mirja Boes, Janine Kunze, Stefan Mross und Tom Gerhardt mit.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231141500 +0000" stop="20221231160000 +0000" catchup-id="900962037"><title>Die Comedy Märchenstunde</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kPEewDtzB9BJ9CC8vuAH39A00g5fP2KF60H8aC80nsVa6A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Rotkäppchen hat ordentlich Pfeffer und ist alles andere als in den Mund gefallen. Auf dem Weg zur Großmutter verpasst sie dem Wolf Eine und flirtet ausgiebig mit Hans im Glück. Beim zweiten Aufeinandertreffen mit dem hungrigen Fleischfresser ist der Glück nicht an ihrer Seite. Dafür gibt es ein unerwartetes Wiedersehen mit dem seit 16 Jahren vermissten Vater. Kein Witz. &quot;Die Comedy Märchenstunde&quot;. Und wenn sie nicht gestorben sind, dann lachen sie noch heute. Diese Besetzung gibt's nur im Märchen: Evelyn Burdecki als Rotkäppchen. Christine Urspruch als Großmutter. Jeanette Biedermann als Mutter. Tom Gerhardt als Wolf. Eisi Gulp als Jägermeister Wipfelmoser. Martin Klempnow als Hans im Glück. Bruce Darnell als Vater. Uwe Ochsenknecht als Erzähler. Wigald Boning und Volker &quot;Zack&quot; Michalowski als Barden. Sie inszenieren das Märchen &quot;Rotkäppchen&quot; mit modernem Anstrich</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231160000 +0000" stop="20221231185500 +0000" catchup-id="900962043"><title>Stars in der Manege</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yTrtu9Az7ZL06uCHu8gzzNSveBeNfuc9BWcko10hAbXcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231185500 +0000" stop="20221231191500 +0000" catchup-id="900962049"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/isnNd4G8DxcXny5vid9Cbi5rEvZ8ZPBNryqHViQHFbSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichtenprofis und Top-Journalisten vor und hinter der Kamera berichten in den &quot;SAT.1 Nachrichten&quot; über das tagesaktuelle Geschehen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231191500 +0000" stop="20221231210500 +0000" catchup-id="900962055"><title>111 absolute Alleskönner!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A0maPStD3lOsheJI9CNB3qlrYjA2hd3QH8cB1pUGHFW4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute präsentieren wir absolute Alleskönner - und zwar gleich 111 davon auf einen Schlag! Das sind diejenigen mit einer ordentlichen Portion Selbstvertrauen, die Dinge mit einem Urvertrauen angehen und überzeugt sind, alles hinzukriegen, was sie sich in den Kopf gesetzt haben - wie zum Beispiel Gitarren-Gabi oder Oma Gertrud, die glaubt, dass Zumba ihr Sport ist. Dass dabei aber doch etwas schiefgehen kann, zeigen wir in dieser Clipshow mit Countdown.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231210500 +0000" stop="20221231230000 +0000" catchup-id="900962058"><title>111 tierische Viecher!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JC9C7R2q9CWHxBfD8N5DH5lr9CCsFnXKvk6sskuig4MfUU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es geht wieder tierisch lustig zu: Ob in den eigenen vier Wänden, in freier Wildbahn, beim Gassigehen, im Freiluftgehege, im Käfig, zu Luft oder zu Wasser - wenn Vierbeiner nicht auf ihre Herrchen und Frauchen hören und frei Schnauze das tun, wonach ihnen gerade ist, dann kommt man aus dem Staunen nicht mehr heraus. Und wenn dabei dann auch noch eine Kamera läuft, dann ist es Zeit für &quot;111 tierische Viecher!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20221231230000 +0000" stop="20230101004000 +0000" catchup-id="901003056"><title>111 verrückte Verwandte!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D25PPjNUhnSsu4fSXWVQK4XTOmEWfScBtJTHz0xexpg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An so manchen Tagen haben es die Besuche der lieben Verwandten in sich. Ob im Garten, im heimischen Wohnzimmer, in der Küche oder in der Gaststätte nebenan - je nach Grad der Feuchtfröhlichkeit geraten die Dinge aus dem Ruder, gipfeln in herrlichen Schnapsideen oder irgendetwas geht zu Bruch. Ja, und wenn Vati dann seine Kamera startklar hat, dann ist das ein Fall für &quot;111 verrückte Verwandte!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101004000 +0000" stop="20230101020500 +0000" catchup-id="901003059"><title>111 absolute Alleskönner!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A0maPStD3lOsheJI9CNB3qlrYjA2hd3QH8cB1pUGHFW4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute präsentieren wir absolute Alleskönner - und zwar gleich 111 davon auf einen Schlag! Das sind diejenigen mit einer ordentlichen Portion Selbstvertrauen, die Dinge mit einem Urvertrauen angehen und überzeugt sind, alles hinzukriegen, was sie sich in den Kopf gesetzt haben - wie zum Beispiel Gitarren-Gabi oder Oma Gertrud, die glaubt, dass Zumba ihr Sport ist. Dass dabei aber doch etwas schiefgehen kann, zeigen wir in dieser Clipshow mit Countdown.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101020500 +0000" stop="20230101025000 +0000" catchup-id="901003062"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/np5trEixeZ7qjPE48CS2a9Cez5R9Aat3Zgj9ChjkguX3pI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Thomas Anders &amp; Matthias (62) vs. Riccardo Simonetti &amp; Isabell (43) vs. Franziska Knuppe &amp; Michael (34).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101025000 +0000" stop="20230101033000 +0000" catchup-id="901003065"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yKCvBo83l2tJde2H3Js6kmrm0Nh9AlbaTj7TvB7NuVNc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Oli P. &amp; Thomas (33) vs. Enie van de Meiklokjes &amp; Adrijana (35) vs. Jana Ina Zarrella &amp; Tommy (62).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101033000 +0000" stop="20230101042000 +0000" catchup-id="901312128"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yKCvBo83l2tJde2H3Js6kmrm0Nh9AlbaTj7TvB7NuVNc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Melissa Khalaj &amp; Daniel (32) vs. Charlotte Karlinder &amp; Christian (34) vs. Kai Ebel &amp; Paloma (26).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101042000 +0000" stop="20230101050000 +0000" catchup-id="901312131"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101050000 +0000" stop="20230101055500 +0000" catchup-id="901003074"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TTZj75W9AKjq9BeYirsJUiL9AMdgU5T5TRJ0YrMSZepcvA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Streife werden die Beamten auf eine junge Frau aufmerksam, die versucht, ein Auto zu knacken. Sie beteuert, dass es sich um ihres handle und sie nur den Schlüssel vergessen habe. - Nach einer durchzechten Nacht findet eine junge Frau lediglich das zerrissene Top ihrer besten Freundin wieder. Da alles auf eine Gewalttat hindeutet, ist Gefahr in Verzug! Kann die junge Frau unversehrt gefunden werden?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101055500 +0000" stop="20230101074000 +0000" catchup-id="901003077"><title>111 tierische Viecher!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JC9C7R2q9CWHxBfD8N5DH5lr9CCsFnXKvk6sskuig4MfUU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es geht wieder tierisch lustig zu: Ob in den eigenen vier Wänden, in freier Wildbahn, beim Gassigehen, im Freiluftgehege, im Käfig, zu Luft oder zu Wasser - wenn Vierbeiner nicht auf ihre Herrchen und Frauchen hören und frei Schnauze das tun, wonach ihnen gerade ist, dann kommt man aus dem Staunen nicht mehr heraus. Und wenn dabei dann auch noch eine Kamera läuft, dann ist es Zeit für &quot;111 tierische Viecher!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101074000 +0000" stop="20230101092500 +0000" catchup-id="901003080"><title>Hotel Transsilvanien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NrvNwlM9B5VnD5HEVV5EwRTh849AjVjQiiV9B9CiZ76MbAw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Animationsspaß mit Biss und den Stimmen von Rick Kavanian, Josefine Preuß und Elyas M'Barek: Das &quot;Hotel Transsilvanien&quot; ist - neben seiner geliebten Tochter Mavis - Draculas größter Schatz. Schließlich können sich hier alle Arten von Monstern ungestört austoben. Als sich jedoch der Tourist Jonathan auf das Schloss verirrt, bricht Panik unter den Gästen aus - schließlich ist er ein Mensch! Zu allem Überfluss verliebt sich Mavis in den Frechling und will mit ihm durchbrennen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101092500 +0000" stop="20230101115500 +0000" catchup-id="901003083"><title>Die Tribute von Panem - The Hunger Games</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f9C3Yc7aGm9CC9B7xFmPwT5LtHp9AS3RO64cSqiUvlxas9A8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oscar-Gewinnerin Jennifer Lawrence ist mittendrin statt nur dabei: In Panem werden alljährlich die &quot;Hungerspiele&quot; veranstaltet. Sie sollen die bettelarme Bevölkerung an die brutale Niederschlagung eines Aufstandes durch die reiche Hauptstadt, das Kapitol, erinnern. Zu den Kandidaten der tödlichen Hetzjagd, für die jedes Distrikt Panems zwei Kinder stellen muss, gehören in diesem Jahr auch Katniss und Peeta. Sie kämpfen um ihr Leben - und setzen dabei etwas Ungeahntes in Gang ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101115500 +0000" stop="20230101144000 +0000" catchup-id="901003086"><title>Die Tribute von Panem - Catching Fire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KAinZPl0BTDDPmKyC9CPk1QU8dCc1uMJzWf0uEES6dgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>This Girl is On Fire! Wieder muss Jennifer Lawrence in der Arena ums Überleben kämpfen: Nachdem Katniss und Peeta die Hungerspiele in Panem überlebt haben und zu Helden der unterdrückten Bevölkerung geworden sind, ändert Präsident Snow plötzlich die Regeln. Bei den nächsten Spielen sollen alle bisher siegreichen Tribute gegeneinander antreten. Auch für Katniss und Peeta gibt es kein Entrinnen - sie müssen sich erneut dem brutalen Kampf jeder gegen jeden stellen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101144000 +0000" stop="20230101165000 +0000" catchup-id="901003089"><title>Die Tribute von Panem - Mockingjay (1)</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kYPu9A6F8whRFSWG5Qfm2cvbj0A5YyG501R0dK3oZIRA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oscar-Preisträgerin Jennifer Lawrence wird im dritten Teil der Reihe von &quot;Die Tribute von Panem&quot; zur heroischen Symbolfigur: Katniss Everdeen wird von den Rebellen aus der Arena der Hungerspiele gerettet. Anschließend taucht sie im unterirdischen, zerstört geglaubten Distrikt 13 unter. Als ein Krieg ausbricht, der die Zukunft von Panem bestimmen wird, muss sich Katniss entscheiden, ob sie die Rebellen im Kampf gegen das Kapitol unterstützt. Das Schicksal liegt in ihren Händen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101165000 +0000" stop="20230101185500 +0000" catchup-id="901003092"><title>Pan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mq9BH5D9BmwF0MKYPLt58JccZDyAHCyeOAiD5oNwJjs3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hugh Jackman brilliert als bösartiger Piratenkapitän Blackbeard: Der Waise Peter Pan wird eines Nachts zusammen mit anderen Kindern aus seinem Waisenhaus von Piraten auf fliegenden Schiffen nach Nimmerland entführt. Dort müssen sie für den grausamen Blackbeard schuften. Dieser findet bald heraus, dass der aufsässige Peter ein ganz besonderer Junge mit einem großen Geheimnis ist. Mit Hilfe seiner neuen Freunde entkommt Peter Blackbeard und wird Teil eines fantastischen Abenteuers!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101185500 +0000" stop="20230101191500 +0000" catchup-id="901003095"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFT7py11i9A9Bwu9BXyFGJ4eTkz8iJJ8a9BeE6AqbWc9A7dQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101191500 +0000" stop="20230101213000 +0000" catchup-id="901003098"><title>Das perfekte Geheimnis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z2OhZsXlAvw0sEAzXY9ClxPWejYhRgk3uckUGyQBI9CYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Abendessen mit überraschendem Ausgang - mit Karoline Herfurth, Elyas M'Barek, Florian David Fitz, Jella Haase u. a.: Sieben Freunde möchten gemeinsam eigentlich nur einen netten Abend verbringen, bis sie sich dazu entschließen, ein Spiel zu spielen, das schon bald im Eklat enden soll. Welche Geheimnisse treten zutage, wenn alle ihre Handys auf den Tisch legen und sämtliche Nachrichten und Telefonate offen miteinander teilen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230101213000 +0000" stop="20230102001000 +0000" catchup-id="901003101"><title>Bohemian Rhapsody</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ONq22wnte9AblB7sDxxPgfwRQ0xbA89CDB9CgNg9CjqhykM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rami Malek in seiner oscarprämierten Rolle als Freddie Mercury: Im Jahr 1970 wird Freddie Mercury Teil der Band Queen. Nach ersten Erfolgen in Großbritannien gelingt den vier Musikern schon bald der weltweite Durchbruch und es folgt ein Hit nach dem anderen. Aber als Freddie als Solo-Künstler durchstarten möchte, scheint die Band vor dem Aus zu stehen. Können die vier ihre Differenzen überwinden und sich für den Auftritt bei Live Aid noch einmal zusammenraufen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102001000 +0000" stop="20230102021500 +0000" catchup-id="901044066"><title>Queen - Days of our Lives</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q9B5V1UWzJVN9A9Cf7tj5HmjAEf8gRoSFeYQqRwIZ4Yhaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von Kritikern hochgelobte Dokumentation zum 40. Jubiläum der mit über 200 Millionen verkauften Alben weltweit erfolgreichsten Band: &quot;Queen - Days of our Lives&quot; ist die außergewöhnliche Geschichte von Brian May, Roger Taylor, John Deacon und dem charismatischen Frontmann Freddie Mercury. Gitarrist Brian May und Drummer Roger Taylor blicken auf eine unglaubliche Karriere zurück und skizzieren den Erfolg, die Streitereien und Trennungen, die Triumphe, aber auch die Tragödien.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102021500 +0000" stop="20230102043000 +0000" catchup-id="901044069"><title>Bohemian Rhapsody</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ONq22wnte9AblB7sDxxPgfwRQ0xbA89CDB9CgNg9CjqhykM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rami Malek in seiner oscarprämierten Rolle als Freddie Mercury: Im Jahr 1970 wird Freddie Mercury Teil der Band Queen. Nach ersten Erfolgen in Großbritannien gelingt den vier Musikern schon bald der weltweite Durchbruch und es folgt ein Hit nach dem anderen. Aber als Freddie als Solo-Künstler durchstarten möchte, scheint die Band vor dem Aus zu stehen. Können die vier ihre Differenzen überwinden und sich für den Auftritt bei Live Aid noch einmal zusammenraufen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102043000 +0000" stop="20230102090000 +0000" catchup-id="901044072"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NN0c7dwFkd5qY9AaPBWJ0m39C9COVUfHn5Gh1DrsoBKmRE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102090000 +0000" stop="20230102100000 +0000" catchup-id="901044075"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VELoo6R1ZrM780fGUzVTFVD2eijlVONis8lYxCGUEOE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geburt eines Kindes bringt viele Veränderungen mit sich - Verhalten, Körper und Gewohnheiten von Müttern wandeln sich. Britts Gäste berichten davon, wie sie mit diesen Veränderungen umgehen und wie ihr Umfeld auf sie reagiert. Mama Franziska sagt zum Beispiel, sie findet ihren Körper so gut, dass sie sich für ein bekanntes Erotikmagazin ausziehen würde. Andere können sich damit gar nicht anfreunden. Britt diskutiert mit ihren Gästen zum Thema: &quot;Mama und trotzdem sexy!&quot;</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102100000 +0000" stop="20230102110000 +0000" catchup-id="901044078"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DS1FIZScwIeYd63y9AzALDoZDyl48ZeJGzqqHj8ob67Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann ist nach einem Verkehrsunfall zwischen einem Auto und seinem Haus eingeklemmt. Wieso der Wagen von der Fahrbahn abgekommen ist, stellt die Spezis vor ein Rätsel. - Der Angestellte einer Wurstfabrik wird mit starken Schmerzen in die Notaufnahme gebracht. Bei der Untersuchung macht der Arzt eine Entdeckung ... - Von einem Waldspaziergang kehrt nur der Familienhund, nicht aber dessen 16-jähriges Frauchen zurück. Die Mutter des Mädchens ruft die Spezis.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102110000 +0000" stop="20230102120000 +0000" catchup-id="901044081"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frührentnerin meldet eine Entführung auf der Wache Köln-Mülheim: Jemand hat ihren Hund gestohlen und fordert Lösegeld. - Eine Mutter leidet an Platzangst und kann das Haus nicht verlassen. Als ein Einbrecher im Haus ist, kommt Panik auf. - Anonym zugespielte Fotos lassen eine Mutter befürchten, dass ihr Ex-Mann das Wohl des gemeinsamen Kindes gefährdet. - Eine Lehrerin ist geschockt, als sie aus dem Fenster schaut: Im Garten steht ein schwarzes Kreuz mit einer Message.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102120000 +0000" stop="20230102130000 +0000" catchup-id="901044084"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Mutter die Blumen des Nachbarn versorgt, bricht jemand in ihr Haus ein und entführt ihr Baby! - Neben einem verunfallten Transporter stehen der Fahrer und ein Zeuge. Doch wieso ist der junge Zeuge verletzt? - Eine ältere Dame kommt zerzaust und verschmutzt auf die Wache Köln-Mülheim. Offensichtlich steht sie unter Drogen! - In einem Café wartet ein Mann auf sein Date. Als er eine SMS von ihr erhält, wendet er sich besorgt an die Polizei vor Ort.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102130000 +0000" stop="20230102140000 +0000" catchup-id="901044087"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O1zBOTlk0eB4Syik3n46sugS8J9By1HKUiHthWbtuEvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau mit Zwangsstörung hat die Liebe gefunden, als eine schwere Erkrankung ihr das Leben noch schwerer macht - und ihrer besten Freundin gleich mit! - Eine Schülerin leidet an schmerzender Atmung beim Sport. Doch woher kommt ihre neue Versessenheit auf Training und Fitness? - Ein Nerd räumt in seinem Leben auf und kehrt sogar seinen liebsten Interessen den Rücken! Dabei fällt er prompt eine Treppe hinunter. Wozu nur der Wandel?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102140000 +0000" stop="20230102150000 +0000" catchup-id="901044090"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A7jmhkjfDt4UJkVdAyW2AGlN4kRmHhAMTcVMpsPtnsM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Weil sie felsenfest glaubt, an Brustkrebs erkrankt zu sein, ergreift eine Frau drastische Maßnahmen und gefährdet so ihre Beziehung. - Ein junger Eisverkäufer verunglückt und sorgt mit seinem Eisfahrrad für Chaos in der Notaufnahme. Doch der Unfall scheint nicht das größte Problem des Italieners zu sein. - Bei einer jungen Frau wird ein Leberproblem festgestellt. Die Ärzte wundern sich, bis auffällt, wie sehr sich die Patientin an die Freundin ihres Vaters klammert.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102150000 +0000" stop="20230102160000 +0000" catchup-id="901044093"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fXuxujLXStkN4ySJR6SzPBYBh9C1RHPx75gAY0X6TY3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ist ein durchtrainierter Körper schön? Talkgast Patrycia ist ein echtes Trainings-Ass und hält sich an einen strikten Ernährungsplan. Sie investiert viel Zeit im Fitnessstudio und ist top in Form. Wie kommt ihr Training bei den anderen Gästen, wie Multijobberin Petra, an?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102160000 +0000" stop="20230102163000 +0000" catchup-id="901044096"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JufoHbEh5vTYz0ZCul3iojXP3QT6OMtIk9BdsIUIhTCU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anwalt Ingo Lenßen erfährt von Claudia Schneider (54), dass ihre Schwiegertochter in spe Vanessa Gerber (32) zu Unrecht der Körperverletzung beschuldigt wird. Durch das Material einer Überwachungskamera wird Vanessas Unschuld klar. Der Verdacht kommt auf, dass es aufgrund eines identischen Namens zur Verwechslung gekommen ist. Parallel wurde die wahre Vanessa Gerber (35) geschnappt - eine Obdachlose. Doch wie konnte es zu dieser Verwechslung kommen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102163000 +0000" stop="20230102170000 +0000" catchup-id="901044099"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OmY0A9A9BJ6m8vUCYzEZeo9BxYTjo1rrLPJlOsgxNKSjVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // In schlechter Gesellschaft: Team Lenßen wird von Bettina um Hilfe gebeten. Ihr Sohn soll bei ihrer Arbeitgeberin eingebrochen sein. Nun hat sie den Putzjob verloren und ihr Sohn ein Ermittlungsverfahren am Hals.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102170000 +0000" stop="20230102173000 +0000" catchup-id="901044102"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wQm5FSBD6iAoSz7sucC8HAIlvtnm6Px0zkJrUXhmyBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jule Saar (33) hatte im Beisein ihrer Tochter (8) einen Autounfall. Am Unfallort wurde sie zu einem Schuldeingeständnis gedrängt, obwohl sie Ingo Lenßen beteuert, dass der Unfallgegner ihr die Vorfahrt überlassen hat. Trotz der aussichtslosen Lage versucht der Anwalt mit dem Unfallgegner zu verhandeln.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102173000 +0000" stop="20230102180000 +0000" catchup-id="901044105"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aO5pEwV6MKuec9BCjOQChOWyX7rdH6BEsStBrIfNwJmc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen wird zum besorgten Familienvater Manuel Müller (38) gerufen, der nach einer langen Krebserkrankung wieder in einem Drogeriemarkt arbeiten will und nun eine Abmahnung wegen eines Arbeitsunfalls erhalten hat. Kurze Zeit später ereignet sich ein demütigender Vorfall, bei dem sich der Mandant in der Öffentlichkeit einnässt und daraufhin einen Aufhebungsvertrag erhält. Ingo Lenßen vermutet strategisches Mobbing und schleust daher Sarah Grüner in das Unternehmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102180000 +0000" stop="20230102185500 +0000" catchup-id="901044108"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZCSBVht9C3HTej0SRvyD1JFpx4T1uaDzdADPlPKFgVBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Silke (56) und Günter (59), Svenja (30) und Mike (32) sowie Stefanie (32) und Adrian (32).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102185500 +0000" stop="20230102191500 +0000" catchup-id="901044111"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ToI3XS9B3RWi7NA0H8YYcVxL0wPKgvLlIKswt7uaC9BQw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102191500 +0000" stop="20230102213000 +0000" catchup-id="901044114"><title>Sweethearts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/arEj33HYU2td7eYTQVP5eE54zpIiBHqjl2Vy5KTJC0U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Anbetracht ihres großen Schuldenberges sieht Mel nur noch einen Ausweg: einen Diamantenraub. Bedauerlicherweise geht der Plan nach hinten los und die alleinerziehende Mutter sieht sich gezwungen, eine Geisel zu nehmen. Doch auch hier scheint das Glück nicht auf Mels Seite zu sein. Schließlich muss sie sich nun mit Franny und ihrer eigenwilligen Art herumplagen, während die Polizei den beiden dicht auf den Fersen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102213000 +0000" stop="20230102234500 +0000" catchup-id="901044117"><title>Das perfekte Geheimnis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eCA6ckgUT7zjgEdtpZjJtMOtLref9BmWKbeXDPGEg06o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Abendessen mit überraschendem Ausgang - mit Karoline Herfurth, Elyas M'Barek, Florian David Fitz, Jella Haase u. a.: Sieben Freunde möchten gemeinsam eigentlich nur einen netten Abend verbringen, bis sie sich dazu entschließen, ein Spiel zu spielen, das schon bald im Eklat enden soll. Welche Geheimnisse treten zutage, wenn alle ihre Handys auf den Tisch legen und sämtliche Nachrichten und Telefonate offen miteinander teilen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230102234500 +0000" stop="20230103001500 +0000" catchup-id="901085664"><title>Henning Baum - Knallhart herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bekannteste Macho-Bulle der Nation redet Klartext: Die Rolle als Ruhrpott-Chauvi Mick Brisgau hat ihn vor fast einem Jahrzehnt berühmt gemacht. Dreh-und Angelpunkt dieser Dokumentation ist Henning Baum. Der Schauspieler ist gebürtiger Essener. Ganz viele Erinnerungen an früher sind mit Stationen im Pott und deren Menschen verknüpft. Stationen, die auch in Mick Brisgaus Welt eine zentrale Rolle spielen. Henning nimmt uns und Serienpartner Maximilian Grill mit in diese Welt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103001500 +0000" stop="20230103015500 +0000" catchup-id="901085667"><title>Der letzte Bulle - Der Film</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dipyzZ6cSy8kE2HYY6BS0vNbWNkykE7WddI9AboT2xus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Spielfilm zur erfolgreichen Serie schlüpft Henning Baum noch einmal in seine Rolle als knallharter Cop: In den 1980ern fällt der Polizist Mick ins Koma, aus dem er erst nach 25 Jahren wieder erwacht. Der Macho hat Schwierigkeiten, sich an die neuen Gegebenheiten zu gewöhnen - und als wäre eine Frau als Chefin nicht genug, ist seine Ex auch noch mit einem Schwächling verheiratet. Ausgerechnet mit diesem als Partner soll Mick nun einen Maulwurf bei der Polizei enttarnen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103015500 +0000" stop="20230103034000 +0000" catchup-id="901085670"><title>Sweethearts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HemAB2tZE2XVcieMEhjlbQauzzd4oc8vIkaF7cTFuBE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Anbetracht ihres großen Schuldenberges sieht Mel nur noch einen Ausweg: einen Diamantenraub. Bedauerlicherweise geht der Plan nach hinten los und die alleinerziehende Mutter sieht sich gezwungen, eine Geisel zu nehmen. Doch auch hier scheint das Glück nicht auf Mels Seite zu sein. Schließlich muss sie sich nun mit Franny und ihrer eigenwilligen Art herumplagen, während die Polizei den beiden dicht auf den Fersen ist.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103034000 +0000" stop="20230103043000 +0000" catchup-id="901085673"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y4i1bGphrl7PhaKrAVW0lo4sQxm1ci9BFdcqyMvMRVs4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann unter Drogeneinfluss wird zur Wache gebracht. Er hat unwissentlich eine Pizza mit Cannabis konsumiert. - Vor der eigenen Haustür sexuell bedrängt! Eine Frau bringt den Täter im Teppich eingerollt auf die Wache. - Eine schwangere Frau wird im Kofferraum ihres Wagens eingesperrt. Steckt die Stalkerin ihres Mannes hinter der Tat? - Schock im Gartencenter: Schlachtabfälle im Häcksler und eine leergeräumte Kasse! Inhaberin Esther ist ratlos.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103043000 +0000" stop="20230103090000 +0000" catchup-id="901085676"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IyXST5NN9CcM2w9ABOzxRvvBlf25ewXFd7OWdQ0b9Ctcp4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103090000 +0000" stop="20230103100000 +0000" catchup-id="901085679"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ugDil1n1yOX3od5SNA1TMY0i9Aj9BGv9BjGl3CjGvalsn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ist ein durchtrainierter Körper schön? Talkgast Patrycia ist ein echtes Trainings-Ass und hält sich an einen strikten Ernährungsplan. Sie investiert viel Zeit im Fitnessstudio und ist top in Form. Wie kommt ihr Training bei den anderen Gästen, wie Multijobberin Petra, an?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103100000 +0000" stop="20230103110000 +0000" catchup-id="901085682"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M9C9CsX0zBTTuLlwNvfunN1fzGmJ0ewNIUO7qPxbLnLI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Spezis werden zu einem See gerufen, an dessen Ufer ein Mann nach einer Explosion verletzt ist. Ein Verbrechen? - Ein frisch verliebtes Paar wird mit einer Geschlechtskrankheit konfrontiert. Schnell tut sich ein Abgrund aus Lügen und gegenseitigem Misstrauen auf ... - Eine Mutter sieht auf einer Party nach ihrer Tochter, weil diese nicht wie vereinbart nachhause kam. Doch vor Ort macht sie eine böse Entdeckung ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103110000 +0000" stop="20230103120000 +0000" catchup-id="901085685"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JFSpxu5ASjFNnt6Skb0n7RXahEx8QYqbvqYt8vmay6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem Wache-Parkplatz zerlegt eine Frau den Wagen des Mannes, der drinnen eine Anzeige wegen Graffiti erstattet. - Zwei Autos blockieren die Tunneleinfahrt. Ein Fahrer sitzt zitternd am Steuer, der andere flippt aus! - Ein Mann wird von einem Einbrecher aus dem Fenster gestoßen. In der Wohnung sind Hinweise, die auf den Ex-Freund der Freundin deuten! - Eine Radfahrerin wird von einer fliegenden Mikrowelle getroffen. Beim Geräteaufprall fliegt ein Gasrevolver heraus!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103120000 +0000" stop="20230103130000 +0000" catchup-id="901085688"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während die Mieter ihre Vermieter als Miethaie bezeichnen, werfen diese ihnen vor, bis heute keine Miete gezahlt zu haben! - Auf der Wache Köln-Mülheim berichtet ein älterer Herr, dass er eine junge Frau dabei beobachtet hat, wie sie Geräte aus einem Elektroladen stahl! - Ein Fotograf macht unmoralische Aufnahmen einer Minderjährigen, woraufhin der Vater ausflippt! - In einem Restaurant haben plötzlich mehrere Gäste Vergiftungserscheinungen. Hat der Koch damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103130000 +0000" stop="20230103140000 +0000" catchup-id="901085691"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Rivalität zweier Schwestern führt zu einem verheerenden Unfall im sportlichen Wettkampf. Doch was war der Auslöser? - Trotz körperlicher Gesundheit und stressfreiem Sabbatical erleidet eine Autorin einen Herzanfall. Die Ärzte stehen vor einem Rätsel. - Ein Schlosser muss feststellen, dass sein Engagement für schwierige Jugendliche nicht nur seine Familie, sondern auch seinen Körper belastet.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103140000 +0000" stop="20230103150000 +0000" catchup-id="901085694"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lDv4LPJwYdl6DJAR3uH9BB9By8nz1ZQ4x9ALyWu0zd4KLI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann mit Armverletzung verstrickt sich vor seiner Freundin in Lügen. Doch dann steht nicht nur seine Beziehung, sondern auch sein Leben auf dem Spiel. - Eine Frau in den Wechseljahren hofft insgeheim, doch noch schwanger zu werden. Allerdings: Laut ihrer Schwester hat sie gar keinen Freund. - Ein Mädchen erleidet eine Oberschenkelhalsfraktur, weil es sich nachts auf eine Party schleichen wollte. Ist die Schülerin wieder mit ihrem drogensüchtigen Ex zusammen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103150000 +0000" stop="20230103160000 +0000" catchup-id="901085697"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/biEhReW05RIj7vX9Al5JKwWKfBCJz6BaLomAxrsMsM4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Täglich legen sich rund 1.000 Menschen freiwillig unters Messer. Seit zwei Jahren boomt das Beauty-Geschäft noch mehr. Wer einmal zu Botox und Co. greift, wird schnell zum Wiederholungstäter. So auch Talkgast Stefan. Er träumt davon auszusehen wie eine &quot;Plastikpuppe&quot; und hat dafür auch schon 60.000 Euro zum Schönheits-Doc getragen. Barbara kann diesen Wahn nicht nachvollziehen, sie hat ihre Brustimplantate herausnehmen lassen. Warum? Das erzählt sie heute bei &quot;Britt - Der Talk&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103160000 +0000" stop="20230103163000 +0000" catchup-id="901085700"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCyzKajqOHeH4MJVZrT9BYuwOAUcEagQTwy1bVqO2UoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 40-jährigen Heike Lesch wird vorgeworfen, mehrere Rechnungen und Verfahrenskosten im Wert von 10.000 Euro nicht beglichen zu haben. Sie bittet Ingo Lenßen, den Irrtum aufzudecken und ihre Unschuld zu beweisen. Handelt es sich hier um Identitätsbetrug?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103163000 +0000" stop="20230103170000 +0000" catchup-id="901085703"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qiEM2dEAXzfpqR9BDEXlsXew7k1i379A22RG9CUZL5Ho8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Verrückte Zeiten: Rentnerin Renate Brunner (66) wird von ihrem Umfeld für dement erklärt und soll ins Heim. Nur Enkelin Christine (22) glaubt an den klaren Verstand ihrer Oma und bittet Ingo um Hilfe.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103170000 +0000" stop="20230103173000 +0000" catchup-id="901085706"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6Sk7wlX8p3mVHAFDdqkhI9AZR1YYlonZtA6QP6UKP9AE0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die besorgte Isabell Mönke (45) befürchtet, dass ihrer Tochter Tabea Mönke (22) ihr Kind vom Jugendamt entzogen wird. Denn die 22-Jährige wurde im Beisein ihrer Tochter Lia (6) auf einem Spielplatz mit Drogen erwischt. Tabea Mönke musste ihr Kind bereits in der Vergangenheit auf Grund von Drogenmissbrauch in eine Pflegefamilie geben und hat einen Entzug hinter sich. Anwalt Ingo Lenßen und sein Team möchten der jungen Mutter glauben, dass sie clean ist ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103173000 +0000" stop="20230103180000 +0000" catchup-id="901085709"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KVBlNdaToI4t5ZgX5haYLhYppoUzhNhIBV2VRYT9Cofs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Team Lenßen wird von Sarah Grüners Freundinnen Luna (34) und Sabrina Kalepky (32) gerufen. Das Ehepaar hat sich seinen Kinderwunsch durch eine private Samenspende verwirklicht. Patrick Rütten (34) hat dem Wunsch des Paares, nicht weiter in das Leben des Kindes involviert zu sein, zugestimmt. Doch statt der Stiefkindadoption zuzustimmen, taucht Patrick Rütten mit einem Antrag zur Vaterschaftsfeststellung auf. Team Lenßen versucht alles, um das Familienglück zu retten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103180000 +0000" stop="20230103185500 +0000" catchup-id="901085712"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZCSBVht9C3HTej0SRvyD1JFpx4T1uaDzdADPlPKFgVBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Joanna (21) und Nico (21), Yvonne (44) und Ralph (56) sowie Katharina (35) und Frank (36).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103185500 +0000" stop="20230103191500 +0000" catchup-id="901085715"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFT7py11i9A9Bwu9BXyFGJ4eTkz8iJJ8a9BeE6AqbWc9A7dQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103191500 +0000" stop="20230103201500 +0000" catchup-id="901085718"><title>Navy CIS</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rhUrde65inITyaHsytYfVLbDYQoe5lUy8EU08fN35ts/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das NCIS-Team ist hinter einem gestohlenen Laptop her, der einem ermordeten Navy-Offizier entwendet wurde. Die Spuren führen zu Micki und George Kaydar, die nach einem schweren Unfall im Krankenhaus liegen. Das Paar kümmert sich um den kleinen Phineas, der mit Gibbs befreundet ist. Doch wo ist der Junge? Gibbs macht sich sofort auf die Suche ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103201500 +0000" stop="20230103211500 +0000" catchup-id="901085721"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ciosdyWJ9Csk8hmyNS7P9CBOGbhHHKijfE7e56sD9AmzPc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Devin, Fatima und Kensi ermitteln im Fall eines entführten Hundes. Dieser wurde am helllichten Tag aus seinem Haus verschleppt und ist nun unauffindbar. Schnell steht der Verdacht im Raum, dass seine Vergangenheit als Marine-Drogenspürhund etwas mit der Tat zu tun haben könnte, und das Team muss sich beeilen, um den Vierbeiner unbeschadet nach Hause zu bringen. Sam und Callen haben derweil private Probleme um die sie sich kümmern müssen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103211500 +0000" stop="20230103221500 +0000" catchup-id="901085724"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CHTTIYZrtarqfbJfZJA78FtatDNpNNoRcUGwKhcUUkk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein alter Bekannter wendet sich hilfesuchend an den NCIS, weil eine Navy-Mitarbeiterin verschwunden ist. Das Team vermutet den Grund dafür im Aufgabenbereich der jungen Offizierin und die Ermittlungen führen zu einer Technologie, die für den Bau gentechnischer Waffen genutzt werden könnte. Die Agenten scheinen allerdings nicht die einzigen zu sein, die Interesse am Fall haben. Callen macht mit Hilfe von Nate Getz derweil einen Mann aus seiner Vergangenheit ausfindig.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103221500 +0000" stop="20230103231000 +0000" catchup-id="901085727"><title>Bull</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/u7DE9B18NbrnvmaDe59CwiiTrA6tIs39AU1i5rfCXnS4Ek/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als mehrere Bewohner eines Hauses aufgrund einer Kohlenmonoxidvergiftung sterben, wird der Vermieter der Immobilie wegen mehrfachen Mordes angeklagt. Dem Beschuldigten wird vorgeworfen, Reparaturen vernachlässigt zu haben und damit für den Tod der Menschen verantwortlich zu sein. Obwohl die TAC die Verteidigung des Mannes übernimmt, sieht es für den Angeklagten nicht gut aus - denn der Anwalt der Gegenseite weiß genau, wie die Analysten arbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230103231000 +0000" stop="20230104000500 +0000" catchup-id="901131537"><title>Navy CIS</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R6NbYiDwjVldN5ucmd9CtKKNNdGMxzghvmCUVhvW0Q9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das NCIS-Team ist hinter einem gestohlenen Laptop her, der einem ermordeten Navy-Offizier entwendet wurde. Die Spuren führen zu Micki und George Kaydar, die nach einem schweren Unfall im Krankenhaus liegen. Das Paar kümmert sich um den kleinen Phineas, der mit Gibbs befreundet ist. Doch wo ist der Junge? Gibbs macht sich sofort auf die Suche ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104000500 +0000" stop="20230104005000 +0000" catchup-id="901131540"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k27dMJzGVq9Ab9Cg4FTtAxvLrhBuZd1lULBLlsLe9A9CDoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Devin, Fatima und Kensi ermitteln im Fall eines entführten Hundes. Dieser wurde am helllichten Tag aus seinem Haus verschleppt und ist nun unauffindbar. Schnell steht der Verdacht im Raum, dass seine Vergangenheit als Marine-Drogenspürhund etwas mit der Tat zu tun haben könnte, und das Team muss sich beeilen, um den Vierbeiner unbeschadet nach Hause zu bringen. Sam und Callen haben derweil private Probleme um die sie sich kümmern müssen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104005000 +0000" stop="20230104013500 +0000" catchup-id="901131543"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ukzc9BdSkWY9CyOP2CwwLrNkkjm9BiYTeG2Rsxgh0Hb5fY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein alter Bekannter wendet sich hilfesuchend an den NCIS, weil eine Navy-Mitarbeiterin verschwunden ist. Das Team vermutet den Grund dafür im Aufgabenbereich der jungen Offizierin und die Ermittlungen führen zu einer Technologie, die für den Bau gentechnischer Waffen genutzt werden könnte. Die Agenten scheinen allerdings nicht die einzigen zu sein, die Interesse am Fall haben. Callen macht mit Hilfe von Nate Getz derweil einen Mann aus seiner Vergangenheit ausfindig.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104013500 +0000" stop="20230104022500 +0000" catchup-id="901131546"><title>Bull</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T0SClMvPWOTuO0v8hJ6myivfC06NeTkJdaZO4xfQEf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als mehrere Bewohner eines Hauses aufgrund einer Kohlenmonoxidvergiftung sterben, wird der Vermieter der Immobilie wegen mehrfachen Mordes angeklagt. Dem Beschuldigten wird vorgeworfen, Reparaturen vernachlässigt zu haben und damit für den Tod der Menschen verantwortlich zu sein. Obwohl die TAC die Verteidigung des Mannes übernimmt, sieht es für den Angeklagten nicht gut aus - denn der Anwalt der Gegenseite weiß genau, wie die Analysten arbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104022500 +0000" stop="20230104030000 +0000" catchup-id="901131549"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Mutter die Blumen des Nachbarn versorgt, bricht jemand in ihr Haus ein und entführt ihr Baby! - Neben einem verunfallten Transporter stehen der Fahrer und ein Zeuge. Doch wieso ist der junge Zeuge verletzt? - Eine ältere Dame kommt zerzaust und verschmutzt auf die Wache Köln-Mülheim. Offensichtlich steht sie unter Drogen! - In einem Café wartet ein Mann auf sein Date. Als er eine SMS von ihr erhält, wendet er sich besorgt an die Polizei vor Ort.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104030000 +0000" stop="20230104034500 +0000" catchup-id="901131552"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A9CoiSs9BIfiJebq8ikU9AWdDfdtkadupP0LYL9C9BmDgGOU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten trauen ihren Augen kaum. Ein Pärchen filmt sich beim Sex direkt vor der Wache. - Eine 15-Jährige gerät in den Strudel einer lebensgefährlichen Online-Challenge und verschwindet spurlos. - Bei Goldschmiedin Miriam wurden die wertvollen Uhren eines Kunden gestohlen. Doch es liegt kein Einbruch vor. - Im Darknet stoßen die Beamten auf die gestohlenen Uhren vom Juwelier. Undercover stellen sie dem Hehler eine Falle.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104034500 +0000" stop="20230104043000 +0000" catchup-id="901131555"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JFSpxu5ASjFNnt6Skb0n7RXahEx8QYqbvqYt8vmay6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem Wache-Parkplatz zerlegt eine Frau den Wagen des Mannes, der drinnen eine Anzeige wegen Graffiti erstattet. - Zwei Autos blockieren die Tunneleinfahrt. Ein Fahrer sitzt zitternd am Steuer, der andere flippt aus! - Ein Mann wird von einem Einbrecher aus dem Fenster gestoßen. In der Wohnung sind Hinweise, die auf den Ex-Freund der Freundin deuten! - Eine Radfahrerin wird von einer fliegenden Mikrowelle getroffen. Beim Geräteaufprall fliegt ein Gasrevolver heraus!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104043000 +0000" stop="20230104090000 +0000" catchup-id="901131558"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yVmTBQ1CRe9AmKHGsJ9AhImMRZI5FClXp9AyoRyDiLZfaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104090000 +0000" stop="20230104100000 +0000" catchup-id="901131561"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p6QQM9ADexBiohs5F29AOHKA0lBoeMZornNOoglQiONpg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Täglich legen sich rund 1.000 Menschen freiwillig unters Messer. Seit zwei Jahren boomt das Beauty-Geschäft noch mehr. Wer einmal zu Botox und Co. greift, wird schnell zum Wiederholungstäter. So auch Talkgast Stefan. Er träumt davon auszusehen wie eine &quot;Plastikpuppe&quot; und hat dafür auch schon 60.000 Euro zum Schönheits-Doc getragen. Barbara kann diesen Wahn nicht nachvollziehen, sie hat ihre Brustimplantate herausnehmen lassen. Warum? Das erzählt sie heute bei &quot;Britt - Der Talk&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104100000 +0000" stop="20230104110000 +0000" catchup-id="901131564"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CFEWxsWMf1Ee69BSRRoMr3xSXhWk22AWCwvrUYkZz27w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Spezis finden auf einem verlassenen Fabrikgelände einen gepfählten Jugendlichen. Vom Kumpel, mit dem der Patient zum Sprayen unterwegs war, fehlt jede Spur. - Ein junger Mann wird mit Platz- und Schürfwunden in die Notaufnahme gebracht. Ein harmloser Fall? Im Gegenteil! - Bei einer Stichprobensuche nach gefälschten Markenwaren stößt der Zoll nicht nur auf dubiose Produkte, sondern auch auf eine ohnmächtige Frau ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104110000 +0000" stop="20230104120000 +0000" catchup-id="901131567"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein halbnackter Fahrradfahrer stürzt über eine aufgerissene Autotür. Ausgerechnet die schwangere Freundin hat die Tür geöffnet. Warum? - Da ein Frührentner seiner Neugier folgt, klemmt er sich im Garagentor des Nachbarn ein. - Auf der Suche nach seiner Freundin stößt ein 30-Jähriger auf Blutspuren auf der Türklinke! Da sie nicht öffnet, reagiert er panisch ... - Mit einem giftigen Geldbaum betritt eine Frau die Wache Köln-Mülheim. Diesen hat sie vor ihrer Tür gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104120000 +0000" stop="20230104130000 +0000" catchup-id="901131570"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer Frau wurde die Gehaltserhöhung verweigert und nun soll sie ihren Chef mit pikanten Bildern erpressen. - Zwei Männer bekämpfen sich in einem Baumarkt mit roter Farbe. Zeitgleich kommt eine Fahndung nach Einbrechern herein. - Mit dem blutverschmierten und zerrissenen Kleid der 17-jährigen Tochter betritt eine Mutter die Wache Köln-Mülheim. Sie befürchtet Schlimmes! - Ein Auto ohne Kennzeichen brettert aus einer Ausfahrt bei einem Mehrfamilienhaus fast in den Polizeiwagen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104130000 +0000" stop="20230104140000 +0000" catchup-id="901131573"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O1zBOTlk0eB4Syik3n46sugS8J9By1HKUiHthWbtuEvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine verwirrte Frau wird von ihrer Mutter in die Klinik gebracht und fragt ständig nach einer &quot;Fiona&quot;. Ist das etwa ihre heimliche Freundin? Wird sie die unumgängliche Not-OP überstehen? - Ein Mann kommt mit Darmblutungen in die Klinik. Doch er ist sehr verschlossen und macht aus allem ein Geheimnis. - Eine Schülerin leidet unter starken Knieschmerzen. Doch wieso kommen diese von der Hüfte und was hat ihr Mitschüler damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104140000 +0000" stop="20230104150000 +0000" catchup-id="901131576"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann will in der Klinik nur schnell seinen chronischen Schluckauf loswerden - bis der Arzt erkennt, dass das Problem ernstzunehmende Wurzeln hat. - Ein Mann wurde von einem Einbrecher schwer verletzt. Doch als seine Frau die Kripo erwähnt, wird er nervös. - Eine Trauzeugin fällt wegen Kreislaufproblemen und einer Handverletzung überraschend aus und kommt in die Klinik. Doch will sie wirklich wieder zurück zur Feier?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104150000 +0000" stop="20230104160000 +0000" catchup-id="901131579"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t0kc9AnLbFO9CXhU6cv4i2iUppiRVz9B76r9BZjczWERolM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Sucht kann viele unterschiedliche Gesichter haben - das haben die heutigen Gäste bei &quot;Britt - Der Talk&quot; selbst erfahren. Wie es ist, mit einer Sexsucht zu leben oder wie man von einer Kaufsucht wieder loskommen kann, die auch Angehörige mit in einen gefährlichen Schuldenstrudel zu ziehen vermag, bespricht Britt Hagedorn heute mit ihnen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104160000 +0000" stop="20230104163000 +0000" catchup-id="901131582"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCyzKajqOHeH4MJVZrT9BYuwOAUcEagQTwy1bVqO2UoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die hochschwangere Meike Fromm (31) ist fassungslos, als ihr zukünftiger Ehemann fristlos gekündigt wird. Als Ingo Lenßen den Chef von Lars Maier (35) konfrontiert, berichtet dieser, dass sein Mitarbeiter einen fahrlässigen Unfall gebaut hat. Währenddessen bringt Ben Handke in Erfahrung, dass Lars Maier eine Affäre mit der Sekretärin haben soll. Diese streitet alles ab und betont, dass er andere Probleme habe. Ingo Lenßen ahnt, dass sein Mandant allen etwas verschweigt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104163000 +0000" stop="20230104170000 +0000" catchup-id="901131585"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qiEM2dEAXzfpqR9BDEXlsXew7k1i379A22RG9CUZL5Ho8g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Nackt im Internet: Ilona Schütte wurde in ihrem Badezimmer heimlich gefilmt. Diese Videos sind auf einer Sex-Plattform im Internet zu sehen. Anwalt Ingo Lenßen stellt Strafanzeige gegen Unbekannt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104170000 +0000" stop="20230104173000 +0000" catchup-id="901131588"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LfuPaFbEIvcI2MNs64nXMfPiiNUPemimzvMC7K9AooSQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen wird von Tanja Ebert (44) gerufen, weil ihrer Mutter Helga Falke (71) Ladendiebstahl im Supermarkt vorgeworfen wird. Das Team Lenßen wird vor Ort mit belastenden Videoaufzeichnungen konfrontiert, auf denen die Oma klaut. Ingo Lenßen versucht, die Staatsanwaltschaft dazu zu bewegen, das Verfahren wegen Geringfügigkeit einzustellen. Sein Plan scheitert, als Frau Falke am nächsten Tag erneut wegen Diebstahl vorläufig festgenommen wird. Droht der Seniorin jetzt die Haft?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104173000 +0000" stop="20230104180000 +0000" catchup-id="901131591"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yjDYdoz41XlKvAMW2vs9A8oVI9Aqf9Asc9CccO9BPyroMQ88/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen und Ben Handke werden durch einen Aushang im Späti von Elke Berger (42) auf einen unfassbaren Vorfall aufmerksam: Der Obdachlose Rudi Matern (55) wurde letzte Nacht von unbekannten Tätern im Schlaf angezündet. Elke Berger vermutet, dass Anwalt Kolja Schmitt (45) hinter den Attacken steckt. Er möchte Luxusappartments im Kiez bauen und Obdachlose sind ihm dabei ein Dorn im Auge. Team Lenßen lässt nichts unversucht, um den Täter zu überführen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104180000 +0000" stop="20230104185500 +0000" catchup-id="901131594"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QnpnlJ6cczMwVLzvlTy4li1T7E204B8Sg1nnDBCBoDM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute sind folgende Paare dabei: Michelle (31) und Jascha (32), Alessia (33) und Tobias (26) sowie Claudia (49) und Michael (52).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104185500 +0000" stop="20230104191500 +0000" catchup-id="901131597"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFT7py11i9A9Bwu9BXyFGJ4eTkz8iJJ8a9BeE6AqbWc9A7dQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104191500 +0000" stop="20230104221000 +0000" catchup-id="901131600"><title>Die besten Comedians Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5pZl9Ao7MzQ3Ycb9Bg288BFvzx7r9Bdop1v7IbddeW9AZwg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ralf Schmitz, Kaya Yanar, Mirja Boes, Dieter Nuhr, Maria Clara Groppler, Paul Panzer, Abdelkarim, Lisa Feller, Chris Tall, die ukrainische Komikerin Olga Stetsenko, Luke Mockridge und Markus Krebs kommen mit den feinsten und besten Ausschnitten aus ihren aktuellen Stand-Up-Programmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104221000 +0000" stop="20230104231500 +0000" catchup-id="901131603"><title>Smyle on Stage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BE9C7pT3YbBLUBgPPBcaxWUAVdSoB9AZh7dW3a7RKUOnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>App goes live. Simon Pearce bringt die Comedians aus der beliebten Comedy-App &quot;Smyle&quot; auf die Live-Bühne und führt durch einen Comedy-Abend voller Lacher, u.a. mit Olaf Schubert, Maxi Gstettenbauer, Nicole Jäger, Salim Samatou und Markus Krebs.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230104231500 +0000" stop="20230105001500 +0000" catchup-id="901176612"><title>Smyle on Stage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bBaHprdP3sCoC2iBRzrIv0LsfbOWODnrvKt6H8DTPeU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>App goes live. Simon Pearce bringt die Comedians aus der beliebten Comedy-App &quot;Smyle&quot; auf die Live-Bühne und führt durch einen Comedy-Abend voller Lacher, u.a. mit Olaf Schubert, Maxi Gstettenbauer, Nicole Jäger, Salim Samatou und Markus Krebs.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105001500 +0000" stop="20230105024500 +0000" catchup-id="901176618"><title>Die besten Comedians Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5pZl9Ao7MzQ3Ycb9Bg288BFvzx7r9Bdop1v7IbddeW9AZwg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ralf Schmitz, Kaya Yanar, Mirja Boes, Dieter Nuhr, Maria Clara Groppler, Paul Panzer, Abdelkarim, Lisa Feller, Chris Tall, die ukrainische Komikerin Olga Stetsenko, Luke Mockridge und Markus Krebs kommen mit den feinsten und besten Ausschnitten aus ihren aktuellen Stand-Up-Programmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105024500 +0000" stop="20230105032500 +0000" catchup-id="901176624"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mea0hbfQMbw9AcYOUWVcUIyKQjsdA7arthtEGnfYAggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während die Mieter ihre Vermieter als Miethaie bezeichnen, werfen diese ihnen vor, bis heute keine Miete gezahlt zu haben! - Auf der Wache Köln-Mülheim berichtet ein älterer Herr, dass er eine junge Frau dabei beobachtet hat, wie sie Geräte aus einem Elektroladen stahl! - Ein Fotograf macht unmoralische Aufnahmen einer Minderjährigen, woraufhin der Vater ausflippt! - In einem Restaurant haben plötzlich mehrere Gäste Vergiftungserscheinungen. Hat der Koch damit zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105032500 +0000" stop="20230105034000 +0000" catchup-id="901176630"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein halbnackter Fahrradfahrer stürzt über eine aufgerissene Autotür. Ausgerechnet die schwangere Freundin hat die Tür geöffnet. Warum? - Da ein Frührentner seiner Neugier folgt, klemmt er sich im Garagentor des Nachbarn ein. - Auf der Suche nach seiner Freundin stößt ein 30-Jähriger auf Blutspuren auf der Türklinke! Da sie nicht öffnet, reagiert er panisch ... - Mit einem giftigen Geldbaum betritt eine Frau die Wache Köln-Mülheim. Diesen hat sie vor ihrer Tür gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105034000 +0000" stop="20230105043000 +0000" catchup-id="901176636"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer Frau wurde die Gehaltserhöhung verweigert und nun soll sie ihren Chef mit pikanten Bildern erpressen. - Zwei Männer bekämpfen sich in einem Baumarkt mit roter Farbe. Zeitgleich kommt eine Fahndung nach Einbrechern herein. - Mit dem blutverschmierten und zerrissenen Kleid der 17-jährigen Tochter betritt eine Mutter die Wache Köln-Mülheim. Sie befürchtet Schlimmes! - Ein Auto ohne Kennzeichen brettert aus einer Ausfahrt bei einem Mehrfamilienhaus fast in den Polizeiwagen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105043000 +0000" stop="20230105090000 +0000" catchup-id="901176642"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aXY5EEbHbW9CXDBaQj8OdnWE8wo638ab89B6p3v8GtXvE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105090000 +0000" stop="20230105100000 +0000" catchup-id="901176648"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BIkx2CK8yC34QHdfK3sHR9C7SwGmh0Aov9CaZP9CwUMsDs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Sucht kann viele unterschiedliche Gesichter haben - das haben die heutigen Gäste bei &quot;Britt - Der Talk&quot; selbst erfahren. Wie es ist, mit einer Sexsucht zu leben oder wie man von einer Kaufsucht wieder loskommen kann, die auch Angehörige mit in einen gefährlichen Schuldenstrudel zu ziehen vermag, bespricht Britt Hagedorn heute mit ihnen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105100000 +0000" stop="20230105110000 +0000" catchup-id="901176654"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DS1FIZScwIeYd63y9AzALDoZDyl48ZeJGzqqHj8ob67Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Besatzung eines Rettungswagens entdeckt am Rand eines Klettergebiets einen Schwerverletzten. Als die Spezialisten den Patienten in die Notaufnahme einliefern, bekommen sie die Info, dass ein weiterer Mann in einem Felsen eingeklemmt sein soll! Eine nervenaufreibende Suche beginnt. - Die Spezis kümmern sich um einen auf der Straße zusammengebrochenen Mann. Nicht nur seine Herzprobleme sind rätselhaft, sondern auch ein merkwürdiger Gegenstand in seinem Genitalbereich.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105110000 +0000" stop="20230105120000 +0000" catchup-id="901176663"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Nachbarn kommen verstört auf die Wache Köln-Mülheim: Sie sind beide im Schlaf entführt worden. - Nachdem ein Vermieter von einer Studentin eine horrende Mietkaution eingefordert hat, meldet dieser sich nicht mehr. - Weil ihre 16-jährige Tochter mit bearbeiteten Bildern gemobbt wird, bittet eine Mutter die Polizei um Hilfe. - Während einer 70er-Jahre-Party werden den Gästen die Wertgegenstände aus der Garderobe gestohlen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105120000 +0000" stop="20230105130000 +0000" catchup-id="901176669"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Seite eines Luxuswagens wurde zerkratzt. Der Besitzer beschuldigt seine Angestellte, die schlafend auf der Rückbank lag! - Mit 10.000 Euro in einer Tüte betritt ein Obdachloser die Wache Köln-Mülheim. Er hat sie im Park gefunden. - Ein 14-Jähriger ist von zuhause ausgerissen. Die Angst der Schwester: Er springt auf einen Zug auf! - In einer WG ist ein Einbrecher niedergeschlagen worden. Zuvor hat er eine Bewohnerin überrascht, ins Zimmer gezerrt und gefesselt!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105130000 +0000" stop="20230105140000 +0000" catchup-id="901176675"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Zwischenfall bei einem Elvis-Imitatoren-Wettbewerb werden gleich vier Sänger behandelt. Einer von ihnen gibt den Ärzten besondere Rätsel auf. Und: Eine junge Mutter ist verzweifelt. Ist sie wirklich schuld daran, dass ihr Sohn um sein Leben kämpft? Außerdem: Eine Patientin ist sich sicher, ein Verbrechen gesehen zu haben. Turbulenzen in der Klinik sind die Folge.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105140000 +0000" stop="20230105150000 +0000" catchup-id="901176681"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4h9C15p3sSZI9AdRBPzY6qMKDL9CIljCkqKGJT3Zbscnqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine unbekannte Frau in Unterwäsche versetzt die Notaufnahme in Aufregung. Woher stammt ihre Kopfverletzung und was ist mit ihr passiert? Und: Eine Patientin wacht nicht aus der Narkose auf, ihr Freund weicht nicht von ihrer Seite. Wird die junge Frau wieder gesund und hat etwa ihr Partner etwas mit dem Unfall zu tun? Außerdem: Eine neue Reinigungskraft bricht in der Klinik zusammen. Der Grund, aus dem die Frau den Job überhaupt angenommen hat, schockiert die Ärzte.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105150000 +0000" stop="20230105160000 +0000" catchup-id="901176684"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Britt erzählt Manuel heute von seiner Kindheit mit der Diagnose ADHS - der Abkürzung für die Aufmerksamkeitsdefizit-Hyperaktivitätsstörung. Auf ärztliches Anraten verbrachte er einen Teil seines Lebens in einem Heim. Laura-Jane widmet ADHS ein persönliches Gedicht. Haben ihre Zeilen auch Bedeutung für Britts weitere Gäste? Und kann sie damit Außenstehenden ADHS verständlicher machen? Außerdem berichtet Britts Gast Nele aus ihrem Alltag als Autistin mit ADHS.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105160000 +0000" stop="20230105163000 +0000" catchup-id="901176687"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCyzKajqOHeH4MJVZrT9BYuwOAUcEagQTwy1bVqO2UoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen und sein Team erhalten einen Notruf der verzweifelten Jill Möller (21). Ihre jüngeren Geschwister Mia Möller (9) und Ben Möller (7) wurden beim Stehlen von Lebensmitteln erwischt, da sie bei der alkoholkranken Mutter Moni Möller und ihrem neuen Freund vernachlässigt werden. Der Anwalt kämpft für die Vormundschaft der erwachsenen Schwester. Doch das rücksichtslose Paar schafft es, dem Jugendamt vorzugaukeln, dass es den Kindern zuhause gut geht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105163000 +0000" stop="20230105170000 +0000" catchup-id="901176690"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCyzKajqOHeH4MJVZrT9BYuwOAUcEagQTwy1bVqO2UoI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Hundstage: Ingo wird von der alleinerziehenden Mutter Christine Bruns (36) um Hilfe gebeten. Sie hat eine fristlose Wohnungskündigung wegen ihres Hundes bekommen. Kann Team Lenßen helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105170000 +0000" stop="20230105173000 +0000" catchup-id="901176693"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jda0jeipd9Bzd1R6mxXUQVDa0f8Vrpy9BBshAhsNaxUSg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen erhält einen Hilferuf von Thomas Hawelk (32). Sein Vater Christian (60) ist vor kurzem verstorben und hat ihm die Eckkneipe vererbt. Zu deren Neueröffnung taucht die junge Daniela Fischer (22) auf und behauptet, die Enkelin von Christian Hawelk zu sein. Ihr Beweis ist eine Vaterschaftsanerkennung für ihren bereits verstorbenen Vater, die Christian Hawelk 1980 unterschrieben haben soll. Sollte Daniela Fischer erbberechtigt sein, bedeutet dies das Aus der Eckkneipe.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105173000 +0000" stop="20230105180000 +0000" catchup-id="901176696"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/euuoZYPL9AAP5eicQfChvRW2hxhI1wiUj7Vcvfemgbmg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo wird von Markus (42) und Gabriele Schwiertz (40) um juristische Hilfe gebeten. Das Ehepaar hat sich zur Altersvorsorge eine Wohnung gekauft und vermietet. Nun haben die Mieter seit zwei Monaten nicht mehr gezahlt. Das Team findet heraus, dass es sich bei den Mietern um Mietnomaden handelt. Gerade als Ingo Lenßen rechtliche Schritte einleiten will, verschwinden die Mieter und hinterlassen einen erheblichen Schaden in der Wohnung. Kann das Team Familie Schwiertz helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105180000 +0000" stop="20230105185500 +0000" catchup-id="901176699"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WKRb9AFc2DXEjUCyp4uOTSsG64NW1KXsEjoJ5g9CA7P9Bs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Lydia (62) und Jörg (63), Kimberley (28) und Maik (33) sowie Anna (38) und Oliver (42).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105185500 +0000" stop="20230105191500 +0000" catchup-id="901176702"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFT7py11i9A9Bwu9BXyFGJ4eTkz8iJJ8a9BeE6AqbWc9A7dQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105191500 +0000" stop="20230105214000 +0000" catchup-id="901176705"><title>Biarritz - Mord am Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tYphMenAiNk75JBL9C3yNuKAS4R1cbPhV6f9CjuIyeqNs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Anwältin Audrey von einem Mordfall in ihrer alten Heimatstadt Biarritz hört, bei dem die 16-jährige Maialen getötet wurde, wird sie schlagartig mit ihrer Vergangenheit konfrontiert. Ihr jugendlicher Leichtsinn brachte Audrey 2003 dazu, sich in ein Netz aus Lügen zu verstricken, nachdem sie und ihr Freund einen folgenschweren Einbruch begangen hatten. Als Anwältin der Familie von Maialen muss sie sich diesen Lügen nun Jahre später stellen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105214000 +0000" stop="20230105234000 +0000" catchup-id="901176708"><title>Jung, blond, tot - Julia Durant ermittelt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ExOkibPz9AwZ9B3WPmaBiRtAVaYcj1kXkP3C239Cqty6tI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bestialische Mordserie versetzt Frankfurt in Aufruhr - nach dem gleichnamigen Beststeller von Andreas Franz: Kriminalhauptkommissarin Julia Durant versucht mit ungewöhnlichen Methoden, den grausamen Mord dreier Frauen im Teenageralter aufzuklären. Allesamt waren weiblich, jung und blond und wurden nach dem Vollzug ritueller Praktiken zerstückelt aufgefunden. Noch bevor es Julia gelingt, in die Gedankenwelt des Mörders einzutauchen, wird ein weiteres Opfer tot aufgefunden ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230105234000 +0000" stop="20230106014500 +0000" catchup-id="901223175"><title>Biarritz - Mord am Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nRW4Mpe5PRWCT4GkZiqMGbaji2NMO7OP66N3oasQxLI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Anwältin Audrey von einem Mordfall in ihrer alten Heimatstadt Biarritz hört, bei dem die 16-jährige Maialen getötet wurde, wird sie schlagartig mit ihrer Vergangenheit konfrontiert. Ihr jugendlicher Leichtsinn brachte Audrey 2003 dazu, sich in ein Netz aus Lügen zu verstricken, nachdem sie und ihr Freund einen folgenschweren Einbruch begangen hatten. Als Anwältin der Familie von Maialen muss sie sich diesen Lügen nun Jahre später stellen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106014500 +0000" stop="20230106032500 +0000" catchup-id="901223181"><title>Jung, blond, tot - Julia Durant ermittelt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AY569AgjIFYpmqkjhsHYX7obBj29CFi9CGPKeacdNQ9BAdY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bestialische Mordserie versetzt Frankfurt in Aufruhr - nach dem gleichnamigen Beststeller von Andreas Franz: Kriminalhauptkommissarin Julia Durant versucht mit ungewöhnlichen Methoden, den grausamen Mord dreier Frauen im Teenageralter aufzuklären. Allesamt waren weiblich, jung und blond und wurden nach dem Vollzug ritueller Praktiken zerstückelt aufgefunden. Noch bevor es Julia gelingt, in die Gedankenwelt des Mörders einzutauchen, wird ein weiteres Opfer tot aufgefunden ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106032500 +0000" stop="20230106034500 +0000" catchup-id="901223184"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Nachbarn kommen verstört auf die Wache Köln-Mülheim: Sie sind beide im Schlaf entführt worden. - Nachdem ein Vermieter von einer Studentin eine horrende Mietkaution eingefordert hat, meldet dieser sich nicht mehr. - Weil ihre 16-jährige Tochter mit bearbeiteten Bildern gemobbt wird, bittet eine Mutter die Polizei um Hilfe. - Während einer 70er-Jahre-Party werden den Gästen die Wertgegenstände aus der Garderobe gestohlen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106034500 +0000" stop="20230106043000 +0000" catchup-id="901223190"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Seite eines Luxuswagens wurde zerkratzt. Der Besitzer beschuldigt seine Angestellte, die schlafend auf der Rückbank lag! - Mit 10.000 Euro in einer Tüte betritt ein Obdachloser die Wache Köln-Mülheim. Er hat sie im Park gefunden. - Ein 14-Jähriger ist von zuhause ausgerissen. Die Angst der Schwester: Er springt auf einen Zug auf! - In einer WG ist ein Einbrecher niedergeschlagen worden. Zuvor hat er eine Bewohnerin überrascht, ins Zimmer gezerrt und gefesselt!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106043000 +0000" stop="20230106090000 +0000" catchup-id="901223196"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dDlimGzuE2TdR6FF8RSxgCBLCFwajCyOoEZglACEkYU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106090000 +0000" stop="20230106100000 +0000" catchup-id="901223202"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t0kc9AnLbFO9CXhU6cv4i2iUppiRVz9B76r9BZjczWERolM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Britt erzählt Manuel heute von seiner Kindheit mit der Diagnose ADHS - der Abkürzung für die Aufmerksamkeitsdefizit-Hyperaktivitätsstörung. Auf ärztliches Anraten verbrachte er einen Teil seines Lebens in einem Heim. Laura-Jane widmet ADHS ein persönliches Gedicht. Haben ihre Zeilen auch Bedeutung für Britts weitere Gäste? Und kann sie damit Außenstehenden ADHS verständlicher machen? Außerdem berichtet Britts Gast Nele aus ihrem Alltag als Autistin mit ADHS.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106100000 +0000" stop="20230106110000 +0000" catchup-id="901223208"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KGiBdgzmfM1emJWZsxN9CGVkGMZn9BhmDeY9BqMjMavRDE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Sanitäter werden Zeuge, wie eine Joggerin mitten auf der Straße zusammenbricht. Wurde die Frau von einem Auto angefahren? Doch dann entdecken die Sanis bei ihrer Patientin eine seltsame Bisswunde. - Eine Dreifachmutter kommt mit einer Verbrennung an der Hand in die Klinik, als sich ihr Zustand zunehmend verschlechtert. - Eine Frau findet einen verletzten und ihr unbekannten Mann in ihrer Wohnung! Handelt es sich um einen Einbrecher?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106110000 +0000" stop="20230106120000 +0000" catchup-id="901223214"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Unfall ist ein 17-Jähriger querschnittsgelähmt. Nun eilt die Mutter besorgt zur Wache: Sie glaubt, dass er sich etwas antun wird! - Auf dem Revier holt eine Oma plötzlich eine Waffe aus ihrer Tasche und gesteht einen Überfall! - Auf Streife begegnen die Polizisten einem Mann, der beim Verlassen eines Ladens den Alarm auslöst! - Eine frisch verheiratete Frau hat von ihrem Mann die klare Anweisung, unter keinen Umständen den Keller zu betreten ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106120000 +0000" stop="20230106130000 +0000" catchup-id="901223220"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jHeYluplonOdrUyY9Bvuocjq48R9AwI8uHPudvwF1P9A0I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Ladenbesitzerin wird überfallen. Mutig sperrt sie den Täter ein. Zeitgleich wird dessen Freundin als vermisst gemeldet! - In einem Industriegebiet stoßen die Beamten auf einen Punk, der Nägel in einen Sarg haut, aus dem Hilfeschreie dringen! - Zwei Nonnen fahren versehentlich einen Pilger an. Beim Sturz hat er zwei antike Bibeln verloren. - Nach der Kündigung holt ein Mann seine Sachen aus der Kletterhalle. Plötzlich wird er verdächtig, in die Kasse gegriffen zu haben!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106130000 +0000" stop="20230106140000 +0000" catchup-id="901223223"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Kindermädchen erleidet einen Kreislaufkollaps. Doch vor allem in der Familie ihrer Brötchengeber ist kaum etwas so, wie es scheint. - Will ein werdender Vater wirklich nicht bei der Geburt dabei sein, wie seine Lebensgefährtin behauptet? - Eine junge Frau hat ihren Termin auf der Orthopädie zur Untersuchung ihres Nackens fast vergessen. Warum und womit hat die Patientin so viel Stress?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106140000 +0000" stop="20230106150000 +0000" catchup-id="901223229"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4h9C15p3sSZI9AdRBPzY6qMKDL9CIljCkqKGJT3Zbscnqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der mysteriöse Unfall des Kumpels führt ein Barbershop-Trio in die Notaufnahme. Aber ist seine Verwirrung die Folge seiner Verletzung oder die Ursache? - Eine Köchin leidet unter Vergiftungssymptomen. Hat sie auf der Arbeit etwas Falsches gekostet? - Auf der Kinderstation bricht ein Krankenpflegeschüler zusammen, trotzdem will er sich nicht untersuchen lassen. Steckt dahinter wirklich nur Prüfungsstress?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106150000 +0000" stop="20230106160000 +0000" catchup-id="901223232"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pqob8gZtbAZyR07iz9CsSool7RwzeZXZVPKMPTg3nZB0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alter Hut, Schnee von gestern oder aktueller als gedacht: Gibt es moderne Beziehungen mit &quot;klassischer Rollenverteilung&quot;? Britt begrüßt Gäste zum Talk, die stereotype Beziehungsmodelle gerne mal aufs Korn nehmen, aber auch Menschen, die Mann und Frau gerne in klassisch zugewiesenen Rollen sehen - und deshalb mit ihrem Umfeld sogar richtig im Clinch liegen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106160000 +0000" stop="20230106163000 +0000" catchup-id="901223238"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E5jgnb9BMsHYqVJhT4GGV2Thg4qEzNuGI8lX5Iti4pCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Team Lenßen wird von Julia Hofmann (34) um juristische Hilfe gebeten. Ihr Mann Tobias Hofmann (35) hat seinen Sachbearbeiter im Jobcenter angegriffen, weil dieser ihm vorwirft, faul zu sein und damit kein Anrecht auf seine Leistungen zu haben. Als Ingo Lenßen mit dem Sachbearbeiter kein vermittelndes Gespräch führen kann, schickt er Assistentin Sarah Grüner undercover ins Jobcenter. Sie findet vor Ort erschreckende Hinweise.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106163000 +0000" stop="20230106170000 +0000" catchup-id="901223244"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3cIHBAmH5hwOyZ3zogeADdaVazA9AsPJka363SyjAzCk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Bittere Pillen: Alina Schmitz (29) ist Zeugin einer bedrohlichen Auseinandersetzung zwischen ihrem Verlobten Sven Opladen (32) und gemeinsamen Freunden geworden.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106170000 +0000" stop="20230106173000 +0000" catchup-id="901223250"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CuMwuVIyNEK52hjrYcfqO6i19AS5ecK1w9CVxY7dINVJE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Clara Berg (29) sucht hilflos nach Rat, wie sie ihre Mutter vor einer Internetbekanntschaft schützen kann. Die 49-jährige Heidrun Berg hat einen Schiffskapitän auf einer Online-Partnervermittlung kennengelernt und sich verliebt. Für einen gemeinsamen Urlaub in den USA hat Heidrun Berg dem Fremden Geld überwiesen, doch das Flugticket kam nie an. Team Lenßen findet heraus, dass die Frau für ihre vermeintliche Liebe ihre gesamte Existenz aufs Spiel setzt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106173000 +0000" stop="20230106180000 +0000" catchup-id="901223256"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MSmKHDFL8gWKSSoxUxRJh1raYA9C9Ad7SA5gkSZtvDwNw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simone Witt (43) ist geschockt, da ihr Mann von der Kripo wegen sexueller Nötigung vorläufig festgenommen wurde. Die beste Freundin ihrer gemeinsamen Tochter Nina Antz (16) hat Anzeige gegen den 45-Jährigen erstattet. Ingo Lenßen, der prinzipiell keine Sexualstraftäter vertritt, ist nach einem emotionalen Gespräch mit dem Ehemann Jan Witt von dessen Unschuld überzeugt und übernimmt das Mandat.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106180000 +0000" stop="20230106185500 +0000" catchup-id="901223259"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WKRb9AFc2DXEjUCyp4uOTSsG64NW1KXsEjoJ5g9CA7P9Bs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute sind folgende Paare dabei: Stefanie (30) und Mark (29), Nadine (34) und Philip (37) sowie Bianca (53) und Ingo (50).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106185500 +0000" stop="20230106191500 +0000" catchup-id="901223265"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ns6medhpIMcBSzJw4ToGpLieHZ4ADNJ61QwQ0JaMel4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106191500 +0000" stop="20230106223500 +0000" catchup-id="901223271"><title>Stars in der Manege</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LRZW9CsN9CCv8vloufQh9Crepkk1YfMtm3HRgnQyBuuuos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230106223500 +0000" stop="20230107012500 +0000" catchup-id="901223277"><title>Die besten Comedians Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1HAZLtwijXZQ9Bj8JKLDEcQ9AP5dhITqtf1J2mT5t7Mtk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ralf Schmitz, Kaya Yanar, Mirja Boes, Dieter Nuhr, Maria Clara Groppler, Paul Panzer, Abdelkarim, Lisa Feller, Chris Tall, die ukrainische Komikerin Olga Stetsenko, Luke Mockridge und Markus Krebs kommen mit den feinsten und besten Ausschnitten aus ihren aktuellen Stand-Up-Programmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107012500 +0000" stop="20230107015000 +0000" catchup-id="901268049"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GburReMIATV0tH9Aim9BaqTddkfORJUdZDyYKMr2GunUc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, diese Woche mit dem Thema &quot;Pause!&quot;: Männer und die Oper - das ist immer ein ganz schöner Kampf! Sowohl für sie, ihn überhaupt hin zu bekommen, aber auch für ihn, wenn's zum zweiten Akt klingelt! Das ist einfach nichts für Männer ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107015000 +0000" stop="20230107021000 +0000" catchup-id="901268055"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xd3sZU1mZgU9AZmv3PxChvLYpOo2eybuyy2yY7hv4XFw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute geht's &quot;Extrem sportlich&quot; zu: Survival-Training, Bungee-Jumping, Apnoe-Tauchen oder Gotcha sind einige der Sportarten, denen sich Hanno Friedrich, Thomas Held, Mirco Reseg, Shirin Soraya, Nina Vorbrodt und Emily Wood widmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107021000 +0000" stop="20230107023500 +0000" catchup-id="901268058"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mDAnWRFbRQW2S3EyHyHc0qVNzit73jVFEPbNmBw49CN4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unglaublich und mystisch geht es heute bei &quot;Sechserpack&quot; zu, denn es dreht sich alles um das Thema &quot;Rätsel &amp; Geheimnisse&quot;. Flohmarktfund: Erstaunlich, was man so alles auf dem Flohmarkt erstehen kann! Neben gebrauchtem Geschirr, alter Kleidung und gelesenen Büchern findet man sogar den Heiligen Gral. Und wenn man Glück hat, weiß der Verkäufer gar nicht, welche Kostbarkeit er feilbietet ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107023500 +0000" stop="20230107025500 +0000" catchup-id="901268061"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CGR0yrMjMMnzOBGv2349CBh9BDG1TkaYYLfT5t2yHAuZg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107025500 +0000" stop="20230107032000 +0000" catchup-id="901268067"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rk1kUjB3vtdpWKrqldrDIJqSv2XhisGBEIxAypw5JU0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107032000 +0000" stop="20230107034000 +0000" catchup-id="901268073"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rk1kUjB3vtdpWKrqldrDIJqSv2XhisGBEIxAypw5JU0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107034000 +0000" stop="20230107040000 +0000" catchup-id="901268079"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mDAnWRFbRQW2S3EyHyHc0qVNzit73jVFEPbNmBw49CN4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, diese Woche mit dem Thema &quot;Pause!&quot;: Männer und die Oper - das ist immer ein ganz schöner Kampf! Sowohl für sie, ihn überhaupt hin zu bekommen, aber auch für ihn, wenn's zum zweiten Akt klingelt! Das ist einfach nichts für Männer ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107040000 +0000" stop="20230107042500 +0000" catchup-id="901268085"><title>Sechserpack</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bHk7G9CUi31nuaAVUYOyPSBd5SxsFZWFluSUayu6Ad3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute geht's &quot;Extrem sportlich&quot; zu: Survival-Training, Bungee-Jumping, Apnoe-Tauchen oder Gotcha sind einige der Sportarten, denen sich Hanno Friedrich, Thomas Held, Mirco Reseg, Shirin Soraya, Nina Vorbrodt und Emily Wood widmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107042500 +0000" stop="20230107051000 +0000" catchup-id="901268091"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J7TZyRfawBvcJKPAGtqLcNeOFcjqY3vyVankKbs40vM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107051000 +0000" stop="20230107060500 +0000" catchup-id="901501155"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107060500 +0000" stop="20230107070500 +0000" catchup-id="901268103"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVjAMF3QcnZcPXkEC8zzuVivSuk1jF76ZTyoMjuqFNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junges Mädchen schleppt sich schwer verletzt und kaum ansprechbar in die Notaufnahme. Sie will nicht sagen, was mit ihr passiert ist. War es ein Unfall oder ein schweres Verbrechen? - Im Hof einer kleinen Spedition fällt einer der Angestellten von der Leiter, und dem Sohn der Firmenchefin schwellen die Genitalien an. Was löst die geheimnisvollen Symptome aus?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107070500 +0000" stop="20230107080500 +0000" catchup-id="901268109"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vQ8HsJj25ZTQhmaZNHP9Bef5KQZg29AJ49Cp2Im04MPfik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Teenager-Mädchen ist nach einer Party in einem alten Fort verschwunden. Für die Spezis beginnt ein dramatischer Wettlauf gegen die Zeit ... - Eine Patientin hustet Blut und will sich dennoch nicht untersuchen lassen. Was steckt hinter ihrer auffälligen Angst vor Ärzten? - Außerdem: Ein Autofahrer setzt seinen Wagen in den Graben, weil er angeblich einer Waschmaschine ausweichen musste. Doch weit und breit ist von dem Gerät nichts zu sehen!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107080500 +0000" stop="20230107090500 +0000" catchup-id="901268115"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nPaguvSEGBa7pmvmGipfSOS9Cx1fLqExflJdcOQ7oxEE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die allgemeine Arbeitslosigkeit trifft nun auch Charles Ingalls. Und das ausgerechnet zu einem Zeitpunkt, als er bei den Olesons Schulden hat. Die können nun erst recht nicht beglichen werden. Als Mrs. Oleson einen weiteren Kredit verweigert, beschließt der Familienrat, alle Möglichkeiten zu nutzen, um an Geld zu kommen. Mrs. Oleson kommt aus dem Staunen nicht mehr heraus, als Charles eines Tages mit einem Schlag alles bezahlt. Es scheint, als sei er über Nacht reich geworden ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107090500 +0000" stop="20230107100500 +0000" catchup-id="901268121"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/okurmrdJD0lrBO9BDtDNnbjLQSI9BMVRc0sIRJrbcfE4w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marys schulische Leistungen werden mit jedem Tag schlechter. Nicht einmal ihre Klassenlehrerin Mrs. Beadle kann sich dies erklären. Schließlich kommt der Zufall Charles zu Hilfe: Mary ist kurzsichtig. Der Augenarzt behebt das Problem im Handumdrehen durch eine Brille. Nun bringt Mary zwar auf Anhieb ihre gewohnten Leistungen, dafür muss sie aber vom ersten Tag an mit den Hänseleien ihrer Mitschüler zurechtkommen. Sie beschließt, das verhasste Nasenfahrrad zu &quot;verlieren&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107100500 +0000" stop="20230107110500 +0000" catchup-id="901268124"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5MwhwmM1CKjPKfp6uAop41WfTb2s33rHfBvu717rDwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Arnos Pike ist vielen Bewohnern von Walnut Grove nicht ganz geheuer. Der Sonderling wird für einen äußerst gefährlichen Mann gehalten. Arnos Pike lebt in einem geheimnisvollen Haus. Und obwohl ihr Vater es verboten hat, will Laura Ingalls den anderen Kindern beweisen, dass sie vor nichts und niemandem Angst hat. Schon gar nicht vor Pike und seiner merkwürdigen Heimstatt. Laura betritt das Haus - und entdeckt, was es wirklich mit dem geheimnisvollen Fremden auf sich hat ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107110500 +0000" stop="20230107120500 +0000" catchup-id="901268130"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vx5qTwtejJarfBj19CBWepnzs9COelkhfkjrWR9AXXamoY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wieder einmal ist es so weit: Der alljährliche gesellschaftliche Höhepunkt, das wichtige Baseballmatch zwischen den Mannschaften von Walnut Grove und Sleepy Eye, steht bevor. Nach den letzten Niederlagen in Serie wollen die Männer von Walnut Grove endlich auch einmal gewinnen. Schließlich geht es nicht nur um die Ehre, es werden auch Wetten abgeschlossen. Hartes Training und ein glücklicher Zufall schüren die hohen Erwartungen der Bürger von Walnut Grove zusätzlich ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107120500 +0000" stop="20230107130500 +0000" catchup-id="901268136"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5MwhwmM1CKjPKfp6uAop41WfTb2s33rHfBvu717rDwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mrs. Beadles Vorschlag, über die Feiertage eine Blättersammlung zusammenzustellen, hat Folgen: Die Oleson-Kinder schließen sich dem Familienausflug der Ingalls an. Damit wollen die Olesons vermeiden, dass die Ingalls-Kinder durch Charles' Hilfe im Vorteil sind, und dafür sorgen, dass sie vielmehr selbst von Charles' Kenntnissen profitieren können. Entgegen den schlimmsten Befürchtungen zeigen die Olesons tatsächlich menschliche Züge - zunächst ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107130500 +0000" stop="20230107140500 +0000" catchup-id="901268142"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CH9ABWURMzW1h9CL9C9CA9A09AAYe4dOOIYCXMED5GV9CVFq9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hektische Zeiten für Laura Ingalls und Grace Snider: Die Nacht des alljährlichen Frühlingstanzes naht, und die beiden haben noch keine Begleiter gefunden. Ihr Plan: Sie wollen ihre Traumpartner so eifersüchtig machen, dass diesen gar keine andere Wahl mehr bleibt, als sie einzuladen. Doch leider geht der Plan nicht auf. Lauras Schwarm Henry Henderson und Graces Traum Mr. Edwards reagieren ganz anders - sie kündigen den Mädchen die Freundschaft. Nun ist guter Rat teuer ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107140500 +0000" stop="20230107150000 +0000" catchup-id="901268148"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5MwhwmM1CKjPKfp6uAop41WfTb2s33rHfBvu717rDwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia Sanderson hat vor Kurzem ihren Mann verloren. Und nun muss sie auch noch einen zweiten schweren Schlag hinnehmen: Die Witwe erfährt von Dr. Baker, dass sie unheilbar krank ist und bald sterben wird. Verzweifelt versucht Julia, für ihre drei unmündigen Kinder ein neues Zuhause zu finden. In ihrer Not wendet sie sich an Charles und Caroline Ingalls: Sie bittet die beiden, im Falle ihres Todes die Kinder aufzunehmen. Das ist in diesen Zeiten jedoch alles andere als einfach ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107150000 +0000" stop="20230107155900 +0000" catchup-id="901268154"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5MwhwmM1CKjPKfp6uAop41WfTb2s33rHfBvu717rDwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit dem Tod ihrer Mutter wohnen die Kinder Carl, Alicia und Jason vorübergehend bei Mr. Edwards und Grace Snider. Für die Geschwister werden Pflegeeltern gesucht. Bei dreien ist das nicht einfach. Schweren Herzens muss sich Charles entscheiden, die Geschwister bei verschiedenen Familien unterzubringen. Alle scheinen sich schon damit abgefunden zu haben, dass die Kinder getrennt werden, da rettet Mr. Edwards die Situation ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107155900 +0000" stop="20230107160000 +0000" catchup-id="901268160"><title>So gesehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gxoc3d9AG3HHdySB9CbpS528ErTpAsXp3up9BzTOZ1rw40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;So gesehen&quot; nehmen abwechselnd der Kapuzinerpriester Bruder Paulus und Bischof Gerhard Ulrich Stellung zu aktuellen Ereignissen. Große Politik, Liebe, Glück und Schicksalsschläge sind die Themen, mit denen sie sich auseinandersetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107160000 +0000" stop="20230107170000 +0000" catchup-id="901268166"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CH9ABWURMzW1h9CL9C9CA9A09AAYe4dOOIYCXMED5GV9CVFq9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Bayern können Sie samstags von 17:00-18:00 Uhr das SAT.1 Bayern-Magazin empfangen. In allen anderen Verbreitungsgebieten empfangen Sie &quot;Unsere kleine Farm&quot;. // Der Geizhals: Der neue Bankdirektor ist in Walnut Grove eingetroffen. Obwohl Mr. Ebenezer Sprague von allen freundlich empfangen wird, reagiert dieser voller Misstrauen und Arroganz. Charles' Aussichten auf einen Bankkredit sehen mehr als trübe aus.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107170000 +0000" stop="20230107180000 +0000" catchup-id="901268172"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/86M8vmWbIOzPQKOuKsTe7zqPAxXqpH7CqqfnHXeCPMg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Laura Ingalls und ihr kleiner Freund Jonah sind wie immer am Fluss, um zu fischen - und entdecken Gold! Von nun an treffen sich die beiden jeden Nachmittag, um Gold zu waschen. Sie sagen niemandem etwas, denn sie wollen ihre Eltern mit ihrem Reichtum erst überraschen, wenn sie genug beisammen haben. Vor den neugierigen Oleson-Kindern Nellie und Willie müssen sie ihre tägliche Ausbeute gut verstecken. Bald kreisen Lauras Gedanken Tag und Nacht nur noch um ihren glitzernden Schatz.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107180000 +0000" stop="20230107185500 +0000" catchup-id="901268178"><title>Unsere kleine Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CH9ABWURMzW1h9CL9C9CA9A09AAYe4dOOIYCXMED5GV9CVFq9BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reverend Alden feiert seinen Geburtstag. In der Gemeinde versucht jeder, den anderen hinsichtlich der Geschenke zu übertrumpfen. Auch Laura und Mary überlegen sich die tollsten Sachen. Doch für ein Geschenk braucht man Geld. Die Mädchen kommen auf eine Idee: Sie wollen mit dem Geld aus der Kasse des Kindergottesdienstes Arznei kaufen, und diese dann an andere Gemeindemitglieder wieder verkaufen - mit einem Aufpreis, versteht sich. Diese Idee bringt die Mädchen in Teufels Küche.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107185500 +0000" stop="20230107191500 +0000" catchup-id="901268184"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4qqik4UF2trIEC4kV1Kri1HDBmlTCCo7OHpCW8eAo3U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107191500 +0000" stop="20230107212000 +0000" catchup-id="901268190"><title>Coco - Lebendiger als das Leben!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TRH9BprrdT9BsAD3KwKABMiPT9Av3t33evPtmGfBUYKVCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Coco - Lebendiger als das Leben!&quot; - ein Animationsspaß von den Machern von &quot;Toy Story&quot;: Miguel träumt davon, Musiker zu werden, so wie sein großes Idol Ernesto de la Cruz, der als Gitarrist in Mexiko Bekanntheit erlangte. Doch Miguels Familie ist strikt gegen das Musizieren und so macht sich der Junge davon und landet ausgerechnet am &quot;Día de los muertos&quot; im Reich der Toten. Wird er es noch vor Sonnenaufgang schaffen, nach Hause zu kommen, ehe er sich in ein Skelett verwandelt?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107212000 +0000" stop="20230107230500 +0000" catchup-id="901268193"><title>Chaos auf der Feuerwache</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BxHARDisulSZPTtrQi1Qey5Bp1r9A0G3gCbCnN2VvmRM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Geschwister-Gespann stellt eine Feuerwache komplett auf den Kopf: Mit absoluter Präzision und Professionalität gehen Feuerwehrmann Jake und sein Team ihrer herausfordernden Arbeit nach. Doch das ändert sich schnell, als sie bei einem Einsatz drei Kinder retten, deren Eltern verschwunden sind, woraufhin die gesetzliche Fürsorgepflicht auf sie zurückfällt. Chaotische Zustände sind schon programmiert ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230107230500 +0000" stop="20230108004500 +0000" catchup-id="901312191"><title>The 51st State</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p8A9CbG0QFqMtTwRSX59CT7EHl9CFjW8gYeDJJmg9B45Ie8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der clevere Chemiker Elmo McElroy verdient sein Geld mit der Herstellung von Designer-Drogen. Als ihm ein besonders gutes Produkt namens &quot;51st State&quot; gelingt, entschließt er sich, seinen Partner, den Gangsterboss Lizard, hinters Licht zu führen und den Stoff auf eigene Faust in England zu verkaufen. Lizard, der nur knapp einen von McElroy inszenierten Anschlag überlebt, schickt diesem daraufhin eine gewiefte Killerin auf den Hals - doch läuft längst nicht alles nach Plan ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108004500 +0000" stop="20230108021000 +0000" catchup-id="901312197"><title>Direct Contact</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eJG9Cz7nyXN2YXWzKnJYKHslLCYIN5rMPuyLEWz0Q8ek/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Ex-Marine Mike Riggins sitzt wegen Waffenschmuggels in dem weltweit härtesten Gefängnis Vratza. Eines Tages bekommt er Besuch von Clive Connelly, einem Gesandten der US-Botschaft, der Mike einen Deal anbietet: Rettet er die entführte Amerikanerin Ana Gale aus der Gewalt des Warlords Vlado und seines sadistischen Generals Drago, bekommt er seine Freiheit zurück. Mangels besserer Optionen nimmt Mike den gefährlichen Job an ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108021000 +0000" stop="20230108033500 +0000" catchup-id="901312203"><title>The 51st State</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KyF5RaKhCWInYLJ9CRLR4gKfC6esJ6nnaNSv2RM9A8L9As/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der clevere Chemiker Elmo McElroy verdient sein Geld mit der Herstellung von Designer-Drogen. Als ihm ein besonders gutes Produkt namens &quot;51st State&quot; gelingt, entschließt er sich, seinen Partner, den Gangsterboss Lizard, hinters Licht zu führen und den Stoff auf eigene Faust in England zu verkaufen. Lizard, der nur knapp einen von McElroy inszenierten Anschlag überlebt, schickt diesem daraufhin eine gewiefte Killerin auf den Hals - doch läuft längst nicht alles nach Plan ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108033500 +0000" stop="20230108035000 +0000" catchup-id="901312209"><title>Watch Me - Das Kinomagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XFtXaeHUJv9Bnrs2ECMTOwYnIsSi8ZmLE0O6O4mmxuDM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Kinofilme knackig und kompakt präsentiert - das bietet &quot;Watch Me - Das Kinomagazin&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108035000 +0000" stop="20230108041500 +0000" catchup-id="901312215"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BB8j7bPlb7m02kGof5HVLQmHdM8QQWg4WYW6cAFPbxc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frührentnerin meldet eine Entführung auf der Wache Köln-Mülheim: Jemand hat ihren Hund gestohlen und fordert Lösegeld. - Eine Mutter leidet an Platzangst und kann das Haus nicht verlassen. Als ein Einbrecher im Haus ist, kommt Panik auf. - Anonym zugespielte Fotos lassen eine Mutter befürchten, dass ihr Ex-Mann das Wohl des gemeinsamen Kindes gefährdet. - Eine Lehrerin ist geschockt, als sie aus dem Fenster schaut: Im Garten steht ein schwarzes Kreuz mit einer Message.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108041500 +0000" stop="20230108050000 +0000" catchup-id="901312221"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qGGL9Ch9A6y2dzNnGb0Fn049A0AJ62azcbpAIerwVPO4S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein kleines Mädchen wurde aus dem Krankenhaus entführt. Die Spuren leiten die Polizei zum Kindsvater und seiner neuen Lebensgefährtin. Die Zeit drängt, denn das herzkranke Mädchen benötigt dringend seine Medikamente. - Eine Ehefrau sollte ihren Mann abholen, doch nun ist er verschwunden. Sein Handy hat sie in einer Tabledance-Bar geortet. Bei den Nachforschungen stellt sich heraus, dass dort nicht alles mit rechten Dingen zugeht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108050000 +0000" stop="20230108060000 +0000" catchup-id="901312227"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Avj7Y9CecHUPKn9CjXbMQly0zJHMlKAzml4mQYnRFjuqQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Wohnungseinbruch sorgt für einen Einsatz. Die Beamten treffen auf einen Einbrecher, den die Hauseigentümerin im Küchenfenster festgesetzt hat. Dann kommt eine unerwartet traurige Geschichte zum Vorschein. - Die Polizei wird zur Unterstützung gerufen, als die Zwangsräumung eines Schrebergartens eskaliert. Das in Trennung lebende Paar will nichts von einer Räumung gewusst haben. Doch plötzlich sind schreckliche Schreie einer Frau zu hören.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108060000 +0000" stop="20230108070000 +0000" catchup-id="901312233"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qGGL9Ch9A6y2dzNnGb0Fn049A0AJ62azcbpAIerwVPO4S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizisten werden zu einem Schulgelände gerufen. Ein Kind hat beobachtet, wie die Schwester seines Mitschülers in ein Auto gezerrt wurde. Als Beweis hat er ein Video, das er mit seinem Handy gefilmt hat. Werden die Beamten das Mädchen retten können? - Ein Spielplatz wird zum Einsatzort für die Streife: Ein harmloser Streit zweier Kinder um ein Sandförmchen endete in einer aggressiven Auseinandersetzung zwischen den Eltern.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108070000 +0000" stop="20230108080000 +0000" catchup-id="901312236"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FZtwP9A49BIZOR6oFBDsxiztZUfo2hVUmzBmgOhMqX6z8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei wird zu einem Nachbarschaftsstreit gerufen. Im Gemeinschaftsgarten geht es heiß her und ein Familienvater steht unter Verdacht, die attraktive Nachbarin sexuell belästigt zu haben. - Die Beamten werden von einer Passantin alarmiert, da sie einen vermisst gemeldeten Mann auf einem Hausboot entdeckt hat. Er behauptet, sich freiwillig dort aufzuhalten, doch seine blutende Nase und seine Nervosität erzählen eine andere Geschichte.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108080000 +0000" stop="20230108101000 +0000" catchup-id="901312239"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen am Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aZcWLCWF53xHmOrPhMdzev0PT5PGYJzLnOeUEKBu0wU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mehr vom Besten am Morgen: SAT.1 zeigt die beliebteste Morning-Show Deutschlands auch am Sonntag - moderiert vom #FFS-Team Daniel Boschmann, Karen Heinrichs, Alina Merkau, Marlene Lufen, Matthias Killing und Chris Wackert im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108101000 +0000" stop="20230108104000 +0000" catchup-id="901312242"><title>Knallerkerle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V3TOlTwd9Cl9CU8y76VF5MOkgOevvyb3dCz85iuRfZ3cU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108104000 +0000" stop="20230108114500 +0000" catchup-id="901312245"><title>Smyle on Stage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/itfM88e7OD2gQKFsLSUw0SYK9Cuhb9CaZg7XptHoZMtZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>App goes live. Simon Pearce bringt die Comedians aus der beliebten Comedy-App &quot;Smyle&quot; auf die Live-Bühne und führt durch einen Comedy-Abend voller Lacher, u.a. mit Olaf Schubert, Maxi Gstettenbauer, Nicole Jäger, Salim Samatou und Markus Krebs.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108114500 +0000" stop="20230108150000 +0000" catchup-id="901312248"><title>Stars in der Manege</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cBqL17jYW2vCT9C5Bs223R2ZDfsHb7G2XXy6dKmz9Byl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108150000 +0000" stop="20230108165000 +0000" catchup-id="901312251"><title>Chaos auf der Feuerwache</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/15kUw7612vBFwWyDWmIiV9Ch4tcDYzwZXb9CwIuyn0OTI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Geschwister-Gespann stellt eine Feuerwache komplett auf den Kopf: Mit absoluter Präzision und Professionalität gehen Feuerwehrmann Jake und sein Team ihrer herausfordernden Arbeit nach. Doch das ändert sich schnell, als sie bei einem Einsatz drei Kinder retten, deren Eltern verschwunden sind, woraufhin die gesetzliche Fürsorgepflicht auf sie zurückfällt. Chaotische Zustände sind schon programmiert ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108165000 +0000" stop="20230108185500 +0000" catchup-id="901312254"><title>Coco - Lebendiger als das Leben!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uU9CPyK9B74CLTGND7CYEYmfFbTF9CFfpOAfBrzQ9BkAPzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Coco - Lebendiger als das Leben!&quot; - ein Animationsspaß von den Machern von &quot;Toy Story&quot;: Miguel träumt davon, Musiker zu werden, so wie sein großes Idol Ernesto de la Cruz, der als Gitarrist in Mexiko Bekanntheit erlangte. Doch Miguels Familie ist strikt gegen das Musizieren und so macht sich der Junge davon und landet ausgerechnet am &quot;Día de los muertos&quot; im Reich der Toten. Wird er es noch vor Sonnenaufgang schaffen, nach Hause zu kommen, ehe er sich in ein Skelett verwandelt?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108185500 +0000" stop="20230108191500 +0000" catchup-id="901312257"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ToI3XS9B3RWi7NA0H8YYcVxL0wPKgvLlIKswt7uaC9BQw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108191500 +0000" stop="20230108213500 +0000" catchup-id="901312260"><title>Fack Ju Göhte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q9Bzx6ajO79Bl32O4iyHFhk4HHyFuEfdxrhg5Uooij9Ayw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schule ist doof? Aber nicht mit Deutschlands beliebtestem Lehrer Elyas M'Barek: Der Bankräuber Zeki wird aus dem Gefängnis entlassen und will sich als Hausmeister an einer Schule anstellen lassen, weil er unter der Turnhalle das Geld aus einem Überfall vermutet. Tatsächlich bekommt er den Job - wird aber aufgrund eines Missverständnisses als Aushilfslehrer eingestellt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108213500 +0000" stop="20230108235500 +0000" catchup-id="901312263"><title>Meine erfundene Frau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n1EsTbMd9CqvnRR8kDSDEl1lfcDHAKJ6Du9CEZJzCNjYk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komödie mit Adam Sandler: Schönheitschirurg Danny ist Single, trägt aber einen Ehering. Sein Plan: Er will mit vielen Frauen ausgehen, ohne bei ihnen die Erwartung zu wecken, auf der Suche nach einer festen Bindung zu sein. Schließlich trifft er seine Traumfrau - und die entdeckt den Ring. Danny tut kurzerhand so, als ob er sich von seiner fiktiven Frau scheiden lassen wolle. Er engagiert seine Assistentin Katherine und deren Kinder als seine Ex-Familie - mit fatalen Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230108235500 +0000" stop="20230109013000 +0000" catchup-id="901353267"><title>Jack and Jill</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsSV5RYiKdBN9B2cTZdUX0Lmy57yLf6GGvHEL7iQuBOU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komödie mit Adam Sandler in einer Doppelrolle: Der Werbefachmann Jack lebt mit seiner Frau und seinen Kindern in Los Angeles. Doch der alljährliche Besuch seiner durchgeknallten Zwillingsschwester Jill steht kurz bevor und damit zieht das Chaos ein! Das Timing könnte schlechter nicht sein, denn Jack hat gerade andere Sorgen: Seine Firma will einen Werbespot mit Al Pacino drehen, doch der weigert sich. Erst als der Schauspieler Jill kennenlernt, ändert er seine Meinung ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109013000 +0000" stop="20230109030000 +0000" catchup-id="901353273"><title>Diamond Dogs</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kHAxHxhQgbBYTgzFsH9BW8RkrgHlFWa4BmzraTFYGo9AI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ex-Elitesoldat Xander Ronson verdient sein Geld mit illegalen Straßenkämpfen. Als er Ärger mit den Behörden hat, kommt ihm ein Deal mit dem Geschäftsmann Chambers gerade recht. Um eine kostbare Reliquie zu finden, brechen sie mit einem Gefolgstrupp zu einer gefährlichen Expedition in die Äußere Mongolei auf. Das Artefakt besitzt übernatürliche Kräfte und soll mit einem Fluch belastet sein. Das hält skrupellose Räuber nicht davon ab, sich an die Fersen der Schatzsucher zu heften.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109030000 +0000" stop="20230109034500 +0000" catchup-id="901353279"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IsAWwrYXrFU9B5p4U20xfuNF3x2naCm0ZPjJge0Q1wuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Unfall ist ein 17-Jähriger querschnittsgelähmt. Nun eilt die Mutter besorgt zur Wache: Sie glaubt, dass er sich etwas antun wird! - Auf dem Revier holt eine Oma plötzlich eine Waffe aus ihrer Tasche und gesteht einen Überfall! - Auf Streife begegnen die Polizisten einem Mann, der beim Verlassen eines Ladens den Alarm auslöst! - Eine frisch verheiratete Frau hat von ihrem Mann die klare Anweisung, unter keinen Umständen den Keller zu betreten ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109034500 +0000" stop="20230109043000 +0000" catchup-id="901353285"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Ladenbesitzerin wird überfallen. Mutig sperrt sie den Täter ein. Zeitgleich wird dessen Freundin als vermisst gemeldet! - In einem Industriegebiet stoßen die Beamten auf einen Punk, der Nägel in einen Sarg haut, aus dem Hilfeschreie dringen! - Zwei Nonnen fahren versehentlich einen Pilger an. Beim Sturz hat er zwei antike Bibeln verloren. - Nach der Kündigung holt ein Mann seine Sachen aus der Kletterhalle. Plötzlich wird er verdächtig, in die Kasse gegriffen zu haben!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109043000 +0000" stop="20230109090000 +0000" catchup-id="901353291"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cSHjpLz9CA6sptqNfeL34CI9ACreYK9CKs69A79BrPAGviRU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109090000 +0000" stop="20230109100000 +0000" catchup-id="901353297"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alter Hut, Schnee von gestern oder aktueller als gedacht: Gibt es moderne Beziehungen mit &quot;klassischer Rollenverteilung&quot;? Britt begrüßt Gäste zum Talk, die stereotype Beziehungsmodelle gerne mal aufs Korn nehmen, aber auch Menschen, die Mann und Frau gerne in klassisch zugewiesenen Rollen sehen - und deshalb mit ihrem Umfeld sogar richtig im Clinch liegen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109100000 +0000" stop="20230109110000 +0000" catchup-id="901353306"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVjAMF3QcnZcPXkEC8zzuVivSuk1jF76ZTyoMjuqFNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird in einer guten Wohngegend gefunden. Sie ist verletzt und verstört. War der anonyme Notrufgeber an dem Unfall beteiligt? - Zwei Männer kommen mit unklaren Verletzungsmustern in die Klinik. Ihre langjährige Männerfreundschaft droht an einem Streit zu zerbrechen. Haben sie sich geprügelt? - Bei einer mysteriösen Explosion auf einem Rastplatz wird ein Mann verletzt. Was hat den Knall ausgelöst?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109110000 +0000" stop="20230109120000 +0000" catchup-id="901353315"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IsAWwrYXrFU9B5p4U20xfuNF3x2naCm0ZPjJge0Q1wuE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit einem Erpresserbrief ist eine Frau auf der Wache Köln-Mülheim: Sie hat ihn zerrissen in dem Büro ihres Mannes gefunden und nun ist er nicht mehr erreichbar. - Ein Betrunkener bringt einen herrenlosen PKW zum Revier. Der Schlüssel steckte. - Im gestohlenen Fahrzeug finden die Polizisten das Foto eines Kindes mit einer Ziege. Ist der Fahrer auf den benachbarten Bauernhof? - Die Eltern treffen bei einer Elternsprechstunde auf einen Stripper, der für die Lehrerin tanzt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109120000 +0000" stop="20230109130000 +0000" catchup-id="901353324"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann alarmiert die Beamten: Es gab eine Explosion! Als sie am Tatort eintreffen, finden sie eine bewusstlose Frau neben einem gesprengten Tresor vor. - Seit Tagen vermisst eine Mutter ihre Tochter. Als sie sie aufsucht, wird sie von einem fremden Mann angegriffen! - Einer Lehrerin wird der Wagen auf dem Schulparkplatz demoliert. Hat sich ein Schüler an dem Auto ausgelassen? - Während eines Yogakurses wird einer Influencerin das Handy gestohlen! War es ein Kursteilnehmer?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109130000 +0000" stop="20230109140000 +0000" catchup-id="901353333"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wird fast vom Bus überfahren. Hat ihr Exfreund sie davor geschubst? - Bei einer Routine-Überwachung nach einem Stromunfall entwickelt die Patientin ungewöhnliche Symptome. Dahinter steckt ein dunkles Geheimnis. - Eine wunderschöne Frau muss sich im Angesicht des Todes mit ihrer schmerzvollen Vergangenheit auseinandersetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109140000 +0000" stop="20230109150000 +0000" catchup-id="901353342"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Studentin hatte einen Unfall als Pizza-Botin. Doch dann stellt sich heraus, dass sie bei dem Lieferdienst gar nicht angestellt ist! Und: Ein Patient, der am Fuß operiert werden soll, fällt durch seine Schroffheit gegenüber Ärzten und Pflegern auf. Hat sein Verhalten eine medizinische Ursache? Außerdem: Beim Haareschneiden ihrer Freundin verletzt sich eine gelernte Friseurin. Warum ist sie nicht bei der Sache?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109150000 +0000" stop="20230109160000 +0000" catchup-id="901353351"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/APgnqZMRLgp0yUheCr6OlgPXxPr6YbGVOH2Gn8XNjDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auffällige Tattoos, implantierte Kreditkarten im Arm oder auch ganz nackt. So präsentieren sich Britts Talkgäste heute im Studio. Sie alle haben sich ihre optischen Träume erfüllt und sind stolz darauf. &quot;Martina Big&quot; hat ihren Körper zu ihrem Kapital gemacht. Anders das Ehepaar Christiane und Thorsten, sie haben für ihre Körperverwandlung knapp 45.000 Euro investiert. Wofür genau?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109160000 +0000" stop="20230109163000 +0000" catchup-id="901353357"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r8Xi1qmAOJMT3Z2IrvHqPXxdLFfiSSm54bRmwZaCcOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sonja Klein (38) weiß nicht mehr weiter, denn ihre Tochter Sina (17) soll einen Mikrowellenbrand in ihrer Firma verursacht haben, infolgedessen ihr gekündigt wurde und sie ihren Ausbildungsplatz verlor. Anwalt Ingo Lenßen erfährt von Chef Bernd Bremer (52), dass auch Sinas Abwesenheit in der Berufsschule Grund seines Handelns war. Team Lenßen ermittelt, dass Sina allem Anschein nach Mobbing-Opfer auf der Arbeit ist. Doch wer hat es auf sie abgesehen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109163000 +0000" stop="20230109170000 +0000" catchup-id="901353366"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1MquoM4uP5nYLDI9AFFLtlm1waqwlVwhIRyBgXUj9AEgs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Bei Anruf Kohle: Ingo Lenßen wird von der 45-jährigen Altenpflegerin Sabine Grass (45) verzweifelt um Hilfe gebeten, denn ihre herzkranke Mutter, Witwe Ruth Lieske (70), wurde Opfer von Telefontrickbetrügern.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109170000 +0000" stop="20230109173000 +0000" catchup-id="901353372"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Adx6h35GmM3bvlHStPBlM8HXWJkh3gjZmLiGkJDYVPw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Julia Schröder (28) ruft Anwalt Ingo Lenßen zu Hilfe. Ihre Mutter Christa Schröder (64) liegt nach einem Fahrradunfall im Wachkoma und ihre Schwester Maren Peschke (44) will die Geräte abschalten lassen. Eine Patientenverfügung gibt es nicht. Ingo Lenßen will dafür sorgen, dass die lebenserhaltenden Geräte nicht voreilig abgestellt werden. Dann die große Überraschung! Es wird doch eine über drei Jahre alte Patientenverfügung gefunden!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109173000 +0000" stop="20230109180000 +0000" catchup-id="901353381"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qBm1cdjIPWj9A9CqP29CITJb6R7RS7dkD2bruesN6GaOBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen wird von der aufgebrachten Steffi Müller (43) gerufen. Sie und ihr Mann bewohnen mit dem einem befreundeten Paar ein Haus zur Miete. Seit kurzem tauchen die Nachbarn Nina Leuschen (42) und Tommy Leuschen (43) nackt im Gemeinschaftsgarten auf und gefährden Steffi Müllers Job als Tagesmutter. Als Familie Müller eine fristlose Kündigung bekommt und der Ehemann wegen sexueller Belästigung angezeigt wird, muss das Team Lenßen undercover ermitteln?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109180000 +0000" stop="20230109185500 +0000" catchup-id="901353390"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ABuWYnwMkB9Af9CdXMfDwqMbnsBvc6sdtpqZPiVKszyNk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Katharina (23) und Domenik (26), Pia (23) und Tobias (24) sowie Katerina (35) und Patrick (36).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109185500 +0000" stop="20230109191500 +0000" catchup-id="901353396"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P5OQdroEC7X808oWQheTSlhFhdomZsOi8a7zYaTtmhk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109191500 +0000" stop="20230109213500 +0000" catchup-id="901353399"><title>Die Goldfische</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aDAwEU9BIMxZ0jv15sw2Uyds9AhkAFbW4rfWJIduDlnUA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tom Schilling alias Oliver begibt sich mit der Goldfisch-Truppe auf eine außergewöhnliche Reise: Nach einem waghalsigen Überholmanöver landet der eifrige Banker Oliver im Rollstuhl und verweilt seitdem in einer Reha-Klinik. Obendrein sitzt ihm das Finanzamt im Nacken und überprüft Schließfächer in der Schweiz auf Schwarzgeld. So beschließt er, mit einer Gruppe von Menschen mit Behinderungen dorthin zu fahren, um sein Vermögen zu sichern.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109213500 +0000" stop="20230109235500 +0000" catchup-id="901353405"><title>Fack Ju Göhte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qfsBhqWU6DCh6TL75qh9AuWcNzfyMLyS4W9Al9CTCYKJgQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schule ist doof? Aber nicht mit Deutschlands beliebtestem Lehrer Elyas M'Barek: Der Bankräuber Zeki wird aus dem Gefängnis entlassen und will sich als Hausmeister an einer Schule anstellen lassen, weil er unter der Turnhalle das Geld aus einem Überfall vermutet. Tatsächlich bekommt er den Job - wird aber aufgrund eines Missverständnisses als Aushilfslehrer eingestellt ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230109235500 +0000" stop="20230110014500 +0000" catchup-id="901398450"><title>Meine erfundene Frau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n1EsTbMd9CqvnRR8kDSDEl1lfcDHAKJ6Du9CEZJzCNjYk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komödie mit Adam Sandler: Schönheitschirurg Danny ist Single, trägt aber einen Ehering. Sein Plan: Er will mit vielen Frauen ausgehen, ohne bei ihnen die Erwartung zu wecken, auf der Suche nach einer festen Bindung zu sein. Schließlich trifft er seine Traumfrau - und die entdeckt den Ring. Danny tut kurzerhand so, als ob er sich von seiner fiktiven Frau scheiden lassen wolle. Er engagiert seine Assistentin Katherine und deren Kinder als seine Ex-Familie - mit fatalen Folgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110014500 +0000" stop="20230110031500 +0000" catchup-id="901398453"><title>Jack and Jill</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lsSV5RYiKdBN9B2cTZdUX0Lmy57yLf6GGvHEL7iQuBOU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komödie mit Adam Sandler in einer Doppelrolle: Der Werbefachmann Jack lebt mit seiner Frau und seinen Kindern in Los Angeles. Doch der alljährliche Besuch seiner durchgeknallten Zwillingsschwester Jill steht kurz bevor und damit zieht das Chaos ein! Das Timing könnte schlechter nicht sein, denn Jack hat gerade andere Sorgen: Seine Firma will einen Werbespot mit Al Pacino drehen, doch der weigert sich. Erst als der Schauspieler Jill kennenlernt, ändert er seine Meinung ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110031500 +0000" stop="20230110032000 +0000" catchup-id="901398456"><title>So gesehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gxoc3d9AG3HHdySB9CbpS528ErTpAsXp3up9BzTOZ1rw40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;So gesehen&quot; nehmen abwechselnd der Kapuzinerpriester Bruder Paulus und Bischof Gerhard Ulrich Stellung zu aktuellen Ereignissen. Große Politik, Liebe, Glück und Schicksalsschläge sind die Themen, mit denen sie sich auseinandersetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110032000 +0000" stop="20230110034500 +0000" catchup-id="901398459"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/g9BLdg7e9A6hlcnjhEnyaEWvlWhnvsSeaRP36j9C8LW7Qs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein kleiner Junge sucht Hilfe für seine Mutter, die in einen Container eingesperrt wurde. Steckt wirklich der Ex-Mann hinter dieser gemeinen Tat? - Ein Zuhälter wird in seinem Bordell niedergeschlagen und beklaut. Als die Tatwaffe bei der Putzfrau gefunden wird, scheint der Fall zunächst klar. - Ein Obdachloser wird bestohlen. Der Schuldige scheint schnell ausgemacht, doch dann folgt eine ungeahnte Wendung.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110034500 +0000" stop="20230110043000 +0000" catchup-id="901398465"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jHeYluplonOdrUyY9Bvuocjq48R9AwI8uHPudvwF1P9A0I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann alarmiert die Beamten: Es gab eine Explosion! Als sie am Tatort eintreffen, finden sie eine bewusstlose Frau neben einem gesprengten Tresor vor. - Seit Tagen vermisst eine Mutter ihre Tochter. Als sie sie aufsucht, wird sie von einem fremden Mann angegriffen! - Einer Lehrerin wird der Wagen auf dem Schulparkplatz demoliert. Hat sich ein Schüler an dem Auto ausgelassen? - Während eines Yogakurses wird einer Influencerin das Handy gestohlen! War es ein Kursteilnehmer?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110043000 +0000" stop="20230110090000 +0000" catchup-id="901398468"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ii29AExpP7NOgHRBQYbpUX48MJ4SSgCzLKCTxh3PdUJ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110090000 +0000" stop="20230110100000 +0000" catchup-id="901398471"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auffällige Tattoos, implantierte Kreditkarten im Arm oder auch ganz nackt. So präsentieren sich Britts Talkgäste heute im Studio. Sie alle haben sich ihre optischen Träume erfüllt und sind stolz darauf. &quot;Martina Big&quot; hat ihren Körper zu ihrem Kapital gemacht. Anders das Ehepaar Christiane und Thorsten, sie haben für ihre Körperverwandlung knapp 45.000 Euro investiert. Wofür genau?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110100000 +0000" stop="20230110110000 +0000" catchup-id="901398474"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cVjAMF3QcnZcPXkEC8zzuVivSuk1jF76ZTyoMjuqFNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Mutter ist zu Besuch bei ihren Töchtern und eine böse Überraschung jagt die andere. Eine Tochter ist verletzt und die andere ist verschwunden. - Eine Frau leidet an schwerem Durchfall und stellt das Team in der Notaufnahme der Klinik am Südring vor ein Rätsel. Bis die Ärzte einem Geheimnis auf die Spur kommen. - Ein 16-Jähriger wird von seiner Mutter fast bewusstlos mit Würgemalen in der Einfahrt eines Nachbarn gefunden. Wurde er Opfer einer Gewalttat?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110110000 +0000" stop="20230110120000 +0000" catchup-id="901398480"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann sorgt sich um seine Ex: Ein voller Briefkasten und ihr seltsames Verhalten deuten darauf, dass etwas nicht stimmt. - Weil jemand sein Motorrad demoliert hat, ist ein 30-Jähriger auf der Wache Köln-Mülheim. Er weiß auch, wer es war ... - Nach einem Banküberfall ist ein Räuber in einem gestohlenen PKW auf der Flucht - bis zu einer Pappkarton-Wand. - Ein Hausbesitzer ruft die Polizei: Im Haus ist ein Einbrecher. Als sie ankommen, springt ein junger Mann aus dem Fenster.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110120000 +0000" stop="20230110130000 +0000" catchup-id="901398486"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CFEWxsWMf1Ee69BSRRoMr3xSXhWk22AWCwvrUYkZz27w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Frau ihren Mann an seinem Probetag im Getränkemarkt besucht, ist dieser nicht auffindbar. Seine Sachen sind dennoch vor Ort. - Auf einem Kindergeburtstag verteilt ein Siebenjähriger bunte Pillen. Ein Kind probiert davon und landet im Krankenhaus! - Ein Postbote wird von einem Paar angegriffen. Während die Rentnerin die Post durchsucht, vermöbelt der Mann den Boten. - Bei einem Einbruch in eine Galerie werden die Werke eines Fotografen gegen Strichmännchen ausgetauscht!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110130000 +0000" stop="20230110140000 +0000" catchup-id="901398492"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O1zBOTlk0eB4Syik3n46sugS8J9By1HKUiHthWbtuEvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau wurde von ihrem Nachbarn mit einer Nagelpistole in den Rücken geschossen! Zwischen den beiden herrscht schon länger Streit - war es etwa Absicht? - Einer zweifachen Mutter muss vielleicht die Gebärmutter entfernt werden! Doch sie will mit ihrem jungen Freund unbedingt noch ein weiteres Kind haben. - Ein Maler kommt nach einem Sturz in die Klinik. Schnell stellt sich heraus: Das Gerüst wurde offenbar absichtlich manipuliert!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110140000 +0000" stop="20230110150000 +0000" catchup-id="901398498"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O1zBOTlk0eB4Syik3n46sugS8J9By1HKUiHthWbtuEvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Paar streitet heftig vor der Klinik. Er behauptet, sie hatten ein Date; sie behauptet, ihn gar nicht zu kennen. Können die Ärzte die Situation klären? Und: Nach einem Unfall im Kunstunterricht muss ein Grundschüler operiert werden. Schnell wird klar, dass die Verletzung nicht das größte Problem des Jungen ist. Außerdem: Ein älterer Herr möchte trotz Krankheit keine Hilfe von seiner Tochter annehmen und schickt sie sogar aus der Klinik.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110150000 +0000" stop="20230110160000 +0000" catchup-id="901398504"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/APgnqZMRLgp0yUheCr6OlgPXxPr6YbGVOH2Gn8XNjDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trotz Dating-Apps und Partnerbörsen im Netz gilt die jüngere Generation als bindungs- und beziehungsscheu. Warum tun sich so viele heutzutage schwer, sich langfristig zu binden? Und ist dem wirklich so? Darüber diskutieren heute bei Britt u. a. Marie. Sie ist zufrieden mit ihrer offenen Ehe. Anders geht es Johann und seine Adelheid, die seit 45 Jahren verheiratet sind. Im Talkstudio diskutieren die Gäste über das Rezept ihrer Liebe und glückliche Ehen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110160000 +0000" stop="20230110163000 +0000" catchup-id="901398510"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r8Xi1qmAOJMT3Z2IrvHqPXxdLFfiSSm54bRmwZaCcOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Giulia Rossi (29) betreibt eine Pizzeria mit ihrem Bruder Matteo Rossi (31). Doch hat dieser den Getränkelieferanten nicht bezahlt, welcher daraufhin das Auslieferungs-E-Bike als Pfand einkassiert hat. Seitdem ist Matteo spurlos verschwunden. Ein Blick in die Buchführung verrät Anwalt Ingo Lenßen, dass die Lage ernst ist. Matteo hat zudem ohne Giulias Wissen regelmäßig Bargeld abgehoben, was einen Verdacht aufmacht: Wurde er Opfer einer Schutzgelderpressung?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110163000 +0000" stop="20230110170000 +0000" catchup-id="901398513"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lJfqTq4uOK1rCRh9CnrCxANP7MQIxpH8n9Apaum1QPJ8Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Die Schulschwänzerin: Bettina Armbruster (35) ist verzweifelt. Ihre Tochter Mia (15) ist ihr entglitten! Seit zwei Jahren schwänzt sie die Schule, sodass sie zu einem Jugendarrest verurteilt wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110170000 +0000" stop="20230110173000 +0000" catchup-id="901398519"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r8Xi1qmAOJMT3Z2IrvHqPXxdLFfiSSm54bRmwZaCcOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tanja (44) und Sven Müller (45) benötigen Hilfe. Sie wollen Pflegetochter Leni Roth (15) adoptieren, doch nun wird Sven der Hehlerei im Betrieb von Tanjas Vater Rainer Ziegler (68) verdächtigt. Könnte der Adoptionsantrag dadurch abgelehnt werden? Anwalt Ingo Lenßen vermutet, dass die Hehlerei nur untergeschoben wird, denn jeder hat Zugang zum Fundort der Hehlerware und Rainer selbst hätte ein Motiv. Er scheint von dem Adoptionsvorhaben nicht überzeugt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110173000 +0000" stop="20230110180000 +0000" catchup-id="901398525"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZNJbKAgeCVQytP2LM0mCYf3tvzmAFf56IiDtQhODabQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingo Lenßen wird von Lisa Berger (27) um Hilfe gebeten. Die junge Frau erhält seit Tagen anonyme Sexanrufe und wurde von einem fremden Mann an ihrer eigenen Wohnungstür bedrängt. Er zeigte ihr eine Sexanzeige im Internet, auf der sie mit einem Bikini zu sehen ist und ihre Dienste anbietet. Lisa wollte den Bikini online verkaufen und hatte einer Interessentin das Bild geschickt. Als die gefakte Anzeige bei ihrem Arbeitgeber landet, wird klar, dass ihr jemand schaden möchte.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110180000 +0000" stop="20230110185500 +0000" catchup-id="901398528"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QFUnczOYx3M8FV1AelbMc3w3VSbGSjR9BbntAX6JWCuw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Michelle (27) und Max (35), Jessica (32) und Florian (42) sowie Anja (36) und René (38).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110185500 +0000" stop="20230110191500 +0000" catchup-id="901398531"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HiGAEbSHiMhhom0dQnHVGKVaXMjweM9A0GCoKcZZOdnE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110191500 +0000" stop="20230110201500 +0000" catchup-id="901398534"><title>Navy CIS</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G9BR9AKyJgos6XNjX5uou3ctqILmLu1BpADhLtx4xyDaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Special Agent Jessica Knight und ihr Team werden bei einer Verfolgungsjagd von einer Bombe überrascht - drei ihrer Kollegen werden dabei tödlich verletzt. Trotz der Tragödie will sich Knight nicht unterkriegen lassen und beginnt mit der NCIS die Ermittlungen. Zur gleichen Zeit fängt auch Gibbs mit Untersuchungen an, als eine Journalistin ihn mit mehreren Mordfällen konfrontiert.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110201500 +0000" stop="20230110211500 +0000" catchup-id="901398537"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FkJdz29C75oeb5VpKS9ANGXaOSgw3ySpqXdOKKQaocMxs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team bekommt bei einem Fall Hilfe von einem alten Bekannten, der nun bei den US-Marshalls arbeitet. Die Agenten suchen den Mörder einer Navy-Soldatin, die an einem hochgeheimen Raketenprojekt gearbeitet hat. Eine erste Spur führt in Richtung ihres Jobs, allerdings stoßen die Ermittler noch auf andere Hinweise, was die Suche nach dem Täter erschwert. Deeks muss sich indes mit einer überkorrekten Beamtin herumschlagen, die ihm wegen der bevorstehenden Adoption Probleme macht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110211500 +0000" stop="20230110221500 +0000" catchup-id="901398540"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FkJdz29C75oeb5VpKS9ANGXaOSgw3ySpqXdOKKQaocMxs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team unterstützt eine alte Freundin von der DEA bei einer wichtigen Ermittlung. Ein Whistleblower soll in einem bedeutenden Fall vor Gericht gegen amerikanische Waffenfabrikanten aussagen. Diese vermarkten ihre Ware gezielt an mexikanische Jugendliche und helfen den Drogenkartellen dabei, die Gewehre über die Grenze zu schmuggeln. Der Zeuge wird nun von den Kartellen verfolgt, und der NCIS muss ihn dringend finden, bevor die Verbrecher es tun.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110221500 +0000" stop="20230110231000 +0000" catchup-id="901398543"><title>Bull</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/79BPZslz9BAF2jCbeGQKucJ9CIsOokqR53jFBbemxAx9A9Ao/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem ihm sein Klient einen Mord gestanden hat, steht Bull vor einem Problem: Aufgrund des Anwaltsgeheimnisses darf er der Polizei nichts von der Tat berichten. Die TAC zieht daraufhin alle Register, um den Verbrecher der Gerechtigkeit zuzuführen, doch die Zeit arbeitet gegen das Team. Bull muss drastische Maßnahmen ergreifen, um den Mörder nicht davonkommen zu lassen - und setzt dafür alles aufs Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230110231000 +0000" stop="20230111000500 +0000" catchup-id="901449111"><title>Navy CIS</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Hw3m9C7yy5V2SHq5BhDAnaRhpGv1zeIh9CLY7SnEdHl1g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Special Agent Jessica Knight und ihr Team werden bei einer Verfolgungsjagd von einer Bombe überrascht - drei ihrer Kollegen werden dabei tödlich verletzt. Trotz der Tragödie will sich Knight nicht unterkriegen lassen und beginnt mit der NCIS die Ermittlungen. Zur gleichen Zeit fängt auch Gibbs mit Untersuchungen an, als eine Journalistin ihn mit mehreren Mordfällen konfrontiert.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111000500 +0000" stop="20230111005500 +0000" catchup-id="901449117"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n4rY3eGcL6HJRWpw5eKyh44PYiBYgHGtYEsHhySGRIg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team bekommt bei einem Fall Hilfe von einem alten Bekannten, der nun bei den US-Marshalls arbeitet. Die Agenten suchen den Mörder einer Navy-Soldatin, die an einem hochgeheimen Raketenprojekt gearbeitet hat. Eine erste Spur führt in Richtung ihres Jobs, allerdings stoßen die Ermittler noch auf andere Hinweise, was die Suche nach dem Täter erschwert. Deeks muss sich indes mit einer überkorrekten Beamtin herumschlagen, die ihm wegen der bevorstehenden Adoption Probleme macht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111005500 +0000" stop="20230111013500 +0000" catchup-id="901449123"><title>Navy CIS: L.A.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jKj4B9CF9BEy5VYpi7JiXqJ9BQd9Bb1ruNQEMoMH9B9BS3VXE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team unterstützt eine alte Freundin von der DEA bei einer wichtigen Ermittlung. Ein Whistleblower soll in einem bedeutenden Fall vor Gericht gegen amerikanische Waffenfabrikanten aussagen. Diese vermarkten ihre Ware gezielt an mexikanische Jugendliche und helfen den Drogenkartellen dabei, die Gewehre über die Grenze zu schmuggeln. Der Zeuge wird nun von den Kartellen verfolgt, und der NCIS muss ihn dringend finden, bevor die Verbrecher es tun.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111013500 +0000" stop="20230111021500 +0000" catchup-id="901449126"><title>Bull</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AQtkJHlJYIpalgiWu61AB53HvZ8M3n0gdZgDGT1yV38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem ihm sein Klient einen Mord gestanden hat, steht Bull vor einem Problem: Aufgrund des Anwaltsgeheimnisses darf er der Polizei nichts von der Tat berichten. Die TAC zieht daraufhin alle Register, um den Verbrecher der Gerechtigkeit zuzuführen, doch die Zeit arbeitet gegen das Team. Bull muss drastische Maßnahmen ergreifen, um den Mörder nicht davonkommen zu lassen - und setzt dafür alles aufs Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111021500 +0000" stop="20230111030000 +0000" catchup-id="901449132"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nwy6ZztUzurmXNWd6fKlbFrEn6ygUyF3v9AxJV8g8LNg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufgrund mangelnder Kita-Plätze kommt es in einer Kita zu einem heftigen Tumult: Wütende Eltern haben Absagen erhalten, obwohl ihnen der Platz bereits zugesichert wurde. Ein Familienvater verdächtigt seine Nachbarin, mit Viagra zu dealen. Als die Beamtem ihre Wohnung durchsuchen, erhärtet sich der Verdacht gegen sie und ihren Ex-Mann.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111030000 +0000" stop="20230111034500 +0000" catchup-id="901449138"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1Mb7Wzhn2a4jhPRflWmqEVOvxIlHY6w5DSTjiQ7BPys/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann sorgt sich um seine Ex: Ein voller Briefkasten und ihr seltsames Verhalten deuten darauf, dass etwas nicht stimmt. - Weil jemand sein Motorrad demoliert hat, ist ein 30-Jähriger auf der Wache Köln-Mülheim. Er weiß auch, wer es war ... - Nach einem Banküberfall ist ein Räuber in einem gestohlenen PKW auf der Flucht - bis zu einer Pappkarton-Wand. - Ein Hausbesitzer ruft die Polizei: Im Haus ist ein Einbrecher. Als sie ankommen, springt ein junger Mann aus dem Fenster.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111034500 +0000" stop="20230111043000 +0000" catchup-id="901449144"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R1Mt53WfEFXljcbVKUPfNeuwf1smfCVnpLqfr7E7yG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Frau ihren Mann an seinem Probetag im Getränkemarkt besucht, ist dieser nicht auffindbar. Seine Sachen sind dennoch vor Ort. - Auf einem Kindergeburtstag verteilt ein Siebenjähriger bunte Pillen. Ein Kind probiert davon und landet im Krankenhaus! - Ein Postbote wird von einem Paar angegriffen. Während die Rentnerin die Post durchsucht, vermöbelt der Mann den Boten. - Bei einem Einbruch in eine Galerie werden die Werke eines Fotografen gegen Strichmännchen ausgetauscht!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111043000 +0000" stop="20230111090000 +0000" catchup-id="901449150"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aM7sMQs2N9BFop6YoKf77cyRg9BT7AOMOdwEJldXLmf9CU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111090000 +0000" stop="20230111100000 +0000" catchup-id="901449156"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/APgnqZMRLgp0yUheCr6OlgPXxPr6YbGVOH2Gn8XNjDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trotz Dating-Apps und Partnerbörsen im Netz gilt die jüngere Generation als bindungs- und beziehungsscheu. Warum tun sich so viele heutzutage schwer, sich langfristig zu binden? Und ist dem wirklich so? Darüber diskutieren heute bei Britt u. a. Marie. Sie ist zufrieden mit ihrer offenen Ehe. Anders geht es Johann und seine Adelheid, die seit 45 Jahren verheiratet sind. Im Talkstudio diskutieren die Gäste über das Rezept ihrer Liebe und glückliche Ehen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111100000 +0000" stop="20230111110000 +0000" catchup-id="901449162"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RecXJT6e7E9A6tnadEV7Jqoac465nNW0pqoZqbn2SC3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann irrt verwirrt, verletzt und unbekleidet durch die Stadt. Er kann sich nicht erinnern, wie er in diese Situation gekommen ist und stellt die Spezialisten vor ein Rätsel. - Eine Frau kommt verletzt in die Notaufnahme der Klinik am Südring, nachdem sie von ihrem Freund ein Geschenk der ganz besonderen Art bekommen hat. - Eine junge Frau wird in der Toilette einer Bar überfallen. Wer steckt hinter der üblen Attacke? Ein Fall für die Spezialisten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111110000 +0000" stop="20230111120000 +0000" catchup-id="901449165"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rvWABZEZC5qXDZog1qzyyq0wE9BhDl8PJ4QibeWSZzw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Mutter wird auf einem Parkplatz von einem Maskierten überfallen und um ihr Baby bestohlen! - Auf dem Wacheparkplatz in Köln-Mülheim wird ein Streifenwagen die Zielscheibe einer Tierschutzaktivistin und ihrer Paintball-Gun! - Ein E-Scooter rast in einen Skateboarder, weil er nicht mehr kontrollierbar war. Hat sich jemand daran zu schaffen gemacht? - Auf Fußstreife beobachten die Polizisten eine junge Mutter, die verdächtigt lange am Brückengitter steht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111120000 +0000" stop="20230111130000 +0000" catchup-id="901449168"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/U20auDOIoX6G9CsHWYFwDWZIAwO2GiCMCpj2MAsHptto/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Zimmer einer 19-Jährigen werden Drohbriefe gefunden. Während die Mutter die Polizei einschaltet, macht sich der Zwillingsbruder auf die Suche! - Einem Künstler wird eine mit Goldfolie beklebte Toilettenkabine gestohlen. War es ein Ausstellungsbesucher? - Einer Rentnerin werden wertvolle Rock'n'Roll-LPs gestohlen. Zudem hat sie seltsame Abbuchungen von ihrem Konto entdeckt. - Frisch aus der Werkstatt versagen die Bremsen und der Motor eines Autos ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111130000 +0000" stop="20230111140000 +0000" catchup-id="901449174"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann hat nach einem Zusammenstoß mit einer Inlineskaterin Steißbeinschmerzen. Diese taucht besorgt in der Klinik auf - war ihre Begegnung wirklich ein Zufall? - Eine Azubine will ihrer Mutter klar machen, dass ihre Symptome nicht stressbedingt seien. Doch auch das Klinik-Team zweifelt an ihren Schilderungen. - Ein Mann glaubt in einem besorgniserregenden Zustand zu sein und stellt deshalb das Leben mit seiner Verlobten komplett in Frage.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111140000 +0000" stop="20230111150000 +0000" catchup-id="901449177"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JdkkJ0Jns5fCIapPuk3ZSxrlEcvvO9CSSafMgYI5xcZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Sportlerin wird bewusstlos in die Klinik gebracht. Als die Ärzte ihre Kleidung öffnen, machen sie eine erschreckende Entdeckung. Und: Warum spricht der zehnjährige Finn nicht mehr mit seinen Eltern, nachdem er operiert wurde? Die Kinderärzte der Klinik am Südring stehen vor einem Rätsel. Außerdem: Eine Landschaftsgärtnerin kann ihre Schulter kaum noch bewegen. Doch ihre Verletzung ist nicht die einzige Bedrohung für ihren Betrieb! Können die Ärzte helfen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111150000 +0000" stop="20230111160000 +0000" catchup-id="901449183"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1vGTavD9Bav5jRyUZiI9C38AmKzTGj1s3j8AY9CyGUyh58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alles wird immer teurer: Jeder merkt das bei seinen Einkäufen im Supermarkt. Umso wichtiger ist es, die Lebensmittel so gut wie möglich zu verwerten und so wenig wie nötig wegzuschmeißen. Wie das geht und warum es so wichtig ist, Lebensmittel wertzuschätzen, darüber sprechen heute Britts Talkgäste. Ob Köchin und Zero-Waste-Aktivistin Sophia wertvolle Tipps geben kann?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111160000 +0000" stop="20230111163000 +0000" catchup-id="901449186"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r8Xi1qmAOJMT3Z2IrvHqPXxdLFfiSSm54bRmwZaCcOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anwalt Ingo Lenßen wird in die Gärtnerei von Jessica und Marc Hinz gerufen, nachdem Marc kurz zuvor Opfer eines Raubüberfalls wurde. Nachdem an diesem Tag die Überwachungskamera ausfiel, hegt die Versicherung den Verdacht des Betrugs und will nicht zahlen. Team Lenßen wird kurze Zeit später Zeuge, wie Marc sich heimlich mit einer unbekannten Frau trifft und ihr 50 Euro zusteckt. Letztlich attackiert die Unbekannte Ben Handke sogar mit Pfefferspray!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111163000 +0000" stop="20230111170000 +0000" catchup-id="901449192"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dYDZgU9BWdpgVKQxKaK35NVO8M3wE89C6TH4Y62zwnPj4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // In den Abgrund gestoßen: Ingo Lenßen wird von Caro Krause (35) gerufen, weil ihr Sohn Mats (10) wegen Körperverletzung verklagt wurde. Hat er seine Mitschülerin absichtlich verletzt?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111170000 +0000" stop="20230111173000 +0000" catchup-id="901449198"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/24GUmTJ3F6u9BUrCu4kHPAuJLOIX8iCrt86Yn7I5SJWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anwalt Ingo Lenßen folgt dem Notruf von Erzieherin Alina Lohse (29), die seit Wochen gestalkt wird. Jetzt wurde ihr in der KiTa eine Botschaft in Form einer Puppe und eines blutgefüllten Planschbeckens hinterlassen. Alina hat Angst um ihr Leben und auch um ihren Job, denn Leiterin Dora Meyer (48) sieht den Ruf ihrer KiTa gefährdet. Als Alina zuhause dann eine weitere Botschaft vor die Tür gestellt wird, ist klar: Die Person verfolgt sie auf Schritt und Tritt!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111173000 +0000" stop="20230111180000 +0000" catchup-id="901449204"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IyXkc9C9ARk40EUCabN9An7PfnejjP53L1CLgfHH6Z0nY0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yvonne Neuhaus (45) fühlt sich von ihrem Ehemann ungeliebt und abgewiesen. Lars Neuhaus (47) wurde sogar handgreiflich, als sie ihn verführen wollte. Die Ehefrau erwischt ihn beim Pornogucken und entdeckt unzählige Rechnungen von Onlinesex-Anbietern. Ingo Lenßen versucht, zwischen dem Paar zu vermitteln, doch Lars Neuhaus stellt sich stur. Der Anwalt spürt, dass Lars Neuhaus seine Frau noch liebt und ein Geheimnis hütet ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111180000 +0000" stop="20230111185500 +0000" catchup-id="901449207"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CK9BYsnhJLtPKimAzIxwlSKYCYc00hqiKNW8CpBPTU9A0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute sind folgende Paare dabei: Larissa (30) und Ralf (29), Claudia (31) und Daniel (30) sowie Maria (44) und Ingo (46).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111185500 +0000" stop="20230111191500 +0000" catchup-id="901449213"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EYvb9AKzGgHZ8UtOB6cP0cAqoSAlzAket9BLn79Ag4jp9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111191500 +0000" stop="20230111215500 +0000" catchup-id="901449216"><title>Das große Promibacken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oDfyq61T3JlFZVAiHuUki3aqW14w6mNSoFg5KrsV5ns/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jede Sendung besteht aus drei Backherausforderungen: Zum Warm up stellen die Promis in der ersten Folge traditionell ihr Lieblingsrezept vor. In der Technischen Prüfung müssen süße Omelettes aus fluffigem Biskuit hergestellt werden. Die &quot;gebackene Visitenkarten&quot; in Form einer 3D- oder Motiv-Torte ist das Show-Highlight der prominenten Hobbybäcker:innen. Wer am Ende jeder Folge die Show verlassen muss, entscheiden die Juroren nach der Punktevergabe.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111215500 +0000" stop="20230111225500 +0000" catchup-id="901449219"><title>Promis backen privat - Das Lieblingsrezept von Sonya Kraus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzdxAxwxPMWmQtJ1kPx69BoXNU6tUaGlTJrp9AVd39AzHc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sonya Kraus öffnet für &quot;Promis backen privat&quot; in Frankfurt am Main ihre Haustür und backt mit einer großen Prise guter Laune bei sich zu Hause ihren absoluten Lieblingskuchen: einen Blueberry-Cheesecake mit extra Pfiff. Neben ihren persönlichen Geheimtipps für stressfreien Kuchenzauber gibt die Gewinnerin des großen Promibackens 2016 tiefe Einblicke in ihr Privatleben und zeigt, wie sich ihr Leben durch ihren Kampf gegen den Brustkrebs verändert hat.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230111225500 +0000" stop="20230112012500 +0000" catchup-id="901449225"><title>Das große Promibacken</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oDfyq61T3JlFZVAiHuUki3aqW14w6mNSoFg5KrsV5ns/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jede Sendung besteht aus drei Backherausforderungen: Zum Warm up stellen die Promis in der ersten Folge traditionell ihr Lieblingsrezept vor. In der Technischen Prüfung müssen süße Omelettes aus fluffigem Biskuit hergestellt werden. Die &quot;gebackene Visitenkarten&quot; in Form einer 3D- oder Motiv-Torte ist das Show-Highlight der prominenten Hobbybäcker:innen. Wer am Ende jeder Folge die Show verlassen muss, entscheiden die Juroren nach der Punktevergabe.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112012500 +0000" stop="20230112021000 +0000" catchup-id="901501260"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rvWABZEZC5qXDZog1qzyyq0wE9BhDl8PJ4QibeWSZzw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Maler werden von einer jungen Frau beschuldigt, ihr Tablet während der Malerarbeiten geklaut zu haben. Außer ihrer Freundin war niemand in der Wohnung, und die würde zu so etwas nicht fähig sein. Eine Frau wird von ihrer besten Freundin bewusstlos in einem Park aufgefunden. Die Beamten entdecken einen Obdachlosen, der womöglich ein wichtiger Zeuge sein könnte.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112021000 +0000" stop="20230112025500 +0000" catchup-id="901501266"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JFSpxu5ASjFNnt6Skb0n7RXahEx8QYqbvqYt8vmay6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Mutter und ihr geistig behinderter Sohn beobachten einen Raubüberfall. Der Täter konnte fliehen. Dann ist der Sohn plötzlich verschwunden! - Eine ältere Dame stürzt über einen Stolperdraht. Für ihre Tochter sieht es aus, als sei die Nachbarin für den Sturz verantwortlich - diese ist scharf auf die Wohnung der Frau. - Die Beamten entdecken eine Schwangere, die anscheinend unter Alkoholeinfluss steht. Doch nicht Alkohol, sondern Abtreibungspillen sind dafür verantwortlich!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112025500 +0000" stop="20230112034500 +0000" catchup-id="901501272"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0h0p9Ad2hRsrXbciyHgvmZT1CAvDzfb0CwlnxI6JvwDo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Mutter wird auf einem Parkplatz von einem Maskierten überfallen und um ihr Baby bestohlen! - Auf dem Wacheparkplatz in Köln-Mülheim wird ein Streifenwagen die Zielscheibe einer Tierschutzaktivistin und ihrer Paintball-Gun! - Ein E-Scooter rast in einen Skateboarder, weil er nicht mehr kontrollierbar war. Hat sich jemand daran zu schaffen gemacht? - Auf Fußstreife beobachten die Polizisten eine junge Mutter, die verdächtigt lange am Brückengitter steht.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112034500 +0000" stop="20230112043000 +0000" catchup-id="901501281"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jHeYluplonOdrUyY9Bvuocjq48R9AwI8uHPudvwF1P9A0I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Zimmer einer 19-Jährigen werden Drohbriefe gefunden. Während die Mutter die Polizei einschaltet, macht sich der Zwillingsbruder auf die Suche! - Einem Künstler wird eine mit Goldfolie beklebte Toilettenkabine gestohlen. War es ein Ausstellungsbesucher? - Einer Rentnerin werden wertvolle Rock'n'Roll-LPs gestohlen. Zudem hat sie seltsame Abbuchungen von ihrem Konto entdeckt. - Frisch aus der Werkstatt versagen die Bremsen und der Motor eines Autos ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112043000 +0000" stop="20230112090000 +0000" catchup-id="901501290"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aM7sMQs2N9BFop6YoKf77cyRg9BT7AOMOdwEJldXLmf9CU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112090000 +0000" stop="20230112100000 +0000" catchup-id="901501299"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D4Gen9AuOx7N3kvXZ9CUf9B6XoukfHjU6t1Y5YP4Sm2v8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alles wird immer teurer: Jeder merkt das bei seinen Einkäufen im Supermarkt. Umso wichtiger ist es, die Lebensmittel so gut wie möglich zu verwerten und so wenig wie nötig wegzuschmeißen. Wie das geht und warum es so wichtig ist, Lebensmittel wertzuschätzen, darüber sprechen heute Britts Talkgäste. Ob Köchin und Zero-Waste-Aktivistin Sophia wertvolle Tipps geben kann?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112100000 +0000" stop="20230112110000 +0000" catchup-id="901501308"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wiykq9AyaLQE9CEmEq0mhIGRKnL6fWuGjwqoETaq4QIpY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Autobahnpolizei findet auf der Ladefläche eines Gemüsetransporters einen verletzten Mann und muss klären, ob hier ein abscheuliches Verbrechen vorliegt. Die Spezialisten suchen einen Vater und seine 13-jährige Tochter, die in der Wildnis verschwunden sind. Ein Wettlauf gegen die Zeit! Ein Sturz beim Joggen führt bei einem Mittvierziger zu ernsten gesundheitlichen Problemen. Verschweigt er seiner Frau und den Spezialisten etwas?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112110000 +0000" stop="20230112120000 +0000" catchup-id="901501317"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HmnTkEnwPMmuPjuue1cCn2ba4uDKKWYa1BjIb2nqDDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Kauffrau wird von einem Auto erfasst. Als die Beamten nach Personalien suchen, finden sie einen Batzen Geld! - Nach einem Einbruch wird die Freundin eines Mieters nackt, regungslos und gefesselt auf dem Bett gefunden! - Die Polizisten stoppen einen Mann, der unerlaubt Stühle auf einem Sperrmüllhaufen abstellt. Die Besitzerin kommt hinzu und bezichtigt den Mann als Einbrecher! - Die Deko eines 20-jährigen Abitreffen wurde zerstört. Dabei wurde eine Nachricht hinterlassen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112120000 +0000" stop="20230112130000 +0000" catchup-id="901501326"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CFEWxsWMf1Ee69BSRRoMr3xSXhWk22AWCwvrUYkZz27w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit einem tickenden Paket betritt eine Influencerin die Wache Köln-Mülheim. Auf dem Paket steht deutlich eine Drohung! - Mit einem Plumpsklo fährt ein Maurer auf dem Wache-Parkplatz vor. - In einer Bar wird ein Mann mit K.o.-Tropfen betäubt. Mit offener Hose wurde er auf dem WC gefunden. - Aufgrund eines verlassenen Unfallautos sucht die Polizei den Halter auf, der beteuert, dass der Wagen in der Garage steht. Als er sie öffnet, ist diese leer.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112130000 +0000" stop="20230112140000 +0000" catchup-id="901501335"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NMaFPWZ2m2iXEF2YcjoMwYOkKgTcfcW9CkEUExH9CGd9AY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einem Autounfall liegt eine Frau mit lebensgefährlichen Verletzungen auf der Intensivstation. Wieso war sie dabei wie eine Oma gekleidet? Auf der Gynäkologie tut eine Frau alles, um ihr Kind schnellstmöglich zu gebären - und das obwohl der Kindsvater auf sich warten lässt. Eine junge Frau wurde niedergetrampelt und muss in der Notaufnahme behandelt werden. Dabei fällt sehr schnell auf, dass die Patientin ungewöhnlich ängstlich wirkt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112140000 +0000" stop="20230112150000 +0000" catchup-id="901501338"><title>Klinik am Südring</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O1zBOTlk0eB4Syik3n46sugS8J9By1HKUiHthWbtuEvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brennender Schmerz im Intimbereich ist nicht das einzige, was einer Studentin großes Unbehagen bereitet. Und: Der Sturz von einer Leiter erscheint zuerst wie ein harmloser Unfall im Haushalt, entwickelt sich dann aber zu einem zwischenmenschlichen Drama. Außerdem: Eine sportbewusste Besucherin fällt auf, weil sie humpelt. Als sich das Klinikteam ihr Bein näher ansieht, sind alle geschockt.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112150000 +0000" stop="20230112160000 +0000" catchup-id="901501344"><title>Britt - Der Talk</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/APgnqZMRLgp0yUheCr6OlgPXxPr6YbGVOH2Gn8XNjDw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer angespannten oder gefährlichen Situation rauscht Adrenalin durch unsere Adern. Das Stresshormon schärft die Sinne und setzt Energiereserven frei. Der Blutdruck steigt, das Herz pumpt schneller, die Muskeln sind angespannt und sogar das Sichtfeld vergrößert sich. Von diesem Hormon-Kick können manche Menschen nie genug bekommen. Britts heutiges Thema &quot;Adrenalin Junkies - Du spielst mit deinem Leben&quot; dreht sich darum, wenn der Adrenalinrausch zur Sucht wird.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112160000 +0000" stop="20230112163000 +0000" catchup-id="901501353"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dYDZgU9BWdpgVKQxKaK35NVO8M3wE89C6TH4Y62zwnPj4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die hochschwangere Jella Gruhn (30) bittet Anwalt Ingo Lenßen um Hilfe. Ihr Freund und Vater ihres ungeborenen Kindes, hat sie vor drei Tagen spurlos verlassen. Ingo Lenßen will helfen, damit das Kind einen Vater hat und die finanzielle Situation stemmbar ist. Als Jellas beste Freundin Sammi Schmitz (33) erzählt, dass am Vorabend eine Voodoo-Puppe mit dickem Bauch und Nadeln darin vor Jellas Wohnung lag, steht auch noch eine Bedrohung im Raum.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112163000 +0000" stop="20230112170000 +0000" catchup-id="901501356"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/24GUmTJ3F6u9BUrCu4kHPAuJLOIX8iCrt86Yn7I5SJWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;Lenßen übernimmt&quot;. // Zerbrochenes Mutterherz: Der alleinerziehenden Mutter Julia Schreiber (38) wurden unangekündigt alle drei Kinder vom Jugendamt genommen. Ingo Lenßen legt Widerspruch ein.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112170000 +0000" stop="20230112173000 +0000" catchup-id="901501362"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r8Xi1qmAOJMT3Z2IrvHqPXxdLFfiSSm54bRmwZaCcOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anwalt Ingo Lenßen wird von Leah Schiller (36) gerufen, weil diese nach der Trennung von Freund Robin Bruckner (38) überhastet mit dem gemeinsam genutzten - und auf Robins Mutter angemeldeten - Auto weggefahren ist. Ursula Bruckner (66) hat Leah daraufhin wegen Autodiebstahls angezeigt. Grund für die Trennung ist ein pikantes Sexvideo, auf dem Robin laut eigener Aussage aber nicht er zu sehen ist. Doch wenn nicht er, wer ist sonst mit Leah auf dem Video zu sehen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112173000 +0000" stop="20230112180000 +0000" catchup-id="901501368"><title>Lenßen übernimmt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BNlFLCYhGaqA7svJ9Agjb1iCOgHrm5L8lv9AhWM2qixCU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Team Lenßen wird von Janina Sturm (43) um juristische Hilfe gebeten, nachdem ihr achtjähriger Sohn Leon mit Mamas Auto gegen den Wagen der Nachbarin geknallt ist. Ein emotionaler Wendepunkt für die Alleinerziehende, die sich seit der Scheidung von ihrem Ex-Mann Benjamin Sturm (45) in einer Armutsspirale befindet. Er hat von einem auf den anderen Tag aufgehört, sich an der Abzahlung der Schulden und am Unterhalt zu beteiligen. Rechnet er sich künstlich arm?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112180000 +0000" stop="20230112185500 +0000" catchup-id="901501374"><title>Mein Mann kann</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1EEL9CXvJScKcPc8nlGtRIOUy3bEgOa4n9C8VDYgz9BEXw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Pärchen zocken in fünf Runden um den Sieg: Eine Hälfte sitzt am Pokertisch und setzt Chips auf Aufgaben, die die andere Hälfte erfüllen muss. Wer am besten performt, gewinnt nicht nur den Titel &quot;Powerpaar&quot;, sondern auch 2.500 Euro. Heute treten an: Jessica (25) und Marvin (27), Manuela (49) und Matthias (50) sowie Sina (32) und Patrick (33).</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112185500 +0000" stop="20230112191500 +0000" catchup-id="901501380"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EYvb9AKzGgHZ8UtOB6cP0cAqoSAlzAket9BLn79Ag4jp9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten live aus München: Die SAT.1 Nachrichten informieren die Zuschauer:innen über die wichtigsten Themen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. Claudia von Brauchitsch und Marc Bator moderieren die Nachrichtensendung im Wechsel.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20230112191500 +0000" stop="20230112215000 +0000" catchup-id="901501383"><title>Biarritz - Mord am Meer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1NXJ0hE0W3xt55SKV9ANzBv9CwdfAL9Ad9A1ZWfAt0dAaFc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ermittlungen im Mordfall von Maialen zeigen, dass sich die 16-Jährige offenbar mit dem älteren Mann Guillaume Conan traf, den sie gemeinsam mit ihrem Freund in eine Falle locken und bestehlen wollte. Hat er die junge Frau auf dem Gewissen oder wird Audrey mit ihrer Vermutung Recht behalten, dass der Serienkiller Itsas zurückgekehrt ist und wieder begonnen hat zu töten?</desc><category></category></programme>