<programme channel="231" start="20210715221000 +0000" stop="20210715231000 +0000" catchup-id="877080906"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e3StGNlrotdlyTrhAiQeJy9CT0VUfQL5WRnlvQXhnjaM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer stillgelegten psychiatrischen Anstalt in Oregon wird die Leiche einer jungen Frau gefunden, die im Stil der Renaissance gekleidet und geschminkt wurde. Es ist die 38-jährige Lehrerin Emma Baker, die Tage zuvor mehrere Hundert Kilometer entfernt entführt wurde. Merkwürdige Zahlen an der Wand des Raumes deuten auf einen satanischen Hintergrund. Reid denkt, dass es sich um einen Ritualmord im Namen des Teufels handelt. Doch die Spur zum Täter führt über ein Theater ...</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210715231000 +0000" stop="20210716000000 +0000" catchup-id="877080909"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b2TnvQKyDEteXAFphI9BktS0KFsPCOKgWpWcgewE89ASI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Morgans Schwester verursacht einen schweren Unfall, weil sie mitten in Chicago ihre seit Jahren vermisst gemeldete Cousine Cindi gesehen hat. Morgan muss seinen Verwandten erst einmal erklären, warum er sie angelogen hat, als er behauptet hatte, Cindi sei tot. Die Ermittler kommen Cindis Entführer Malcolm auf die Spur. Doch obwohl sie bei Malcolm einen von Cindi unterschriebenen Sklavenvertrag finden, hält Cindi zu ihrem Peiniger. Was steckt hinter ihrem seltsamen Verhalten?</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210716000000 +0000" stop="20210716004000 +0000" catchup-id="877080912"><title>Criminal Minds: Beyond Borders</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObxItql89CjX8KYWqlH9CwkbY9CiONFgfEBxxzMaArXyFA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der US-Bürger Clint Smith verschwindet während des Stierlaufs in Pamplona spurlos. Nur seine abgeschnittenen Ohren werden gefunden. Bereits im Vorjahr geschahen im Umfeld des Festivals drei Morde nach ähnlichem Muster - die Leichen der Opfer fand man ein halbes Jahr später. Zunächst gehen Jacks Team und die Behörden vor Ort von einem politischen Motiv aus. Doch dann wird immer klarer, dass der Täter einen ganz anderen Antrieb für seine grausamen Aktionen hat.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="231" start="20210716004000 +0000" stop="20210716012000 +0000" catchup-id="877080915"><title>Criminal Minds: Beyond Borders</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/okEsmSGQgIwV2ufvlfMAMV5wApVNHsXebf9C4UeCiVeA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 16-jährige Emma Peters hat sich ein One-Way-Ticket nach Antalya besorgt, um dort ihren Freund Emir zu treffen. Doch kaum in der Türkei angekommen, verschwindet das Mädchen spurlos. Jack und sein Team finden heraus, dass sie heimlich mit einem angeblichen Freund Emirs in Kontakt stand, der ihr genaue Anweisungen für die Reise gab. Alles sieht danach aus, als sei Emma in die Hände einer terroristischen Vereinigung geraten, die ihre ganz eigenen Pläne mit der Schülerin hat ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="231" start="20210716012000 +0000" stop="20210716020000 +0000" catchup-id="877104204"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y9AGuvTVHHZhG2onbdwzIrULcnQKGVxSeku4rogetccs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer stillgelegten psychiatrischen Anstalt in Oregon wird die Leiche einer jungen Frau gefunden, die im Stil der Renaissance gekleidet und geschminkt wurde. Es ist die 38-jährige Lehrerin Emma Baker, die Tage zuvor mehrere Hundert Kilometer entfernt entführt wurde. Merkwürdige Zahlen an der Wand des Raumes deuten auf einen satanischen Hintergrund. Reid denkt, dass es sich um einen Ritualmord im Namen des Teufels handelt. Doch die Spur zum Täter führt über ein Theater ...</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210716020000 +0000" stop="20210716024500 +0000" catchup-id="877104207"><title>Criminal Minds</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8h2R5ZHQgoVC2xNYcmTYVtfOCYLRMQmHfyrACys4HlU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Morgans Schwester verursacht einen schweren Unfall, weil sie mitten in Chicago ihre seit Jahren vermisst gemeldete Cousine Cindi gesehen hat. Morgan muss seinen Verwandten erst einmal erklären, warum er sie angelogen hat, als er behauptet hatte, Cindi sei tot. Die Ermittler kommen Cindis Entführer Malcolm auf die Spur. Doch obwohl sie bei Malcolm einen von Cindi unterschriebenen Sklavenvertrag finden, hält Cindi zu ihrem Peiniger. Was steckt hinter ihrem seltsamen Verhalten?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210716024500 +0000" stop="20210716033000 +0000" catchup-id="877104210"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cZ380NCB69A2QtgHcUSANkQ9A9BV1SFDeEQiVP739A5iXRE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor den Augen der Beamten stürmt ein 18-Jähriger halbnackt aus dem Bordell. Hinter ihm der Bordellbetreiber. - Aneinander gekettet stehen zwei verfeindete Männer auf der Wache Köln-Mülheim. Und niemand weiß, wie es dazu kam. - Von einem Spielplatz verschwindet ein Au Pair und ihr Babysitting-Kind. Die Mutter hegt den Verdacht, dass sie das Land verlassen werden. - Zwei vermeintliche Exhibitionisten irren durch den Wald: Angeblich sind sie ungewollt nackt!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716033000 +0000" stop="20210716080000 +0000" catchup-id="877104213"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1YVy5Mc1xiZZ4Wts9CV9AKnP2dFypCcoGLqQxO34tpSv8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210716080000 +0000" stop="20210716090000 +0000" catchup-id="877104216"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8NIphVz59BBu25JWvMMHq9ABtpcSFTCJN9CQCMD7wN2wQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Abholung ihrer 11-jährigen Tochter von der Schule macht die Mutter eine erschreckende Entdeckung: Ihre Tochter hat Tabletten in einer Plastiktüte versteckt im Gebüsch gefunden und macht sich nun über diese her. Plötzlich eilen zwei Schüler hinzu, die die Tabletten mit Gewalt in ihren Besitz bringen.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716090000 +0000" stop="20210716093000 +0000" catchup-id="877104219"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xw5Hv4uh2dxWHzpWF6cT5yprZHmmpW202brvVy669BWU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nadine (32) will ihren Freund Karsten (34) mit einem besonderen Reiseziel überraschen. Bislang sind die Beiden nur mit dem Auto in die Ferien gefahren, dieses Jahr soll es auf die Malediven gehen. Nadine will direkt am Flughafen ein Schnäppchen machen, mit im Schlepptau ihr Liebster Karsten. Doch der verhält sich plötzlich merkwürdig. Nadine hingegen ist nach der Buchung im Malediven-Fieber. Dann geht plötzlich alles schief. Steht der Traumurlaub unter einem bösen Stern?</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210716093000 +0000" stop="20210716100000 +0000" catchup-id="877104225"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eyA5DqNcTSkDW9C3wL5Z5vWEfN2qEyLUwPAIUiThnJC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tanja will einen festen Partner, ihre beste Freundin Beatrice möchte sich wieder einmal in ein Abenteuer stürzen. Die Freundinnen melden sich bei der Partnervermittlungsagentur Lonley Hearts an. Agenturchefin Louise vermittelt Tanja ein erstes Date. Zur zweiten Verabredung erscheint der Traummann nicht, aber die hohe Vermittlungsgebühr wird prompt abgebucht. Bei der smarten Agenturchefin beißen Tanja und Beatrice auf Granit.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210716100000 +0000" stop="20210716110000 +0000" catchup-id="877104231"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5XrP9CoS0xpX8Xng9CByKdOrcI8bVOoaY236LVNP9ARh6Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 18-jährige Argentinierin Juana befindet sich für ein Austauschjahr in Deutschland, als sie in Verdacht gerät, die Mitbewohnerin ihres Freundes getötet zu haben. Doch Juanas Gastmutter Nadine ist von Juanas Unschuld überzeugt. Zusammen mit Anwältin Ulrike Tasic will sie verhindern, dass Juana jahrelang ins Gefängnis muss.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716110000 +0000" stop="20210716120000 +0000" catchup-id="877104237"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L1LgUdfuS8kcFKzSleNsp7hxWgETuvEgz8x7TAYUeTc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Speed-Dating in einem Café rastet ein Teilnehmer aus und randaliert mit einer Axt. Den Beamten erklärt er, dass er sein Geld wegen Betrugs zurück will. - Auf Streife treffen die Beamten auf einen kleinen Jungen auf einem Dreirad, der das Bewusstsein verloren zu haben scheint. Außerdem riecht er nach Alkohol. - In einem Billighotel will eine Frau unter allen Umständen Zutritt zu einem Film-Casting in einem Zimmer. Der Portier will sie allerdings davon abhalten.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716120000 +0000" stop="20210716130000 +0000" catchup-id="877104243"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8umuncmixLmmrf1LGqd9BsreIn9ARRnCE6TKn2usUwIlQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufgelöst meldet eine Mutter ihre Tochter auf der Wache Köln-Mülheim als vermisst. Dort erreicht sie ein Notruf. - Das Tor zu einem Wertstoffhof wird aufgebrochen und der Betreiber niedergeschlagen. Der Einbrecher ist schnell gefunden. Schlug er auch zu? - Auf seinem Junggesellenabschied wird ein Mann im Hinterhof verprügelt. Der Ex der Frau soll es gewesen sein! - Ein 13-Jähriger wird vermisst. Die Mutter findet auf seinem Laptop die Öffnungszeiten einer Kirche. Ist er dort?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716130000 +0000" stop="20210716140000 +0000" catchup-id="877126593"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8JYYvJlD9CmQcnxm9Amx7nCZszB9Bpm0MjETjjsUlN8qZY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer Rettungsaktion, bei der ein Mann in Lebensgefahr schwebt, wird den Spezialisten ihr Rettungswagen gestohlen! Die Versorgung wird zum Lauf gegen die Zeit. - Zwei Schwestern verletzen sich beim Judotraining gegenseitig schwer. Welches Geheimnis macht die Geschwister plötzlich zu Feinden? - Eine Frau verschwindet spurlos bei einem Date im Wald. Die Spuren lassen wenig Hoffnung, die Frau lebend zu finden und ihr Ex-Freund ist zu schwer verletzt, um Auskunft zu geben.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716140000 +0000" stop="20210716150000 +0000" catchup-id="877126596"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UCrfcBYfw9BUgHP89ApZ73XgWg9BNDFzBJ70ttDdUzWUCU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach seinem Junggesellenabschied findet eine Frau ihren Verlobten volltrunken im Wald. Er behauptet, sich an nichts erinnern zu können. Sagt er die Wahrheit? - Ein Mädchen ist gestürzt und leidet an einer Gehirnerschütterung. Warum will sie die ganze Zeit naschen und beklaut sogar die Krankenschwestern? - Eine Schwangere will unbedingt eine Hausgeburt, doch ihr Freund besteht auf eine Entbindung im Kreißsaal. Das Klinikteam muss schon bald eine wichtige Entscheidung treffen.</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210716150000 +0000" stop="20210716153000 +0000" catchup-id="877126599"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yHiu3pmuuSiNUxDjaRhYoekVsIiU9B2KFbiPyJRYnDjQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Unfallfahrerin verschwindet auf mysteriöse Art und Weise aus ihrem Pkw. Wollte sie Unfallflucht begehen? Oder gab es einen Unfallgegner, der sie gar verschleppt hat? Für die Kommissare der Vermisstenstelle beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit, denn die Vermisste ist zuckerkrank und ihre letzte Insulin-Ration längst überfällig.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210716153000 +0000" stop="20210716160000 +0000" catchup-id="877126602"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/47u6EfKrHj46k39B4oURKFZ35PlWN2FsU50vVdFCWUps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Verschollen: Eine hochschwangere Frau verschwindet spurlos. In ihrem Auto finden die Kommissare Alex Rietz und Robert Ritter eine Schreckschusspistole. Vor wem hatte die 34-Jährige Angst?</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210716160000 +0000" stop="20210716170000 +0000" catchup-id="877126608"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qkQ9BBz1uMQ0gpX9C3RT0FCeK0iEKGCRmCEyMajyl9Bjic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Kai Ebel &amp; Danijar (31) vs. Barbara Eligmann &amp; Petra (54) vs. Melissa Khalaj &amp; Marcel (45).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210716170000 +0000" stop="20210716175500 +0000" catchup-id="877126611"><title>Buchstaben Battle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I9AR2kkfn4n23Ule9C7EgMFQvJdBr8khLFQHHVjgUO5bU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Buchstaben Battle zählt jede Sekunde. Ruth Moschner präsentiert die rasante Quizshow, in der zwei Kandidaten mit prominenter Unterstützung (Natalie Horler, Özcan Cosar, Mola Adebisi und Dagi Bee) um wertvolle Zeit für das Finale kämpfen. Im Finale treten die beiden Kandidaten alleine an, um dort 26 Fragen in der erspielten Zeit schnellstmöglich zu beantworten. Der Sieger geht mit maximal 10.000 Euro nach Hause.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210716175500 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877126614"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xqb7Ig3bZC1d6OgHcrqaMdCgeyxtpSLQfCEEdb07cPw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210716181500 +0000" stop="20210716213000 +0000" catchup-id="877126617"><title>99 - Eine:r schlägt sie alle!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rQtuH33dreX57pQWcNS3Z1C1fwKCkQjCGLs6HbIyS70/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer lutscht ein Bonbon am schnellsten so klein, dass es durch einen Flaschenhals passt? Wer keschert aus einem Schwarm von Papierschmetterlingen den richtigen Falter? Und wer schafft es, ein zusammengefaltetes, gefrorenes T-Shirt als erste:r aufzutauen und es über den Körper zu ziehen? 67 Kandidat:innen, davon 29 Frauen und 38 Männer haben nach wie vor die Chance 99.000 Euro zu gewinnen. Die einzige Bedingung: Werde nie der oder die Letze!</desc><category>Spelshow, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210716213000 +0000" stop="20210716223000 +0000" catchup-id="877126620"><title>Genial daneben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Xq3VlhswwU9C4IwAVAMw39Azd8igjg9C8eIlW2yqlZprEE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210716223000 +0000" stop="20210716230000 +0000" catchup-id="877126623"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dg1hr70oCZhnezNc4EIf0BDGzY3G3CB3rCDfac3MbfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, heute mit dem Thema &quot;Verliebt &amp; Verlassen&quot;: &quot;Mäuschen&quot;, &quot;Hase&quot; und die ganze Palette an kuscheligen Nagetieren sind sehr beliebt bei turtelnden Pärchen. &quot;Hengst&quot; und &quot;wilder Stier&quot; z. B. sollen den Partner andererseits im Bett auf Hochtouren bringen. In Alltags-Situationen sollte aber der Gebrauch von derartigen Kosenamen wohlüberlegt sein ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210716230000 +0000" stop="20210716232500 +0000" catchup-id="877126626"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQ4bWB259Als859BXQUeJk42HdoC66kEjMD88JmYGO44Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mission Impossible: Wer früher Feierabend machen will, muss sich schon etwas einfallen lassen. Sich heimlich aus dem Büro stehlen, heißt die Devise - und das am besten, ohne dem Chef über den Weg zu laufen ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210716232500 +0000" stop="20210716235000 +0000" catchup-id="877126629"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8t9BdaynJfXLKIvkrhJqgNvJ683HAjFmPnK9BjyBOV9CkQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klamotten: Frauen beim Shoppen zu beobachten, ist faszinierend. Aber es ist ja auch nicht so einfach, das passende Outfit zum entsprechenden Event zu finden ... Anger Room: In den USA gibt es in jeder Firma ganz spezielle Räume, in denen die Angestellten ihre Aggressionen abreagieren können. Aber kann man jeden Trend so einfach übernehmen? Nordic: Diese hippen Szene-Typen leben wirklich in ihrer eigenen Welt, aber dass sie nun auch eine eigene Sprache sprechen, geht zu weit!</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210716235000 +0000" stop="20210717001500 +0000" catchup-id="877197555"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vhqDxVrfS4S8cKuAWAfi9CpDkWVEHqRnYv4V7kd0miuQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717001500 +0000" stop="20210717003500 +0000" catchup-id="877126632"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xRBWAXwvEyEWy6xtU0eUtB2H3JSp9BqI0zfS6nyQAL9BA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717003500 +0000" stop="20210717005500 +0000" catchup-id="877126635"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O9AR9CwH8Z9ACrA1bRfrnYaxz4TvuOc11KkTpBwPxksbPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717005500 +0000" stop="20210717012000 +0000" catchup-id="877126638"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EKJXwKqADpn0pIzdd9CmsF3lIp854jI8H0XSYTO8psgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717012000 +0000" stop="20210717014000 +0000" catchup-id="877197564"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EfHoqAtgcl9ASLOABxQYh169CLtWb9CrHUm9C9CoD9A7Ioffc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sketch-Comedy, heute mit dem Thema &quot;Verliebt &amp; Verlassen&quot;: &quot;Mäuschen&quot;, &quot;Hase&quot; und die ganze Palette an kuscheligen Nagetieren sind sehr beliebt bei turtelnden Pärchen. &quot;Hengst&quot; und &quot;wilder Stier&quot; z. B. sollen den Partner andererseits im Bett auf Hochtouren bringen. In Alltags-Situationen sollte aber der Gebrauch von derartigen Kosenamen wohlüberlegt sein ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210717014000 +0000" stop="20210717020500 +0000" catchup-id="877149885"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tTQzRw4KCbdR4mxQQnRLZl2y05ixcRPxjekHk0ebEy4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mission Impossible: Wer früher Feierabend machen will, muss sich schon etwas einfallen lassen. Sich heimlich aus dem Büro stehlen, heißt die Devise - und das am besten, ohne dem Chef über den Weg zu laufen ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210717020500 +0000" stop="20210717022500 +0000" catchup-id="877149888"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EfHoqAtgcl9ASLOABxQYh169CLtWb9CrHUm9C9CoD9A7Ioffc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klamotten: Frauen beim Shoppen zu beobachten, ist faszinierend. Aber es ist ja auch nicht so einfach, das passende Outfit zum entsprechenden Event zu finden ... Anger Room: In den USA gibt es in jeder Firma ganz spezielle Räume, in denen die Angestellten ihre Aggressionen abreagieren können. Aber kann man jeden Trend so einfach übernehmen? Nordic: Diese hippen Szene-Typen leben wirklich in ihrer eigenen Welt, aber dass sie nun auch eine eigene Sprache sprechen, geht zu weit!</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210717022500 +0000" stop="20210717024500 +0000" catchup-id="877197567"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PzmllhWEL9AUHiNm3K69CrcfbUw7pJuffUzmZ8qwZKmbY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717024500 +0000" stop="20210717031000 +0000" catchup-id="877149894"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PzmllhWEL9AUHiNm3K69CrcfbUw7pJuffUzmZ8qwZKmbY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717031000 +0000" stop="20210717032000 +0000" catchup-id="877149897"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4YiTN1nNhjyCA7gD79CUUV3RiTtU9Cn1d9B8ojWVPtfKN8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717032000 +0000" stop="20210717040500 +0000" catchup-id="877149900"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hNS0NkDRaCd6Q0hrSjS49AV4QF8EJDTfC2Xqqn6SrQLY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau streitet mit einem Prospekte-Verteiler, der angeblich einen Erpresserbrief geschrieben hat. Als die Polizei erscheint, ergreift der Mann sofort die Flucht. - Auf Streife hören die Beamten entsetzte Schreie: Bei einem Brückenaufgang wurden zwei Frauen überfallen, eine wurde sogar eiskalt den Abhang hinuntergestoßen! - Vor einer Rockerkneipe hält eine Gruppe von Männern eine Frau fest, um ihr Geld abzunehmen. Sie wollen es als Bezahlung für eine besondere Ware.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717040500 +0000" stop="20210717050500 +0000" catchup-id="877149903"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L1LgUdfuS8kcFKzSleNsp7hxWgETuvEgz8x7TAYUeTc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Teenagerin kommt schwankend auf die Polizisten zu und bricht vor ihnen zusammen. Bevor sie das Bewusstsein verliert, hat sie noch eine Botschaft. - Vor einer Arzpraxis trägt ein Mann nur ein OP-Hemd, sein nackter Hintern ist zu sehen und er möchte auf dem Gehweg den Verkehr regeln. - Ein Notruf führt die Polizisten zu einem Haus, in dem sie von einer Frau mit einer Schaufel bedroht werden. Sie hat eine fürchterliche Entdeckung gemacht.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717050500 +0000" stop="20210717060500 +0000" catchup-id="877149906"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bWQUaFq1DYOOaTVGnlQ4jnbyPk2bkRYxk3TMtejvRew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau in einem Brautkleid taumelt aus einem Brautmodengeschäft und ruft um Hilfe. Die Polizisten sehen, dass sie verletzt ist, sie sucht nach ihrer Schwester! - Bei einem Einbruch in einem Haus soll der Täter noch vor Ort sein, und tatsächlich sehen die Beamten eine Frau, die flüchten will. - In einem Café, das für eine geschlossene Gesellschaft hergerichtet wurde, herrscht Chaos. Ein junger Mann versucht, vor zwei Angestellten zu fliehen - was ist hier los?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717060500 +0000" stop="20210717070500 +0000" catchup-id="877149909"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bbg5mYiMcfLHs0aCOsOZ3EpEuTyhVw8PG4LVEmHQjyM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Taxifahrerin hängt bewusstlos im Sitz ihres Taxis. In ihrem Dekolleté steckt ein 50-Euro-Schein. Wurde sie überfallen oder sexuell belästigt? - Ein Junge ist aus dem zweiten Stock eines Mehrfamilienhauses gesprungen, er hat sich wahrscheinlich etwas gebrochen. Wollte er vor jemandem flüchten? - Die Polizisten eilen in einem Schwimmbad einem Handwerker zu Hilfe, der gewaltsam von einem Mann unter Wasser gedrückt wird.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717070500 +0000" stop="20210717080500 +0000" catchup-id="877149912"><title>Auf Streife - Berlin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TAV28nTEMJAjDmbeYfmXYt3xP8rWHD6p9C9B3VtMNtM6w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Speed-Dating in einem Café rastet ein Teilnehmer aus und randaliert mit einer Axt. Den Beamten erklärt er, dass er sein Geld wegen Betrugs zurück will. - Auf Streife treffen die Beamten auf einen kleinen Jungen auf einem Dreirad, der das Bewusstsein verloren zu haben scheint. Außerdem riecht er nach Alkohol. - In einem Billighotel will eine Frau unter allen Umständen Zutritt zu einem Film-Casting in einem Zimmer. Der Portier will sie allerdings davon abhalten.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717080500 +0000" stop="20210717090000 +0000" catchup-id="877149915"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer Rettungsaktion, bei der ein Mann in Lebensgefahr schwebt, wird den Spezialisten ihr Rettungswagen gestohlen! Die Versorgung wird zum Lauf gegen die Zeit. - Zwei Schwestern verletzen sich beim Judotraining gegenseitig schwer. Welches Geheimnis macht die Geschwister plötzlich zu Feinden? - Eine Frau verschwindet spurlos bei einem Date im Wald. Die Spuren lassen wenig Hoffnung, die Frau lebend zu finden und ihr Ex-Freund ist zu schwer verletzt, um Auskunft zu geben.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717090000 +0000" stop="20210717100000 +0000" catchup-id="877149918"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein nervöser Schornsteinfeger auf dem Dach, eine bewusstlose Frau am Boden und irgendwo im Haus eine giftige Schlange. Den Spezis steht ein schweißtreibender Einsatz bevor. - Der Unfall eines 18-Jährigen stellt die Spezis in der NA wie auch seine Eltern vor ein Rätsel. Wieso war der Mann mit dem Auto unterwegs, obwohl er eigentlich zuhause auf seine jüngere Schwester aufpassen sollte? - Eine herzkranke Oma wird nach einer Rheinschifffahrt vermisst.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717100000 +0000" stop="20210717110000 +0000" catchup-id="877149921"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann wird regelrecht aufgespießt, weil ein Billardqueue durch die Scheibe seines Autos kracht. Die Spezis müssen den Mann schnellstmöglich aus dem Wagen befreien. - Ein Mann kommt nach einem Schwächeanfall in die Klinik. Seine Frau glaubt, er leide an Bulimie. Was verbirgt er vor ihr? - Eine Frau wird zu Hause bewusstlos aufgefunden. Die Spezis müssen die Patientin schnell versorgen und klären, ob sie einem Einbrecher in die Quere gekommen sein könnte.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717110000 +0000" stop="20210717120000 +0000" catchup-id="877149924"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Spezialisten werden zu einem Unfall gerufen, bei dem ein Fahrzeug in eine Hauswand gerast ist. Die Aussagen der Anwesenden sind allerdings mehr als widersprüchlich. - Eine junge Mutter kommt nach einem Haushaltsunfall mit verklebten Händen in die Klinik. Die Lage spitzt sich dramatisch zu, denn plötzlich bricht auch der Ehemann zusammen. - Die Spezialisten werden zu einem Mann mit einem abgetrennten Finger gerufen. Wo ist sein fehlender Körperteil?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717120000 +0000" stop="20210717130000 +0000" catchup-id="877149927"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Mutter ihre Tochter von der Jugendfreizeit abholen will, fehlt von dieser jede Spur. Auf der Suche nach ihr taumelt der Mutter ein Mädchen entgegen. Sind hier Drogen im Spiel? - Das Nasenbluten eines Mannes lässt sich nicht stoppen. Doch bei diesem ersten Symptom bleibt es nicht. - Der Unfall eines Autofahrers gibt den Spezialisten Rätsel auf: Wurden die Bremsen des Wagens manipuliert? Und warum ist das Gesicht des Mannes so zugeschwollen?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717130000 +0000" stop="20210717135500 +0000" catchup-id="877172715"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DlOTYQgp9CdPpSi8qKz7Qb71bDzlVBhZ8dIi31O1pLtc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine ältere Frau geht die Straße entlang, als sie plötzlich Hilfeschreie aus einem Haus hört. Kurz darauf rennen zwei Maskierte aus dem Haus zu einem Wagen. Mutig versucht die Frau die flüchtenden Männer aufzuhalten und wird dabei verletzt. Bewusstlos am Boden liegend kommt sie erst wieder zu sich, als bereits zwei Streifenpolizisten über ihr stehen.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717135500 +0000" stop="20210717142500 +0000" catchup-id="877172718"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WWYUxAB8iwwI9B59BQiLmVv6JcN4u2K5eEX2gxF8dNRzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer durchzechten Nacht können sich zwei Freunde an nichts mehr erinnern - schon gar nicht, wo ihr bester Freund abgeblieben ist. Ist der chronisch kranke Freund in Gefahr?</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210717142500 +0000" stop="20210717145900 +0000" catchup-id="877172721"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WWYUxAB8iwwI9B59BQiLmVv6JcN4u2K5eEX2gxF8dNRzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine demente Altersheim-Bewohnerin verschwindet spurlos. Die Vermisstenfahnder ermitteln, dass die Dame oft von ihrem versteckten Bargeldvorrat erzählte. Ist sie einfach nur weggelaufen und orientierungslos? Oder hat sie jemand entführt, um an ihr Bargeld zu gelangen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717145900 +0000" stop="20210717150000 +0000" catchup-id="877172724"><title>So gesehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gxoc3d9AG3HHdySB9CbpS528ErTpAsXp3up9BzTOZ1rw40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;So gesehen&quot; nehmen abwechselnd der Kapuzinerpriester Bruder Paulus und Bischof Gerhard Ulrich Stellung zu aktuellen Ereignissen. Große Politik, Liebe, Glück und Schicksalsschläge sind die Themen, mit denen sie sich auseinandersetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717150000 +0000" stop="20210717153000 +0000" catchup-id="877172727"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz / oder SAT.1 Bayern-Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mCWN9BBvMn248mzdtDdtKVz59BkauFdeq1mpVyJJfJJkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Bayern können Sie samstags von 17:00-18:00 Uhr das SAT.1 Bayern-Magazin empfangen. In allen anderen Verbreitungsgebieten empfangen Sie &quot;Die Ruhrpottwache&quot;. // Als Anna ihre siebenjährige Tochter Mara abholen will, ist diese nicht mehr in dem Bus, in den sie ihre Oma zuvor gesetzt hat. Ein Fall, der für die Vermisstenfahnder eine überraschende Wendung bereithält.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717153000 +0000" stop="20210717160000 +0000" catchup-id="877172730"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz / oder SAT.1 Bayern-Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mCWN9BBvMn248mzdtDdtKVz59BkauFdeq1mpVyJJfJJkg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Bayern können Sie samstags von 17:00-18:00 Uhr das SAT.1 Bayern-Magazin empfangen. In allen anderen Verbreitungsgebieten empfangen Sie &quot;Die Ruhrpottwache&quot;. // Der 18-jährige Timo ist wie vom Erdboden verschluckt. Eigentlich war er nur in Duisburg, um seine Tante zu besuchen, wollte dann aber abrupt nach Hause. Doch dort ist er nie angekommen ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717160000 +0000" stop="20210717175500 +0000" catchup-id="877197579"><title>Lebensretter hautnah - Wenn jede Sekunde zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FwoiC82jm9C7o9BsHqlloWAwREzE652Odx3Rxze3UlvXU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Verlassen des Rettungswagens können Rosi und Max aus Dortmund ihren Augen nicht trauen. In einem Mehrfamilienhaus gegenüber der Wache brennt eine Wohnung lichterloh. Mittendrin ein Mann, der versucht die riesigen Flammen zu löschen. Jetzt zählt jede Sekunde. In Wiesbaden werden Cora und Nico zu einer laufenden Reanimation gerufen. Die Rettungskräfte vor Ort brauchen jede Unterstützung. Werden Cora und Nico es schaffen, den Mann wieder zurück ins Leben zu holen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717175500 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877172736"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/79CYXXeDUMLajJFZvQSGKkLdCYHjAE0hImT4273wH2uI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717181500 +0000" stop="20210717203500 +0000" catchup-id="877172739"><title>Pan</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8miDDxE9CbE0n9Bgjj9B7A9Cak9BGZg9Bzn6AbdNt42n9CiKUE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hugh Jackman brilliert als bösartiger Piratenkapitän Blackbeard: Der Waise Peter Pan wird eines Nachts zusammen mit anderen Kindern aus seinem Waisenhaus von Piraten auf fliegenden Schiffen nach Nimmerland entführt. Dort müssen sie für den grausamen Blackbeard schuften. Dieser findet bald heraus, dass der aufsässige Peter ein ganz besonderer Junge mit einem großen Geheimnis ist. Mit Hilfe seiner neuen Freunde entkommt Peter Blackbeard und wird Teil eines fantastischen Abenteuers!</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717203500 +0000" stop="20210717231500 +0000" catchup-id="877172742"><title>Die Insel der besonderen Kinder</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BjXTeeowYfw9C7HVVeH3hyOVFTUJp6SUFuOSgtd4T3uw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bildgewaltige Bestsellerverfilmung von Tim Burton: Seit jeher erzählt Jacobs Großvater Abraham von einer Insel, auf der er mit Kindern lebte, die magische Fähigkeiten besaßen. Nach dessen Tod reist der 16-jährige Jacob dorthin, wo sein Opa während des Zweiten Weltkrieges in einem Waisenhaus lebte. Er findet eine verlassene Ruine vor, doch es scheint, als lebten die Kinder aus Abrahams Geschichten noch, und zwar unter der Obhut einer gewissen Miss Peregrine.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210717231500 +0000" stop="20210718010000 +0000" catchup-id="877172745"><title>Unsichtbar - Zwischen zwei Welten</title><date>2007</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yzanIIO7qgm5NlqQzL8x4ASEVZ9BgKM9AgMrxDztliI1k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nick Powell hat alles, was sich ein Teenager wünschen kann: eine hübsche Freundin, verständnisvolle Eltern und gute Schulnoten. Doch das ändert sich schlagartig, als die verstörte Annie ihn mit jemandem verwechselt und ihn mit ihrer Gang zusammenschlägt. Am nächsten Morgen wacht Nick auf, kann alles sehen und hören - aber ist unsichtbar für seine Mitmenschen! Er macht sich auf die Suche nach seiner Mörderin und seinem nahezu toten Körper, durch dessen Fund er weiterleben könnte.</desc><category>Film, Thriller, Fantasy</category></programme><programme channel="231" start="20210718010000 +0000" stop="20210718022000 +0000" catchup-id="877172748"><title>Open Graves</title><date>2009</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vqk3XM1Wk0JYrgPvgI1jgYmx49BdgamKUXBMwnfvMDmI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der amerikanische Surfer Jason ist in Spanien zu Besuch bei seinem besten Freund Tomas. Gemeinsam mit Tomas' Freundin Lisa besuchen sie einen Markt, auf dem Jason ein geheimnisvolles Brettspiel von zwei zwielichtigen Händlern geschenkt bekommt. Angeblich stammt das Spiel aus der Zeit der Spanischen Inquisition und birgt unheimliche Gefahren, denn dem Gewinner wird zwar ein Wunsch erfüllt, doch den Verlierern droht der Tod. Die Freunde gehen das Risiko leichtsinnig ein.</desc><category>Film, Horror, Thriller</category></programme><programme channel="231" start="20210718022000 +0000" stop="20210718035000 +0000" catchup-id="877197585"><title>Erdbeben im Paradies</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lGUYkz6Uto9B2VXLtzmwx0lbUMwQyHilWLJ849BrZjoYI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Medizinerin Dr. Sophie Heimbach wird von ihrer ehemaligen Mentorin Dr. Ursula Stein gebeten, für die Hilfsorganisation Mediziner ohne Grenzen in ein Erdbebengebiet nach Indonesien zu fliegen, um den dortigen Teamleiter - den talentierten Chirurgen Dr. Kreusler - zu überprüfen. Angeblich hat er Hilfsgüter veruntreut. Vor Ort müssen die beiden unter schwierigsten Bedingungen die medizinische Versorgung aufrechterhalten. Dann bebt die Erde erneut ...</desc><category>Drama, Film, Avontuur</category></programme><programme channel="231" start="20210718035000 +0000" stop="20210718040500 +0000" catchup-id="877197588"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CpvVS2PwbjpEOXTcZ4qusBfKFhdvxubNU9CrWryimSgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Raubüberfall auf einen Babyzubehörladen lässt die Beamten ausrücken: Ein maskierter Mann mit einer Waffe hat die Verkäuferin bedroht und das Geld aus der Kasse entwendet. Die Beamten nehmen die Verfolgung auf. - Eine 37-Jährige im Rollstuhl wird von einem Auto auf einem Parkplatz angefahren. Die Beamten eilen sofort zur Hilfe. Doch dann passiert etwas Seltsames. - Einbruch in der Golfanlage: Ein Golfkart wurde entwendet! Doch das Fahrzeug wurde nur eingetauscht ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210718040500 +0000" stop="20210718050500 +0000" catchup-id="877197594"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CpvVS2PwbjpEOXTcZ4qusBfKFhdvxubNU9CrWryimSgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor einer Tanzschule wird eine 15 -Jährige auf ihrem Fahrrad von einem PKW angefahren. Als die Rettungskräfte das Mädchen untersuchen, fällt ihnen auf, dass sie unter Drogeneinfluss steht. - Essenschlacht im All-you-can-eat-Restaurant: Eine dreiköpfige Familie streitet sich mit der Restaurantchefin, weil sie ihrem Genuss auch noch nach Feierabend nachgehen wollen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210718050500 +0000" stop="20210718052500 +0000" catchup-id="877197597"><title>So gesehen - Talk am Sonntag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iMCnHHCoipG82SbAL9ANzcEf7IMVCfz1HNfjIaLGtY9Ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der dramatische Zusammenbruch des dänischen Fußballers Christian Eriksen hat die Fußballeuropameisterschaft geprägt. Auch bei Profikicker Daniel Engelbrecht spielte das Herz auf dem Sportplatz plötzlich nicht mehr mit. Engelbrecht überlebte und bekam wie Eriksen einen Defibrillator. &quot;Ich habe einen großen Fehler gemacht. Ich habe Härte mit Stärke verwechselt&quot;, sagt Engelbrecht. Heute führt er als Talentscout und Motivationscoach ein anderes Leben.</desc><category>Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210718052500 +0000" stop="20210718073500 +0000" catchup-id="877197600"><title>Mein Date, mein bester Freund &amp; Ich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ayRfRlnL4JnxDhqN7BvYHHXVmZ2i2TG6k9BHbn26P9BbQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210718073500 +0000" stop="20210718111000 +0000" catchup-id="877197603"><title>99 - Eine:r schlägt sie alle!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cp6E1Wc9ApTrTCF9AnkUPmZnhzPOO6HgaDXU2qH4VxX8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer lutscht ein Bonbon am schnellsten so klein, dass es durch einen Flaschenhals passt? Wer keschert aus einem Schwarm von Papierschmetterlingen den richtigen Falter? Und wer schafft es, ein zusammengefaltetes, gefrorenes T-Shirt als erste:r aufzutauen und es über den Körper zu ziehen? 67 Kandidat:innen, davon 29 Frauen und 38 Männer haben nach wie vor die Chance 99.000 Euro zu gewinnen. Die einzige Bedingung: Werde nie der oder die Letze!</desc><category>Spelshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="231" start="20210718111000 +0000" stop="20210718134000 +0000" catchup-id="877197606"><title>Die Insel der besonderen Kinder</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oRQga1RKmobo9AUaRRVz9AkphRzQNRjYvkWw2a5tn7T1w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bildgewaltige Bestsellerverfilmung von Tim Burton: Seit jeher erzählt Jacobs Großvater Abraham von einer Insel, auf der er mit Kindern lebte, die magische Fähigkeiten besaßen. Nach dessen Tod reist der 16-jährige Jacob dorthin, wo sein Opa während des Zweiten Weltkrieges in einem Waisenhaus lebte. Er findet eine verlassene Ruine vor, doch es scheint, als lebten die Kinder aus Abrahams Geschichten noch, und zwar unter der Obhut einer gewissen Miss Peregrine.</desc><category>Drama, Film, Fantasy, Avontuur, Actie, Mysterie</category></programme><programme channel="231" start="20210718134000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="877220676"><title>Pan</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/f9BJU5pCFXo9Al1Kb5TjC3mSzMxA6Y30GBuQHDL2WjYZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hugh Jackman brilliert als bösartiger Piratenkapitän Blackbeard: Der Waise Peter Pan wird eines Nachts zusammen mit anderen Kindern aus seinem Waisenhaus von Piraten auf fliegenden Schiffen nach Nimmerland entführt. Dort müssen sie für den grausamen Blackbeard schuften. Dieser findet bald heraus, dass der aufsässige Peter ein ganz besonderer Junge mit einem großen Geheimnis ist. Mit Hilfe seiner neuen Freunde entkommt Peter Blackbeard und wird Teil eines fantastischen Abenteuers!</desc><category>Kinderen, Film, Fantasy, Avontuur, Actie</category></programme><programme channel="231" start="20210718155500 +0000" stop="20210718165500 +0000" catchup-id="877220682"><title>Julia Leischik sucht: Bitte melde dich</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jFqUzXvCttQX4qWX8K8X9BDKY0KLoNUPjXg5wp9CTHRAM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sharron wünscht sich nichts sehnlicher, als endlich ihren Vater Gregory kennenzulernen. Dieser war US-Soldat und musste, als Sharron drei Jahre alt war, in die USA zurückkehren. Ihre Mutter Nada folgte ihm, reiste aber kurze Zeit später mit Sharron wieder nach Deutschland zurück. Bald kam Sharron ins Heim und in eine Pflegefamilie, da es zu Hause Schwierigkeiten gab. Nun macht sich Julia auf die Suche nach Gregory. Ihr einziger Anhaltspunkt: ein altes KfZ-Kennzeichen.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210718165500 +0000" stop="20210718175500 +0000" catchup-id="877220688"><title>Julia Leischik sucht: Bitte melde dich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uqw4YW3yPzOQjPEegOwecXZ9Am3ECdPM0dcfltHdQ3LU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>1987 freut sich der damals 22-jährige Uwe sehr darauf, Vater zu werden. Doch im dritten Monat trennt sich seine Freundin von ihm und untersagt ihm jeglichen Kontakt zu seiner Tochter. 1991 zieht Uwe aus der ehemaligen DDR in den Westen - und lernt sein Kind nie kennen. Heute ist er Witwer und Vater der 17-jährigen Ladina, die ihren Papa bei der Suche unterstützt. Denn er wünscht sich nichts sehnlicher, als seine Erstgeborene zu finden.</desc><category>Reality, Documentaire</category></programme><programme channel="231" start="20210718175500 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877220694"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OY6r9BRkFVRT4ZT0OALAzhDR8uPJ15cVRzm6kQIgP3c4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210718181500 +0000" stop="20210718204000 +0000" catchup-id="877220700"><title>Wunder</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rEeKAhiLzwfjj16oFsTkvaVqj9CiG9BIVQvt1W2dpa4Nk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Herzerwärmende Geschichte: August leidet an einer seltenen Krankheit, die sein Gesicht lebensbedrohlich deformiert. Seine Eltern entschließen sich schweren Herzens, ihn nicht mehr zu Hause zu unterrichten, sondern auf eine normale Schule zu schicken. Dort wird der Fünftklässler von seinen Mitschülern gehänselt und gemieden - bis er auf Jack trifft, der ihm hilft, sich wie ein normaler Junge zu fühlen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="231" start="20210718204000 +0000" stop="20210718225000 +0000" catchup-id="877220706"><title>Sieben verdammt lange Tage</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5Iz2L9AWq9Bfe569BRsUd6AkWP7exdHUFKx4li20gJXzII/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gefühlvolle Komödie nach dem gleichnamigen Bestseller von Jonathan Tropper: Als Judd Altman seine Frau beim Fremdgehen erwischt und kurz darauf sein Vater stirbt, zerbricht sein Leben. Mit seinen Geschwistern Wendy, Paul und Phillip, Mutter Hillary und den engsten Angehörigen möchte er Vaters letzten Wunsch erfüllen: Eine Woche unter einem Dach die jüdische Totenwache abhalten und gemeinsam trauern. Widerwillig stimmen alle zu ...</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210718225000 +0000" stop="20210719004000 +0000" catchup-id="877220709"><title>Wunder</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VE9AnjYc7bWttc9BJYKribPNVsHoI9B6bYVHon6cnb6scQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Herzerwärmende Geschichte: August leidet an einer seltenen Krankheit, die sein Gesicht lebensbedrohlich deformiert. Seine Eltern entschließen sich schweren Herzens, ihn nicht mehr zu Hause zu unterrichten, sondern auf eine normale Schule zu schicken. Dort wird der Fünftklässler von seinen Mitschülern gehänselt und gemieden - bis er auf Jack trifft, der ihm hilft, sich wie ein normaler Junge zu fühlen.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="231" start="20210719004000 +0000" stop="20210719022000 +0000" catchup-id="877220712"><title>Sieben verdammt lange Tage</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Agk9CrfIy5YLTi9B9B9As9CrB3I5oSLPc9CYPTWOBpzytwH6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gefühlvolle Komödie nach dem gleichnamigen Bestseller von Jonathan Tropper: Als Judd Altman seine Frau beim Fremdgehen erwischt und kurz darauf sein Vater stirbt, zerbricht sein Leben. Mit seinen Geschwistern Wendy, Paul und Phillip, Mutter Hillary und den engsten Angehörigen möchte er Vaters letzten Wunsch erfüllen: Eine Woche unter einem Dach die jüdische Totenwache abhalten und gemeinsam trauern. Widerwillig stimmen alle zu ...</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210719022000 +0000" stop="20210719024000 +0000" catchup-id="877244397"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CpvVS2PwbjpEOXTcZ4qusBfKFhdvxubNU9CrWryimSgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor einer Tanzschule wird eine 15 -Jährige auf ihrem Fahrrad von einem PKW angefahren. Als die Rettungskräfte das Mädchen untersuchen, fällt ihnen auf, dass sie unter Drogeneinfluss steht. - Essenschlacht im All-you-can-eat-Restaurant: Eine dreiköpfige Familie streitet sich mit der Restaurantchefin, weil sie ihrem Genuss auch noch nach Feierabend nachgehen wollen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719024000 +0000" stop="20210719033000 +0000" catchup-id="877244400"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/irBPdOceP642zSriB4ZLmN9CKJG2Jt2uxmfxRUhglshA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufgelöst meldet eine Mutter ihre Tochter auf der Wache Köln-Mülheim als vermisst. Dort erreicht sie ein Notruf. - Das Tor zu einem Wertstoffhof wird aufgebrochen und der Betreiber niedergeschlagen. Der Einbrecher ist schnell gefunden. Schlug er auch zu? - Auf seinem Junggesellenabschied wird ein Mann im Hinterhof verprügelt. Der Ex der Frau soll es gewesen sein! - Ein 13-Jähriger wird vermisst. Die Mutter findet auf seinem Laptop die Öffnungszeiten einer Kirche. Ist er dort?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719033000 +0000" stop="20210719080000 +0000" catchup-id="877244403"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2QiKxaQhEHE9B3ktCM2IfOuGyHx8WcG9BIZZzLSfr9AGco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210719080000 +0000" stop="20210719090000 +0000" catchup-id="877244406"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8K7NyQ2JP1hePAkWNA8Y9CR8TDDxrJz9BGa9Cf3usUKuw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Streifenbeamten erhalten eine Meldung: Eine vermummte Person würde sich auffällig auf einer Straße verhalten. Sofort machen sich die Beamten auf den Weg. - Die Streifenbeamten werden zu einer ausgeuferten Party gerufen. Vor Ort entdecken sie neben diversen Schnapsleichen auch den Gastgeber, der gefesselt, bewusstlos und verletzt im Keller liegt. - Zwei Frauen im Badeanzug stehen vor einem kleinen Privatschwimmbad und versuchen, hineinzugelangen.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719090000 +0000" stop="20210719093000 +0000" catchup-id="877244409"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CPgR1lFir37RhbQqm4t5CZK23jtxTRCFLPzAlekRe4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Marita (42) ist überglücklich, als ihr Mann Jakob (44) ihr zum 20. Hochzeitstag einen Tanzkurs schenkt. Doch Tochter Lina (18) ist überhaupt nicht begeistert, dass ihre Eltern sich selbst etwas gönnen und sie mit ihren Wünschen hinten an stehen muss. Beim Tanzkurs lernen Marita und Jakob das gut betuchte Paar Susanne (35) und Paul (37) kennen, von dem sie Lina vorschwärmen. Kurz darauf häufen sich merkwürdige Vorkommnisse in der Villa von Susanne und Paul.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210719093000 +0000" stop="20210719100000 +0000" catchup-id="877244412"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1cUFDjKUKRdlFWiVAFM8Rtl21POhbbMXvS2bAl9B1U44/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Verkäuferinnen Simone und Isabell geraten unter Verdacht, als in der exklusiven Damenboutique &quot;La Chica Moderna&quot; wiederholt gesamte Kollektionen aus dem Lager gestohlen werden. Für Chef Windgarten ist die Sache klar: Es gibt keine Einbruchsspuren und beide Angestellte haben einen Schlüssel für das Geschäft. Dann gerät Simones Freund, der wegen Diebstahls vorbestraft ist, ins Visier der Polizei. Alle Indizien sprechen gegen ihn ...</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210719100000 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="877244415"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zf80S5rYAbG87ajp1x0aWhozwp9CQWRzCdot5hltbG4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nico soll ein anderes Fahrzeug auf der Autobahn abgedrängt und fast einen tödlichen Unfall verursacht haben. Obwohl er unschuldig ist, droht dem Familienvater sogar eine Gefängnisstrafe. Anwalt Florestan Goedings unternimmt alles, um die Wahrheit ans Licht zu bringen und Nico damit vor dem Gefängnis zu bewahren.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719110000 +0000" stop="20210719120000 +0000" catchup-id="877244418"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/28q62KczJFYdPvy81Kkr9ArqrlePPZVbgnbH8m8wh8S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Polterabend randalieren drei Rocker, sie greifen auch den Vater der Braut an. Diese versteht nicht, was die Rocker-Gang von ihr will. - Die Polizisten helfen einer Mutter, die ihren 16-jährigen Sohn vermisst. Schnell häufen sich die Indizien, dass hier ein Verbrechen geschehen ist. - Ein Mann und sein Sohn antworten nicht auf Klingeln und Rufe einer Verwandten, obwohl sie zu Hause sein müssten. Doch im Haus ist ein Rascheln zu hören.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719120000 +0000" stop="20210719130000 +0000" catchup-id="877244421"><title>Auf Streife</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CpvVS2PwbjpEOXTcZ4qusBfKFhdvxubNU9CrWryimSgA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor der Wache Köln-Mülheim fährt ein älterer Herr einen Rocker an. Zudem wirft ein Päckchen mit weißem Pulver neue Fragen auf! - Ein Tierschutzaktivist im Rehkostüm wird angeschossen. Er verdächtigt den Förster, gegen den er demonstrierte. - Ein Mann wacht vor dem Revier auf: Dabei kleben seine Hände an den Brüsten einer Schaufensterpuppe! - Die Beamten treffen auf die Stieftochter eines Bauunternehmers, dessen Büro verwüstet wurde. Die Server und PCs sind allesamt zerstört.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719130000 +0000" stop="20210719140000 +0000" catchup-id="877267680"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ObDUcElF4uYFq3Vvx6jPwKnm9C24FmQ3jn7JP3Xol8po/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau baut vor ihrer Wohnung einen Auffahrunfall. Schnell werden bei ihr Vergiftungssymptome festgestellt. - Ein angeblich elektrosensibler Mann will die Klinik nicht betreten, weil er glaubt, dort endgültig unter der gefürchteten Strahlenbelastung zusammenzubrechen. - Eine Frau wimmelt seit Monaten ihre Tochter ab und wird bei einem Besuch in einem desaströsen Zustand aufgefunden. Was verbirgt sie vor ihrer Tochter?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719140000 +0000" stop="20210719150000 +0000" catchup-id="877267683"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MoCTvz9BUggT8ccbihPLUPZW8jXKMY3T9A9CnHcH0P9BVlY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau wurde von einem Auto angefahren. In die Notaufnahme brachte sie ein Obdachloser. Angeblich war er nur zufällig zur rechten Zeit am rechten Ort ... - Vor den Augen seiner Freundin bricht ein Mann mit einem Leistenbruch in der Klinik zusammen. Warum sträubt er sich so sehr gegen eine Operation? - Eine junge Mutter verheimlicht ihrem Liebsten, dass sie einen Dammriss hatte. Doch es stellt sich heraus, dass sie noch weitere Geheimnisse verbirgt ...</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210719150000 +0000" stop="20210719153000 +0000" catchup-id="877267686"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WWYUxAB8iwwI9B59BQiLmVv6JcN4u2K5eEX2gxF8dNRzU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am frühen Morgen alarmiert die 35-jährige Nadine Körner die Polizei, weil ihr Ehemann Philipp spurlos verschwunden ist. Die Beamten ermitteln, dass der Vermisste das Haus nachts im Pyjama verlassen hat. Offenbar ist er geschlafwandelt. Doch was ist Philipp danach passiert? Hat Ex-Kollege Björn Seifert, den Philipp bedauerlicherweise kündigen musste, etwas mit seinem Verschwinden zu tun?</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719153000 +0000" stop="20210719160000 +0000" catchup-id="877267689"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VtgTbLPFGByij3sR6SmJAKtL9BA1yFrpRCemtGk0ktPU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Das ausgesetzte Baby: Ein neugeborenes Baby wird vor einer Kirche ausgesetzt. Von den Eltern keine Spur. Der einzige Hinweis: ein kryptischer Brief, den die Kommissare erst richtig deuten müssen.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210719160000 +0000" stop="20210719170000 +0000" catchup-id="877267692"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/y4FrHw9CzDbSDbibg6CNWeb8Z6rP9ASLS0gncQw5ak8BI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Axel Stein &amp; Ramona (35) vs.Oli P. &amp; Elias (26) vs. Viviane Geppert &amp; Franz (21).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210719170000 +0000" stop="20210719175500 +0000" catchup-id="877267695"><title>Buchstaben Battle</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wptNXZGMxJaQ1wqhvF0aw8hvK7Kk9AHQOh2Wc7X0BZd0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Buchstaben Battle zählt jede Sekunde. Ruth Moschner präsentiert die rasante Quizshow, in der zwei Kandidaten mit prominenter Unterstützung (Henning Krautmacher, Sabine Heinrich, Simon Beeck und Milka Loff-Fernandes) um wertvolle Zeit für das Finale kämpfen. Im Finale treten die beiden Kandidaten alleine an, um dort 26 Fragen in der erspielten Zeit schnellstmöglich zu beantworten. Der Sieger geht mit maximal 10.000 Euro nach Hause.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210719175500 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877267698"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YgB56am2qBEDw8T5vCc6OL9ChFP6r4vdz7neMzMZYwOk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210719181500 +0000" stop="20210719203000 +0000" catchup-id="877267701"><title>Mein Date, mein bester Freund &amp; Ich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ayRfRlnL4JnxDhqN7BvYHHXVmZ2i2TG6k9BHbn26P9BbQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210719203000 +0000" stop="20210719213500 +0000" catchup-id="877267704"><title>Promis Privat</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/29AeuvGY9C02N1YhGQmsQOs1La9CsEADM7mmCe6yPlnZEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach vielen Wochen strikter Corona Quarantäne inszeniert Star Designer Harald Glööckler im eigenen Garten ein pompöses Foto-Shooting für seine neue Latex-Kollektion. Schlagersängerin Melanie Müller ist bei Janine Pink zu Besuch, um gemeinsam mit ihr ihre Terrasse umzubauen. Außerdem begleitet &quot;Promis Privat&quot; EX-GNTM-Kandidatin Theresia Fischer und Zwergspitz Klopsi in die Hundeschule und beim Erlernen eines neuen Hobbys.</desc><category>Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210719213500 +0000" stop="20210719232000 +0000" catchup-id="877267707"><title>Lebensretter hautnah - Wenn jede Sekunde zählt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4eRZG231W4bpV2yvAtQVt8N0fr9BZ1inXVQj9BuZSWvGw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Verlassen des Rettungswagens können Rosi und Max aus Dortmund ihren Augen nicht trauen. In einem Mehrfamilienhaus gegenüber der Wache brennt eine Wohnung lichterloh. Mittendrin ein Mann, der versucht die riesigen Flammen zu löschen. Jetzt zählt jede Sekunde. In Wiesbaden werden Cora und Nico zu einer laufenden Reanimation gerufen. Die Rettungskräfte vor Ort brauchen jede Unterstützung. Werden Cora und Nico es schaffen, den Mann wieder zurück ins Leben zu holen?</desc><category>Documentaire, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210719232000 +0000" stop="20210720001000 +0000" catchup-id="877267710"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8JYYvJlD9CmQcnxm9Amx7nCZszB9Bpm0MjETjjsUlN8qZY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine Mutter ihre Tochter von der Jugendfreizeit abholen will, fehlt von dieser jede Spur. Auf der Suche nach ihr taumelt der Mutter ein Mädchen entgegen. Sind hier Drogen im Spiel? - Das Nasenbluten eines Mannes lässt sich nicht stoppen. Doch bei diesem ersten Symptom bleibt es nicht. - Der Unfall eines Autofahrers gibt den Spezialisten Rätsel auf: Wurden die Bremsen des Wagens manipuliert? Und warum ist das Gesicht des Mannes so zugeschwollen?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720001000 +0000" stop="20210720010000 +0000" catchup-id="877267713"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4R6JbUzB7C4sHrMO75q0UMzdyJkjI7t9Ceiy9B9A9BU29Apk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Spezialisten werden zu einem Unfall gerufen, bei dem ein Fahrzeug in eine Hauswand gerast ist. Die Aussagen der Anwesenden sind allerdings mehr als widersprüchlich. - Eine junge Mutter kommt nach einem Haushaltsunfall mit verklebten Händen in die Klinik. Die Lage spitzt sich dramatisch zu, denn plötzlich bricht auch der Ehemann zusammen. - Die Spezialisten werden zu einem Mann mit einem abgetrennten Finger gerufen. Wo ist sein fehlender Körperteil?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720010000 +0000" stop="20210720014500 +0000" catchup-id="877290432"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y2eXbVKvOXK9A9CBovOeJqRIqHSzaMlBelW4dyC9BulbuA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Hausmeister alarmiert die Polizei: Während Außenarbeiten hört er laute Frauenschreie aus dem dritten Stock. Kurz darauf verstummen die Schreie und es wurde das Fenster verschlossen. Was ist da vorgefallen? - Auf einem Spielplatz hat sich eine 49-Jährige in einem Spielhaus verbarrikadiert und es mit Decken behangen. Handelt es sich hier um eine Obdachlose,die Zuflucht sucht?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720014500 +0000" stop="20210720023000 +0000" catchup-id="877290435"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jRmMI31OiWSbqhjZVxutHyBRpNKxyZmvG7NlMpRhL8A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Raubüberfall auf einen Babyzubehörladen lässt die Beamten ausrücken: Ein maskierter Mann mit einer Waffe hat die Verkäuferin bedroht und das Geld aus der Kasse entwendet. Die Beamten nehmen die Verfolgung auf. - Eine 37-Jährige im Rollstuhl wird von einem Auto auf einem Parkplatz angefahren. Die Beamten eilen sofort zur Hilfe. Doch dann passiert etwas Seltsames. - Einbruch in der Golfanlage: Ein Golfkart wurde entwendet! Doch das Fahrzeug wurde nur eingetauscht ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720023000 +0000" stop="20210720024000 +0000" catchup-id="877290438"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j6TzHVbP5PoW1UHitTE4rxAit5S3MsHY317guB9BvK2Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein alarmierender Notruf erreicht die Polizei: Eine 56-Jährige hat beim Einparken eine junge, halbnackte Frau umgefahren und befürchtet nun das Schlimmste. - Ein Bauer verdächtigt einen 16-Jährigen des Diebstahls. Grund hierfür ist ein Bolzenschneider, den er bei sich hat. Was hat er nur damit vorgehabt? - Ein Tag im Kosmetikstudio endet dramatisch: Eine 17-Jährige wurde von den angeblich harmlosen Kangalfischen attackiert!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720024000 +0000" stop="20210720033000 +0000" catchup-id="877290441"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kkWgnNm16sBe5OgNEG8ekSFNOhZK7wxfaqIBvCZOqqA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Geschmacklose Belustigung! Die Beamten nehmen sich zwei verdächtige Männer vor, die mit einem bewusstlosen Mann posieren. Verdächtige Botschaft: Als der kleine Hund eines Jungen plötzlich spurlos verschwindet, geraten die Nachbarn in Verdacht. Eiskalt aufgedeckt: Ein erzürnter Rentner schleppt einen Wohnwagen ab, weil er darin eine Prostituierte vermutet. Der Streit zwischen einer Frau und ihrer Schwiegermutter eskaliert völlig, nachdem diese bei dem Paar eingezogen ist!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720033000 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="877290444"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NdH6XP5MrCesv0dbjoeXKC5hQK9CWPl9C1xSIqH9ChNGhk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210720080000 +0000" stop="20210720090000 +0000" catchup-id="877290447"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8K7NyQ2JP1hePAkWNA8Y9CR8TDDxrJz9BGa9Cf3usUKuw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten werden zu einer Auseinandersetzung zwischen einem Mann und zwei maskierten Motorradhelmträgern gerufen. Beim Eintreffen droht die Situation zwischen den Männern zu eskalieren. Sofort greifen die Beamten ein, doch zwei der Männer versuchen zu fliehen. - Eine Frau kommt aufgeregt mit ihrem blinden Bruder in die Wache und erzählt, dass ihr Freund gerade Opfer eines Unfalls geworden ist. Schockierend, da er scheinbar absichtlich umgefahren und liegengelassen wurde.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720090000 +0000" stop="20210720093000 +0000" catchup-id="877290450"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2kfqzirBpU9BQoQawEx9B2WtLW9AtzS4Pc9BZ5hPk0rj47s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monika (50) liebt ihren Job als Kindergärtnerin, ist glücklich mit Holger (51) verheiratet und war ihrem Sohn Timo (26) stets eine gute Mutter. Das Ehepaar träumt schon länger davon, mit dem Wohnmobil auf Weltreise zu gehen. Wenn da nicht Timo wäre: Der steht plötzlich mit gepackten Koffern bei seinen Eltern vor der Tür und will wieder zu Hause wohnen. Der Urlaub beginnt erst in sechs Wochen. Bis dahin wird Timo wohl eine neue Bleibe gefunden haben, oder?</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210720093000 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="877290453"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zwWkVi9CuWkKKVQKZCUMkRxVBmQIW3RNcNH9BSH4aYUKg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie lebt endlich ihren Traum: seit einer Woche studiert sie an einer Musical-Akademie und darf sich schon für eine Hauptrolle in der nächsten Schulaufführung bewerben! Doch es gibt ein Problem. Sophie scheint ständig zuzunehmen. Kurz vor der Audition platzt ihr maßgeschneidertes Kostüm aus allen Nähten. Ohne den leisesten Erfolg setzt sich Sophie auf Nulldiät und bricht zusammen. Es scheint, als müsste Sophie akzeptieren, dass sie eine erbliche Veranlagung zur Fülle hat.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210720100000 +0000" stop="20210720110000 +0000" catchup-id="877290456"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/soDUB7hgFqzmSMVtujgTaWb4MBBWzq3esizLPnblvBU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit dem Unfalltod einer seiner Töchter kümmert sich Rentner Gerd Demmers rührend um Enkelin Mia. Doch als plötzlich seine älteste Tochter Annika die Achtjährige zu sich nehmen will, entbrennt ein erbarmungsloser Kampf ums Sorgerecht. Gelingt es Rechtsanwältin Alicia Valiulova zu verhindern, dass Opa Demmers das Allerliebste genommen wird?!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720110000 +0000" stop="20210720120000 +0000" catchup-id="877290459"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e4oxGd9B9CQZRDJiBkl2gT9BwRub9CgTjKm1tdvAswp5Hzg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Park finden die Polizisten eine zusammengeschlagene Gärtnerin. Sie helfen ihr und erfahren, dass der Täter ihre Leiter stehlen wollte. - Als eine Frau vom Bäcker zurückkommt, ist ihr jemand aufs Auto aufgefahren und einfach abgehauen. Das Unfallauto ist noch da - darin der Ausweis eines Elfjährigen. - Bei einem Wohnungseinbruch ist der Täter noch vor Ort, sodass die Beamten mit gezückter Waffe in die Wohnung gehen - und dort auf den Nachbarn in Unterwäsche treffen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720120000 +0000" stop="20210720130000 +0000" catchup-id="877290462"><title>Auf Streife</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WCZksUgpIqjUQejZQNOKdP7Upc0CAzkR4bo9AcOZhsEg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alarmbereitschaft: Auf Fußstreife erhalten die Beamten den Hinweis, dass ein vermeintliches Pärchen bewaffnet durch einen Park spaziert! - Eine stillende Mutter wird Opfer eines Überfalls. Auf Wertsachen hat der Täter es jedoch nicht abgesehen! - Das Auto einer jungen Dame wird gestohlen und kurz danach auf einer Verkaufsplattform angeboten. Die Beamten stellen den Verkäufer! - Passantin fängt Feuer: Ein Schüler wird verdächtigt, brennendes Papier vom Balkon zu werfen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720130000 +0000" stop="20210720140000 +0000" catchup-id="877311681"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n70i8ePcPDhSaLnpwrQ5PCU1x5RKT3U6eAFp9Aj21kHs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann sucht seine Ehefrau, die heimlich in der Autowerkstatt ihres Ex-Freundes war. Jetzt wird sie dort schwerverletzt aufgefunden. Die Spezis ermitteln: Hat ihr Ex ihr das angetan? - Ein Zimmermädchen findet einen Hotelgast in Unterwäsche an ein Heizungsrohr gekettet. Für die Spezis stellt sich die Frage, ob die junge Frau das Opfer eines Gewaltverbrechens geworden ist. Oder ist das Szenario Teil eines ausgeklügelten Sexrollenspiels?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720140000 +0000" stop="20210720150000 +0000" catchup-id="877311684"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8KC7rO4jeTu6T1DZi65vMnSYPa2PvfsU39AGKQsSYPNs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau will ihren verunglückten Lebensgefährten besuchen. Doch in der Klinik angekommen erklärt sie, den Mann noch nie gesehen zu haben. Und: Eine Mutter beschuldigt ihre verhasste Nachbarin, für die Lebensmittelvergiftung ihrer Tochter verantwortlich zu sein. Es tun sich weitere Abgründe auf. Außerdem: Eine kleine Ballerina mit Fußverletzung bereitet ihrer Mama Sorgen, da sie den Verdacht auf eine Essstörung weckt. Sind die Ängste berechtigt?</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210720150000 +0000" stop="20210720153000 +0000" catchup-id="877311687"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0D9B6G08egUT2104jMUbuuCypw2D9BDDwowNwnGV9CwhGY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 20-jährige Alina vermisst ihre Mutter Svenja Krause. Als sie Blut an der Türklinke von Svenjas Büro entdeckt, alarmiert sie die Polizei. Der Vermisstenfall wirft viele Fragen auf: Wurde die Jobcenter-Mitarbeiterin von einem wütenden Klienten entführt? Und was hat der dubiose Obdachlose Günter mit Svenjas Verschwinden zu tun?</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720153000 +0000" stop="20210720160000 +0000" catchup-id="877311690"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pL6mBrlHj9BPRfTbOt9BrbDH9BCFGe78lIyPJqpBZncog4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Tod mit drei Buchstaben: Nach zwei Toten sind sich Daniela Stamm und Robert Ritter einig - der Täter wird wieder zuschlagen. Um ihm zuvorzukommen, zieht das K11 Profiler Leo Martin hinzu.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210720160000 +0000" stop="20210720170000 +0000" catchup-id="877311693"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/U9CARVDjs5rP9AOp9CdV779BQa89AwBCETq9CC2e9BJWUl0tFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Joachim Llambi &amp; Sarvenaz (29) vs. Panagiota Petridou &amp; Xaver (35) vs. Nelson Müller &amp; Jakob (22).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210720170000 +0000" stop="20210720175500 +0000" catchup-id="877311696"><title>Buchstaben Battle</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yKrtXDrvKlWWUEdrOsPFw0VtnORjqSnE9Bf9BSCJJMqPw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Buchstaben Battle zählt jede Sekunde. Ruth Moschner präsentiert die rasante Quizshow, in der zwei Kandidaten mit prominenter Unterstützung (Natalie Horler, Mola Adebisi, Dagi Bee und Özcan Cosar) um wertvolle Zeit für das Finale kämpfen. Im Finale treten die beiden Kandidaten alleine an, um dort 26 Fragen in der erspielten Zeit schnellstmöglich zu beantworten. Der Sieger geht mit maximal 10.000 Euro nach Hause.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210720175500 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877311699"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/79CYXXeDUMLajJFZvQSGKkLdCYHjAE0hImT4273wH2uI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210720181500 +0000" stop="20210720202500 +0000" catchup-id="877311702"><title>Lebensretter hautnah - Wenn jede Sekunde zählt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/15wjTzU9B9BGzXUxV9Akq3m5g3OZUWtqoee3IMSN378u80/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dringender Einsatz für Michael und David aus Stuttgart. In einer Wohnung wurde eine, auf der Toilette sitzende, regungslose Person entdeckt. Jetzt zählt jede Sekunde. Rosi und Max aus Dortmund werden zu einer Patientin mit schlimmen Bauchschmerzen gerufen. Die junge Frau ist in der 21. Schwangerschaftswoche. Auch in Jena haben die beiden Notfallsanitäter alle Hände voll zu tun. Ein Patient verliert große Mengen Blut. Ein Wettlauf gegen die Zeit beginnt.</desc><category>Documentaire, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210720202500 +0000" stop="20210720212500 +0000" catchup-id="877311705"><title>akte.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6IwhELi6xOyeveFNpKulbdlbgN4hhnYPK28iKhjWO9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Investigativ, mutig, emotional: &quot;akte.&quot; erzählt Geschichten, die Deutschland bewegen. So berichtet &quot;akte.&quot; von berührenden Schicksalen, zeigt hintergründige Reporter-Erlebnisse und hilft durch den Alltag mit zuschauernahen Service-Filmen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210720212500 +0000" stop="20210720213000 +0000" catchup-id="877311708"><title>Formel E Inside - Mercedes - EQ Formula E Team</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/29Aq1QOv9Cpn7iNu8nZvF01wEh09A1GQ64GDgmF9CF5S0Hw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Sport, Motorsport</category></programme><programme channel="231" start="20210720213000 +0000" stop="20210720223000 +0000" catchup-id="877311711"><title>SPIEGEL TV - Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cave86pSaOQ8DtVmyOgo8MIRDIqTI0XN30ByTz769A9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie basteln, schrauben, werkeln - alles für ihren Traum vom eigenen Campingmobil. Reisen im eigenen Zuhause ist ein Megatrend, den die Corona-Pandemie noch befeuert hat. Die Zahl der Wohnmobile steigt stetig und bricht immer neue Rekorde. Der Reiz liegt auf der Hand: Warum in Hotel oder Ferienwohnung absteigen, wenn man das eigene Reich gleich mitnehmen kann? &quot;SPIEGEL TV&quot; hat mehrere Familien und ihren Weg zum Luxus auf vier Rädern begleitet.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Politiek</category></programme><programme channel="231" start="20210720223000 +0000" stop="20210720233000 +0000" catchup-id="877311714"><title>Der Boom ums Baden - ein Freizeitpark rüstet auf - Die SAT.1 Reportage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qlft8borkQW73OyuibL7YcLVOGXHjAqBiyNlHEbdJgc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Europa-Park in Rust rüstet auf. Deutschlands größter Freizeitpark setzt mit seiner jüngsten Neueröffnung aber nicht auf neue Achterbahnen, sondern auf Rutschen-Action und Badespaß. Auf einer Fläche von 450.000 Quadratmetern wurde mit einem Invest von 180 Millionen Euro innerhalb von einem Jahr Bauzeit eine gigantische Wasser-Erlebniswelt errichtet. Zu den 25 Attraktionen für die ganze Familie zählen unter anderem 17 Wasserrutschen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210720233000 +0000" stop="20210720233500 +0000" catchup-id="877311717"><title>So gesehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gxoc3d9AG3HHdySB9CbpS528ErTpAsXp3up9BzTOZ1rw40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;So gesehen&quot; nehmen abwechselnd der Kapuzinerpriester Bruder Paulus und Bischof Gerhard Ulrich Stellung zu aktuellen Ereignissen. Große Politik, Liebe, Glück und Schicksalsschläge sind die Themen, mit denen sie sich auseinandersetzen.</desc><category>Religie</category></programme><programme channel="231" start="20210720233500 +0000" stop="20210721002000 +0000" catchup-id="877311720"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CH2G2I3iro6PefMrRmMELXqJJbQqUCEjghtPvCWntkM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine ältere Frau geht die Straße entlang, als sie plötzlich Hilfeschreie aus einem Haus hört. Kurz darauf rennen zwei Maskierte aus dem Haus zu einem Wagen. Mutig versucht die Frau die flüchtenden Männer aufzuhalten und wird dabei verletzt. Bewusstlos am Boden liegend kommt sie erst wieder zu sich, als bereits zwei Streifenpolizisten über ihr stehen.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721002000 +0000" stop="20210721010500 +0000" catchup-id="877311723"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7DV1DUYsQ6EcQ9Ak9BLwzHABZNZpsBxNn3odngqrZwYhg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizisten werden zu einem ehemaligen Entführungsopfer gerufen: Zuhause allein hört die Frau verschiedene Geräusche, die darauf hinweisen, dass sich jemand im Haus befindet. Auch nach mehrmaligem Rufen macht sich niemand bemerkbar. Beim Betreten des Wohnzimmers fällt ihr die DVD-Fernbedienung auf, die auf dem Boden liegt. Als sie auf &quot;Play&quot; drückt, werden schreckliche Erinnerungen wach ...</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721010500 +0000" stop="20210721015000 +0000" catchup-id="877333992"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7DV1DUYsQ6EcQ9Ak9BLwzHABZNZpsBxNn3odngqrZwYhg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Schwangere läuft hektisch auf ihr Haus zu, da ihre Nachbarin sie bezüglich eines Einbruchs alarmiert hatte. Vorsichtig öffnet sie die Tür, aber niemand scheint da zu sein. Gerade als sie die Garage betritt, startet der Motor ihres Autos und ein unkenntlicher Fahrer rauscht mit Vollgas aus der Garage ...</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721015000 +0000" stop="20210721023500 +0000" catchup-id="877333995"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1Nnf7u9C9BuZBFtHB3724OFnWfcrmMQPfAoDW3Z39Csjq0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer Praktikantin in einem Möbelhaus geschieht ein Missgeschick: Sie hilft einer Kundin dabei, ein Kinderbett in ihr Auto zu tragen, welches noch nicht bezahlt ist. - Ein Immobilienmakler steht in der Wohnung einer 33-Jährigen. Diese allerdings weiß nicht, dass ihre Wohnung zur Vermietung frei ist. - Ein Vater geht auf die Lehrerin seines Sohnes los. Hintergrund ist, dass er keine Zulassung zum Abitur bekommt. Doch die schlechte schulische Leistung ist nicht der einzige Grund.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721023500 +0000" stop="20210721024500 +0000" catchup-id="877333998"><title>Auf Streife</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1Nnf7u9C9BuZBFtHB3724OFnWfcrmMQPfAoDW3Z39Csjq0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 18-Jährige wird in einen Unfall verwickelt und hat nicht nur den KFZ-Schaden, sondern auch einen Fünfährigen am Hals. - Durch ein Phantombild wird ein Zechpreller entlarvt. Als die Beamten ihn überführen wollen, entdecken sie eine weitere Person - nackt und auf dem Bett. - Ein Pizzabote verlässt seinen Lieferwagen, um nach der Lieferadresse zu suchen. Als er zurückkehrt, muss er nach zehn Pizzen suchen, die spurlos verschwunden sind.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721024500 +0000" stop="20210721033000 +0000" catchup-id="877334001"><title>Auf Streife</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9Csot5v06rMTm44kIlTenQl9A8JNV1WKXZcw6kHoLDCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor der Wache Köln-Mülheim fährt ein älterer Herr einen Rocker an. Zudem wirft ein Päckchen mit weißem Pulver neue Fragen auf! - Ein Tierschutzaktivist im Rehkostüm wird angeschossen. Er verdächtigt den Förster, gegen den er demonstrierte. - Ein Mann wacht vor dem Revier auf: Dabei kleben seine Hände an den Brüsten einer Schaufensterpuppe! - Die Beamten treffen auf die Stieftochter eines Bauunternehmers, dessen Büro verwüstet wurde. Die Server und PCs sind allesamt zerstört.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721033000 +0000" stop="20210721080000 +0000" catchup-id="877334004"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GGToxBcdrkPKSBic89ApX9Ce3gUysQfuu9CgFgqTeX19Bsc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210721080000 +0000" stop="20210721090000 +0000" catchup-id="877334007"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8K7NyQ2JP1hePAkWNA8Y9CR8TDDxrJz9BGa9Cf3usUKuw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizei wird wegen Lärmbelästigung zu einem Mehrfamilienhaus gerufen. Im Treppenhaus droht ein Mann eine Wohnungstür einzutreten und mit einem Vorschlaghammer einzuschlagen. Was ist bloß in ihn gefahren? - Während ein Mann die Wache betritt, um den Diebstahl seines Hundes zu melden, bemerkt er ein kleines wartendes Mädchen mit seinem Hund auf dem Schoß. Wie ist das möglich?</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721090000 +0000" stop="20210721093000 +0000" catchup-id="877334010"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/coH3d64FQZJs8gewwlJJ33cmgS2tS12DemL0N9CVk1MQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine handvoll Mädchen kämpfen um den Titel des Werbegesichts einer neuen Charity-Kampagne. Doch der Wettkampf wird manipuliert. Ein Model erhält eine unerwünschte Haartönung, ein anderes wird beim Shooting von Juckpulver gequält und eine weitere Dame verletzt sich an einer Scherbe in ihrem Schuh. Es werden wilde Verdächtigungen ausgesprochen, doch wer steckt wirklich hinter den gemeinen Anschlägen? Und wer wird der neue Star der Kampagne?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210721093000 +0000" stop="20210721100000 +0000" catchup-id="877334013"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/coH3d64FQZJs8gewwlJJ33cmgS2tS12DemL0N9CVk1MQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frührentnerin Ulrike wacht über ihren gesamten Wohnkomplex. Als ihr gegenüber der finster aussehende Stephan einzieht, argwöhnt sie gleich, dass er nicht in die Hausgemeinschaft passt. Und richtig: Ständig bekommt der undurchsichtige Nachbar Damenbesuch und jedes Mal dringen laute, verstörende Geräusche durch die Wand. Ulrike und ihr Hausmeisterfreund Wigald mutmaßen, dass Stephan ein Mädchenhändler ist. Als sich Ulrike in seine Wohnung schleicht, erlebt sie ihr blaues Wunder.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210721100000 +0000" stop="20210721110000 +0000" catchup-id="877334016"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/52sMDzjflNZX3rp9AtX7sEKDCBMRYUGCapEg9Cs3h31mg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Familie Winter kommt nach einem längeren Auslandsaufenthalt in ihrem neuen Zuhause an. Doch dann der Schock: Jemand hat in ihrer Abwesenheit das Haus bewohnt und verwüstet. Einbruchspuren gibt es keine. Anwalt Claus Pinkerneil soll der Sache nachgehen. War es ein Landstreicher, der neidische Ex-Kollege von Matthias Winter oder gibt es noch eine andere Person, die ein Motiv hätte, der Familie zu schaden?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721110000 +0000" stop="20210721120000 +0000" catchup-id="877334019"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L1LgUdfuS8kcFKzSleNsp7hxWgETuvEgz8x7TAYUeTc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten werden zu einer Pizzeria gerufen. Hier liegt der Pizzabote zusammengeschlagen auf dem Boden. Zudem ist sein Roller samt Lieferung gestohlen worden! Die Lieferadresse versetzt die Chefin in Panik ... - In einer Einbahnstraße versucht ein aggressiver Mann mit einem Baseballschläger die Autoscheibe eines jungen Paares einzuschlagen. - Auf Streife entdecken die Polizisten einen Transporter, aus dem ein Fuß herausragt.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721120000 +0000" stop="20210721130000 +0000" catchup-id="877334022"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e48H4RpV1zVrdjwIl9B0F65a0qcBDsnH8uR9CREChIru4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer Imkerin werden die Bienen samt Rahmen gestohlen! War es der bienenhassende Nachbar? - Nach einem Lottogewinn wird ein 36-Jähriger überfallen und der Schein der Tippgemeinschaft gestohlen! - In einer verlassenen Kiesgrube ist ein geparktes Fahrzeug mit offenen Türen gefunden worden! Wo ist der Fahrer? - Die Polizisten werden zu einem vermeintlichen Einbruch gerufen: Dort angekommen entdecken sie einen Auflauf vor der Tür! Was hat das zu bedeuten?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721130000 +0000" stop="20210721140000 +0000" catchup-id="877354419"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8JYYvJlD9CmQcnxm9Amx7nCZszB9Bpm0MjETjjsUlN8qZY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Auto voller Gerümpel brennt in leuchtend blauen Flammen. Wurden hier gefährliche Chemikalien verbrannt? Vom Besitzer des Wagens fehlt jede Spur. - Ein Mann bricht auf der Hochzeitsfeier seiner Tochter zusammen. Ein Herzinfarkt? Doch dann werden die Spezialisten auf Vergiftungserscheinungen aufmerksam. - Eine Mutter trifft bei der Suche nach ihrer verschollenen Tochter auf einen verletzten Unbekannten, der eine Pistole hat. Wurde ihre Tochter Opfer eines Verbrechens?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721140000 +0000" stop="20210721150000 +0000" catchup-id="877354422"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jNN3zQgWgXEW9BfbkDHzIA49CIQKeSbtuJ2t29C8b3KsUc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein aufgeregter Mann will unbedingt untersucht werden, obwohl weder seine Freundin noch der Arzt Anzeichen einer Erkrankung erkennen können. - Eine Frau erfährt im Beisein ihrer besten Freundin, dass sie schwanger ist und notoperiert werden muss. Aber warum verheimlicht sie den Vater vor ihr? - Eine Tochter bringt ihren Vater mit Prellungen und Atembeschwerden in die Klinik. Was hat das rätselhafte Verschwinden ihres Ex-Freundes mit der Erkrankung zu tun?</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210721150000 +0000" stop="20210721153000 +0000" catchup-id="877354425"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yHiu3pmuuSiNUxDjaRhYoekVsIiU9B2KFbiPyJRYnDjQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klaudia Finck macht sich große Sorgen um Elli, die beste Freundin ihrer Tochter Sonja. Halbwaise Elli lebt bei ihrem Vater Ralf, doch der ist bei der Suche leider keine große Hilfe. Verdächtig verhält sich auch die Influencerin &quot;Crispy Rose&quot;, deren größter Fan Elli ist und mit der die Vermisste sich treffen wollte. Als dann auch noch Sonja verschwindet, spitzt sich der Fall zu ...</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721153000 +0000" stop="20210721160000 +0000" catchup-id="877354428"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pVRSpuZJPNwu8fejtq9C29CeRywZ9CGt1Bwx8EtwBrlp1U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Der grüne Koffer: Ein brutaler Überfall auf einen Geldtransporter endet mit einem lebensgefährlichen Schuss. Die Suche nach den Tätern führt die Kommissare zu einer halbblinden Dame.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210721160000 +0000" stop="20210721170000 +0000" catchup-id="877354431"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qkQ9BBz1uMQ0gpX9C3RT0FCeK0iEKGCRmCEyMajyl9Bjic/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Aleksandra Bechtel &amp; Kevin (28) vs. Laura Osswald &amp; Melanie (52) vs. Simon Pearce &amp; Max (22).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210721170000 +0000" stop="20210721175500 +0000" catchup-id="877354434"><title>Buchstaben Battle</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7jsWcNGurF74TsQzCHwgt9BfqGix3p9A9Bc5OWsDV2dIac/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Buchstaben Battle zählt jede Sekunde. Ruth Moschner präsentiert die rasante Quizshow, in der zwei Kandidaten mit prominenter Unterstützung (Jessica Ginkel, Ralph Morgenstern, Paula Lambert und Marco Schreyl) um wertvolle Zeit für das Finale kämpfen. Im Finale treten die beiden Kandidaten alleine an, um dort 26 Fragen in der erspielten Zeit schnellstmöglich zu beantworten. Der Sieger geht mit maximal 10.000 Euro nach Hause.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210721175500 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877354437"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OY6r9BRkFVRT4ZT0OALAzhDR8uPJ15cVRzm6kQIgP3c4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210721181500 +0000" stop="20210721201500 +0000" catchup-id="877354440"><title>Der Schuh des Manitu - Extra Large</title><date>2001</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EJlNM0lA1RkUDKYTOQedCcGXaWwajFM4vOhFcSSb5yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michael &quot;Bully&quot; Herbig, Christian Tramitz und Co. machen den Wilden Westen unsicher: Apachenhäuptling Abahachi nimmt beim Stamm der Schoschonen einen Kredit auf, um vom Ganoven Santa Maria ein Lokal zu kaufen. Doch bei der Übergabe kommt es zum Eklat. Dabei erschießt der Bösewicht den Sohn des Schoschonen-Häuptlings. Die Schoschonen schwören Rache, und Abahachi hat nur eine Wahl: Er muss mit Hilfe seines Freundes Ranger einen wertvollen Schatz finden ...</desc><category>Kinderen, Film, Western, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210721201500 +0000" stop="20210721223500 +0000" catchup-id="877354443"><title>Keinohrhasen</title><date>2007</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fCvlecrqXns4kOSeRGbh9A8PD8PkfEWMJv1ushzlhc6E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der unverbesserliche Frauenheld Ludo wird zu 300 Stunden Sozialarbeit verdonnert - ausgerechnet in einem Kinderhort! Seine Vorgesetzte, die Kindergärtnerin Anna, ist dem Neuen nicht gerade wohlgesonnen; schließlich kennt sie ihn noch von früher, als er ihr übel mitgespielt hat. Anna nutzt die Chance auf Rache daher zunächst gnadenlos aus. Doch aus anfänglicher Feindschaft wird Freundschaft - und am Ende sogar Liebe ...</desc><category>Film, Romantische komedie, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210721223500 +0000" stop="20210722001500 +0000" catchup-id="877354446"><title>Der Schuh des Manitu - Extra Large</title><date>2001</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s4R5mYCl7JtOsBimKujXExtd0AT9Af4JhYb4d9CWcxwMQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michael &quot;Bully&quot; Herbig, Christian Tramitz und Co. machen den Wilden Westen unsicher: Apachenhäuptling Abahachi nimmt beim Stamm der Schoschonen einen Kredit auf, um vom Ganoven Santa Maria ein Lokal zu kaufen. Doch bei der Übergabe kommt es zum Eklat. Dabei erschießt der Bösewicht den Sohn des Schoschonen-Häuptlings. Die Schoschonen schwören Rache, und Abahachi hat nur eine Wahl: Er muss mit Hilfe seines Freundes Ranger einen wertvollen Schatz finden ...</desc><category>Kinderen, Film, Western, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210722001500 +0000" stop="20210722010500 +0000" catchup-id="877354449"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EKqStCBWRMG1CHVQreUYtlBc9Cxb9BKJUtSPz9BThZ46Lw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann wird regelrecht aufgespießt, weil ein Billardqueue durch die Scheibe seines Autos kracht. Die Spezis müssen den Mann schnellstmöglich aus dem Wagen befreien. - Ein Mann kommt nach einem Schwächeanfall in die Klinik. Seine Frau glaubt, er leide an Bulimie. Was verbirgt er vor ihr? - Eine Frau wird zu Hause bewusstlos aufgefunden. Die Spezis müssen die Patientin schnell versorgen und klären, ob sie einem Einbrecher in die Quere gekommen sein könnte.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722010500 +0000" stop="20210722014500 +0000" catchup-id="877377687"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EKqStCBWRMG1CHVQreUYtlBc9Cxb9BKJUtSPz9BThZ46Lw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein nervöser Schornsteinfeger auf dem Dach, eine bewusstlose Frau am Boden und irgendwo im Haus eine giftige Schlange. Den Spezis steht ein schweißtreibender Einsatz bevor. - Der Unfall eines 18-Jährigen stellt die Spezis in der NA wie auch seine Eltern vor ein Rätsel. Wieso war der Mann mit dem Auto unterwegs, obwohl er eigentlich zuhause auf seine jüngere Schwester aufpassen sollte? - Eine herzkranke Oma wird nach einer Rheinschifffahrt vermisst.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722014500 +0000" stop="20210722023500 +0000" catchup-id="877377690"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9A6pEEzqZlKgexKR9BBb369AifqzqVNmLZldVFrkNB9AGD8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während einer Rettungsaktion, bei der ein Mann in Lebensgefahr schwebt, wird den Spezialisten ihr Rettungswagen gestohlen! Die Versorgung wird zum Lauf gegen die Zeit. - Zwei Schwestern verletzen sich beim Judotraining gegenseitig schwer. Welches Geheimnis macht die Geschwister plötzlich zu Feinden? - Eine Frau verschwindet spurlos bei einem Date im Wald. Die Spuren lassen wenig Hoffnung, die Frau lebend zu finden und ihr Ex-Freund ist zu schwer verletzt, um Auskunft zu geben.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722023500 +0000" stop="20210722031500 +0000" catchup-id="877377693"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e48H4RpV1zVrdjwIl9B0F65a0qcBDsnH8uR9CREChIru4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Achtjähriger ist außer Rand und Band und randaliert im Treppenhaus. Eine Nachbarin alarmiert die Polizei ... - Am Morgen eines Schönheitswettbewerbs wacht eine Teilnehmerin auf und stellt fest, dass sich jemand an ihren Haaren zu schaffen gemacht hat. - Ein 19-Jähiger schmeißt eine Sturmfrei-Party. Plötzlich stehen die Eltern in der Tür und finden einen der Partygäste blutüberströmt im Wohnzimmer vor.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722031500 +0000" stop="20210722033000 +0000" catchup-id="877377696"><title>Auf Streife</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9Csot5v06rMTm44kIlTenQl9A8JNV1WKXZcw6kHoLDCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alarmbereitschaft: Auf Fußstreife erhalten die Beamten den Hinweis, dass ein vermeintliches Pärchen bewaffnet durch einen Park spaziert! - Eine stillende Mutter wird Opfer eines Überfalls. Auf Wertsachen hat der Täter es jedoch nicht abgesehen! - Das Auto einer jungen Dame wird gestohlen und kurz danach auf einer Verkaufsplattform angeboten. Die Beamten stellen den Verkäufer! - Passantin fängt Feuer: Ein Schüler wird verdächtigt, brennendes Papier vom Balkon zu werfen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722033000 +0000" stop="20210722080000 +0000" catchup-id="877377699"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DZ68UKYc6TxAVCMxs8b6ItjqPRUGVzrOJ8GhMtxmpSw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210722080000 +0000" stop="20210722090000 +0000" catchup-id="877377702"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Yr9AumcTFeYg9BtvRMTMr9B9B7oSoVK54ofLIdIzmbOuFGY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwei Streifenbeamten werden zu einem Park gerufen. Eine Frau hat einen Anruf von ihrer Tochter erhalten, dass ein merkwürdiger Mann am Spielplatz herumschleicht. Beim Eintreffen der Beamten fehlt jede Spur des Mädchens und aus nächster Nähe ertönt ein Schuss. - Ein kleines Mädchen betritt mit ihrer Mutter die Wache. In den Händen hält sie ein großes Glas mit einer großen Spinne, ihre Lippe ist dick und ihr Gesicht ganz rot und voller Pusteln.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722090000 +0000" stop="20210722093000 +0000" catchup-id="877377705"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Kw9B5QqiaP9Cydk89BaeBqf6MlSM0oJFK9ADBt1GhgR2j7Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emily (23) ist seit fünf Jahren mit Thorsten (24) liiert, nun wollen die beiden heiraten. Dieser Tag soll natürlich etwas ganz Besonderes werden. Als Emilys Vater Ernst (46) androht, wie immer auf Familienfesten ein selbst verfasstes Gedicht vorzutragen, sieht sie die Hochzeitsfeier im allgemeinen Gelächter untergehen: Sie hat Angst vor der Reaktion von Thorstens Familie. Deshalb beauftragt sie ihre Mutter Frida (45), die Lyrikschöpfung zu sabotieren.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210722093000 +0000" stop="20210722100000 +0000" catchup-id="877377708"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e9CPgR1lFir37RhbQqm4t5CZK23jtxTRCFLPzAlekRe4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ida Beilharz fällt zu Hause die Decke auf den Kopf. Ihre Töchter sind flügge und ihr Mann ist als Vertreter ständig unterwegs. Dennoch will Jonas nicht, dass sich seine Frau eine Arbeit sucht. Doch Ida will die Langweile des Hausfrauendaseins nicht mehr ertragen. Kurzerhand vermietet sie die Zimmer ihrer Töchter an zahlende Gäste, wenn Jonas unterwegs ist. Wie lange wird Ida ihrem eifersüchtigen Mann verheimlichen können, dass hinter seinem Rücken Fremde ein und ausgehen?</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210722100000 +0000" stop="20210722110000 +0000" catchup-id="877377711"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/whIIXTKP2lQ9BeHxelJPJKMmUDd4Gfd9A9CwCjt9A39ANpxM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Laura Jung kommt von einem viermonatigen Rucksacktrip nach Hause und überrascht ihre Mutter mit ihrem neuen Verlobten David. Doch plötzlich taucht auch noch Lauras Ex-Freund Phillip auf und behauptet, dass die beiden nicht heiraten können, weil er bereits mit Laura verheiratet ist. Laura schwört David, nichts von einer Heirat zu wissen. Rechtsanwältin Sylvia Beutler-Krowas hat alle Hände voll zu tun, das Chaos zu ordnen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722110000 +0000" stop="20210722120000 +0000" catchup-id="877377714"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZTd7RsPSjRvmqhrBttlG9AC7y9C9BG67DHTwWR2yBwXr5U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein heftiger Streit löst einen Einsatz aus. Die Beamten trauen ihren Augen kaum, denn warum werden hier junge Männer von zwei Frauen verprügelt? - An einer Straße steht ein junges Mädchen und erregt Aufsehen. Sie zeigt Autofahrern ihre Brüste. Angeblich sammelt sie dadurch Geld für ihre Brust-OP. - Das Verschwinden einer 15-Jährigen ruft die Beamten auf den Plan. Die Teenagerin ist seit Stunden nicht aufzufinden und ihre Mutter befürchtet, dass etwas Schlimmes passiert ist.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722120000 +0000" stop="20210722130000 +0000" catchup-id="877377717"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H8ZOqcD66Eg3mehGYECPUhyDZ7own9Bgduj9BPCYPYc5Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten sind wegen einer Rauferei im Parkhaus. Plötzlich kommt eine halbnackte und blutverschmierte Frau angetorkelt! - Um nach dem Weg zu fragen, sind zwei Touristen auf dem Revier. Als sie zum Wagen zurückkehren, wird dieser gerade leergeräumt. - Auf einem Spielplatz wird eine verdächtige Substanz gefunden. Hat jemand versucht, die Kinder zu vergiften? - Eine Frau sucht Hilfe auf der Wache Köln-Mülheim: Da ihr neuer Freund Geheimagent ist, wird sie nun erpresst!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722130000 +0000" stop="20210722140000 +0000" catchup-id="877399770"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8JYYvJlD9CmQcnxm9Amx7nCZszB9Bpm0MjETjjsUlN8qZY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Ehemann findet in seinem Hausflur unbekannte Männerkleidung und entdeckt seine Frau bewusstlos und halbnackt in der Küche. Hat die Gattin etwa eine heimliche Affäre? - Nach einem Autounfall verschlechtert sich der Zustand eines Patienten dramatisch. Aber war es wirklich ein Unfall oder wurde der Mann absichtlich umgefahren? - Ein Mitarbeiter auf einem Containerhof wird vermisst. Die Spezialisten suchen ihn unter widrigen Umständen und machen eine schreckliche Entdeckung.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722140000 +0000" stop="20210722150000 +0000" catchup-id="877399773"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1qYKEEU51HuC3D3WxwTueyiT9A5ibUJ500hZF1OnvBgc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Frau hat bei einem Motocross-Rennen sich und ihren Mitfahrer verletzt. Doch handelte es sich wirklich um einen Unfall oder eher um Kalkül? - Ein älterer Herr entwickelt nach einem Skiunfall mysteriöse Herzbeschwerden.Und was ist mit der Unbekannten, die ihn in die Klinik begleitet hat? - Ein Mädchen ist beim Eisbaden fast ertrunken. Der Vater gibt dem Rettungsschwimmer die Schuld: Warum hat dieser nicht schneller reagiert?</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210722150000 +0000" stop="20210722153000 +0000" catchup-id="877399776"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DlOTYQgp9CdPpSi8qKz7Qb71bDzlVBhZ8dIi31O1pLtc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kuno Hoffmann kommt mit quietschenden Reifen auf die Wache gefahren, im Kofferraum Justin, der Freund seiner 17-jährigen Tochter Lena. Diese ist nach ihrer Fahrstunde nicht nachhause gekommen und Kuno ist überzeugt, dass Justin etwas mit der Sache zu tun hat. Doch schon bald stoßen die Ermittler auf eine ganz andere heiße Spur und decken dabei dunkle Geheimnisse auf ...</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722153000 +0000" stop="20210722160000 +0000" catchup-id="877399779"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yQY2e64QbdWUf42YPIpKZGpqbDR29ClElWVa5TPxmtsc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Fatale Unschuld: Zwei Frauen in weißen Kleidern werden tot am Isarufer gefunden. Ein Serientäter hat es offenbar auf Jungfrauen abgesehen. Ein Katz-und-Maus-Spiel mit dem Täter beginnt ...</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210722160000 +0000" stop="20210722170000 +0000" catchup-id="877399782"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k7J0omU3FUR6LDO9C9A87avnBFwWw9AYjX39BcGIIN2is9AA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Das Paar Matze Knop &amp; Christina (31) vs. Enie van de Meiklokjes &amp; Alexander (45) vs. Melissa Khalaj &amp; Stephan (37).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210722170000 +0000" stop="20210722175500 +0000" catchup-id="877399785"><title>Buchstaben Battle</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I9AR2kkfn4n23Ule9C7EgMFQvJdBr8khLFQHHVjgUO5bU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Buchstaben Battle zählt jede Sekunde. Ruth Moschner präsentiert die rasante Quizshow, in der zwei Kandidaten mit prominenter Unterstützung (Wilson Gonzalez Ochsenknecht, Oliver Wnuk, Nilam Farooq und Janin Ullmann) um wertvolle Zeit für das Finale kämpfen. Im Finale treten die beiden Kandidaten alleine an, um dort 26 Fragen in der erspielten Zeit schnellstmöglich zu beantworten. Der Sieger geht mit maximal 10.000 Euro nach Hause.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210722175500 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877399788"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YgB56am2qBEDw8T5vCc6OL9ChFP6r4vdz7neMzMZYwOk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210722181500 +0000" stop="20210722191500 +0000" catchup-id="877399791"><title>MacGyver</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sJhysBGvIOPmbnfiWQB7Qe5kLOXHqzcWtlpqDw5PWtg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine kryptische Postkarte aus Zagreb mit der Aufforderung, zur &quot;Wildnis der Spiegel&quot; zu kommen, stellt Mac und Co. vor ein Rätsel. Doch damit nicht genug: Unterzeichnet wurde die Karte von Ozzy Ulrich - dabei handelt es sich um einen Decknamen von Jack Dalton, der jedoch kürzlich nach einem brisanten Einsatz verstorben ist. Was steckt dahinter? Wird das Team in Kroatien Antworten bekommen?</desc><category>Dramaseries, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="231" start="20210722191500 +0000" stop="20210722201500 +0000" catchup-id="877399794"><title>MacGyver</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gn47m13ykmLHOIIyj1gVVQ9A5TrW9AxE9BgFsHjtfaBz7o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die COVID-19-Pandemie hält die Welt in Atem und zwingt das Team dazu, in Quarantäne zu bleiben. Während Desi ihre Eltern unterstützt und Russ sich die Zeit mit seiner Freundin vertreibt, fällt Mac, Riley und Wilt die Decke auf den Kopf. Das ändert sich jedoch schnell, als Wilt glaubt, im Nachbarshaus einen Mord beobachtet zu haben. Das Trio schmiedet kurzerhand einen Plan, um der Sache auf den Grund zu gehen ...</desc><category>Dramaseries, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="231" start="20210722201500 +0000" stop="20210722211000 +0000" catchup-id="877399797"><title>FBI: Most Wanted</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bT3Z9ABkY0fmTobc5Sd7twaTCKIaA9CvWOD6tKC9Ce7C18/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kenny sorgt sich um seinen alten Bekannten Matthew, der bei einem vermeintlich missglückten Drogendeal attackiert wurde und seitdem im Koma liegt. Seine letzten Mobilfunkdaten führen LaCroix und Kenny in ein privat betriebenes Gefängnis nach New Jersey, in dem kurzerhand die Alarmsirenen schallen. Die Agenten stoßen auf drei Leichen und begeben sich umgehend auf die Suche nach dem diensthabenden Gefängniswärter, der seither verschwunden ist ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="231" start="20210722211000 +0000" stop="20210722221000 +0000" catchup-id="877399800"><title>FBI: Most Wanted</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X89ArAkbZIPnJhPoWZnNRmr9CX61gvfPSJz9Ccjea9BFOgI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die FBI-Agenten sind auf der Suche nach Claudia D'Ambrose, einer Lehrerin, die beschuldigt wird, zwei Menschen in einem Beauty-Salon getötet zu haben. Schenkt man den Aussagen ihres Mannes Glauben, scheint sie in letzter Zeit mit vielen Schicksalsschlägen konfrontiert gewesen zu sein. Insbesondere der Mord an einer ihrer Schülerinnen warf sie wohl komplett aus der Bahn. Was hat sie als nächstes vor? Und kann das Team sie rechtzeitig stoppen?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210722221000 +0000" stop="20210722230500 +0000" catchup-id="877399803"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l8NxH2yM77K9A9BhnuNXIhzbbGglPGrSSMY8xFWjf3B0M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Enid, Oklahoma, wird der Serienmörder Rodney Garritt durch Erschießen hingerichtet. Zur selben Zeit beginnt dort eine Reihe von Frauenmorden. Die Profiler gehen von einem Nachahmungstäter aus. Bei Garritts Frau Helen, die ihren Mann bis zum letzten Tag besucht hat, finden sie Briefe, die auf einen Bewunderer schließen lassen. Im Unterschied zu Garritts Morden wurden den Opfern aber die Haare geschnitten. Wer könnte hinter diesem Ritual stecken?</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210722230500 +0000" stop="20210722235000 +0000" catchup-id="877399806"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BtRsK4YtB1OwEYvpmkgaCKHorxyzYGhL0M2gdT6jJPQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rossi hält eine Vorlesung vor Kriminologie-Studenten, bei der ihn das gesamte Team begleitet. Das Thema ist Profiling, und Rossi wählt dafür den Fall des vielfachen Frauenmörders Tommy Yates, der ihn und das gesamte Team eine sehr lange Zeit beschäftigt hat. Die Mordserie an jungen Mädchen beginnt in den 90er-Jahren in Seattle und dauert bis in die heutige Zeit. Wie extrem aktuell sie ist, müssen die Studenten am Ende der Vorlesung selbst erfahren.</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210722235000 +0000" stop="20210723003000 +0000" catchup-id="877399809"><title>Criminal Minds: Beyond Borders</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1f8SHVqwCuQsCjKUOemOXjvWDh9CliTJDBkT3holJRro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einem belebten Markt in Casablanca verschwindet das Rentner-Ehepaar Peter und Kate Carson spurlos. Bei den Angehörigen geht schon bald eine Lösegeldforderung ein: Sie sollen 400.000 US-Dollar auftreiben, sonst sind die Carsons tot. Dem IRT bleibt nicht viel Zeit, die beiden zu finden. Erschwert werden die Ermittlungen dadurch, dass Jack und sein Team zunächst nicht wissen, wo sie suchen sollen. Doch dann gibt es einen entscheidenden Hinweis.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="231" start="20210723003000 +0000" stop="20210723011000 +0000" catchup-id="877399812"><title>Criminal Minds: Beyond Borders</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MO30zQA4YbbdjQ9ADCMxYY2uMIuoVopo19BtuXregG3EM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Brüder Timothy und Brandon Smit jobben in der Bar ihrer Tante in Johannesburg. Eines Abends wird Timothy überfallen und ermordet, seine Leiche wird brutal verstümmelt. Brandon wird entführt. Offenbar hat der Täter etwas Bestimmtes mit dem Studenten vor, denn er tötet ihn nicht - begeht aber weitere bestialische Morde. Jack und sein Team begeben sich zusammen mit der südafrikanischen Profilerin Ananda Doshi auf eine unkonventionelle Spurensuche.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="231" start="20210723011000 +0000" stop="20210723015000 +0000" catchup-id="877423251"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l8NxH2yM77K9A9BhnuNXIhzbbGglPGrSSMY8xFWjf3B0M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Enid, Oklahoma, wird der Serienmörder Rodney Garritt durch Erschießen hingerichtet. Zur selben Zeit beginnt dort eine Reihe von Frauenmorden. Die Profiler gehen von einem Nachahmungstäter aus. Bei Garritts Frau Helen, die ihren Mann bis zum letzten Tag besucht hat, finden sie Briefe, die auf einen Bewunderer schließen lassen. Im Unterschied zu Garritts Morden wurden den Opfern aber die Haare geschnitten. Wer könnte hinter diesem Ritual stecken?</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210723015000 +0000" stop="20210723023000 +0000" catchup-id="877423254"><title>Criminal Minds</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ue7FIFZGMfD9CP0NKBjggfoapS7sBM88oKVn7Zd9AERm8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rossi hält eine Vorlesung vor Kriminologie-Studenten, bei der ihn das gesamte Team begleitet. Das Thema ist Profiling, und Rossi wählt dafür den Fall des vielfachen Frauenmörders Tommy Yates, der ihn und das gesamte Team eine sehr lange Zeit beschäftigt hat. Die Mordserie an jungen Mädchen beginnt in den 90er-Jahren in Seattle und dauert bis in die heutige Zeit. Wie extrem aktuell sie ist, müssen die Studenten am Ende der Vorlesung selbst erfahren.</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Mysterie, Thriller, Recht</category></programme><programme channel="231" start="20210723023000 +0000" stop="20210723024500 +0000" catchup-id="877468866"><title>Auf Streife</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tEGcg2jJnqCSD9Add59CA0vF5upi8yDQu5JlpDemgEH3M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Verdacht auf Tierquälerei lässt die Beamten ein Mehrfamilienhaus aufsuchen. Wehleidiges Hundegeheul dringt durch die Wohnungstür. Die Beamten müssen schnell handeln! - Ein stiller Alarm in einem Juweliergeschäft wird ausgelöst. Als die Polizisten eintreffen, treffen diese seltsamerweise auf die beiden Verkäufer im Laden, die angeblich nichts mitbekommen haben. - Ein kleiner Junge wird am Spielplatzrand von einem zwielichtigen Typen belästigt.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723024500 +0000" stop="20210723033000 +0000" catchup-id="877423257"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CEKybhvaIs89Chgu9BEr0Gu5CLbenW6On2lFW4OY9AH9AKI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einer Imkerin werden die Bienen samt Rahmen gestohlen! War es der bienenhassende Nachbar? - Nach einem Lottogewinn wird ein 36-Jähriger überfallen und der Schein der Tippgemeinschaft gestohlen! - In einer verlassenen Kiesgrube ist ein geparktes Fahrzeug mit offenen Türen gefunden worden! Wo ist der Fahrer? - Die Polizisten werden zu einem vermeintlichen Einbruch gerufen: Dort angekommen entdecken sie einen Auflauf vor der Tür! Was hat das zu bedeuten?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723033000 +0000" stop="20210723080000 +0000" catchup-id="877423260"><title>SAT.1-Frühstücksfernsehen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/d5oqYetCVpu1ONUOJG7cH115GfhNB8MjLhBI9AKsYIn4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühe Vogel fängt den Wurm! Gespickt mit Nachrichten und Wettervorhersagen informiert das Frühstücksfernsehen über Boulevardthemen und Aktuelles. Meist ist auch ein prominenter Studiogast zu Besuch.</desc><category>Nieuws, Entertainment</category></programme><programme channel="231" start="20210723080000 +0000" stop="20210723080500 +0000" catchup-id="877423263"><title>Formel E Inside - Mercedes EQ Formula E Team</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/29Aq1QOv9Cpn7iNu8nZvF01wEh09A1GQ64GDgmF9CF5S0Hw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Sport, Motorsport</category></programme><programme channel="231" start="20210723080500 +0000" stop="20210723090000 +0000" catchup-id="877423266"><title>Die Ruhrpottwache</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kvJ4fPulF0CMlLO47Jv9AZA661Jkojm4XkwKEEVP58XQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Kripo wird wegen Einbruchs in eine Bar gerufen. Dort angekommen, treffen sie auf Streifenpolizisten, die gerade zwei junge Männer abführen. Auf einer Treppe sitzt zudem ein älterer Mann mit Verletzungen am Hals, die auf Strangulation hindeuten. Was ist hier bloß passiert? - Die Beamten werden zu einer Wohnung gerufen. Vor Ort entdecken sie eine junge Frau, die mit dem Oberkörper in einem kleinen Fenster feststeckt und verlangen eine Erklärung von ihr.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723090000 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="877423269"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ksMyPm9CZq9BQlfE8FFc5TYRscXcMhCX5vDfBADO9CXe8s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heike (38) hat endlich ihren Traum verwirklicht und sich mit einem kleinen Kochstudio selbstständig gemacht. Monatelang hat die Alleinerziehende nach einer neuen Wohnung mit einer geeigneten Küche gesucht, um ihr eigenes Kochstudio für individuelle Kochkurse zu eröffnen. Doch noch bevor sie richtig durchstarten kann, droht die Hausverwaltung ihr einen Strich durch die Rechnung zu machen! Ihr langersehnter Traum droht zu platzen!</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210723093000 +0000" stop="20210723100000 +0000" catchup-id="877423272"><title>Mein dunkles Geheimnis</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/coH3d64FQZJs8gewwlJJ33cmgS2tS12DemL0N9CVk1MQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Susanne Herrmann leitet seit zehn Jahren eine Bäckereifiliale. Als Luana Wulff auftaucht und sich als ihre designierte Nachfolgerin vorstellt, bricht für Susanne eine Welt zusammen. Sie glaubt, dass ihr Chef sie ersetzen will. Doch dann finden die Frauen heraus, dass ihre beiden Chefs unter einer Decke stecken. Luanas Arbeitgeber versucht, mit kriminellen Methoden seine Angestellte loszuwerden. Die Frauen tun sich zusammen und wollen ihren Vorgesetzen das Handwerk legen.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210723100000 +0000" stop="20210723110000 +0000" catchup-id="877423275"><title>Anwälte im Einsatz</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dvvdYXWoNwixNQUzPEVyydTksp7CPn7ck65eOd1P5yk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die neunjährige Leslie Dombrowski dachte immer, dass ihr Vater nichts von ihr wissen will. Doch nun hat sie zu Hause eine Kiste gefunden, mit Briefen und Geschenken drin - von ihrem Papa! Weil ihre Mutter den Kontakt offensichtlich unterbinden will, bittet die Grundschülerin Rechtsanwalt Giorgio Forliano um Hilfe und tritt damit eine riesige Lawine los ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723110000 +0000" stop="20210723120000 +0000" catchup-id="877423278"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zdlg3LccYEz9ADF0Ob4Ce8pur3T2gAh8aZDSOvisJf9AI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 35-Jährige trifft der Schlag: Als sie ihre Mutter nicht erreichen kann, fährt sie zu deren Haus. Durchs Fenster sieht sie einen leblosen Arm, von dem Blut tropft. - Direkt neben dem Streifenwagen wird ein Buggy hinterlassen, in dem ein Kleinkind sitzt - was hat der anwesende Straßenkünstler damit zu tun? - Auf Streife finden die Beamten eine 16-Jährige, die gefesselt auf einer Matratze inmitten eines Wohnblocks liegt. Jemand hat ihr &quot;Schlampe&quot; auf die Stirn geschrieben.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723120000 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="877423281"><title>Auf Streife</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C9A9BOKsGMJ7E9CXeOryzy0yQRpeC49AEkB89AeiHhKZVuoY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Überfall auf einen Kiosk: Ein Hinweis auf den Fluchtwagen führt die Beamten in den Wald, wo sich ein zeltendes Paar in Gefahr befindet! - Die Beamten treffen auf einen Passanten mit einer auffällig geröteten Augenpartie. Was hat er zu verbergen? - Randale auf dem Parkplatz: Ein Mann will um jeden Preis in einen Bus, in dem er einen Kriminellen vermutet! - Bei einer Verkaufsparty fliegen Plastikdosen aus dem Fenster, weil eine Kundin eine Reißzwecke in ihrem Muffin entdeckt hat!</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723130000 +0000" stop="20210723140000 +0000" catchup-id="877445505"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8JYYvJlD9CmQcnxm9Amx7nCZszB9Bpm0MjETjjsUlN8qZY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau findet ihren Sohn bewusstlos und maskiert auf einer Straße. Als sich herausstellt, dass es nicht ihr Sohn, sondern ein Unbekannter ist, der nur die Jacke ihres Sohnes trägt, deutet alles auf ein Gewaltverbrechen hin. - Eine Frau wird nach einem Arbeitsunfall mit einer Gartenkralle im Oberschenkel in die Klinik gebracht. Der Arzt kommt einem gefährlichen Geheimnis auf die Spur. - Ein Männertrip läuft schief, denn plötzlich sind alle Beteiligten verschwunden ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723140000 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="877445508"><title>Klinik am Südring</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KMUtcWhtumOpHW1tB9AOB8ceUOh19AJBmm46prfkhZZi0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine junge Boxerin wird mit den Verletzungen einer Schlägerei in die Klinik gebracht. Dort holt sie ihre geheimnisvolle Vergangenheit ein, vor der sie jahrelang davonlief. - Einer Patientin droht die Entfernung eines Eileiters. Warum nimmt sie das so gelassen? Und wird ihr Freund zu ihr halten? - Als ein Mann mit einem Eisenstab im Rücken eingeliefert wird, kämpfen die Ärzte um seine Niere. Warum will er partout nicht verraten, wie er sich die Verletzung zugezogen hat?</desc><category>Reality, Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210723150000 +0000" stop="20210723153000 +0000" catchup-id="877445511"><title>Die Ruhrpottwache - Vermisstenfahnder im Einsatz</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6ti5bRB0Ehs1BXCypx2iS2079ANhcSZaZ4yp6jawW9B7U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Teenager Maxi Winter verschwindet nach dem Training. Seine Mutter Doro ist in großer Sorge, denn offenbar wurde ihr Sohn in der Sportumkleide angegriffen. Stecken zwei halbstarke Mobber dahinter? Oder wollte Maxis Vater sich mit ihm nach Spanien absetzen? Als klar wird, dass der Vermisste unter Liebeskummer leidet, schrillen bei den Vermisstenfahndern die Alarmglocken: Kam der Teenager auf dumme Gedanken?</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723153000 +0000" stop="20210723160000 +0000" catchup-id="877445514"><title>K11 - Die neuen Fälle / oder SAT.1 Regional-Magazine</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1aTQbSyjxC9BlyncNBcFCPBIWGTR287ShB639CyS9CeDdw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Bundesländern Bayern, Bremen, Hamburg, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen, Schleswig-Holstein sowie in Rheinland-Pfalz sehen Sie Mo-Fr von 17:30-18:00 Uhr die SAT.1 Regional-Magazine. In allen anderen Verbreitungsgebieten zeigt SAT.1 &quot;K11 - Die neuen Fälle&quot;. // Vergiftete Liebe: Alex Rietz und Philipp Stehler werden zu einem mutmaßlichen Tatort gerufen. Eine Zeugin will beobachtet haben, wie jemand eine Leiche in einem Baucontainer entsorgt haben soll.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210723160000 +0000" stop="20210723170000 +0000" catchup-id="877445517"><title>Rolling - Das Quiz mit der Münze</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4uIvu5XaUJzK7a9AS09BPUsPh9CvKfKtwfWmjbuPwgdLP8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Rolling - Das Quiz mit der Münze&quot; müssen drei Teams eine Münze über ein Spielfeld in verschiedene Fächer mit Gewinnbeträgen rollen. Beantwortet man die dazugehörige Frage korrekt, wird das Geld dem Teamkonto gutgeschrieben. Ereignisfelder können dem Spiel jedoch eine unerwartete Wendung geben. Heute treten an: Pierre Littbarski &amp; Vivien (23) vs. Andrea Kaiser &amp; Maximilian (36) vs. Mario Basler &amp; Heidrun (69).</desc><category>Entertainment, Spelshow</category></programme><programme channel="231" start="20210723170000 +0000" stop="20210723173000 +0000" catchup-id="877445520"><title>ran Fußball: Countdown</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AZ7hagFefr8cDYOxmMzw5kNWnpDhhxKCzMYGEA4knK0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Sporttalkshow, Voetbal</category></programme><programme channel="231" start="20210723173000 +0000" stop="20210723175500 +0000" catchup-id="877445523"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - Countdown</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV. Zum &quot;ran Fußball&quot;-Team gehören unter anderem Moderator Matthias Opdenhövel und Kult-Kommentator Wolff-Christoph Fuss.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723175500 +0000" stop="20210723180500 +0000" catchup-id="877445526"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YgB56am2qBEDw8T5vCc6OL9ChFP6r4vdz7neMzMZYwOk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210723180500 +0000" stop="20210723183000 +0000" catchup-id="877445529"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - Countdown</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV. Zum &quot;ran Fußball&quot;-Team gehören unter anderem Moderator Matthias Opdenhövel und Kult-Kommentator Wolff-Christoph Fuss.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723183000 +0000" stop="20210723192500 +0000" catchup-id="877445532"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - 1. Halbzeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV. Zum &quot;ran Fußball&quot;-Team gehören unter anderem Moderator Matthias Opdenhövel und Kult-Kommentator Wolff-Christoph Fuss.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723192500 +0000" stop="20210723193000 +0000" catchup-id="877445535"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - Halbzeitanalyse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723193000 +0000" stop="20210723202000 +0000" catchup-id="877445538"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - 2. Halbzeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV. Zum &quot;ran Fußball&quot;-Team gehören unter anderem Moderator Matthias Opdenhövel und Kult-Kommentator Wolff-Christoph Fuss.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723202000 +0000" stop="20210723210000 +0000" catchup-id="877445541"><title>ran SAT.1 Fußball: Eröffnungsspiel 2. Bundesliga FC Schalke 04 - Hamburger SV - Highlights</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7YkP3uRrPLjGfP3reccDz4G9CWgsnLzbj9A9BrhCBGtqsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auftakt in der 2. Bundesliga! Nach einer kurzen Sommerpause geht es nun wieder los. Mit Werder Bremen, FC Schalke 04, dem HSV und vielen weiteren großen Teams erwartet die Fans eine unglaublich stark besetzte 2. Bundesliga. SAT.1 zeigt das Auftaktspiel FC Schalke 04 gegen den Hamburger SV live und exklusiv im deutschen Free-TV.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723210000 +0000" stop="20210723220000 +0000" catchup-id="877445547"><title>ran Late Night</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VTBsE1t72t6gpe0a8B5gm5j9CVIDkvmNYGlgWt2b0AQs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach der Live-Partie geht es direkt weiter mit dem ran Bundesliga Talk. Hier geht es nicht nur um die Bundesliga und das eben gezeigte Spiel, sondern um alle Themen, die die Fußball-Welt aktuell bewegen. Den prominenten Gästen können auch die Zuschauer:innen und User:innen Fragen stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723220000 +0000" stop="20210723223000 +0000" catchup-id="877445553"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dwWj8csmcV7G45bxq8spZ7QvcTnW6w7z9Byyu9ADLfb00/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vater: Das erste Mal Vater - da liegen die Nerven blank! Aber dieser Mann kümmert sich wirklich rührend um sein Baby ... Disco: Das erste Mal in der angesagten Szene-Disco - leider ist es gar nicht so einfach, am Türsteher vorbeizukommen ... Einladung: Wenn zwei Landeier zu einem großen Event in die Stadt eingeladen werden, ist Etikette das A und O. Gute Manieren und entsprechende Abendgarderobe sind erbeten. &quot;Abendgarderobe erbeten&quot; - das kann man auch falsch verstehen ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210723223000 +0000" stop="20210723230500 +0000" catchup-id="877445559"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/O9ACrKyOVgYgF2MXw754ZNxiYEj9Aer9CDpV69BdJIYiNV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reich &amp; Schön ... das gehört einfach zusammen - so ist zumindest die einhellige Meinung. Aber wer ist reich, und wer ist schön? Zigarrenclub: Typisch Männer unter sich! Immer heißt's: mein Haus, mein Boot, mein Auto. Als ob das alles wäre, was zählt. In Wirklichkeit stehen Frauen doch auf ganz andere Werte ... Betrogen: Die moderne Ehefrau weiß sich heute in jeder Situation zu helfen. Besonders, wenn sie der eigene Mann betrügt, kann das einen lukrativen Nebeneffekt haben ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210723230500 +0000" stop="20210723233000 +0000" catchup-id="877445565"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ExUjgnPSyNWdd9COFSjNwP2u65s62OHJBan1PdXpeZAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wunsch frei: Eine Fee zu treffen, die einen einzigen Wunsch erfüllt, wer wollte das nicht schon einmal? Nun bloß nicht den Wunsch vergeuden ... Glücklich und zufrieden: Diese Prinzen sind doch alle gleich: Weiberhelden, wie sie im Buche stehen - das ist in der Märchenwelt auch nicht anders. Aber mit Rapunzel, Dornröschen und Schneewittchen gleichzeitig? Schneewittchen hat's nicht leicht: Mit sieben Männern unter einem Dach zu wohnen, muss Frau einfach stressen.</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210723233000 +0000" stop="20210723235500 +0000" catchup-id="877445571"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rIMyNZYIvgrUJMAxZdJGQy9AxGW3jzyEcTTfpd9CU9CS3U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210723235500 +0000" stop="20210724002000 +0000" catchup-id="877445577"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QMBWRm8cIU9CpXg0J0FJEjmgVoQsaD0SK8oIl6FLI0MU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724002000 +0000" stop="20210724004500 +0000" catchup-id="877445583"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G8ErFtZ2Bmq9AlyUKEUWvoHdpkGL6s8sa5G0Ho2fVQMc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724004500 +0000" stop="20210724010500 +0000" catchup-id="877445589"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QMBWRm8cIU9CpXg0J0FJEjmgVoQsaD0SK8oIl6FLI0MU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724010500 +0000" stop="20210724012500 +0000" catchup-id="877468869"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BfKQzEBQNCMETBBmj9BEq9AL9CfgeiRHR9ByR9B9CZvW6rXRk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vater: Das erste Mal Vater - da liegen die Nerven blank! Aber dieser Mann kümmert sich wirklich rührend um sein Baby ... Disco: Das erste Mal in der angesagten Szene-Disco - leider ist es gar nicht so einfach, am Türsteher vorbeizukommen ... Einladung: Wenn zwei Landeier zu einem großen Event in die Stadt eingeladen werden, ist Etikette das A und O. Gute Manieren und entsprechende Abendgarderobe sind erbeten. &quot;Abendgarderobe erbeten&quot; - das kann man auch falsch verstehen ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210724012500 +0000" stop="20210724015000 +0000" catchup-id="877468872"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Bi6ZCZaDOXXb9B2ltvtXtxI9B9BFuOct5L5UIsjOMRP9Cq8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reich &amp; Schön ... das gehört einfach zusammen - so ist zumindest die einhellige Meinung. Aber wer ist reich, und wer ist schön? Zigarrenclub: Typisch Männer unter sich! Immer heißt's: mein Haus, mein Boot, mein Auto. Als ob das alles wäre, was zählt. In Wirklichkeit stehen Frauen doch auf ganz andere Werte ... Betrogen: Die moderne Ehefrau weiß sich heute in jeder Situation zu helfen. Besonders, wenn sie der eigene Mann betrügt, kann das einen lukrativen Nebeneffekt haben ...</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210724015000 +0000" stop="20210724021000 +0000" catchup-id="877468875"><title>Sechserpack</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FjdTYIVRJ31bDuUkxx5G74uorI79AmkXjVY89APNgYNNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wunsch frei: Eine Fee zu treffen, die einen einzigen Wunsch erfüllt, wer wollte das nicht schon einmal? Nun bloß nicht den Wunsch vergeuden ... Glücklich und zufrieden: Diese Prinzen sind doch alle gleich: Weiberhelden, wie sie im Buche stehen - das ist in der Märchenwelt auch nicht anders. Aber mit Rapunzel, Dornröschen und Schneewittchen gleichzeitig? Schneewittchen hat's nicht leicht: Mit sieben Männern unter einem Dach zu wohnen, muss Frau einfach stressen.</desc><category>Komedie, Podiumkunsten</category></programme><programme channel="231" start="20210724021000 +0000" stop="20210724023500 +0000" catchup-id="877468878"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cHXpb9CWNz9AYdtaSoZPHqtEnjivJBldQUDddnYDStUzw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724023500 +0000" stop="20210724025500 +0000" catchup-id="877468881"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cHXpb9CWNz9AYdtaSoZPHqtEnjivJBldQUDddnYDStUzw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724025500 +0000" stop="20210724032000 +0000" catchup-id="877468884"><title>DIE DREISTEN DREI - DIE COMEDY WG</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P5p4T6wTbKv1xm0KCxKV3oN1k9ABRLeWyi9BaPerlwOtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der wohl lustigsten WG Deutschlands hausen drei Komiker, die in einer Reihe von Sketchen in jedes erdenkliche Fettnäpfchen treten und auf diese Weise für eine ganze Menge Lacher sorgen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724032000 +0000" stop="20210724040500 +0000" catchup-id="877468887"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5T0JwIZYtLsRtJNP63LqwNDHJmSijT31RzqPNIAuvJY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Polterabend randalieren drei Rocker, sie greifen auch den Vater der Braut an. Diese versteht nicht, was die Rocker-Gang von ihr will. - Die Polizisten helfen einer Mutter, die ihren 16-jährigen Sohn vermisst. Schnell häufen sich die Indizien, dass hier ein Verbrechen geschehen ist. - Ein Mann und sein Sohn antworten nicht auf Klingeln und Rufe einer Verwandten, obwohl sie zu Hause sein müssten. Doch im Haus ist ein Rascheln zu hören.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724040500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="877468890"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6Dp4nUXx3J9BLSUd7qSzbXx642UbJOG9BElQNr3djwEQs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Park finden die Polizisten eine zusammengeschlagene Gärtnerin. Sie helfen ihr und erfahren, dass der Täter ihre Leiter stehlen wollte. - Als eine Frau vom Bäcker zurückkommt, ist ihr jemand aufs Auto aufgefahren und einfach abgehauen. Das Unfallauto ist noch da - darin der Ausweis eines Elfjährigen. - Bei einem Wohnungseinbruch ist der Täter noch vor Ort, sodass die Beamten mit gezückter Waffe in die Wohnung gehen - und dort auf den Nachbarn in Unterwäsche treffen.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724050000 +0000" stop="20210724060000 +0000" catchup-id="877468893"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1L0zM1eQYMvl4nrwt7GMHp3SxxPDZFxxBdiGFUgOZ9C4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten werden zu einer Pizzeria gerufen. Hier liegt der Pizzabote zusammengeschlagen auf dem Boden. Zudem ist sein Roller samt Lieferung gestohlen worden! Die Lieferadresse versetzt die Chefin in Panik ... - In einer Einbahnstraße versucht ein aggressiver Mann mit einem Baseballschläger die Autoscheibe eines jungen Paares einzuschlagen. - Auf Streife entdecken die Polizisten einen Transporter, aus dem ein Fuß herausragt.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724060000 +0000" stop="20210724070000 +0000" catchup-id="877468896"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C9A9BOKsGMJ7E9CXeOryzy0yQRpeC49AEkB89AeiHhKZVuoY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein heftiger Streit löst einen Einsatz aus. Die Beamten trauen ihren Augen kaum, denn warum werden hier junge Männer von zwei Frauen verprügelt? - An einer Straße steht ein junges Mädchen und erregt Aufsehen. Sie zeigt Autofahrern ihre Brüste. Angeblich sammelt sie dadurch Geld für ihre Brust-OP. - Das Verschwinden einer 15-Jährigen ruft die Beamten auf den Plan. Die Teenagerin ist seit Stunden nicht aufzufinden und ihre Mutter befürchtet, dass etwas Schlimmes passiert ist.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724070000 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="877468899"><title>Auf Streife - Berlin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3HlKvhozFYOsCjAbYa7NCFdVFZl6ya9BJTNqGlzBWjtI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 35-Jährige trifft der Schlag: Als sie ihre Mutter nicht erreichen kann, fährt sie zu deren Haus. Durchs Fenster sieht sie einen leblosen Arm, von dem Blut tropft. - Direkt neben dem Streifenwagen wird ein Buggy hinterlassen, in dem ein Kleinkind sitzt - was hat der anwesende Straßenkünstler damit zu tun? - Auf Streife finden die Beamten eine 16-Jährige, die gefesselt auf einer Matratze inmitten eines Wohnblocks liegt. Jemand hat ihr &quot;Schlampe&quot; auf die Stirn geschrieben.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724080000 +0000" stop="20210724090000 +0000" catchup-id="877468902"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oeDcIzosHppEJGiRjh24kgs7Rv4MZoNI2SsEiAz7kC4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau findet ihren Sohn bewusstlos und maskiert auf einer Straße. Als sich herausstellt, dass es nicht ihr Sohn, sondern ein Unbekannter ist, der nur die Jacke ihres Sohnes trägt, deutet alles auf ein Gewaltverbrechen hin. - Eine Frau wird nach einem Arbeitsunfall mit einer Gartenkralle im Oberschenkel in die Klinik gebracht. Der Arzt kommt einem gefährlichen Geheimnis auf die Spur. - Ein Männertrip läuft schief, denn plötzlich sind alle Beteiligten verschwunden ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724090000 +0000" stop="20210724100000 +0000" catchup-id="877468905"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4R6JbUzB7C4sHrMO75q0UMzdyJkjI7t9Ceiy9B9A9BU29Apk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Ehemann findet in seinem Hausflur unbekannte Männerkleidung und entdeckt seine Frau bewusstlos und halbnackt in der Küche. Hat die Gattin etwa eine heimliche Affäre? - Nach einem Autounfall verschlechtert sich der Zustand eines Patienten dramatisch. Aber war es wirklich ein Unfall oder wurde der Mann absichtlich umgefahren? - Ein Mitarbeiter auf einem Containerhof wird vermisst. Die Spezialisten suchen ihn unter widrigen Umständen und machen eine schreckliche Entdeckung.</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724100000 +0000" stop="20210724105900 +0000" catchup-id="877468908"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4R6JbUzB7C4sHrMO75q0UMzdyJkjI7t9Ceiy9B9A9BU29Apk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Auto voller Gerümpel brennt in leuchtend blauen Flammen. Wurden hier gefährliche Chemikalien verbrannt? Vom Besitzer des Wagens fehlt jede Spur. - Ein Mann bricht auf der Hochzeitsfeier seiner Tochter zusammen. Ein Herzinfarkt? Doch dann werden die Spezialisten auf Vergiftungserscheinungen aufmerksam. - Eine Mutter trifft bei der Suche nach ihrer verschollenen Tochter auf einen verletzten Unbekannten, der eine Pistole hat. Wurde ihre Tochter Opfer eines Verbrechens?</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724105900 +0000" stop="20210724110000 +0000" catchup-id="877468911"><title>So gesehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gxoc3d9AG3HHdySB9CbpS528ErTpAsXp3up9BzTOZ1rw40/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;So gesehen&quot; nehmen abwechselnd der Kapuzinerpriester Bruder Paulus und Bischof Gerhard Ulrich Stellung zu aktuellen Ereignissen. Große Politik, Liebe, Glück und Schicksalsschläge sind die Themen, mit denen sie sich auseinandersetzen.</desc><category>Religie</category></programme><programme channel="231" start="20210724110000 +0000" stop="20210724130000 +0000" catchup-id="877468914"><title>ran racing: DTM 2021 live vom Lausitzring</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UHVWc8W9B9CeB2aC0LxfWaEmG78hRmI9BjjPV9CzS7hR4f4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der nächste Durchgang der DTM-Saison führt die 18 Fahrer zum Lausitzring. Das Moderatoren-Duo Andrea Kaiser und Matthias Killing sowie Kommentator Edgar Mielke präsentieren die zwei Rennen am Samstag und Sonntag. SAT.1 zeigt alle Rennen der DTM-Saison 2021 live und exklusiv im deutschen Fernsehen.</desc><category>Sport, Motorsport</category></programme><programme channel="231" start="20210724130000 +0000" stop="20210724131000 +0000" catchup-id="877491522"><title>Formel E Inside - Mercedes EQ Formula E Team</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vf9B6UG9C1JGRrdJBLzjLD5csUx9Cl8xf9Cr9CtSrPqSzG6w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Sport, Motorsport</category></programme><programme channel="231" start="20210724131000 +0000" stop="20210724150000 +0000" catchup-id="877491525"><title>ran racing: Formel E - WM live aus London</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dzC2t4X9Cic0ZmhJ9BwB1I2yS0syIP2LYLlFbuwBGQ48E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die innovative Rennserie gastiert beim zwölften Rennen in London. Andrea Kaiser und Matthias Killing sind als Moderator:innen im Einsatz. Kommentiert wird das Rennen von Eddie Mielke, unterstützt vom Experten und Co-Kommentator Daniel Abt. Der frühere Formel-1-Pilot Christian Danner ist ebenfalls als Experte mit an Bord.</desc><category>Sport, Motorsport, Auto's</category></programme><programme channel="231" start="20210724150000 +0000" stop="20210724160000 +0000" catchup-id="877491528"><title>Die Ruhrpottwache / oder SAT.1 Bayern-Magazin</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7DV1DUYsQ6EcQ9Ak9BLwzHABZNZpsBxNn3odngqrZwYhg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Bayern können Sie samstags von 17:00-18:00 Uhr das SAT.1 Bayern-Magazin empfangen. In allen anderen Verbreitungsgebieten empfangen Sie &quot;Die Ruhrpottwache&quot;. // Die Kripobeamten werden zu einem Einbruch in eine Wohnsiedlung gerufen. Bei Anfahrt werden sie in unmittelbarer Nähe zum Tatort überrascht: Am Straßenrand liegt eine blutende Frau am Boden, während ein Mann gerade offenbar ihre Hosentaschen durchwühlt. Sofort greifen die Beamten ein.</desc><category>Reality, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210724160000 +0000" stop="20210724175500 +0000" catchup-id="877491531"><title>Lebensretter hautnah - Wenn jede Sekunde zählt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ETdDPNO49AujHs3NnebSSvlIxS7wrho9Ad2k4px7UdesI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dringender Einsatz für Michael und David aus Stuttgart. In einer Wohnung wurde eine, auf der Toilette sitzende, regungslose Person entdeckt. Jetzt zählt jede Sekunde. Rosi und Max aus Dortmund werden zu einer Patientin mit schlimmen Bauchschmerzen gerufen. Die junge Frau ist in der 21. Schwangerschaftswoche. Auch in Jena haben die beiden Notfallsanitäter alle Hände voll zu tun. Ein Patient verliert große Mengen Blut. Ein Wettlauf gegen die Zeit beginnt.</desc><category>Medisch</category></programme><programme channel="231" start="20210724175500 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877491534"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YgB56am2qBEDw8T5vCc6OL9ChFP6r4vdz7neMzMZYwOk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210724181500 +0000" stop="20210724210000 +0000" catchup-id="877491537"><title>Deutschland hilft. Die SAT.1-Spendengala</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QVApQke7Qt8HWgRKm2BMn4F88zuqtN79CniitxjhqCnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einfach helfen. Einfach spenden. Gemeinsam mit dem Bündnis deutscher Hilfsorganisationen &quot;Aktion Deutschland Hilft&quot; sammelt SAT.1 in der Gala &quot;Deutschland hilft. Die SAT.1-Spendengala&quot; Spenden für die Opfer der Hochwasserkatastrophe in Rheinland-Pfalz, Nordrhein-Westfalen und Bayern. Marlene Lufen, Hella von Sinnen, Julia Leischik, Angelina Kirsch, Bettina Schliephake-Burchardt, Nikeata Thompson, Annemarie und Wayne Carpendale, Thore Schölermann, Matthias Opdenhövel, Ralf Schmitz, Frank Rosin, Christian Düren, Jochen Schropp, Alexander Kumptner und viele weitere Stars nehmen die Spenden der Zuschauer:innen in der Spendengala &quot;Deutschland hilft. Die SAT.1-Spendengala&quot; an den Telefonen entgegen. Moderiert wird die Gala von Daniel Boschmann.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210724210000 +0000" stop="20210725000500 +0000" catchup-id="877491540"><title>99 - Eine:r schlägt sie alle!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fUT8BhBKcZ3vkMxaskUBzfKMvoBdg12f2L1cwnxUIlg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725000500 +0000" stop="20210725014000 +0000" catchup-id="877491543"><title>111 total verrückte Tiere!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IssDycc27fYNCpip7cB6jchc83zu1fgTDUEnfn9B9C8eI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Keyboard spielendes Huhn, ein Affe, der sich seine Getränke am Automaten zieht, ein Pferd, das gekonnt die Kerzen auf seiner Geburtstagstorte ausbläst, ein Papagei der sich als Zahnarzt betätigt und einen Zahn zieht - das sind nur einige unserer Helden. Ach ja, und einige komische Katzen sind natürlich auch wieder dabei bei &quot;111 total verrückte Tiere!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725014000 +0000" stop="20210725022500 +0000" catchup-id="877515822"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eB11thXB6AoIW2b9BmYxM5OeNa7MQqPwjx9A1neZd7DBo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Schreinermeister und sein Azubi liegen schwer verletzt am Boden. Sowohl die Polizisten als auch der Rettungsdienst muss schnell handeln! - Ein unfassbarer Überfall auf eine 25-Jährige ereignet sich am helllichten Tag: Sie wurde mit Pfefferspray attackiert und dann brutal beraubt. - Ein Neunjähriger bemalt mit Fingerfarbe das Auto des Nachbarn. Angeblich hat der Nachbar das Spielzeugauto des Jungen mit dem Rasenmäher überfahren.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725022500 +0000" stop="20210725031000 +0000" catchup-id="877515825"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7ON7Yp21NuuuGKKM7KB8HCc9AHDBUVNbM9AJWCNbpqutQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine 42-Jährige alarmiert die Polizei: Sie hat soeben mit einem Golfschläger einen Einbrecher in ihrem Haus niedergeschlagen! - Ein seltsames Drama ereignet sich vor einem Kiosk: Zwei junge Mädchen streiten sich mit einem Mann. Kurze Zeit später geht der Mann verletzt in die Knie. Was ist vorgefallen? - Ein Eifersuchtsdrama ereignet sich in der Wohnsiedlung. Grund dafür ist eine halbnackte Frau, die wild umherhüpft. Doch was ist mit ihr los?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725031000 +0000" stop="20210725034000 +0000" catchup-id="877515828"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eB11thXB6AoIW2b9BmYxM5OeNa7MQqPwjx9A1neZd7DBo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einer einsamen Straße wird ein Fahrzeug mit zertrümmerter Frontscheibe gefunden. Es scheint noch jemand in dem Wagen zu sitzen, denn die Lichthupe wird mehrfach betätigt. - Ein 44-Jähriger ruft den Notruf: Er wird in einer Werkstatt festgehalten! Als die Beamten eintreffen, bietet sich ein seltsames Bild. - Ein 37-Jähriger überfällt eine Neunjährige im heimischen Garten. Dann entführt er ihr Kaninchen und verschanzt sich im Haus. Was führt er im Schilde?</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725034000 +0000" stop="20210725043500 +0000" catchup-id="877515831"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bw1OjW9AIXUo3YIZDBCtsS3yeS6dx6MvNAnRhV9Cu82ds/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein 43-Jähriger fährt ein Kindergartenkind auf einem Fahrrad an und verständigt sofort die Polizei und den Rettungswagen. Als die Beamten eintreffen, ist das Kind verschwunden. - Auf Streife werden die Beamten Augenzeugen einer Rangelei zwischen einer jungen Frau und einem alkoholisierten Mann. Bei der Befragung der beiden scheint es, als wenn sie jeweils ein Motiv haben. - Morddrohungen und Hilfeschreie aus dem Nachbarhaus lassen einen aufmerksamen Anwohner die Polizei rufen.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725043500 +0000" stop="20210725053500 +0000" catchup-id="877515834"><title>Auf Streife</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z1kwJ1ptldpuW3b3e6ChKV0N9CY7dyFkAQk5fMuTfQD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Linienbus ist es zu einer gewaltsamen Auseinandersetzung zwischen dem Busfahrer und einer Frau gekommen. Und das nur, weil sie eingeschlafen ist. - Ein lautstarker Streit in der Nachbarschaft lässt eine ältere Dame aufhorchen. Als die Beamten eintreffen, geht gerade ein 31-Jähriger auf seinen Nachbarn los. - Ein Getränkelieferant findet an der Lieferadresse einen verwüsteten Hausflur, durchstöberte Schränke und aufgeschlitzte Möbel vor. Von der Kundin fehlt jede Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725053500 +0000" stop="20210725073500 +0000" catchup-id="877515837"><title>111 total verrückte Tiere!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GKjOTQcgfUfrBYjWJDc9CM4UrgrfF2L5N1lXHWna0IQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Keyboard spielendes Huhn, ein Affe, der sich seine Getränke am Automaten zieht, ein Pferd, das gekonnt die Kerzen auf seiner Geburtstagstorte ausbläst, ein Papagei der sich als Zahnarzt betätigt und einen Zahn zieht - das sind nur einige unserer Helden. Ach ja, und einige komische Katzen sind natürlich auch wieder dabei bei &quot;111 total verrückte Tiere!&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725073500 +0000" stop="20210725110000 +0000" catchup-id="877515840"><title>99 - Eine:r schlägt sie alle!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CmP20BEFBWJn0hsHIt21c8uEae0WZuHDG9B1dDpym3yg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725110000 +0000" stop="20210725124500 +0000" catchup-id="877515843"><title>ran racing: DTM 2021 live vom Lausitzring</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zajlj5t9AeNz0ePsQr7F4d5JziJrv8C9BumjUIRVwuKKo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der nächste Durchgang der DTM-Saison führt die 18 Fahrer zum Lausitzring. Das Moderatoren-Duo Andrea Kaiser und Matthias Killing sowie Kommentator Edgar Mielke präsentieren die zwei Rennen am Samstag und Sonntag. SAT.1 zeigt alle Rennen der DTM-Saison 2021 live und exklusiv im deutschen Fernsehen.</desc><category>Sport, Motorsport</category></programme><programme channel="231" start="20210725124500 +0000" stop="20210725142000 +0000" catchup-id="877515846"><title>ran racing: Formel E - WM live aus London</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vQeTgR39AbmIQw2ZB0q9CHESImcM9CEFNqPx2rvE9BH7h9CI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die innovative Rennserie gastiert beim 13. Rennen in London. Andrea Kaiser und Matthias Killing sind als Moderator:innen im Einsatz. Kommentiert wird das Rennen von Eddie Mielke, unterstützt vom Experten und Co-Kommentator Daniel Abt. Der frühere Formel-1-Pilot Christian Danner ist ebenfalls als Experte mit an Bord.</desc><category>Sport, Motorsport, Auto's</category></programme><programme channel="231" start="20210725142000 +0000" stop="20210725145000 +0000" catchup-id="877537758"><title>Auf Streife - Die Spezialisten</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y2eXbVKvOXK9A9CBovOeJqRIqHSzaMlBelW4dyC9BulbuA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schrecken nach dem Urlaub: Am Flughafen bricht plötzlich ein junger Fluggast zusammen. Hat er tatsächlich eine hochansteckende Tropenkrankheit eingeschleppt? - Ein anonymer Hinweis führt den Zoll zu einem Hotel- und Restaurantbetrieb. Hier sollen Mitarbeiter schwarz arbeiten. Doch die Zöllner werden Zeuge einer noch viel größeren Straftat ...</desc><category>Reality, Docusoap, Misdaad</category></programme><programme channel="231" start="20210725145000 +0000" stop="20210725155500 +0000" catchup-id="877537761"><title>Trotzdem Spaßbad - eine Therme rüstet um - Die SAT.1 Reportage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qlft8borkQW73OyuibL7YcLVOGXHjAqBiyNlHEbdJgc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach Wochen der Pandemie wollen alle nur noch eines: zurück zur Normalität. Dass die Therme Erding im oberbayerischen Erdinger Moos ihre Pforten nach dem Lockdown wieder öffnet, setzt ein eindeutiges Zeichen: Urlaub mit der Familie, Freizeitspaß, Wasserfreude und Wellness sollen wieder möglich sein! Doch den Giganten wieder in Gang zu setzen, ist für die Betreiber eine noch nie dagewesene Herausforderung ...</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210725155500 +0000" stop="20210725165500 +0000" catchup-id="877537764"><title>Julia Leischik sucht: Bitte melde dich</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vfegMNnM5WP23e8uikm1fHY351MbKx1iFKbRIm1v4PQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geschwister Aghdas (57) und Saeed (47) wuchsen gemeinsam in Teheran auf und standen sich immer sehr nahe. 1991 wandern sie aus - Aghdas nach Deutschland, ihr Bruder Saeed nach Japan. Sie halten noch einige Jahre Kontakt, doch dann kommen Aghdas' Briefe plötzlich ungeöffnet zurück, und Saeeds Telefonnummer ist neu vergeben. Seither gab es kein Lebenszeichen mehr von ihm. Kann Julia Saeed finden und die Geschwister wieder zusammenführen?</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="231" start="20210725165500 +0000" stop="20210725175500 +0000" catchup-id="877537767"><title>Julia Leischik sucht: Bitte melde dich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XRUsu9B4BvaHQX9ARLSgZfIslw0IQGbIXp3unO9AkIFKCE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paulo erblickt im Februar 1992 in Brasilien das Licht der Welt, wird jedoch ein paar Monate nach seiner Geburt in einem Kinderheim abgegeben. Zwar schaut der heute 29-Jährige auf eine glückliche Kindheit zurück, doch je älter er wird, desto mehr beschäftigt ihn seine Identitätssuche und die Sehnsucht nach der Mutter, die er niemals hat kennenlernen können. Die Suche nach Paulos leiblicher Familie stellt Julia und ihren Brasilien-Experten Lukas vor große Herausforderungen.</desc><category>Reality, Documentaire</category></programme><programme channel="231" start="20210725175500 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877537770"><title>SAT.1 Nachrichten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/79CYXXeDUMLajJFZvQSGKkLdCYHjAE0hImT4273wH2uI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;SAT.1 Nachrichten&quot; - aktuelle und kompetente Informationen live aus Berlin-Mitte.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="231" start="20210725181500 +0000" stop="20210725201000 +0000" catchup-id="877537773"><title>Abgang mit Stil</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zOqThoBgL7l1lBymIMB11MwAUPncSa2raMRJHiukEMA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oscar-Gewinner Michael Caine, Morgan Freeman und Alan Arkin planen den Coup ihres Lebens: Als Joe Harding eine Zwangsvollstreckung ins Haus schneit, wird klar, dass der Pensionär von seiner Bank übers Ohr gehauen wurde. Und nicht nur er, auch seine Freunde Willie und Albert sind betroffen. Rüstig und radikal beschließen die drei, sich den Ruhestand nicht versauen zu lassen und sich zur Wehr zu setzen - mit einem Banküberfall.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210725201000 +0000" stop="20210725223000 +0000" catchup-id="877537776"><title>R.E.D. - Älter, Härter, Besser</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yyfqQtKhv0mou2gRBaXB1QtkqPjifDib7DHKBB43Ab0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>CIA-Top-Agent Frank Moses ist frustriert: Seit seiner Pensionierung langweilt er sich fast zu Tode. Auch seine drei Ex-Kollegen Joe, Marvin und Victoria vermissen den actionreichen Arbeitsalltag. Als Frank eines Tages aus heiterem Himmel von einem Killerkommando Besuch bekommt, kann er nur knapp entkommen. Er bringt sich und seinen Schwarm Sarah in Sicherheit und reaktiviert seine ehemaligen Kollegen. Gemeinsam wollen sie den Tätern das Handwerk legen ...</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210725223000 +0000" stop="20210726001000 +0000" catchup-id="877537779"><title>Abgang mit Stil</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kdH7ecN69A1kt9Blnhy2uVs9BPqj9BRAPMxia2iyGOWoiZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Oscar-Gewinner Michael Caine, Morgan Freeman und Alan Arkin planen den Coup ihres Lebens: Als Joe Harding eine Zwangsvollstreckung ins Haus schneit, wird klar, dass der Pensionär von seiner Bank übers Ohr gehauen wurde. Und nicht nur er, auch seine Freunde Willie und Albert sind betroffen. Rüstig und radikal beschließen die drei, sich den Ruhestand nicht versauen zu lassen und sich zur Wehr zu setzen - mit einem Banküberfall.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210726001000 +0000" stop="20210726020000 +0000" catchup-id="877537782"><title>R.E.D. - Älter, Härter, Besser</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GFYRb29ACW9C23Y9CugD209BLtdkwvN9BAqa2XJaMTnU5k74/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>CIA-Top-Agent Frank Moses ist frustriert: Seit seiner Pensionierung langweilt er sich fast zu Tode. Auch seine drei Ex-Kollegen Joe, Marvin und Victoria vermissen den actionreichen Arbeitsalltag. Als Frank eines Tages aus heiterem Himmel von einem Killerkommando Besuch bekommt, kann er nur knapp entkommen. Er bringt sich und seinen Schwarm Sarah in Sicherheit und reaktiviert seine ehemaligen Kollegen. Gemeinsam wollen sie den Tätern das Handwerk legen ...</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="231" start="20210726020000 +0000" stop="20210726220000 +0000" catchup-id="877399815"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210726220000 +0000" stop="20210727220000 +0000" catchup-id="877445598"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210727220000 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877491546"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="231" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877537785"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>