<programme channel="232" start="20210715225500 +0000" stop="20210715235500 +0000" catchup-id="877123251"><title>NDR Comedy Spezial mit Bernhard Hoecker</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vorhang auf für den populären Comedian Bernhard Hoëcker im Hamburger Knust: &quot;So liegen Sie richtig falsch&quot; heißt das Soloprogramm von Bernhard Hoëcker. Unaufhaltsam und ohne Umwege geht Philanthrop Bernhard Hoëcker darin auf seine Mitmenschen zu. Auf typisch hoëckereske Art widmet er sich deren Denkstrukturen, dreht und wendet diese im Scheinwerferlicht, klopft ab, bohrt nach, analysiert und hilft der Welt wie immer auf die Sprünge, natürlich nie auf direktem Weg. Dies kann übrigens Bahnreisende, Freibadbesucher und Comedy-Fans gleichermaßen betreffen. Wer will sich das schon entgehen lassen?</desc><category>Komedie, Standup komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210715235500 +0000" stop="20210716002500 +0000" catchup-id="877123254"><title>Sass: So isst der Norden</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kRmQCjCTr3TvnjXX5iEj9BUCFun6XDnaIaF453PE9A88c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>NDR Fernsehkoch Rainer Sass ist mit seiner mobilen Open-Air-Küche zu Gast bei Familie Golsch im niedersächsischen Hechthausen. Die Landwirte züchten dort Angusrinder auf Naturweiden, zudem betreiben sie ein traditionsreiches Gasthaus. Dort gibt es vor allem Steaks und andere Rindfleischspezialitäten aus hauseigener Zucht. Als Fan von artgerechter Haltung und einem guten Braten wird Rainer Sass nun gemeinsam mit den Rinderzüchtern die Kochlöffel schwingen. Beim ersten Rezept darf er allerdings nur assistieren. Zubereitet werden Rouladen à la Thorsten Golsch. Der Landwirt ist nämlich auch Profikoch und Küchenchef in seinem Restaurant. Dazu gibt es wilden Brokkoli, Pfifferlinge und Kartoffelstampf mit gerösteten Semmelbröseln. Danach serviert Rainer Sass Rumpsteaks aus dem Wok mit Paprika, Koriander und asiatischen Gewürzsoßen. Dabei bekommt er Unterstützung von Hofchefin Tanja. Neben den Rindern kümmert sie sich auch um den Service im Restaurant und eine Pferdezucht. Zum Abschluss darf sich Rainer Sass noch sportlich auf der Kegelbahn im Gasthaus betätigen. Ob er wohl seine Gastgeber schlägt und &quot;alle Neune&quot; schafft?</desc><category>Culinair, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210716002500 +0000" stop="20210716004500 +0000" catchup-id="877123257"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xoGkUpeOMPjxwTBJMSUlRSKwOiwXMLNvIkLOy2xXynA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210716004500 +0000" stop="20210716011500 +0000" catchup-id="877123260"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716011500 +0000" stop="20210716014500 +0000" catchup-id="877147380"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FKXe8fcQBQzNOE3q8boMSnzNSPJpZyLDQmZorwaELxg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716014500 +0000" stop="20210716021500 +0000" catchup-id="877147383"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716021500 +0000" stop="20210716024500 +0000" catchup-id="877147386"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycO5zqwoWj0jrzxT0lhhTrmRCICqAQKEJdXCLl1VKag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716024500 +0000" stop="20210716031500 +0000" catchup-id="877147389"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716031500 +0000" stop="20210716040000 +0000" catchup-id="877147392"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sg9BRSHj8jWGPAG81R1C4EpM9C29A9ANOkJZMj08MoYEN9Bs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markenzeichen: unerschütterlicher Optimismus und Gelassenheit! Schauspielerin, Moderatorin, Sängerin und Bestsellerautorin Isabel Varell hat just zu ihrem 60. Geburtstag ihr neues Buch &quot;Die guten alten Zeiten sind jetzt: Wie ich das Leben jeden Tag neu erfinde&quot; vorgelegt. Ein Buch, in dem die Entertainerin auch über die Höhen und Tiefen ihres prallen Bühnen- und Privatlebens berichtet. Schließlich ist sie nun schon seit vier Jahrzehnten eine beständige Größe im deutschen Showgeschäft. Als 19-Jährige wurde Isabel Varell beim Nachwuchswettbewerb eines Radiosenders entdeckt und bekam prompt einen Plattenvertrag. Es folgten Dutzende von Singles und Alben, für die sie mit namhaften Produzenten wie Jack White, Thomas Anders und Klaus Lage zusammengearbeitet hat. Als Schauspielerin ist sie einem breiten Publikum aus der Telenovela &quot;Rote Rosen&quot; bekannt. Seit 2018 führt sie als Moderatorin des ARD-Servicemagazins &quot;Live nach neun&quot; durch den Fernsehvormittag. Auf dem Roten Sofa spricht sie über den anstehenden runden Geburtstag, über verschlungene Lebenswege, Freundschaften und ihre Mutmach-Tipps zum Älterwerden.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210716040000 +0000" stop="20210716042000 +0000" catchup-id="877147395"><title>Sesamstraße</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vXv8XSBmCHFYXbvUZxZtfzzZO7Sq5wCbgNrni5C6cA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elmo erklärt Pferd, was &quot;dahinter&quot; bedeutet. Ernie singt über &quot;rechts&quot;, &quot;links&quot;, &quot;oben&quot; und &quot;unten&quot;. Und Grobi kennt sich mit &quot;vorne&quot; und &quot;hinten&quot; aus. Picknicken mit Mo (10) und Jonas (7), Salzstangen und Karotten, zwischen lauter hungrigen Alpakas. Alpakas gehören wie Lamas zur Familie der Kamele. Und sie sind nicht nur hungrig, sondern ihr Fell ist auch besonders flauschig. Erfinderin Susi Schraube baut für Clara (4) eine Kitzel-Maschine.</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie</category></programme><programme channel="232" start="20210716042000 +0000" stop="20210716043500 +0000" catchup-id="877194411"><title>mareTV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MjjY665EGdWigk9Bti3Wsx7fdmar6vIG1540TaQ0Ubi0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie gehört zu den schönsten Regionen, die Deutschlands Nachbarland Polen zu bieten hat: kilometerlange Sandstrände, prächtige Seebäder und eine malerische Hansestadt, die Danziger Bucht ist Polens &quot;Ostseeperle&quot;. Der Fisch wird schon kommen, man muss nur fest genug daran glauben. Die Fischer der Halbinsel Hela halten einmal im Jahr zu Ehren ihres Schutzheiligen eine Messe ab mitten auf dem Meer. Tagelang schmücken sie ihre Boote, um dann in einer eindrucksvollen Prozession auf die Ostsee hinaus zu schippern. Der Oberländische Kanal ist eines der ungewöhnlichsten Wasserbauwerke der Welt. Der Höhenunterschied von 100 Metern wird hier nicht mithilfe von Schleusen, sondern auf Schienen bewältigt. Die Schiffe werden auf Trailer verladen, dann geht es mithilfe von Wasserkraft und Seilzug bergauf oder bergab bis zum Frischen Haff, das an die Danziger Bucht grenzt. Ein Maschinisten-Bruderpaar sorgt dafür, dass kein Schiff auf dem Trockenen bleibt. Und sie selbst auch nicht. Denn die Pausen sind lang und werden mit dem polnischen Bier Specjal überbrückt. Früher hat Renata in der Werksküche der legendären Danziger Werft gearbeitet. Sie erinnert sich gern an die Zeiten, als die Arbeit im ...</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210716043500 +0000" stop="20210716052000 +0000" catchup-id="877147401"><title>Visite</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S4MvrqgFADs89ChPE4MOnfKjM9Am7p1j5VUc9BaJUHrasM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Ratgeber widmet sich verschiedenen Gesundheitsthemen. Hierzu werden Mediziner im Studio befragt und Beiträge aus Kliniken und Arztpraxen gezeigt. Auch Betroffene kommen zu Wort.</desc><category>Gezondheid, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210716052000 +0000" stop="20210716061500 +0000" catchup-id="877147404"><title>Rote Rosen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p69CKCsThDPZCLE7SLYBMYUylpIZB8ZjDqU6UWMjRMl0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas reagiert positiv auf Saras Entschuldigung, aber ihr schlechtes Gewissen bleibt. Vor allem, weil sie Mona nichts von ihrem Fehler erzählen will. Sie vertraut sich Andreas an. Der verrät jedoch in einem Streit mit Mona, dass Sara um ein Haar Thomas umgebracht hätte. Saras Vertrauen zu Andreas ist massiv verletzt. Auch Hendrik versucht, sich bei Thomas zu entschuldigen. Aber im Gegensatz zu Saras Entschuldigung, die aus tiefstem Herzen kommt, nimmt Thomas die Entschuldigung von Hendrik nicht an. Gregor hat Probleme, seine Luxusapartments zu verkaufen. Schließlich sieht er, dass Gunters Charityevent genau die richtige Käuferklientel nach Lüneburg bringt. Er übernimmt kurzerhand die Organisation des Events. Das muss alles viel exklusiver werden. Amelie ist außer sich, als sie erfährt, dass Lilly bei einem Reitturnier nicht starten darf, nur weil sie ein Mädchen ist. Kurzerhand überzeugt sie Gunter, während des Charityevents ein Reitturnier für Kinder zu veranstalten. Doch das passt Gregor nicht ins Konzept.</desc><category>Dramaseries, Soap</category></programme><programme channel="232" start="20210716061500 +0000" stop="20210716070000 +0000" catchup-id="877147407"><title>Dr. Wimmer Talk - Wissen ist die beste Medizin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nj9BtaNkgP9A4N7YVHcrIG4TP9BhpNzQHIoXnlseHqIegY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diesmal geht es um das Thema: Folgen der Corona-Erkrankung. Genesen, aber nicht gesund! Mehr als 3,5 Millionen Menschen in Deutschland haben sich bislang nachweislich mit COVID-19 infiziert. Die Weltgesundheitsorganisation schätzt, dass bei jedem zehnten Coronapatienten Langzeit- und Spätfolgen auftreten werden. Bundesweit wären das danach 350.000 potenziell betroffene Menschen mit Long COVID, wobei die Dunkelziffer deutlich höher sein wird. Was aber kann man tun, wie kann man sich schützen? Oder wie kann man wieder gesund werden, wenn man von Long COVID betroffen ist? Darüber spricht Dr. Johannes Wimmer mit den Gästen: Dr. med. Jördis Frommhold Sie ist &quot;Frau des Jahres 2021&quot; und Chefärztin für Atemwegserkrankungen der MEDIAN Klinik in Heiligendamm. Über 400 Patientinnen und Patienten mit Bedarf an spezifischen Post-Corona-Rehabilitationen haben sie und ihr Team inzwischen behandelt. Sandra Hlusiak Die Gesundheits- und Krankenpflegerin steckte sich im Dezember 2020 bei der Arbeit mit Corona an. Seitdem leidet die 30-Jährige an den Spätfolgen von COVID-19 und kämpft mit Vorurteilen, psychischen und körperlichen Beschwerden. Kristina Stanek Die Opernsängerin gehört seit der ...</desc><category>Medisch, Documentaire, Entertainment, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210716070000 +0000" stop="20210716073000 +0000" catchup-id="877147410"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FKXe8fcQBQzNOE3q8boMSnzNSPJpZyLDQmZorwaELxg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716073000 +0000" stop="20210716080000 +0000" catchup-id="877147413"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycO5zqwoWj0jrzxT0lhhTrmRCICqAQKEJdXCLl1VKag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716080000 +0000" stop="20210716083000 +0000" catchup-id="877147416"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716083000 +0000" stop="20210716090000 +0000" catchup-id="877147419"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716090000 +0000" stop="20210716093000 +0000" catchup-id="877147422"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716093000 +0000" stop="20210716102000 +0000" catchup-id="877147425"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der nächste Halt der &quot;Grand Lady&quot; ist der griechische Hafen Piräus. Während Reiseleiter Dennie mit seinen Großeltern in Athen die Akropolis besteigt, gehen Küchenchef Stefan Schmitz und Praktikantin Jannicke in den griechischen Markthallen einkaufen. Danach lässt Jannicke ihre Muskeln spielen! Und Reiseleiter Bernd überrascht Deckkadett Christian mit einer sehr speziellen Fußpflege.</desc><category>Documentaire, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210716102000 +0000" stop="20210716111000 +0000" catchup-id="877147428"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F7LUS1WbIAYONVdeF9BsfQPrjVbNeNr6b48d1jcNFHGQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kommissariat muss umziehen, sehr zum Leidwesen von Günter und Edwin. In den neuen Büros herrscht das pure Chaos, die Büroeinrichtung fehlt und die Computer funktionieren nicht. So kommt es, dass eine Akte über den tödlichen Autounfall einer Biotech-Unternehmerin versehentlich bei Günter und Edwin landet. Um der Unordnung zu entfliehen, kümmern sie sich um den Fall, der eigentlich nicht in ihren Bereich fällt. Auch Hui Ko beschäftigt sich mit einer Akte, die versehentlich bei ihm landet: aus einem Zoogeschäft wurden giftige Spinnen gestohlen. Als Rechtsmedizinerin Dr. Schmidt Spuren von Spinnenbissen an der Unfalltodesopfer findet, merken die Ermittler, dass die Fälle anscheinend zusammenhängen. Und tatsächlich gibt es einen Mordfall im Umfeld der Biotech-Firma der toten Autofahrerin aufzuklären.</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210716111000 +0000" stop="20210716120000 +0000" catchup-id="877147431"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ja4RAjI7JIWVnGkEuBE4hLeo9AV5ao9BL5qXP9AsyI3YFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Team der jungen Assistenzärzte bekommt ein neues Mitglied: Elly Winter! Die quirlige junge Frau hat früher im Johannes-Thal-Klinikum als OP-Schwester gearbeitet und nun ihr Medizinstudium beendet. Werden die einstigen Kolleg*innen sie in ihrer neuen Rolle akzeptieren? Elly bekommt gleich die Gelegenheit, ihr Können unter Beweis zu stellen, als der ehemalige Landarzt Dr. Volker Staffler ins Klinikum kommt. Nachdem Dr. Staffler beim Holzhacken mit dem Beil abgerutscht ist und sich dabei an der Hand verletzt hat, wird er von Dr. Matteo Moreau und Elly behandelt. Doch als er einige Zeit später wieder entlassen werden soll, treten bei dem pensionierten Mediziner plötzlich rätselhafte Symptome auf. Matteo und Elly versuchen, dem auf den Grund zu gehen. Schließlich beweist Matteo den richtigen Riecher und kommt hinter die Ursache der Symptome. Die Patientin Susanne Albrecht kommt wegen einer Nachuntersuchung ins Johannes-Thal-Klinikum. Dr. Niklas Ahrend wird auf ihren Lebensgefährten Jochen Hoffmann aufmerksam. Jochen klagt seit Längerem über häufige Kopfschmerzen und zeigt weitere Symptome für eine mögliche Erkrankung. Zur Abklärung ordnet Niklas deswegen eine MRT-Untersuchung ...</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210716120000 +0000" stop="20210716121500 +0000" catchup-id="877147434"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716121500 +0000" stop="20210716130000 +0000" catchup-id="877147437"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0rxq2pe1oeW2HOqU8NyKtoXuqSoNs9A70luKyLAFFjUo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210716130000 +0000" stop="20210716133000 +0000" catchup-id="877169460"><title>Wie geht das?</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Az2VAJm0w1nuxQ8VPdneh9ChMeuWlmcMumaoURD7jh5Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie Sand am Meer, das wird häufig gesagt, wenn es etwas im Überfluss gibt. Von wegen! Der Erde geht langsam, aber sicher der Sand aus! Die Quarzkörnchen sind neben Wasser und Öl der kostbarste Rohstoff der Welt. In Mecklenburg-Vorpommern wird seit 50 Jahren Sand aus 15 Metern Tiefe der Ostsee befördert. Hier haben Küstenschützer seit 1990 rund 17 Millionen Kubikmeter Sand aufgespült. Ohne diese Menge gäbe es ganze Teile Usedoms heute nicht mehr. Anders als bei gewöhnlichem Wüstensand, hat der Sand aus Mecklenburg-Vorpommern ungeahnte Kräfte. Er gilt als besonders vielseitig einsetzbar, sei es für das größte Beachvolleyballturnier Europas, das weltweit populärste Sandburgenfestival, bei der industriellen Glasproduktion oder der vielfältigen Solartechnik. &quot;Wie geht das?&quot; inspiziert den &quot;Superstar unter den Rohstoffen&quot; im Kieswerk Otto Dörner nahe Zarnow, im Betonwerk Wismar sowie im Labor der TU Clausthal und begleitet Häuslebauer, Wissenschaftler und Solaringenieure. Eine Reportage über einen der zukunftsträchtigsten Rohstoffe mit vielen Fakten und Kuriositäten.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210716133000 +0000" stop="20210716140000 +0000" catchup-id="877169463"><title>Wie geht das?</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Az2VAJm0w1nuxQ8VPdneh9ChMeuWlmcMumaoURD7jh5Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hamburg wächst seit mehr als 20 Jahren in rasantem Tempo zur Metropole heran. Bisheriger Höhepunkt des Baubooms waren die Hafencity samt Fertigstellung der Elbphilharmonie. Mit jedem Quadratmeter neu umbauten Raums scheint auch die Attraktivität der Freien und Hansestadt zu wachsen. Inzwischen entstehen auf der gesamten Stadtfläche neue Quartiere wie in Neugraben, Oberbillwerder oder Altona. André Poitiers ist einer der führenden Architekten Hamburgs. Er hat die Neue Mitte Altona mitgeplant. Dort entsteht ein Stadtteil neu, eine Mammutherausforderung. Poitiers sagt: &quot;Beim Aufbau eines neuen Quartiers ist eine optimale Einbindung in die Umgebung der Dreh- und Angelpunkt, ohne den man im schlechtesten Falle ein ganzes Stadtviertel zerstören kann.&quot; Luca Meins und Bennet Kamla installieren die Wasserleitungen in einem Dachgeschossausbau. Die beiden, Geselle und Lehrling bei einem alteingesessenen Hamburger Handwerksbetrieb, können über zu wenig Aufträge nicht klagen. Und den ohnehin immer weniger werdenden Handwerkerbetrieben mangelt es an Fachkräften und Nachwuchs. Martin Kreienbaum hat den Auftrag, die östlichsten Hallen im Oberhafenquartier denkmalgerecht zu restaurieren. Das ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210716140000 +0000" stop="20210716141500 +0000" catchup-id="877169466"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716141500 +0000" stop="20210716150000 +0000" catchup-id="877169469"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TkUheUst29B9Ak9C48ESoNLcrL3VC8Kt3uDMOtO7GSkL8M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Tumorpatient auf dem OP-Tisch, eine Katze mit Tränen in den Augen und eine Schweizerin, die nur zum Schein schwanger ist; knifflige Aufgaben für die Tierärzte auf Sylt, an der Mosel und am Schliersee. Der kleine Yorkshire-Terrier-Rüde Benny kommt mit einem Tumor an der Milz zu den Tierärzten Yasmin Diepenbruck und Tobias Neuberger in die Praxis an der Mosel. Rentnerin Rosi Schulz-Holbach hofft sehr, dass es für ihren geliebten Hund glimpflich ausgeht. Eine umfangreiche OP steht bevor. Als Bennys Bauchdecke geöffnet wird, ist unklar, ob der Krebs bereits gestreut hat. Außerdem gibt der Zustand der Leber des Patienten dem Chirurgen Tobias Neuberger Anlass zur Sorge. Patientin Smilla erreicht die Praxis von Stephanie Petersen auf Sylt auf dem kurzen Dienstweg. Die Jürgensens, Familienmitglieder von Arzthelferin Sabrina Buhs, bringen ihre neunjährige, schneeweiße Mischlingskatze auf den Behandlungstisch. Smilla plagt schon seit Tagen ein entzündetes Matschauge. Stephanie Petersen muss behutsam vorgehen. Sie behandelt direkt auf dem Auge der Katze. Es ist zu befürchten, dass Smilla ihre Krallen ausfährt. Mit Verdacht auf Scheinträchtigkeit und dem Risiko eines Tumors an der ...</desc><category>Documentaire, Reality, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210716150000 +0000" stop="20210716151000 +0000" catchup-id="877169472"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716151000 +0000" stop="20210716160000 +0000" catchup-id="877169475"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Familienzusammenführung: ein Umzug mit Hindernissen Familiendrama: Wenn ein Seebärenbulle auf sein Baby trifft Ersatzfamilie: ein Leichtgewicht darf bleiben</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210716160000 +0000" stop="20210716161500 +0000" catchup-id="877169478"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210716161500 +0000" stop="20210716164500 +0000" catchup-id="877169481"><title>Die Nordreportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S9CX1FyWnEOOgSryUq1Q9Bm3QYEWCGIfMFVPMUHZJR514/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem Ziegenhof in Asendorf ist ein neuer Bock angekommen. Der soll im kommenden Jahr für viele neue Lämmer sorgen. Doch bevor er sich auf dem Hof in Ruhe umschauen kann, muss er zunächst in Quarantäne, um sicherzugehen, dass er keine Krankheiten mitbringt. Und dann kommt gleich auch noch der Tierarzt, der sich den neuen Bock ganz genau anschaut. In Hamburg-Finkenwerder hat die Kirschernte begonnen. Obstbauer Jan Stehr ist gemeinsam mit seiner Tochter Marie in der Anlage unterwegs, um Früchte für den Wochenmarkt zu pflücken. Für Marie ist die Ernte in diesem Jahr eine Art Praxiseinheit. Sie hat gerade mit der Ausbildung zur Obstbäuerin begonnen und will den Hof später übernehmen. Bei Albert Smidt in Ostfriesland ist Tochter Alice zum ersten Mal bei einem neugeborenen Fohlen in der Box. Dieser Kontakt ist wichtig, damit das Tier keine Angst vor Menschen aufbaut. Die Mutter beäugt dieses Zusammentreffen ganz genau, damit ihrem Fohlen nicht passiert. Und dann führen Albert und Alice ihren Deckhengst mit einer anderen Stute zusammen, denn eine erfolgreiche Zucht ist wichtig für den Fortbestand des Hofes. Bauer Karsten Dudziak kümmert sich in Neustrelitz um die Hühner in seinem ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210716164500 +0000" stop="20210716173000 +0000" catchup-id="877169484"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Sg9BRSHj8jWGPAG81R1C4EpM9C29A9ANOkJZMj08MoYEN9Bs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210716173000 +0000" stop="20210716180000 +0000" catchup-id="877169487"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210716180000 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877169490"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Politiek, Weer</category></programme><programme channel="232" start="20210716181500 +0000" stop="20210716191500 +0000" catchup-id="877169493"><title>die nordstory</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hdhwKJQqv0dkFP3IjDZXLdzZQ2XZdjJ89BNqAO9CthA3s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hotel, Pension, Ferienwohnung oder Campingplatz, die meisten Urlauber mögen es klassisch bei den Unterkünften, wenn sie nach Schleswig-Holstein kommen. Doch abseits des Bewährten wartet das Besondere darauf, entdeckt zu werden. Das nördlichste Bundesland hat einige Unterkünfte zu bieten, die in Erinnerung bleiben, weil sie aus dem Rahmen fallen. Wer die Einsamkeit sucht, der hat die Qual der Wahl in Schleswig-Holstein. Warum nicht mal ein ganzes Hotel buchen? Der kleine Leuchtturm von Dagebüll ist wie geschaffen für romantische Stunden zu zweit, denn mehr als zwei Personen passen gar nicht hinein. Die haben dann aber das denkmalgeschützte Gemäuer hinterm Deich ganz für sich allein und von oben den Panoramablick übers Wattenmeer bis zu den Halligen. &quot;die nordstory&quot; zeigt außergewöhnliche Übernachtungsmöglichkeiten zwischen Nord- und Ostsee, zum Beispiel große Fässer mit zwei Betten, Geranien vorm Fenster und Blick auf die Eider. Oder den Erlebnisbahnhof in Schmilau bei Ratzeburg, der auch ein Erlebnishotel ist mit Schlafwagen, Vogelhäuschen für Menschen und einem fliegenden Koffer. In Scharbeutz/Ostholstein stehen rund um die Gronenberger Mühle 32 moderne Ferienhäuser im Wald. ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210716191500 +0000" stop="20210716194500 +0000" catchup-id="877169496"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LBbcE9BW9A5h0b3mxKgn0YDH9AzKSbHEp6oihtK9BEdqRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erste Station der Kanutouren ist die Ilmenau. Der weitgehend naturnahe Fluss gehört zu den beliebtesten Paddelstrecken in der Lüneburger Heide. Besonders attraktiv ist der Abschnitt zwischen Uelzen und Lüneburg. Hier windet sich die Ilmenau durch Wälder, Wiesen, Weideflächen und Sumpfgebiete. Aufgrund der leichten Strömung und geringen Wassertiefe, ist die Ilmenau auch für Anfänger geeignet. Kein Wunder, dass sich die NDR Moderatorinnen Vanessa Kossen und Britta von Lucke genau dieses Revier für ihre erste Route ausgesucht haben. Beide haben bisher nur wenig Erfahrung mit Paddel und Kanu. Bootsvermieter Peter Rahmann hat für die beiden einen Kanadier bereitgestellt. Das Boot ist kippstabil, zudem lässt es sich mit Steckpaddel gut fortbewegen und leicht manövrieren. Die Zwei-Tage-Tour der beiden Paddlerinnen hat eine Gesamtstrecke von 34 Flusskilometern und beginnt in Medingen. Nach einer ausführlichen Einweisung in die Paddeltechnik sind Britta und Vanessa auf sich gestellt. Bereits auf den ersten Kilometern gibt es unerwartete Hürden. Bäume liegen quer und müssen mit Geschick umschifft werden. Zudem ist die Ilmenau ein beliebtes Revier für Enten, Gänse und Schwäne. Eigentlich ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten</category></programme><programme channel="232" start="20210716194500 +0000" stop="20210716200000 +0000" catchup-id="877169499"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210716200000 +0000" stop="20210716220500 +0000" catchup-id="877169502"><title>3 nach 9</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r6jUA7VPghAlemxXr9BxCzgyo9A9B6QyWrciS6zGiqWfdE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Bremer Talkshow</desc><category>Talkshow</category></programme><programme channel="232" start="20210716220500 +0000" stop="20210716225000 +0000" catchup-id="877169505"><title>Lebenslieder</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hnBtYtjZxPQcc9CuUjcLl7WUIqZsYjg2Q9AtHokfo0snU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgreiche Sänger Max Mutzke moderiert das neue Kulturformat der ARD: &quot;Lebenslieder&quot;. Eine Dreiviertelstunde lang geht es um die Lieder, die einen Menschen geprägt haben: Wie hörte sich der Soundtrack der Kindheit an? Was ist ein Lied, das einen tröstet, Mut macht? Welche Rolle spielt Musik in der eigenen Biografie? In dieser Folge ist die beliebte Schauspielerin Annette Frier zu Gast. Gemeinsam mit Max Mutzke singt sie sich durch den Soundtrack ihres Lebens. Außerdem erzählt Annette Frier, welches Lied zu ihrem ersten Rendezvous gehört, warum sie Klaus-Lage-Songs auswendig kann und warum Stevie Wonder immer in ihrem Herzen wohnt. Und wenn Max Mutzke gemeinsam mit Annette Frier &quot;En unserem Veedel&quot; anstimmt, dann geht nicht nur den Urkölnern das Herz auf.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="232" start="20210716225000 +0000" stop="20210717005500 +0000" catchup-id="877169508"><title>3 nach 9</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q3RtUmSXrsEjjYciIOH7nv9B7xR9BSJLQ1Jdxvm4Sox5M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Bremer Talkshow</desc><category>Talkshow</category></programme><programme channel="232" start="20210717005500 +0000" stop="20210717011500 +0000" catchup-id="877169511"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c0j18lqRM9CAKC8xR9BPRKhlp0FazYtYu8fXsQrAZhIas/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210717011500 +0000" stop="20210717014500 +0000" catchup-id="877194414"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717014500 +0000" stop="20210717021500 +0000" catchup-id="877194417"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717021500 +0000" stop="20210717024500 +0000" catchup-id="877194420"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717024500 +0000" stop="20210717031500 +0000" catchup-id="877194423"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717031500 +0000" stop="20210717040000 +0000" catchup-id="877194426"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210717040000 +0000" stop="20210717041500 +0000" catchup-id="877194429"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Do0R2tt9Ba9AdpCWjo9B9Bzu32WqFOId9CqdbuM5F3LPt46Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210717041500 +0000" stop="20210717050000 +0000" catchup-id="877194432"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6NNRJDsjmHxQ4HAiqNyj659C1SNsilw3lqtKYvKoNwew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Tumorpatient auf dem OP-Tisch, eine Katze mit Tränen in den Augen und eine Schweizerin, die nur zum Schein schwanger ist; knifflige Aufgaben für die Tierärzte auf Sylt, an der Mosel und am Schliersee. Der kleine Yorkshire-Terrier-Rüde Benny kommt mit einem Tumor an der Milz zu den Tierärzten Yasmin Diepenbruck und Tobias Neuberger in die Praxis an der Mosel. Rentnerin Rosi Schulz-Holbach hofft sehr, dass es für ihren geliebten Hund glimpflich ausgeht. Eine umfangreiche OP steht bevor. Als Bennys Bauchdecke geöffnet wird, ist unklar, ob der Krebs bereits gestreut hat. Außerdem gibt der Zustand der Leber des Patienten dem Chirurgen Tobias Neuberger Anlass zur Sorge. Patientin Smilla erreicht die Praxis von Stephanie Petersen auf Sylt auf dem kurzen Dienstweg. Die Jürgensens, Familienmitglieder von Arzthelferin Sabrina Buhs, bringen ihre neunjährige, schneeweiße Mischlingskatze auf den Behandlungstisch. Smilla plagt schon seit Tagen ein entzündetes Matschauge. Stephanie Petersen muss behutsam vorgehen. Sie behandelt direkt auf dem Auge der Katze. Es ist zu befürchten, dass Smilla ihre Krallen ausfährt. Mit Verdacht auf Scheinträchtigkeit und dem Risiko eines Tumors an der ...</desc><category>Documentaire, Reality, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210717050000 +0000" stop="20210717053000 +0000" catchup-id="877194435"><title>Die Sendung mit der Maus</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AwgODh7KFsoz5jYz4n4A6jdRj9AOu9BQeVT1ACpL6jxss/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lach- und Sachgeschichten für Fernsehanfänger</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie, Animatie</category></programme><programme channel="232" start="20210717053000 +0000" stop="20210717060000 +0000" catchup-id="877194438"><title>Sehen statt Hören</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZuVuJjIaHI3tV9AUCwaT01DsO8qZaHp9ArSGHzKYDHZBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alle Beiträge sind mit Gebärdenbegleitung und Untertitel versehen. Sendeformat und Themenwahl orientieren sich außerdem an den Bedürfnissen hörgeschädigter Zuschauer.</desc><category>Nieuws, Variété, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210717060000 +0000" stop="20210717063000 +0000" catchup-id="877194441"><title>Service: Reisen</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fcH9BnL9A3TNu62Zh8YXbidy4K2RvQ9ASdUGhUF45jkuLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schottland ist für viele ein Sehnsuchtsziel, trotz des rauen Wetters. Aber auch das macht den Charme dieser Nation aus. Also: regenfeste Kleidung eingepackt, und los geht es. In der Hauptstadt Edinburgh hat Joanne K. Rowling &quot;Harry Potter&quot;-Romane geschrieben. Hier gibt es dunkle, schmale Gassen und unterirdische Gänge, durch die man bei Geistertouren hindurchgeführt wird. Und hier hört man an manchen Tagen an jeder Ecke einen Dudelsackspieler. Die eindringlichen Töne der schottischen Musik im Ohr geht es weiter mitten hinein in die Highlands und zu einer ganz besonderen Art von Sportveranstaltung: den Highland Games. Im Schottischen Hochland gibt es in den Sommermonaten fast überall Highland Games, die in Braemar aber sind die bekanntesten. Ganz in der Nähe liegt nämlich das Sommerschloss Balmoral der Royal Family. Und fast jedes Jahr kommt die Queen auf ein Stündchen vorbei. Weiter geht es Richtung Westen. Dort wartet der bekannteste und volumenmäßig größte See Schottlands: Loch Ness. Durch die vielen Torfpartikel darin wirkt der See nahezu tiefschwarz. Das lässt ihn fast mystisch erscheinen und nährt natürlich die Legende vom Monster &quot;Nessie&quot;. Aber wahr oder nicht, eines ist ...</desc><category>Reizen, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210717063000 +0000" stop="20210717070000 +0000" catchup-id="877194444"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LBbcE9BW9A5h0b3mxKgn0YDH9AzKSbHEp6oihtK9BEdqRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erste Station der Kanutouren ist die Ilmenau. Der weitgehend naturnahe Fluss gehört zu den beliebtesten Paddelstrecken in der Lüneburger Heide. Besonders attraktiv ist der Abschnitt zwischen Uelzen und Lüneburg. Hier windet sich die Ilmenau durch Wälder, Wiesen, Weideflächen und Sumpfgebiete. Aufgrund der leichten Strömung und geringen Wassertiefe, ist die Ilmenau auch für Anfänger geeignet. Kein Wunder, dass sich die NDR Moderatorinnen Vanessa Kossen und Britta von Lucke genau dieses Revier für ihre erste Route ausgesucht haben. Beide haben bisher nur wenig Erfahrung mit Paddel und Kanu. Bootsvermieter Peter Rahmann hat für die beiden einen Kanadier bereitgestellt. Das Boot ist kippstabil, zudem lässt es sich mit Steckpaddel gut fortbewegen und leicht manövrieren. Die Zwei-Tage-Tour der beiden Paddlerinnen hat eine Gesamtstrecke von 34 Flusskilometern und beginnt in Medingen. Nach einer ausführlichen Einweisung in die Paddeltechnik sind Britta und Vanessa auf sich gestellt. Bereits auf den ersten Kilometern gibt es unerwartete Hürden. Bäume liegen quer und müssen mit Geschick umschifft werden. Zudem ist die Ilmenau ein beliebtes Revier für Enten, Gänse und Schwäne. Eigentlich ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten</category></programme><programme channel="232" start="20210717070000 +0000" stop="20210717073000 +0000" catchup-id="877194447"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717073000 +0000" stop="20210717080000 +0000" catchup-id="877194450"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717080000 +0000" stop="20210717083000 +0000" catchup-id="877194453"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717083000 +0000" stop="20210717090000 +0000" catchup-id="877194456"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717090000 +0000" stop="20210717093000 +0000" catchup-id="877194459"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ReSSRMFqFqnPhE3pDukrJZdz9CHnmj7ZEUhLHOAf9Bg8I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210717093000 +0000" stop="20210717100000 +0000" catchup-id="877194462"><title>Die Nordreportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KSnRxHc9AuEpVM0WseqX9A9CW10tIfuzvxu0GuJdGc59BRg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem Ziegenhof in Asendorf ist ein neuer Bock angekommen. Der soll im kommenden Jahr für viele neue Lämmer sorgen. Doch bevor er sich auf dem Hof in Ruhe umschauen kann, muss er zunächst in Quarantäne, um sicherzugehen, dass er keine Krankheiten mitbringt. Und dann kommt gleich auch noch der Tierarzt, der sich den neuen Bock ganz genau anschaut. In Hamburg-Finkenwerder hat die Kirschernte begonnen. Obstbauer Jan Stehr ist gemeinsam mit seiner Tochter Marie in der Anlage unterwegs, um Früchte für den Wochenmarkt zu pflücken. Für Marie ist die Ernte in diesem Jahr eine Art Praxiseinheit. Sie hat gerade mit der Ausbildung zur Obstbäuerin begonnen und will den Hof später übernehmen. Bei Albert Smidt in Ostfriesland ist Tochter Alice zum ersten Mal bei einem neugeborenen Fohlen in der Box. Dieser Kontakt ist wichtig, damit das Tier keine Angst vor Menschen aufbaut. Die Mutter beäugt dieses Zusammentreffen ganz genau, damit ihrem Fohlen nicht passiert. Und dann führen Albert und Alice ihren Deckhengst mit einer anderen Stute zusammen, denn eine erfolgreiche Zucht ist wichtig für den Fortbestand des Hofes. Bauer Karsten Dudziak kümmert sich in Neustrelitz um die Hühner in seinem ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210717100000 +0000" stop="20210717104500 +0000" catchup-id="877194468"><title>Meine Kindheit an der Ostsee</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5QQjI0MHtbZxCUJvN9CQnU4wos1G9CYtSMH1Ro45RBEOQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sommer, Sonne, Strand: Die Ostsee steht für viele Norddeutsche vor allen Dingen für Urlaubsspaß. Wer hier aufwachsen durfte, ist zu beneiden. Doch viele Ostseekinder der 1950er-, 1960er- und 1970er-Jahre haben auch erlebt, dass ihr Strand militärisches Sperrgebiet war. Hinter dem Meer ging es für sie nicht mehr weiter. Die Reise in diese Vergangenheit führt von Greifswald über Rügen und Rostock bis nach Eckernförde. Prominente und andere Norddeutsche erinnern sich in dieser Sendung an ihre Kindertage in DDR und BRD. Seltenes Archivmaterial und exklusive Privataufnahmen lassen diese Zeiten filmisch wieder lebendig werden. Eines dieser Ostseekinder ist Cornelia Linse aus Greifswald, ehemalige Weltmeisterin im Rudern und Zweite bei den Olympischen Spielen 1980 in Moskau. Das &quot;besondere Bootsgefühl&quot; hat sie bereits in ihrer Kindheit an der Ostsee entdeckt, &quot;dieses leise Plätschern des Wassers gegen die Bootswand.&quot; Jahrelang trainierte die Jugendliche auf dem Fluss Ryck - immer bis zum Greifswalder Bodden und zurück. Claudia Rusch nahm bereits als Schulkind auf Rügen mit großem Scharfsinn typische DDR-Strandrituale wahr. &quot;Die Männer standen immer aufrecht in diesen ...</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="232" start="20210717104500 +0000" stop="20210717111500 +0000" catchup-id="877194474"><title>Weltreisen</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8Luc6bdE13LezJ5NSTCZt31TYpD9AGwSkTjL4o3K7A3Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Noch immer lebt fast die Hälfte der Russen auf dem Land. Und das, obwohl es dort kaum Arbeit und keine Infrastruktur gibt. Manche dieser Dörfer sind nicht einmal über eine Straße zu erreichen. Die jungen Menschen ziehen in die Städte, die alten und armen Leute bleiben zurück. So ist es auch in dem Dorf Malyj Turysch mit 50 Einwohnerinnen und Einwohner tief im Ural. Gusel Sanschapowa kommt ursprünglich aus diesem Dorf. Ihre Eltern wohnen dort immer noch einen Teil des Jahres. Gusel selbst lebt zwar im fast 2000 Kilometer entfernten Moskau ein junges modernes Großstadtleben, aber sie will mit den Methoden ihrer Generation Malyj Turysch vor dem Aussterben retten. Sie hat mit den alten Frauen im Dorf eine Firma gegründet. Sie produzieren Honig, Tees und Bonbons, die in den hippen Bioläden Moskaus verkauft werden. Die Dorfbewohner*innen vermieten dank Gusel ihre alten Holzhäuser auf Airbnb. Per Crowdfunding wollen sie den alten Dorfklub wieder aufbauen, damit wieder Gemeindefeste gefeiert und Kinoabende gemacht werden können. So wie früher. Eine weitere Idee ist die Herstellung von den traditionellen, duftenden Kräuterkissen. Gusel verhandelt mit Ikea Russland über den Verkauf. Es ...</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210717111500 +0000" stop="20210717120000 +0000" catchup-id="877194480"><title>mareTV</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QFBUxdmu4IG9BxwBXrILXg9BqycBHoAPpO3B9CmXeTH8Gc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Keine Stadt strahlt im Sommer wie Sankt Petersburg: Die goldenen Kuppeln glänzen am Tage, und während der Weißen Nächte im Juni geht die Sonne nicht unter, sondern zaubert ein mystisches Dämmerlicht. Die prunkvollen Bauten der Zarenzeit treffen auf eine moderne Generation von Russen, die ihre Stadt feiern und stolz sind auf ihren Gründer, Peter den Großen. Die junge Schneiderin Maria Korolenko restauriert im Sommerpalast, dem Peterhof, originale Kleidungsstücke des Zaren. Oft arbeitet sie monatelang an einer einzigen Jacke, ein exklusiver Einblick hinter die Kulissen einer der prächtigsten Schatzkammern Europas. Nachts zieht es Maria an die Newa so wie Tausende Bewohnerinnen und Bewohner: Sie tanzen, singen, malen oder angeln. Ganz Sankt Petersburg verströmt den Geist der Zarenzeit. Peter der Große legte die Stadt nach dem Vorbild Venedigs an, mit unzähligen Kanälen und Brücken. Heute ist sie mit fünf Millionen Einwohnerinnen und Einwohnern die viertgrößte Metropole Europas. Und sie wächst weiter. Für Maxim Korshunov ist der Zar sein großes Vorbild. Denn wie einst der Herrscher wurde Maxim in den Niederlanden in die Geheimnisse des Bootsbaus eingeweiht. Nun durfte er den ...</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="232" start="20210717120000 +0000" stop="20210717123000 +0000" catchup-id="877194486"><title>Unterwegs auf der Luftlinie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0t9AYKOWzeDF9CgUy9BJNz1yZafjrsifmjoHlw2m9BKPCn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die beiden Reporter Vanessa Kossen und Thilo Tautz bewegen sich zu Fuß und abseits ausgetretener Pfade durch Norddeutschland. Möglichst dicht an der Luftlinie zwischen ihren jeweiligen Startpunkten wollen sie den Norden erkunden. Die Strecke ist 100 Kilometer lang: Thilo Tautz startet in Dyksterhusen , dem sogenannten &quot;Endje vun de Welt&quot;, Vanessa Kossen in Bremen-Gröpelingen. Konsequent laufen sie die Luftlinie entlang, ohne Geld und Zelt, immer schnurstracks geradeaus. Wie soll das funktionieren? Vor allem, wenn auch noch Flüsse wie Ems und Weser den direkten Weg versperren. Badehose anziehen oder Bootsfahrer um Hilfe bitten? Schließlich wollen sich die beiden nach drei Tagen am Zwischenahner Meer treffen, genau auf der Mitte der Luftlinie. Ist Thilo der Strömung der Ems gewachsen? Er findet PS-starke Lösungen, einheimische Piloten und Oldtimer-Trecker-Freunde, die das Klischee von den wortkargen Ostfriesen gehörig auf links krempeln. Vanessa versucht ihr Glück auf dem Wasserweg, bekommt dabei eine Sportbootfahrstunde, aber entfernt sich immer weiter von der Luftlinie. Findet sie noch ein Wassertaxi zurück zur Route? Und wie übersteht sie das Unwetter im Ammerland? Unterwegs ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210717123000 +0000" stop="20210717131500 +0000" catchup-id="877194492"><title>Treckerfahrer dürfen das!</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wS1yUj6N8qAjXTqxx5WLLFZfkmNA3ey9A3eSTafaM12U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge bleibt kein Trecker trocken: Das Wasser kommt von oben und von unten. Sven Tietzer wagt sich auf Wasserski und lässt sich dabei (natürlich!) von Schleppern ziehen. Mit anderen Treckern fährt er ins Watt, begleitet Austernfischer bei der Ernte auf Sylt und geleitet Seenotrettungsboote ins Meer. Und er testet, ob ein Traktor womöglich schwimmen kann. Was Wacken mit Wasser und Treckern zu tun hat und ob Sven Tietzer und sein roter Porsche-Trecker &quot;Brunhilde&quot; bei verschiedenen Wettkämpfen nass gemacht werden, das ist in den schönsten Episoden rund um das feuchte Element zu sehen.</desc><category>Documentaire, Auto's</category></programme><programme channel="232" start="20210717131500 +0000" stop="20210717140000 +0000" catchup-id="877217514"><title>Die Tierärzte - Unsere norddeutschen Retter mit Herz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tW4OPSAGuXNTCw3U7kmocosHO7ILB7gmaIU9AniBDQAs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für ihre tierischen Patienten geben sie alles: Tierärztinnen und Tierärzte aus Norddeutschland. Auf Sylt oder Rügen, in Hamburg und Boitze, an den schönsten Flecken im Norden werden die Retter mit Herz bei ihrem unermüdlichen Einsatz auch hinter den OP-Türen gezeigt. Völlig unerwartet bricht auf Sylt vor der Praxis von Inseltierärztin Stephanie Petersen ein Pferd zusammen. Der akute Notfall verlangt außergewöhnliche Maßnahmen von der erfahrenen Veterinärin. Tierarzt Marco Nieburg ist auf Rügen unterwegs, um ein ganzes Mops-Rudel medizinisch zu versorgen. Und das gesamte Hamburger Praxisteam von Dr. Fabian von Manteuffel steht vor einer schwerwiegenden Aufgabe: Für die OP muss der 60-Kilo-Hund Kain mit vereinten Kräften auf den OP-Tisch gehievt werden. Passt er da auch wirklich drauf? Landtierarzt Stephan Schlawinsky stattet einer Filmtierranch einen Hausbesuch ab. Tierische Filmstars wie Ziege, Eule und Eichhörnchen brauchen dringend seine Hilfe. Derweil nimmt das Sylter Praxisteam bei einer Wanderung Wattwürmer genau unter die Lupe.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210717140000 +0000" stop="20210717144500 +0000" catchup-id="877217520"><title>Verrückt nach Camping</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CpE2DTwuAltn8BhVCMTxvdCw49CZiGNQhZtr79CoeyTdA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stefan kommt ganz schön ins Schwitzen beim Zelt zum Aufpumpen. Und er filmt sich dabei. Denn Stefan testet Campingprodukte unter realen Campingbedingungen für seinen Internetkanal. Zur Stärkung probiert er auch noch Fertiggerichte für Camper. Wer wird die Suppe auslöffeln? Anke und Stefan campen das erste Mal zusammen und wollen viel erleben. Warum also zur Abwechslung nicht mal das Alphorn ausprobieren? Am Tennsee gibt es einen Anfängerkurs mit den langen lauten Holzinstrumenten. Sofort ist die Langeweile wie weggeblasen. Wohin mit dem Baby in der Campingplatz-Dusche, das fragt sich Svenja, Juniorchefin im Südsee-Camp und selbst junge Mutter. Deshalb sucht sie für die kleinen Probleme von Campern mit Kind gleich eine Lösung. Wird der Seniorchef dafür Geld ausgeben? Gras wächst auch vor der kleinsten Campinghütte. Und wer hält dann den Rasen kurz? Ein Fall für Peter. Mit seinen drei Mähern und Trimmern hält er das Grün auf 17 Plätzen kurz. Und auch sonst kennt der 74-jährige Dauercamper keine Ruhe.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210717144500 +0000" stop="20210717153500 +0000" catchup-id="877217526"><title>WAPO Bodensee</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LkbCpN6AD9A6POqwXTTNUIuj2sFDe1to8HLYdtzkyz8Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Körper eines sportlichen jungen Mannes treibt leblos im See. Als Nele und Paul den schon stark unterkühlten Surfer bergen, kommt jede Hilfe zu spät. Daniel Dellbrück wurde Opfer von gezielten Schlägen, ausgeführt mit einem Paddel? Jedenfalls ist Julia zutiefst erschrocken, als sie in dem Todesopfer ihren Stand-upPaddling-Yoga-Lehrer erkennt. Sie will seiner Frau Catrin die Nachricht persönlich überbringen. Catrin ist die Alleinerbin der SUP-Schule und eines großen Grundstücks, auf das es auch Investoren unter Leitung von Manfred Tresko abgesehen haben. Sein Sohn Ben greift schließlich zu einer Zermürbungsstrategie. Für die Witwe wird es wieder eng bei der Suche nach einem Motiv, als Pirmin herausfindet, dass Daniel einen Ehevertrag aufgesetzt hat. Traute er seiner Frau nicht? Indessen setzt Mechthild Fehrenbach daheim das Ableben eines ganz anderen Geschöpfes gewaltig zu: Der Nachbarhund ist gestorben, nachdem sie ihn mit Fleischtörtchen gefüttert hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717153500 +0000" stop="20210717160000 +0000" catchup-id="877217532"><title>Gartenzeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Coapfr1e6zwRXACB9BKpVOSUPscfOQpxhkcazsNlZBRM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717160000 +0000" stop="20210717164500 +0000" catchup-id="877217538"><title>Nordtour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CfyzKFU01KOZgU5iBLd1BKNJVNaXiHrBTFCTAFBw0Nc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717164500 +0000" stop="20210717173000 +0000" catchup-id="877217544"><title>DAS!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während TV- und Spitzenköchin Cornelia Poletto seit vielen Jahren die Hamburger Gastronomielandschaft bereichert und auch gerne vor der Kamera den Kochlöffel schwingt, ist Dennis Wilms für seinen unstillbaren Wissenshunger bekannt, den der Journalist und Moderator regelmäßig bei &quot;W wie Wissen&quot; und &quot;Planet Wissen&quot; unter Beweis stellt. In Kürze wird Wilms im NDR zum ersten Mal den beliebten &quot;Ostseereport&quot; präsentieren und reist dafür nach Dänemark. In der NDR Sendung &quot;Polettos Kochschule&quot; waren die beiden bereits über Jahre ein eingespieltes Team. Jetzt haben sie die Kamera gegen das Mikrofon getauscht und plaudern in ihrem Podcast &quot;Iss was, Hase?!&quot; über Mythen und Katastrophen in der Küche, Qualität von Lebensmitteln, Kniffs und Tricks am Herd und über die leckersten Rezepte der Welt.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717173000 +0000" stop="20210717180000 +0000" catchup-id="877217550"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/C80KQatSGRXB7VwP6HYmZhhVw9C3mSpK2zNOmZtPMlz8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717180000 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877217556"><title>Tagesschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717181500 +0000" stop="20210717194500 +0000" catchup-id="877217565"><title>35 Jahre Sketchup</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fvaxJX9BKhw2ZPxl1iEZd8tZpVfYYsQOOacAu9AUlH1ps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Sendung &quot;Sketchup&quot; war Kult! 1984 war die erste Ausgabe von &quot;Sketchup&quot; im deutschen Fernsehen zu sehen. In vielen Folgen begeisterten Diether Krebs, Iris Berben und Beatrice Richter in über 400 Sketchen das Publikum. Bernhard Hoëcker erinnert an die bis heute unvergessene Comedy-Show. Dabei kommen neben vielen Prominenten auch die Protagonisten von damals, Iris Berben und Beatrice Richter, sowie die Kinder von Diether Krebs, der im Jahr 2000 verstorben ist, zu Wort.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717194500 +0000" stop="20210717211500 +0000" catchup-id="877217571"><title>Der letzte Zug von Gun Hill</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5KoWYgRcDdPty7N5EQjYIwIkN9AS9BBW6c9Ahgn4KuiRCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Frau des U.S. Marshalls Matt Morgan wird vergewaltigt und ermordet, weil indianisches Blut in ihren Adern fließt. Die Mörder hinterlassen einen Sattel, der als Eigentum von Craig Belden identifiziert wird, einem reichen Rinderzüchter aus der benachbarten Stadt Gun Hill. Als Morgan herausfindet, dass Beldens Sohn Rick einer der Killer ist, reist er nach Gun Hill, um ihn festzunehmen. Doch Beldon Senior weigert sich, seinen Sohn dem Sheriff zu übergeben, weil beide noch eine Rechnung zu begleichen haben: Belden hat Morgan einst das Leben gerettet. Morgan muss jedoch seinen Auftrag erfüllen, bevor der letzte Zug von Gun Hill abfährt. Während die ganze Stadt hinter Belden steht, bekommt Morgan unerwartete Hilfe von der lokalen Bordellbesitzerin.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717211500 +0000" stop="20210717224500 +0000" catchup-id="877217577"><title>Die Unbeugsame - Jane Got a Gun</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dbI6fgabnZ1oKd7sYd1RHkd2cbXn0e9CgRfOHdj5cL0s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Traum von einem sorgenfreien Leben scheint für Jane endlich in Erfüllung gegangen zu sein. Mit Ehemann Bill &quot;Ham&quot; Hammond hat sie eine Familie gegründet und bewirtschaftet eine kleine Farm. Dieses Glück weiß Jane zu schätzen, zumal einiges hinter ihr liegt: Als 1864 ihr Verlobter Dan Frost aus dem Bürgerkrieg nicht zurückkehrte, machte sie sich auf den Weg nach Westen. Dabei geriet sie in die Fänge des Gangsters John Bishop und seiner Gang, die junge Frauen zur Prostitution zwingen wollten. Mit der Hilfe von Ham, Mitglied der brutalen Bande, konnte sie entkommen und ein neues Leben beginnen. Jetzt, sieben Jahre später, holt die beiden ihre Vergangenheit ein, denn die Bishop-Bande hat ihren ehemaligen Kumpanen ausfindig gemacht. Nur knapp überlebt Ham eine Schießerei mit den Banditen. Schwer verwundet rettet er sich auf die Farm. Während ihr Mann um sein Leben ringt, braucht Jane dringend Hilfe im Kampf gegen die BishopGangster. Ausgerechnet der einst tot geglaubte Dan, inzwischen ein heruntergekommener Revolverheld, soll für die Familie sein Leben riskieren. Um gegen die Outlaws zu bestehen, müssen Jane und ihr Ex auch ihre gemeinsame Geschichte ins Reine bringen.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210717224500 +0000" stop="20210717233000 +0000" catchup-id="877217583"><title>Nordtour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xVAH0KdkDmBF9Bm7V7UllPkvthRF9AniQIjmeDwWdQpbw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Reizen, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210717233000 +0000" stop="20210718000000 +0000" catchup-id="877217592"><title>Unterwegs auf der Luftlinie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fPcDdnjWJOWvez5SGQ7EoFWC6slnitd4Z45uvDWPvg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die beiden Reporter Vanessa Kossen und Thilo Tautz bewegen sich zu Fuß und abseits ausgetretener Pfade durch Norddeutschland. Möglichst dicht an der Luftlinie zwischen ihren jeweiligen Startpunkten wollen sie den Norden erkunden. Die Strecke ist 100 Kilometer lang: Thilo Tautz startet in Dyksterhusen , dem sogenannten &quot;Endje vun de Welt&quot;, Vanessa Kossen in Bremen-Gröpelingen. Konsequent laufen sie die Luftlinie entlang, ohne Geld und Zelt, immer schnurstracks geradeaus. Wie soll das funktionieren? Vor allem, wenn auch noch Flüsse wie Ems und Weser den direkten Weg versperren. Badehose anziehen oder Bootsfahrer um Hilfe bitten? Schließlich wollen sich die beiden nach drei Tagen am Zwischenahner Meer treffen, genau auf der Mitte der Luftlinie. Ist Thilo der Strömung der Ems gewachsen? Er findet PS-starke Lösungen, einheimische Piloten und Oldtimer-Trecker-Freunde, die das Klischee von den wortkargen Ostfriesen gehörig auf links krempeln. Vanessa versucht ihr Glück auf dem Wasserweg, bekommt dabei eine Sportbootfahrstunde, aber entfernt sich immer weiter von der Luftlinie. Findet sie noch ein Wassertaxi zurück zur Route? Und wie übersteht sie das Unwetter im Ammerland? Unterwegs ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210718000000 +0000" stop="20210718003000 +0000" catchup-id="877217595"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LBbcE9BW9A5h0b3mxKgn0YDH9AzKSbHEp6oihtK9BEdqRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erste Station der Kanutouren ist die Ilmenau. Der weitgehend naturnahe Fluss gehört zu den beliebtesten Paddelstrecken in der Lüneburger Heide. Besonders attraktiv ist der Abschnitt zwischen Uelzen und Lüneburg. Hier windet sich die Ilmenau durch Wälder, Wiesen, Weideflächen und Sumpfgebiete. Aufgrund der leichten Strömung und geringen Wassertiefe, ist die Ilmenau auch für Anfänger geeignet. Kein Wunder, dass sich die NDR Moderatorinnen Vanessa Kossen und Britta von Lucke genau dieses Revier für ihre erste Route ausgesucht haben. Beide haben bisher nur wenig Erfahrung mit Paddel und Kanu. Bootsvermieter Peter Rahmann hat für die beiden einen Kanadier bereitgestellt. Das Boot ist kippstabil, zudem lässt es sich mit Steckpaddel gut fortbewegen und leicht manövrieren. Die Zwei-Tage-Tour der beiden Paddlerinnen hat eine Gesamtstrecke von 34 Flusskilometern und beginnt in Medingen. Nach einer ausführlichen Einweisung in die Paddeltechnik sind Britta und Vanessa auf sich gestellt. Bereits auf den ersten Kilometern gibt es unerwartete Hürden. Bäume liegen quer und müssen mit Geschick umschifft werden. Zudem ist die Ilmenau ein beliebtes Revier für Enten, Gänse und Schwäne. Eigentlich ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten</category></programme><programme channel="232" start="20210718003000 +0000" stop="20210718004500 +0000" catchup-id="877217604"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c0j18lqRM9CAKC8xR9BPRKhlp0FazYtYu8fXsQrAZhIas/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210718004500 +0000" stop="20210718011500 +0000" catchup-id="877217610"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718011500 +0000" stop="20210718014500 +0000" catchup-id="877241847"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1dB9BeWf8cDvf9C0R5qiHa0OOpTaqFZd1ptWMElznY8wU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718014500 +0000" stop="20210718021500 +0000" catchup-id="877241850"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718021500 +0000" stop="20210718024500 +0000" catchup-id="877241853"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2RECgEUxCkNoQM3Tz4VbGnVIddDWKm2povjDa69AG9A4Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718024500 +0000" stop="20210718031500 +0000" catchup-id="877241856"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718031500 +0000" stop="20210718040000 +0000" catchup-id="877241859"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während TV- und Spitzenköchin Cornelia Poletto seit vielen Jahren die Hamburger Gastronomielandschaft bereichert und auch gerne vor der Kamera den Kochlöffel schwingt, ist Dennis Wilms für seinen unstillbaren Wissenshunger bekannt, den der Journalist und Moderator regelmäßig bei &quot;W wie Wissen&quot; und &quot;Planet Wissen&quot; unter Beweis stellt. In Kürze wird Wilms im NDR zum ersten Mal den beliebten &quot;Ostseereport&quot; präsentieren und reist dafür nach Dänemark. In der NDR Sendung &quot;Polettos Kochschule&quot; waren die beiden bereits über Jahre ein eingespieltes Team. Jetzt haben sie die Kamera gegen das Mikrofon getauscht und plaudern in ihrem Podcast &quot;Iss was, Hase?!&quot; über Mythen und Katastrophen in der Küche, Qualität von Lebensmitteln, Kniffs und Tricks am Herd und über die leckersten Rezepte der Welt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210718040000 +0000" stop="20210718044500 +0000" catchup-id="877241862"><title>Nordtour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1r5MRCX8LBksk9BsUEr8E4Uwy9BFMck8PwhI7ccEvLYcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Reizen, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210718044500 +0000" stop="20210718051000 +0000" catchup-id="877241865"><title>Trio</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nora hat Stress in der Schule: Sie wird verdächtigt, einer Klassenkameradin per SMS Drohnachrichten geschickt zu haben. Geschockt von diesen Anschuldigungen bittet sie Lars, herauszufinden, wer die Nachrichten unter ihrem Namen gesendet haben könnte. Und tatsächlich kann er mithilfe seiner guten Kontakte und Computerkenntnisse den wahren Täter entlarven. Zur gleichen Zeit gibt es bei der Schatzsuche nach Odins Gold eine böse Überraschung: Sascha, den das Trio zur Entschlüsselung der Runen um Hilfe gebeten hatte, stellt sich als Komplize von Tom und Julia, ihren größten Widersachern, heraus. Nach dieser Enthüllung kann Lars nur noch an den Schatz denken. Nora ist schwer enttäuscht. Bedeutet ihm ihre Freundschaft weniger als Odins Gold?</desc><category>Kinderen, Avontuur, Actie, Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210718051000 +0000" stop="20210718053500 +0000" catchup-id="877241868"><title>Xenius</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qb9BID67t9Avb7vSfNvBRpYmkxp2lB5qa6SF1eCIrMjPA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kaum eine Region hat sich in den vergangenen Jahrzehnten so stark erwärmt wie die Arktis. Das &quot;ewige&quot; Eis zieht sich immer weiter zurück und wird dünner. Welche Auswirkungen hat diese Entwicklung auf das globale Klima? Diese Fragestellung untersucht MOSAiC, die größte Arktisexpedition aller Zeiten. 20 Nationen, zehn Jahre Planung und Kosten von rund 140 Millionen Euro. Das Expeditionsziel: die Rolle der Arktis im globalen Klimageschehen und bei dessen Wandel genauer zu untersuchen. Dafür hat sich der Forschungseisbrecher &quot;Polarstern&quot; an einer riesigen Eisscholle festfrieren lassen. Mit ihr driften das Schiff und ein großes Forschungscamp auf der umgebenden Eisfläche ein ganzes Jahr lang durch das Nordpolarmeer. Geleitet wird die MOSAiC-Expedition vom Alfred-Wegener-Institut in Bremerhaven. Und genau dort treffen &quot;Xenius&quot;-Moderatoren Dörthe Eickelberg und Pierre Girard den Meereisphysiker Dr. Marcel Nicolaus. Er war im ersten Abschnitt der Expedition an Bord der &quot;Polarstern&quot; und hat monatelang im ewigen Eis gelebt und gearbeitet. Wie sieht der Forschungsalltag bei dieser Mammutexpedition aus? Was und wie untersuchen die Wissenschaftler dort genau? Und wie hält man sechs Stunden ...</desc><category>Entertainment, Wetenschap</category></programme><programme channel="232" start="20210718053500 +0000" stop="20210718060000 +0000" catchup-id="877241871"><title>Einfach genial!</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KHMRLscqsPEFaiYlz6oauFW9AneBhH8Bqs62On29CmPFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ungewöhnliche, sinnvolle, innovative und kreative Erfindungen kommen ans Tageslicht. Welche Köpfe und Geschichten stecken hinter den genialen Einfällen?</desc><category>Wetenschap, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210718060000 +0000" stop="20210718070000 +0000" catchup-id="877241874"><title>Christoph Eschenbach dirigiert das NDR Sinfonieorchester</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BGOBjuj5KVsKNiV240caslAtwzVRQ9CV9BhJBklXVuvr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen des Eröffnungskonzertes 2010 des Schleswig-Holstein Musik Festivals spielt das NDR Sinfonieorchester (heute: NDR Elbphilharmonie Orchester) unter der Leitung von Christoph Eschenbach die Sinfonie Nr. 4 G-Dur von Gustav Mahler, Sopran: Christiane Oelze.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="232" start="20210718070000 +0000" stop="20210718073000 +0000" catchup-id="877241877"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718073000 +0000" stop="20210718080000 +0000" catchup-id="877241880"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718080000 +0000" stop="20210718083000 +0000" catchup-id="877241883"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718083000 +0000" stop="20210718090000 +0000" catchup-id="877241886"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718090000 +0000" stop="20210718093000 +0000" catchup-id="877241889"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210718093000 +0000" stop="20210718110000 +0000" catchup-id="877241892"><title>Einmal Bauernhof und zurück</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NrNP1kiRQyvr6dDMjLfUlNF9AZ9BYis0EHwgPbuRwNtcs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Arbeit ist hart, aber erfüllend: Die Milchbäuerin Klara versucht seit dem Tod ihrer Eltern, den Familienhof in der Eifeler Provinz im Alleingang über Wasser zu halten. Aber die Milchpreise sind im Keller, die Geschäfte laufen schlecht, und einen neuen Kredit bekommt Klara nicht. Der idealistischen jungen Frau bleibt keine Wahl: Sie wird den geliebten Hof verkaufen müssen. In dieser Situation nimmt sie nach langer Zeit Kontakt zu ihrer Schwester Mika auf, die als erfolgreiche Galeristin im mondänen Düsseldorf lebt. Die beiden Frauen könnten ungleicher kaum sein. Allerdings in einem Punkt sind sie sich völlig einig, nämlich, dass die jeweils andere keine Ahnung davon hat, was das &quot;echte&quot; Leben wirklich ausmacht. Nun aber sieht die Karrierefrau Mika endlich die Chance gekommen, auch das Leben ihrer Schwester in neue Bahnen zu lenken. Kurzerhand lädt sie Klara zu sich ein, was sie schon bald bereut, denn mit Klara hält das pralle Landleben Einzug in die durchgestylte Designerwohnung. Während Mikas Ehemann Philipp den frischen Wind belebend findet, zeigen ihre verwöhnten Kinder Lola und Moritz sich von Klaras unverblümter Art zunächst irritiert. Ein Personality-Coach soll das ...</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210718110000 +0000" stop="20210718123000 +0000" catchup-id="877241895"><title>Wunderschön!</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LaNp3vjbpokDyCfSOgVUuiVljMOY7uZy19AyBzummUCs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kleinwalsertal in Österreich ist von der Größe her überschaubar. Nachhaltigkeit wird dort gepflegt. Tamina Kallert taucht in die hochalpine Bergkulisse ein und trifft Menschen, die etwas für ihre Heimat und für die Natur tun. Ein Schuhmacher setzt ein Zeichen gegen die Wegwerfgesellschaft, indem er alte Wanderschuhe repariert. Der Permakultur-Gärtner strebt Selbstversorgung an. Ein Biokoch hält sich Schwarze Alpschweine im Garten. Und der Imker sorgt sich um die Zukunft der Bienen. Tamina Kallert probiert Kaiserschmarrn und Milcheis &quot;Made in Kleinwalsertal&quot;. Sie besucht eine Kräuterfrau in ihrem Hexenhaus und übernachtet auf einer einsamen Hütte. Die Moderatorin der Sendung wandert mit Hund über den Panoramaweg, erklimmt das Gottesackerplateau und steigt indie tiefste Felsenschlucht Mitteleuropas.</desc><category>Reizen, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210718123000 +0000" stop="20210718131500 +0000" catchup-id="877241898"><title>mareTV Classics</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cX8zHl89AU8KqrwZmp9CU723eHhXPBGEokbDhif9ADTm4o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Insgesamt 137 Inseln mitten im Pazifischen Ozean, alle vulkanischen Ursprungs, die meisten unbewohnt, gehören zu Hawaii. Kaum eine Region ist so vom Meer geprägt wie der 50. Bundesstaat der USA. &quot;mareTV&quot; erzählt die Geschichten der Insulaner*innen und ihrer engen Beziehung zum Ozean. Buffalo Keaulana steht mit über 80 Jahren immer noch auf dem Surfbrett und weiß alles über die Geschichte des Wellenreitens. Am Strand von Makaha hat er eine Bank postiert, um die sich regelmäßig sein ganzer Familienclan versammelt. Kapitän Chadd Paishon hat &quot;Wayfinding&quot; studiert. Nun kann er wie seine Vorfahren Tausende Seemeilen ohne technische Hilfsmittel wie GPS oder Radar zurücklegen. Auf Nachbauten der legendären Kanus lernen sogar schon Schulkinder das Navigieren: Mit dem Ohr am Boden lauschen sie den Wellen. Nicht weniger spannend geht es bei der Fischauktion in Honolulu zu: Im Morgengrauen bieten hier die Restaurantchefs um die besten Meeresdelikatessen. Viele von ihnen kommen aus Chinatown. Mitten im Getümmel findet sich auch ein europäischer Exot: ein Franzose, der als Erfinder der hawaiischen Nouvelle Cuisine gilt. Moana Dudoit fährt nicht nur den Schulbus auf der Insel Molokai, ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210718131500 +0000" stop="20210718140000 +0000" catchup-id="877264446"><title>mareTV Classics</title><date>2007</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BZ3oV6ug5smGZmScZi7sR79CtgzoBj9CIjc6ozjeZsFSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Belize ist der zweitkleinste Staat des amerikanischen Kontinents und hat eine Menge zu bieten. Zum Beispiel das zweitgrößte Riff der Welt. Dort trifft das &quot;mareTV&quot;-Team Therese Bowman, die ein Paradies ihr eigen nennt: South Water Caye, eine Bilderbuchinsel. Palmen, ein paar bunte Holzhäuser und schneeweißer Strand. Auch die Nachbarinsel Carrie Bow gehört den Bowmans. Thereses Großvater hat sie einem Fischer für einen Dollar abgekauft. Auf Carrie Bow arbeitet die Biologin Candy Feller. Mit einem winzigen Boot fährt sie über das Riff, um im knietiefen Mangrovenschlamm mit ihrer &quot;Milwaukee&quot;-Elektrosäge kleine Proben aus den Mangrovenwurzeln zu schneiden. Mit 225 PS am Heck fährt Junior durch die Inselwelt. &quot;Eigentlich bräuchte ich zwei solcher Motoren, die Wege sind einfach zu weit&quot;, stöhnt der Selfmademan. Junior versorgt die Außeninseln. Alles muss hier per Boot transportiert werden, und Junior lehnt keine Tour ab. Schließlich hat er sieben Kinder zu ernähren. John ist der &quot;Cutter&quot; in Belize City. Auf dem Fischmarkt, in schiefen Schuppen, die auf Stelzen stehen, zerlegt er alles, was das Meer hergibt: Barracudas, Mondfische, Haie, Makrelen, Snapper, Muscheln und Hummer. Weiter ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210718140000 +0000" stop="20210718143000 +0000" catchup-id="877264449"><title>Heimatküche</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/N2DjOhyE9AaDl6cFLdSKCqxzu9CVNZKFVG8DvBsOV9Bbec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier ganz unterschiedliche, sympathische Menschen aus Norddeutschland treffen sich zu einem leidenschaftlichen Kochwettbewerb und werden Freunde. In der dritten Staffel der &quot;Heimatküche&quot; wollen die Gastgeber*innen vor allem mit ihren Gastgeberqualitäten überzeugen. Pro Folge gibt es einen Gastgeber, der die Konkurrent*innen mit seinem Menü verwöhnt: bodenständig und typisch für sich und die Gegend. Schon bei der Vorbereitung des Dinnertages werden die Gastgeber begleitet. So lernt man nicht nur außergewöhnliche Menschen, sondern auch ihre Höfe, ihr Handwerk, ihre Regionen und ihre Kochtraditionen kennen. Vier Folgen &quot;Heimatküche&quot; zeigen, dass Kochleidenschaft und Herz immer siegen, auf dem Biohühnerhof bei Rostock in Mecklenburg-Vorpommern, in der Brauerei bei Lütjensee in Schleswig-Holstein, bei der Zanderzucht in Niedersachsen oder Hausmannskost aus Nordfriesland. Dazu erleben die Zuschauer*innen die schönsten Regionen Norddeutschlands und entdecken dabei auch immer wieder ein Stück Heimat. Zum Finale zieht es die Teilnehmenden nach Niedersachsen ins Osnabrücker Land. Hier lebt Torsten Pistol alias Pistole mit seiner Familie seinen Traum. Mitten auf dem platten Land befindet ...</desc><category>Documentaire, Culinair</category></programme><programme channel="232" start="20210718143000 +0000" stop="20210718150000 +0000" catchup-id="877264452"><title>Sass: So isst der Norden</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/woibdkwxVkI49A9As9AFs9C7VDMg89A8MvHk9ALO7T9CfKY3aI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Stader Tennis Club e.V. von 1898 werden diesmal neben Tennisschlägern auch Kochlöffel geschwungen. Die Vereinsheim- und Anlagenbetreuer Christel und Klaus Dieter Schmidt haben Rainer Sass eingeladen, um die Spieler*innen nach den Trainingseinheiten und Matches mit einer Partie Königsberger Klopse zu verwöhnen. Die Schmidts sind bereits seit Jahrzehnten im Dienste des Vereins. Neben Platzpflege und Spielbetrieb kümmern sie sich mit Getränken und Snacks auch um das leibliche Wohl der Sportler*innen und Spieler*innen. Hier im Verein geht es nämlich nicht nur um Fitness und sportlichen Erfolg, sondern auch um Gemeinschaft und geselliges Beisammensein. Für seinen kulinarischen Besuch baut der NDR Fernsehkoch die mobile Küche auf der Terrasse des Vereinsheims auf, direkt vor den Tennisplätzen. Dort kochen Rainer Sass und seine Gastgeber zunächst aus Fleischbrühe, Schalotten und Sahne die schmackhafte Soße für den Küchenklassiker Königsberger Klopse. Anschließend zeigt das Tennis-Küchenteam, wie man aus Rindfleisch, Kalbszunge, Eiern, Brot und Kapern pikante Klöße zubereitet. Dazu gibt es einen Rote-Bete-Salat mit Preiselbeer-Vinaigrette und tournierte Kartoffeln. Auf dem Platz ...</desc><category>Culinair, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210718150000 +0000" stop="20210718160000 +0000" catchup-id="877264455"><title>BINGO! - Die Umweltlotterie</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VLwCSm3KnUbXrCjCJ7vB8Owm6KdXQjnhx8DkMdR9CQD8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie beim klassischen Lottospiel muss eine bestimmte Zahlenfolge getippt werden. Gewinne wie Bargeld und Reisen winken. Die Erlöse von BINGO! kommen allerdings gemeinnützigen Zwecken zugute.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210718160000 +0000" stop="20210718164500 +0000" catchup-id="877264461"><title>Rund um den Michel</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Danach haben sich viele Menschen lange gesehnt: Sonne auf der Haut, eine leichte Brise im Haar und in der Hand ein kühles Getränk. Das fühlt sich endlich wieder nach Freiheit an. Und der Sommer in Hamburg hat viel zu bieten. &quot;Rund um den Michel&quot; genießt einen Tag in dieser Jahreszeit, von Sonnenaufgang bis Sonnenuntergang.</desc><category>Entertainment, Samenleving</category></programme><programme channel="232" start="20210718164500 +0000" stop="20210718173000 +0000" catchup-id="877264464"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dr. Dirk Heinrich ist nicht nur HNO-Facharzt mit eigener Praxis in Hamburg, sondern derzeit auch ärztlicher Leiter des Hamburger Impfzentrums in den Hamburger Messehallen, wo täglich Tausende Hamburgerinnen und Hamburger ihre Corona-Impfungen erhalten. Studiert hat der gebürtige Karlsruher in Freiburg und in New York, war später als Arzt bei der Luftrettung tätig, bis es ihn schließlich in den Norden verschlagen hat. Auf dem Roten Sofa berichtet Dr. Dirk Heinrich über seine Erfahrungen der vergangenen Monate im Hamburger Impfzentrum. Die Themen sind vielfältig: Es geht um eine hochkomplexe Logistik und Infrastruktur, um Impfprioritäten, Altersgrenzen, Impfdrängler, Impftermine, die nicht wahrgenommen werden, und über die Verwirrung rund um AstraZeneca und Co. Dirk Heinrich wird berichten, wie er bei allem Stress einen kühlen Kopf behält und warum die Impfung nach wie vor das beste Mittel ist, der Pandemie Herr zu werden.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210718173000 +0000" stop="20210718180000 +0000" catchup-id="877264467"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210718180000 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877264470"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Politiek, Weer</category></programme><programme channel="232" start="20210718181500 +0000" stop="20210718194500 +0000" catchup-id="877264473"><title>Sommer in Europa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X0uktqNtlGszd9Bs9BznPZVqHTU9CzqfXKQWTJ09Btim6hQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den schottischen Highlands warten hinter jeder Kurve neue, traumhaft schöne Ausblicke: mit Heide bewachsene Hügel, die Violett leuchten, malerische Seen und grüne Wälder. Doch was wären diese noch immer weithin unberührten Flecken ohne die Menschen, die hier leben? Für ihre bildstarke Reisedokumentation begeben sich die NDR Autoren Babette Hnup und Maik Gizinski mit ihrem Kamerateam auf die Zugstrecke der legendären Highland Main Line, die mitten durch den Cairngorms National Park führt. Dabei lernen sie kantige Bewohnerinnen und Bewohner kennen. Dazu gehört der einzige schottische Schwertschlucker Steve Archibald. Er ist auf dem Weg zum weltgrößten Straßenkünstlerfestival Edinburgh Fringe, um das Geld für einen Urlaub mit seinem Sohn zu verdienen. Früher war Steve Fabrikarbeiter, heute riskiert er Tag für Tag sein Leben, wenn er sich eine 30 Zentimeter lange Stahlklinge tief in den Rachen schiebt. Oder auch Calum Richardson, dessen kleiner, aber legendärer Fish-and-Chips-Laden in Stonehaven als bester in ganz Großbritannien gilt. Auch die 20-jährige Golferin Ellie Docherty, die sich anschickt, den sehr männlich dominierten Nationalsport aufzumischen, kommt im Film zu Wort. ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210718194500 +0000" stop="20210718204500 +0000" catchup-id="877264476"><title>Kaum zu glauben!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M3lCi9B9Ab7vimEs6KBj1YxMux0P9Atm2UXcDdhFU0WR9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kai Pflaume hat mal wieder eine bunt gemischte Gästeschar eingeladen und stellt sie seinem Rateteam mit rätselhaften Hinweisen vor. Da ist zum Beispiel die Hamburgerin, die freimütig zugibt, dass Bernhard Hoëcker &quot;so gar nicht ihr Typ&quot; ist. Es gibt einen Mann aus dem tiefsten Bayern, der aber mit Fug und Recht sagen kann, dass die meisten Fans seiner Kleinkunst Nordlichter sind. Nicht zuletzt ist ein 86-jähriger Herr aus Kassel darunter, der von sich behauptet, &quot;alles andere als bodenständig&quot; zu sein. Und auch diesmal gilt: Wer mitraten möchte, muss beim ersten Ertönen der legendären Möwentröte die Augen schließen und kann sie dann beim zweiten Signal wieder öffnen.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210718204500 +0000" stop="20210718213000 +0000" catchup-id="877264479"><title>Na siehste! - Das TV Kult-Quiz mit Elton</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LtQiAF2tKdR8pSDWbC5Z779BjzkZ3zXv21OxkcVTIAjY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das ultimative Spiel für alle Fernsehfans: Elton bringt mit seinem amüsanten Quiz die schönsten Erinnerungen aus 60 Jahren Fernsehen zurück. Bewegende Momente, unvergessene Helden, große Skandale, peinliche Pannen - zum Lachen, Staunen und natürlich zum Mitraten. Vier Fernsehlegenden treten in einem unterhaltsamen Wettstreit gegeneinander an: Jürgen von der Lippe, einer der erfolgreichsten deutschen Showmaster, Caroline Peters, eine der größten deutschen Schauspielerinnen, Kurt Krömer, einer der lustigsten deutschen Komiker, und Wolfgang Lippert, einer der vielseitigsten deutschen Entertainer. Elton präsentiert Fernsehfakten, die im besten Sinne des Wortes unglaublich sind. Wer weiß schon, warum Thomas Gottschalk sich mal bei Hella von Sinnen nackt präsentierte? Warum Barbara Schöneberger 1993 ihren ersten Fernsehauftritt bei &quot;Geld oder Liebe?&quot; hatte? Oder wer bei einem &quot;Dalli Dalli&quot;-Spiel in den 1980er-Jahren in Ohnmacht fiel und welcher Hollywoodstar eigentlich Professor Brinkmann in der &quot;Schwarzwaldklinik&quot; spielen sollte? Und wer hätte gedacht, dass Marius Müller-Westernhagen in den 1960er-Jahren seinen ersten Fernsehauftritt in der volkstümlichen ARD-Abendshow am Sonnabend ...</desc><category>Spelshow, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210718213000 +0000" stop="20210718220000 +0000" catchup-id="877264482"><title>Total normal</title><date>1991</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C9AmbJ7DimRd89Ca2LQYNhKjtQBeG4F9AoCRGwRII09BZkQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210718220000 +0000" stop="20210718224500 +0000" catchup-id="877264485"><title>Quizz dich auf 1!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNj9CLkFD2x6ISYv9BPShXTREJIX2xSGRPLRpYI4IYNqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210718224500 +0000" stop="20210719001500 +0000" catchup-id="877264488"><title>Sommer in Europa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b70FQI84xFrDI774VYeKqINfe6PN4ET1NKo9B3e1jbYM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den schottischen Highlands warten hinter jeder Kurve neue, traumhaft schöne Ausblicke: mit Heide bewachsene Hügel, die Violett leuchten, malerische Seen und grüne Wälder. Doch was wären diese noch immer weithin unberührten Flecken ohne die Menschen, die hier leben? Für ihre bildstarke Reisedokumentation begeben sich die NDR Autoren Babette Hnup und Maik Gizinski mit ihrem Kamerateam auf die Zugstrecke der legendären Highland Main Line, die mitten durch den Cairngorms National Park führt. Dabei lernen sie kantige Bewohnerinnen und Bewohner kennen. Dazu gehört der einzige schottische Schwertschlucker Steve Archibald. Er ist auf dem Weg zum weltgrößten Straßenkünstlerfestival Edinburgh Fringe, um das Geld für einen Urlaub mit seinem Sohn zu verdienen. Früher war Steve Fabrikarbeiter, heute riskiert er Tag für Tag sein Leben, wenn er sich eine 30 Zentimeter lange Stahlklinge tief in den Rachen schiebt. Oder auch Calum Richardson, dessen kleiner, aber legendärer Fish-and-Chips-Laden in Stonehaven als bester in ganz Großbritannien gilt. Auch die 20-jährige Golferin Ellie Docherty, die sich anschickt, den sehr männlich dominierten Nationalsport aufzumischen, kommt im Film zu Wort. ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210719001500 +0000" stop="20210719010000 +0000" catchup-id="877264491"><title>Rund um den Michel</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Danach haben sich viele Menschen lange gesehnt: Sonne auf der Haut, eine leichte Brise im Haar und in der Hand ein kühles Getränk. Das fühlt sich endlich wieder nach Freiheit an. Und der Sommer in Hamburg hat viel zu bieten. &quot;Rund um den Michel&quot; genießt einen Tag in dieser Jahreszeit, von Sonnenaufgang bis Sonnenuntergang.</desc><category>Entertainment, Samenleving</category></programme><programme channel="232" start="20210719010000 +0000" stop="20210719030000 +0000" catchup-id="877287924"><title>3 nach 9</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VxW89CtN6nguP5gYQQN3ojZ9ByqnNZ5VZhkhEbku0h9BOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Bremer Talkshow</desc><category>Talkshow</category></programme><programme channel="232" start="20210719030000 +0000" stop="20210719031000 +0000" catchup-id="877287927"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c0j18lqRM9CAKC8xR9BPRKhlp0FazYtYu8fXsQrAZhIas/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210719031000 +0000" stop="20210719035500 +0000" catchup-id="877287930"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dr. Dirk Heinrich ist nicht nur HNO-Facharzt mit eigener Praxis in Hamburg, sondern derzeit auch ärztlicher Leiter des Hamburger Impfzentrums in den Hamburger Messehallen, wo täglich Tausende Hamburgerinnen und Hamburger ihre Corona-Impfungen erhalten. Studiert hat der gebürtige Karlsruher in Freiburg und in New York, war später als Arzt bei der Luftrettung tätig, bis es ihn schließlich in den Norden verschlagen hat. Auf dem Roten Sofa berichtet Dr. Dirk Heinrich über seine Erfahrungen der vergangenen Monate im Hamburger Impfzentrum. Die Themen sind vielfältig: Es geht um eine hochkomplexe Logistik und Infrastruktur, um Impfprioritäten, Altersgrenzen, Impfdrängler, Impftermine, die nicht wahrgenommen werden, und über die Verwirrung rund um AstraZeneca und Co. Dirk Heinrich wird berichten, wie er bei allem Stress einen kühlen Kopf behält und warum die Impfung nach wie vor das beste Mittel ist, der Pandemie Herr zu werden.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210719035500 +0000" stop="20210719042000 +0000" catchup-id="877287933"><title>Elefant, Tiger &amp; Co.</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1qrR6p9Cmq4i7oWx9AcryBi1cyxqF4za2IADFOypwgxzI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frühjahrsputz bei den Flamingos Die Brutsaison der Flamingos beginnt normalerweise erst im Mai. Aber das Aprilwetter ist unbeständig. Mal Regen, mal Sonne satt. Die schönen Tage könnten beim Flamingo vorzeitig Frühlingsgefühle auslösen. Höchste Zeit für den Frühjahrsputz in der Lagune. Die schmutzigen Brutkegel vom letzten Jahr müssen entfernt werden. Eine ziemlich eklige Angelegenheit. Christoph Urban holt sich Hilfe von Lehrling Charlotte. Wiedereingliederung eines Marabus Marabu Rasputin war mehrere Monate lang nicht auf der Savanne. Er hatte sich danebenbenommen, Besucher*innen und Savannenmitbewohner attackiert. Nach einigen Umbauten auf der Savanne darf Rasputin nun wieder mit den anderen nach draußen. Jens Hirmer hofft, dass sich der Marabu diesmal benimmt. Und tatsächlich: Rasputin scheint anderes im Kopf zu haben. Suche nach den Mara-Kindern Bei den südamerikanischen Maras gibt es Nachwuchs. Allerdings sind die beiden Kleinen auf der Anlage fast gar nicht zu sehen. Die Pfleger beobachten sie zwar morgens im Stall, den Rest des Tages sind sie wie vom Erdboden verschluckt. Umso glücklicher ist Janet Pambor, als sie plötzlich die Mara-Kinder entdeckt.</desc><category>Dieren, Docusoap</category></programme><programme channel="232" start="20210719042000 +0000" stop="20210719045000 +0000" catchup-id="877287936"><title>Die Fallers - Eine Schwarzwaldfamilie</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qxbiyI8BOMM7gpqa9B3ZRc6QMWRxTHQbYCUTsFyBCCcA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Franz fühlt sich sabotiert, denn er bekommt Druck von allen Seiten: Zu Hause macht ihm Heinz die Hölle heiß, weil er noch nicht eingekauft hat. Und der Bürgermeister nimmt ihn in die Zange, weil der Bau des Heizkraftwerks nicht nach Plan läuft. Und bei der Sitzung des Heimatvereins bekommt Franz von den Vereinsmitgliedern auch noch jede Menge Häme ab. Lediglich Frau Markhardt-Siegel scheint Verständnis für den geplagten Franz aufzubringen und rät ihm zu Entspannung. Nicht ganz uneigennützig. Kati gibt sich mit der Behandlung ihres Bruders allergrößte Mühe. Aber so ungeduldig wie Karl ist, fällt ihr das inzwischen richtig schwer. Kati rät ihrem uneinsichtigen Bruder, sich zur Unterstützung des Heilungsprozesses von Monique zusätzlich mit Homöopathie helfen zu lassen. Nur leider wirkt das auch nicht von heute auf morgen. Mittlerweile ist Karl sogar verzweifelt genug, um den Rat seiner Mutter anzunehmen, er bittet Lioba um Hilfe. Auch Andreas bietet Karl seine Hilfe an, die der Bauer rundweg ablehnt. Ganz offensichtlich kann er mit Evas Freund überhaupt nichts anfangen. Vor allem für Hermann ist das ein Rätsel, denn so verkehrt kann Andreas gar nicht sein, wenn Willy ihn mag. Und ...</desc><category>Sitcoms</category></programme><programme channel="232" start="20210719045000 +0000" stop="20210719052000 +0000" catchup-id="877287939"><title>Heimatküche</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/N2DjOhyE9AaDl6cFLdSKCqxzu9CVNZKFVG8DvBsOV9Bbec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier ganz unterschiedliche, sympathische Menschen aus Norddeutschland treffen sich zu einem leidenschaftlichen Kochwettbewerb und werden Freunde. In der dritten Staffel der &quot;Heimatküche&quot; wollen die Gastgeber*innen vor allem mit ihren Gastgeberqualitäten überzeugen. Pro Folge gibt es einen Gastgeber, der die Konkurrent*innen mit seinem Menü verwöhnt: bodenständig und typisch für sich und die Gegend. Schon bei der Vorbereitung des Dinnertages werden die Gastgeber begleitet. So lernt man nicht nur außergewöhnliche Menschen, sondern auch ihre Höfe, ihr Handwerk, ihre Regionen und ihre Kochtraditionen kennen. Vier Folgen &quot;Heimatküche&quot; zeigen, dass Kochleidenschaft und Herz immer siegen, auf dem Biohühnerhof bei Rostock in Mecklenburg-Vorpommern, in der Brauerei bei Lütjensee in Schleswig-Holstein, bei der Zanderzucht in Niedersachsen oder Hausmannskost aus Nordfriesland. Dazu erleben die Zuschauer*innen die schönsten Regionen Norddeutschlands und entdecken dabei auch immer wieder ein Stück Heimat. Zum Finale zieht es die Teilnehmenden nach Niedersachsen ins Osnabrücker Land. Hier lebt Torsten Pistol alias Pistole mit seiner Familie seinen Traum. Mitten auf dem platten Land befindet ...</desc><category>Documentaire, Culinair</category></programme><programme channel="232" start="20210719052000 +0000" stop="20210719061000 +0000" catchup-id="877287942"><title>Rote Rosen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lioXZjpXdgdpm1aPtYS9CteKRatLTuoEzwFBh3IN9AGOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hendrik hofft, dass Britta und die Klinikleitung seine Suspendierung aufheben. Aber da erhält Britta einen anonymen Brief, der Hendrik einen weiteren Behandlungsfehler und eine weitere Vertuschung unterstellt. Hendrik versichert seine Unschuld. Doch dann bekommt Britta geschockt mit, wie Hendrik mit der anonymen Briefeschreiberin telefoniert. Mona fragt sich, warum Sara ausgerechnet Andreas in ihr Problem eingeweiht hat und nicht sie. Sara entzieht sich sauer. Mona sucht die Aussprache, aber Sara meldet sich nicht. Dabei hat Simon Sara zur Apfelblüte ins Alte Land entführt. Allerdings mitten in ein großes Funkloch. Das von Amelie geplante Kinderreiten fällt flach. Sauer stellt Amelie fest, dass eine Mitgliedschaft im Gentlemen's Club die einzige Chance ist, so etwas zukünftig zu verhindern. Aber der Club nimmt nur Männer auf. Als Paul ihr dann noch steckt, dass der Verkauf der Apartments unmittelbar bevorsteht, erfasst Amelie die Trauer um den Verlust des Hotels. Ben und Tina sind überrascht, wie aufwendig sich ein schlichtes Picknick mit Baby gestaltet.</desc><category>Dramaseries, Soap</category></programme><programme channel="232" start="20210719061000 +0000" stop="20210719070000 +0000" catchup-id="877287945"><title>Sturm der Liebe</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TVFa5Tx6KgqUcs37ufEFrffrWXxPrCo9BLdVvhD4oMZw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category>Soap, Romantiek</category></programme><programme channel="232" start="20210719070000 +0000" stop="20210719073000 +0000" catchup-id="877287948"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719073000 +0000" stop="20210719080000 +0000" catchup-id="877287951"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719080000 +0000" stop="20210719083000 +0000" catchup-id="877287954"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719083000 +0000" stop="20210719090000 +0000" catchup-id="877287957"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719090000 +0000" stop="20210719093000 +0000" catchup-id="877287960"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719093000 +0000" stop="20210719102000 +0000" catchup-id="877287963"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Merhaba Istanbul! Die &quot;Grand Lady&quot; legt für zwei Tage Halt in der türkischen Metropole am Bosporus an. Kreuzfahrtdirektor Klaus Gruschka will mit seinen Kolleg*innen eigentlich nur eine traditionelle Derwisch-Zeremonie besuchen und findet sich plötzlich an der Seite einer rassigen Bauchtänzerin wieder. Lisa und Deckkadett Christian genießen über den Dächern der Stadt eine atemberaubende Atmosphäre. Und Lagerpraktikant Andreas platzt endgültig der Kragen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210719102000 +0000" stop="20210719111000 +0000" catchup-id="877287966"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sYiHjy9CCcyQj9CLnJaANCXIMxQaUmrZKgiBOsUbHX430/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Günter bleibt beim Frühstück das Brötchen im Hals stecken, Edwin spuckt vor Überraschung seinen Frühstückskaffee wieder aus: In der Zeitung entdecken sie Fahndungsfotos von sich. Sie sollen einen Antiquitätenhändler überfallen haben. Tatsächlich sehen die beiden Täter aus wie ihre Zwillinge. Da weder Günter noch Edwin ein Alibi vorweisen können, sind sie für Kommissar Ennoch vom Raubdezernat erst einmal verdächtig, zumal Günter auf dem Überwachungsvideo direkt in die Kamera blickt. Günter und Edwin halten das Ganze zunächst für einen Irrtum. Als aber ein weiterer Überfall begangen wird und wieder sie die Täter zu sein scheinen, zweifeln sie langsam an ihrem Verstand.</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210719111000 +0000" stop="20210719120000 +0000" catchup-id="877287969"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PKTM5MdneM1c2Zi4s1wQnLAjb9CzGvcn9BS4a4CpnkHP0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Taxifahrerin Renate Seitz wird ausgerechnet an ihrem letzten Arbeitstag nach einem schweren Unfall mit einem Motorrad ins Johannes-Thal-Klinikum eingeliefert. Sie kann sich nicht erklären, wie es zu dem Unfall kommen konnte. Sie bestreitet jegliches Fehlverhalten und das, obwohl sie stark nach Alkohol riecht. War sie an dem Unfall schuld oder gibt es vielleicht doch eine andere Erklärung? Doch damit nicht genug: Die Unfallgegner von Renate Seitz waren ausgerechnet Assistenzarzt Ben Ahlbeck und die Oberärztin Dr. Leyla Sherbaz. Als die Kollegen eingeliefert werden, ist sofort das gesamte Ärzteteam gefordert! Die Sorge ist groß, denn während bei Leyla zunächst nur mittelschwere Verletzungen festgestellt werden, geht es bei Ben um Leben und Tod!</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210719120000 +0000" stop="20210719121500 +0000" catchup-id="877287972"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719121500 +0000" stop="20210719130000 +0000" catchup-id="877287975"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2om9AuFtqKJVNJylSWhPDgXskwYwNA0yqKhpcSAMo8Ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210719130000 +0000" stop="20210719140000 +0000" catchup-id="877308981"><title>die nordstory</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iyJUKIU9ATYyedhMqjZgalWe9C3zLW8I9CSfd9BBw8Bt2dg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Borkum, die größte der Ostfriesischen Inseln, liegt zwei Stunden Fahrzeit mit der Fähre vom Festland entfernt. Auf ihr leben rund 5.500 Menschen. Helmer Zühlke ist Inselarzt und Museumsleiter zugleich. Im Heimatmuseum Dykhus können Gäste die goldenen Zeiten der Insel im 18. Jahrhundert nacherleben. Seinerzeit heuerten viele Borkumer Seefahrer auf Walfangschiffen an und brachten es so zu Reichtum. Helmer Zühlke hat ein Walskelett nach Borkum geholt und kümmert sich jetzt um dessen wackelige Zähne. Die Insulanerin Nicole Wenning hat sich für die Sommerzeit viel vorgenommen. Sie will in einem Badekarren auf der Strandpromenade &quot;Die kleinste Ausstellung der Welt&quot; ausrichten. Bei den Motiven von der Insel hat sie die Qual der Wahl, denn es bieten sich viele an am 26 Kilometer langen Sandstrand, im Ortskern der Stadt und in der Natur. Ein Großteil der Insel steht unter Schutz und gehört zum UNESCO Welterbe Nationalpark Niedersächsisches Wattenmeer. Martina Flerlage ist Borkumerin auf Zeit und wohnt auf dem Feuerschiff im Hafen. Sie macht ein Jahr lang Bundesfreiwilligendienst auf Borkum und arbeitet für den Nationalpark Niedersächsisches Wattenmeer. Nach eigenen Angaben lernt sie ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210719140000 +0000" stop="20210719141000 +0000" catchup-id="877308984"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719141000 +0000" stop="20210719150000 +0000" catchup-id="877308987"><title>Das Waisenhaus für wilde Tiere</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CvQsZMDYxKA5f0ADBRsjkf2dYjMglBJXTap4L7r8DnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die älteste Wüste der Welt ist die Namib und Heimat der Wüstenelefanten. Simone Herzog und Tommy Hall kennen dort fast alle Tiere schon seit Jahrzehnten. Ein Wiedersehen mit ihnen naht. Aber vorher müssen Simone und Tommy bei über 40 Grad die Spuren richtig lesen, um die Tiere zu finden. Auf Harnas ist Flugtag für die Karakals. Volunteerin Jessica hat Federn in die Bäume gehängt, die die Karakale zum Springen und Spielen animieren sollen. Faulenzen ist nicht! Wildhund Tom ist wieder zurück. Er hat die schweren Verletzungen überlebt, aber die Wunden müssen jetzt gut verheilen können. Deswegen muss er in einem kleinen Gehege alleine bleiben. Sein Freund Jabu ist in Hörweite untergebracht. Damit sich die beiden wenigstens riechen können, wollen die Harnas-Mitarbeitenden die Decken tauschen. Aber Tom will seine nicht herausrücken.</desc><category>Dieren, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210719150000 +0000" stop="20210719151000 +0000" catchup-id="877308990"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719151000 +0000" stop="20210719160000 +0000" catchup-id="877308993"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Warum Giraffe Tana ein Einzelzimmer braucht Wie Löwe Tarson mit Fleischrollen gelockt wird Was Pinguine von den Dampfschiffentenküken wollen</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210719160000 +0000" stop="20210719161500 +0000" catchup-id="877308996"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210719161500 +0000" stop="20210719164500 +0000" catchup-id="877308999"><title>Die Nordreportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HzeSFzTBhwSZu9CGYnp9A7iec49CmGcTt4Vce0l2TNyBi8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie haben sich das vergangene Jahr auf ihrer Heimatinsel Pellworm ganz anders vorgestellt: Die Eheleute Kirsten und Stephan Schuldt standen plötzlich vor dem Nichts. Ihr Gasthaus Hooger Fähre brannte 2019 nieder, drei Tage vor Heiligabend. Seit mehr als 100 Jahren wurde die Traditionsgaststätte von der Familie Petersen und dann in vierter Generation von Kirsten und Stephan Schuldt betrieben. Kirsten verlor durch das Feuer nicht nur eine Gaststätte, sondern auch ihr Elternhaus voller Erinnerungen. Das Entsetzen auf Pellworm war groß, genauso groß war aber auch die Anteilnahme und Hilfe der Insulaner. Schnell wurde allen klar, die Hooger Fähre muss wiederaufgebaut werden. Stephans größter Wunsch: an seinem Geburtstag Anfang Oktober soll das Haus wieder stehen. Keine leichte Aufgabe, denn immer wieder haben Stürme, Regen und dann der Corona-Lockdown auf der Insel die Zeitpläne durcheinandergebracht. Doch nun steht das neue Gasthaus. Seit Mitte Mai 2021 ist es auch wieder geöffnet. Und die Gäste sind Kirsten und Stephan treu geblieben. Wer am Abend einen Platz im Restaurant haben will, muss zurzeit eine Woche im Voraus reservieren. Die Freude ist groß über den Zuspruch, nur allein ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210719164500 +0000" stop="20210719173000 +0000" catchup-id="877309002"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210719173000 +0000" stop="20210719180000 +0000" catchup-id="877309005"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210719180000 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877309008"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Politiek, Weer</category></programme><programme channel="232" start="20210719181500 +0000" stop="20210719190000 +0000" catchup-id="877309011"><title>Markt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LyXczNvExNJLd30VXgPzYLSeduT33L33XviwaRWOjYA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelles Magazin für Wirtschaft und Verbraucher</desc><category>Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210719190000 +0000" stop="20210719194500 +0000" catchup-id="877309014"><title>Was kostet</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DL2NVXAauJsykHb2jI186kZN8wAyptKwtOotJBzTml4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vom klassischen Lauftraining, über knallharte Bootcamps bis hin zum Gerätetraining: Die Fitnessbranche boomt! Durch Corona wird dabei auch das Training in den eigenen vier Wänden immer beliebter. Kleingeräte und Heimtrainer finden reißenden Absatz. Und auch den Personal Trainer holen sich viele heutzutage einfach in Online-Workouts auf den Bildschirm. Moderator Johannes Zenglein geht der Frage nach, was effizientes Fitnesstraining kostet. Dafür schwitzt er unter der Anleitung von Personal Trainerin Saskia Erdmann. Er tritt in die Pedale und checkt, welche Optionen es für gemeinsames virtuelles Training gibt: Muss es der teure Luxusheimtrainer für mehr als 2000 Euro plus monatlich 40 Euro Mitgliedschaft sein? Oder reicht auch die kostenlose App am eigenen Fahrrad? Sportwissenschaftler Prof. Dr. Stephan Geisler begleitet die Workouts des Moderators. Der Fitnessexperte unterzieht Johannes Zenglein einem Leistungscheck und rechnet anhand der Daten hoch, welchen Effekt das jeweilige Training hat. Sind teure Hightechangebote wirklich ihr Geld wert? Oder reichen auch Liegestütze und andere Übungen, für die man nichts zahlen muss?</desc><category>Documentaire, Actualiteitenprogramma's, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210719194500 +0000" stop="20210719200000 +0000" catchup-id="877309017"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210719200000 +0000" stop="20210719215500 +0000" catchup-id="877309020"><title>Ein Herz und eine Krone</title><date>1953</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QuGXxBBEGN1WkGl1wh9BR4eZDIVnHHc4JoIDUWqLSCBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Prinzessin Anne befindet sich auf einer Europareise. Allenthalben wird die charmante Thronfolgerin umjubelt. In der Öffentlichkeit lässt sie sich auch nicht anmerken, wie anstrengend die vielen Repräsentationspflichten für sie sind. Vor ihrer Hofdame Gräfin Vereberg macht Anne allerdings keinen Hehl daraus, dass das offizielle Programm ihr allmählich auf die Nerven geht. Frau Gräfin ruft schleunigst den Arzt, der redet Hoheit gut zu und gibt ihr etwas zur Beruhigung. Kaum haben die beiden sich zurückgezogen, schleicht sich Anne aus der römischen Botschaft ihres Landes, ohne zu ahnen, dass sie ein Schlafmittel genommen hat. Bald darauf findet der amerikanische Journalist Joe Bradley die schlaftrunkene Prinzessin zwischen antiken Denkmälern. Er weiß nicht, wen er da aufgenommen hat, als er ihr ein Nachtquartier gibt. Erst am nächsten Morgen dämmert ihm, wer da in seinem Zimmer geschlafen hat. 5000 Dollar könnte ihm ein Interview mit der Prinzessin einbringen. Ihr Verschwinden ist in der Botschaft natürlich längst entdeckt worden, wird aber geheim gehalten.</desc><category>Film, Romantische komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210719215500 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="877309023"><title>Einmal bitte alles</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FydaNAP0lOU3o0csoDOtMyxk9BX9BY7VvhVUKKgjI09AEQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Isi steckt mit ihren 27 Jahren in einer ordentlichen Lebensabschnittskrise: Die Erkenntnis, dass Glück bedeutet, die Realität ohne Erwartungen zu akzeptieren, ist bei ihr scheinbar noch nicht angekommen. Dabei will Isi Illustratorin werden und damit ihren Traum einer erfolgreichen Karriere verwirklichen. Dazu zeichnet sie einen Graphic Novel zu F. Scott Fitzgeralds &quot;Die Schönen und Verdammten&quot; und fühlt sich irgendwann selber ganz schön verdammt. Denn als sich ihre beste Freundin Lotte nicht mehr an den gemeinsamen Plan des Erwachsenwerdens hält und plötzlich auch noch schwanger wird, sieht Isi sich mit ihren innersten Zukunftsängsten konfrontiert. Ihre Träume scheinen ein Ablaufdatum zu besitzen, die Welt um sie herum ist plötzlich &quot;so erwachsen&quot; geworden, nur ihr Leben läuft irgendwie rückwärts. &quot;Warum sind denn alle so viel glücklicher als ich?&quot;, fragt sie sich am Tiefpunkt ihres Daseins. Zu gerne hätte sie: einmal bitte alles!</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210719231500 +0000" stop="20210720000000 +0000" catchup-id="877309026"><title>Was kostet</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Jp9BqgcI2OR6x2qDoGC5gP7xr5YmCm1TWKU9AJzDQ6Ut0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vom klassischen Lauftraining, über knallharte Bootcamps bis hin zum Gerätetraining: Die Fitnessbranche boomt! Durch Corona wird dabei auch das Training in den eigenen vier Wänden immer beliebter. Kleingeräte und Heimtrainer finden reißenden Absatz. Und auch den Personal Trainer holen sich viele heutzutage einfach in Online-Workouts auf den Bildschirm. Moderator Johannes Zenglein geht der Frage nach, was effizientes Fitnesstraining kostet. Dafür schwitzt er unter der Anleitung von Personal Trainerin Saskia Erdmann. Er tritt in die Pedale und checkt, welche Optionen es für gemeinsames virtuelles Training gibt: Muss es der teure Luxusheimtrainer für mehr als 2000 Euro plus monatlich 40 Euro Mitgliedschaft sein? Oder reicht auch die kostenlose App am eigenen Fahrrad? Sportwissenschaftler Prof. Dr. Stephan Geisler begleitet die Workouts des Moderators. Der Fitnessexperte unterzieht Johannes Zenglein einem Leistungscheck und rechnet anhand der Daten hoch, welchen Effekt das jeweilige Training hat. Sind teure Hightechangebote wirklich ihr Geld wert? Oder reichen auch Liegestütze und andere Übungen, für die man nichts zahlen muss?</desc><category>Documentaire, Actualiteitenprogramma's, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210720000000 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="877309029"><title>Markt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lpVUUQbZQ7XAiuLISLjyWhX82oEIp7cyDJlPitEuGF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelles Magazin für Wirtschaft und Verbraucher</desc><category>Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210720004500 +0000" stop="20210720011500 +0000" catchup-id="877309032"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720011500 +0000" stop="20210720014500 +0000" catchup-id="877331571"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720014500 +0000" stop="20210720021500 +0000" catchup-id="877331574"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720021500 +0000" stop="20210720024500 +0000" catchup-id="877331577"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycO5zqwoWj0jrzxT0lhhTrmRCICqAQKEJdXCLl1VKag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720024500 +0000" stop="20210720031500 +0000" catchup-id="877331580"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720031500 +0000" stop="20210720040000 +0000" catchup-id="877331583"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210720040000 +0000" stop="20210720042000 +0000" catchup-id="877331586"><title>Sesamstraße</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CoH2hNhcOFRmPEBSzUP9CN5Oe1xyCEmQQvbtP1aXEEjk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elmo und Julia, Ernie und Bert, auch Grobi und der Blaue erleben wechselhaftes Wetter. Und Linda Zervakis erklärt &quot;Nachrichten&quot;. Schmetterlinge haben tolle Farben und Muster, finden Oscar (8) und Selina (7). Susi Schraube erfindet für Carlo (6) eine Maschine, die seine Gartenarbeit übernimmt.</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie</category></programme><programme channel="232" start="20210720042000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="877331589"><title>Die Regeln von Floor</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K1eKG7h5kY9CdC122IMW9A5yC4C9BuYWs0WtktN6RGcIMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kees ist in Ilona verliebt, und weil Ilona &quot;männliche Männer&quot; liebt, nutzt er jeden Augenblick, um ihr seine Männlichkeit zu zeigen. Als Ilona das nicht beeindruckt, erscheint es Kees eine gute Idee, einen Raubüberfall auf sie vorzutäuschen, bei dem er den großen Retter spielen kann.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210720043000 +0000" stop="20210720043500 +0000" catchup-id="877331592"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Do0R2tt9Ba9AdpCWjo9B9Bzu32WqFOId9CqdbuM5F3LPt46Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210720043500 +0000" stop="20210720052000 +0000" catchup-id="877331595"><title>Markt</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j4SDjpve1cm89AqzGI9AOr49B9BR0RezoG8ivHaSHqP5hvc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelles Magazin für Wirtschaft und Verbraucher</desc><category>Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210720052000 +0000" stop="20210720061000 +0000" catchup-id="877331598"><title>Rote Rosen</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lioXZjpXdgdpm1aPtYS9CteKRatLTuoEzwFBh3IN9AGOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Britta wundert sich, dass Sara sich als Betriebsrätin für ihre Kollegin Chrissi starkmacht, die Hendrik mit einem anonymen Brief unter Druck setzt. Britta geht der Sache auf den Grund und muss überrumpelt erkennen: Hendrik und Chrissi hatten eine Affäre. Mona macht sich liebevoll Sorgen um Jens, der sich seit dem Flugzeugabsturz in Arbeit stürzt. Jens will nichts davon hören und macht Mona gereizt klar, dass sie aufhören soll, ihn zu analysieren. Mona ist getroffen, sie will ihm doch nur helfen. Amelie wird wehmütig daran erinnert, dass Gregor ihr das Hotel abgeluchst hat. Als sie sich in der ehemaligen Lobby umblickt, erwacht in ihr neuer Kampfgeist. Dafür muss sie allerdings an dem Charityevent vom Gentlemen's Club teilnehmen, das auf dem Gutshof stattfindet. Die Teilnahme gestaltet sich jedoch schwieriger als gedacht.</desc><category>Soap</category></programme><programme channel="232" start="20210720061000 +0000" stop="20210720070000 +0000" catchup-id="877331601"><title>Sturm der Liebe</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DC6Peh1qGqLxMEdqX9AqXYeWQL9AFFBMnUhcwRjOtXUn4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category>Soap, Romantiek</category></programme><programme channel="232" start="20210720070000 +0000" stop="20210720073000 +0000" catchup-id="877331604"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720073000 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="877331607"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720080000 +0000" stop="20210720083000 +0000" catchup-id="877331610"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720083000 +0000" stop="20210720090000 +0000" catchup-id="877331613"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720090000 +0000" stop="20210720093000 +0000" catchup-id="877331616"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720093000 +0000" stop="20210720102000 +0000" catchup-id="877331619"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die &quot;Grand Lady&quot; erreicht den ersten Hafen im Schwarzen Meer. Im rumänischen Konstanza verwirrt Deckkadettin Inka ihren Praktikantenkollegen Andreas mit alter Seefahrertechnik. Küchenpraktikantin Jannicke macht das Heimweh immer mehr zu schaffen. Und Deckkadett Christian wird ins Kapitänsbüro gerufen: Dort erwartet ihn ein Angebot, das sein Leben verändert.</desc><category>Documentaire, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210720102000 +0000" stop="20210720111000 +0000" catchup-id="877331622"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/37YLAL2tyrDC6gGYyHL37OAXCOjgnF8Up8xdJD10waw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem verlassenen Auto werden Blutspuren gefunden, aber keine Leiche. Wie sich herausstellt, wurde der Besitzer des Autos von seiner Lebensgefährtin vermisst gemeldet. Gaby Schott hat keine Erklärung für das Verschwinden ihres 15 Jahre jüngeren Partners, schließlich wollten sie bald heiraten. Für Edwin ist das schon Grund genug. Oder hat das Verschwinden von Alexander Drack etwas mit seiner gerade gegründeten Firma zu tun, für die er angeblich eine neue App entwickelt hat? Während Vicky, Hui Ko, Günter und Edwin bei ihren Recherchen in der Vergangenheit des jungen Mannes auf immer mehr Merkwürdigkeiten stoßen, geht bei seinen Eltern ein Erpresserbrief ein: offenbar ist Alexander Drack entführt worden.</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210720111000 +0000" stop="20210720120000 +0000" catchup-id="877331625"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ja4RAjI7JIWVnGkEuBE4hLeo9AV5ao9BL5qXP9AsyI3YFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach den schwierigen Operationen steckt Ben Ahlbeck in einem depressiven Loch. Weder sein Freund Elias Bähr noch Leyla Sherbaz, die sich fürsorglich um Ben kümmern möchte, kommen an ihn heran. Als herauskommt, dass Ben nicht einmal seiner Familie von dem tragischen Verlauf seines Unfalls erzählt hat, sind die jungen Ärzte alarmiert. Sie müssen ihrem Freund und Kollegen doch irgendwie helfen können. Leylas Tochter Zoe Sherbaz ist währenddessen nach einem Einbruch in ein Schwimmbad zu Sozialstunden verurteilt wurden. Einen Teil dieser Stunden soll Zoe auf Wunsch ihrer Mutter im Johannes-Thal-Klinikum ableisten. Dort erfährt die aufgeweckte 16-Jährige von den wahren Ereignissen zwischen ihrer Mutter Leyla und dem verletzten Ben Ahlbeck. Zoe ist überrascht, denn so kennt sie ihre Mutter gar nicht. Herbert Scholz wird nach einem Überfall auf seine Pfandleihe von Assistenzärztin Elly Winter in die Notaufnahme gebracht. Neben den Schmerzen, die er aufgrund seiner Schnittverletzungen hat, will er vor allem mit der Polizei sprechen. Denn der Einbrecher hat ein wertvolles silbernes Etui geklaut, an dem Herr Scholz sehr zu hängen scheint. Wenig später wird ein weiterer Patient, Alexander ...</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210720120000 +0000" stop="20210720121500 +0000" catchup-id="877331628"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720121500 +0000" stop="20210720130000 +0000" catchup-id="877331631"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2om9AuFtqKJVNJylSWhPDgXskwYwNA0yqKhpcSAMo8Ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210720130000 +0000" stop="20210720140000 +0000" catchup-id="877351716"><title>die nordstory</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/w26BGufZ9CxoZgiw9BZtmgWoGUubWqBpjwpM1bE2hUNNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Flugplatzfest in Güttin treffen sich technikverliebte Flugzeugenthusiasten, mutige Adrenalinjunkies und völlig entspannte Modellflugzeugpiloten. Auch die Black Hawks sind dabei, die schwarzen Falken, ein Verein von Fallschirmspringern von Binz bis Berlin und Brandenburg. Die alte Cessna 182, genannt &quot;Traudi&quot;, ist ihr &quot;Fahrstuhl&quot; in den Himmel. Die ersten Tandem-Sprunggäste trudeln ein. Sie suchen den Kick: einmal im Sturzflug Richtung Erde. Tandem-Pilot Martin Steffen zum Beispiel kennt die Lust am freien Fall seit über 20 Jahren. Angefangen hat es auch bei ihm mit einem Tandemsprung. Im Himmel über Rügen kreiselt ein anderes weiß-rotes Fluggerät. Die Motoren röhren. Das kann nur Kai Joppich sein, der tollkühne Flieger. Zuerst schraubt er sich mit seinem Flugzeug hoch Richtung Sonne, dann lässt er sich damit trudeln, fängt es kurz vorm Erdboden wieder ab und fliegt noch ein paar Loopings hinterher. Wenn Kunstflugweltmeister Joppich seine atemraubenden Kapriolen zeigt, kommt das Publikum auf dem Flugplatzfest nicht aus dem Staunen heraus. Sie nennen sich trotzig die Flying Devils mit ihren akkurat gefrickelten Modellflugzeugen. Keine kleinen Elektrospielzeuge! Große ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210720140000 +0000" stop="20210720141000 +0000" catchup-id="877351719"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720141000 +0000" stop="20210720150000 +0000" catchup-id="877351722"><title>Das Waisenhaus für wilde Tiere</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CvQsZMDYxKA5f0ADBRsjkf2dYjMglBJXTap4L7r8DnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nichts für schwache Nerven ist Frikkies Programm. Der Raubkatzenflüsterer will mit dem ausgewachsenen Löwen Zion spazieren gehen. Aber wenn 200 Kilo Lebendgewicht plötzlich auf einen losrennen, weil sie kuscheln wollen, dann ist Vorsicht angesagt. Volunteerin Beate ist zu Gast beim Cheetah Conservation Fund. Die Tierschutzstation erforscht seit Jahren Geparden. Dort erfährt Beate, welche Informationen man aus Gepardenkot herauslesen kann. Leopardin Dolce hat Ärger mit ihrem eigenen Bruder Gabbana. Mittlerweile sind die Geschwister zu groß, um sich ein Gehege zu teilen. Bei der Fütterung wird klar: Die beiden müssen dringend getrennt werden, denn das Leopardenweibchen bekommt kein Futter mehr ab.</desc><category>Dieren, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210720150000 +0000" stop="20210720151000 +0000" catchup-id="877351725"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720151000 +0000" stop="20210720160000 +0000" catchup-id="877351728"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie der Seebärennachwuchs langsam flügge wird Warum Tapir Ferdinand eifersüchtig ist Wo die Hummer-Babys abgeblieben sind</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210720160000 +0000" stop="20210720161500 +0000" catchup-id="877351731"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210720161500 +0000" stop="20210720164500 +0000" catchup-id="877351734"><title>Die Nordreportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CSNbwmckp4bzPCkfn64iSrXK7xLrKRsjiBZ23yza9C04/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manchmal kommt einfach alles zusammen! Im Juni beginnen in fünf Bundesländern schon die Sommerferien. Thomas Körding muss alles geben, damit sein Öko-Campingplatz im niedersächsischen Uelzen brummt. Ausgerechnet direkt vor der Corona-Pandemie hat er zusammen mit seiner Familie 2,7 Millionen Euro in die Hand genommen, um auf seinem Platz ein neues Hauptgebäude zu bauen mit Sanitärbereich, Bioladen, Bistro und Hotel. Alles komplett nach Ökostandard. Der ehemalige Luftwaffenoffizier will zusammen mit Schwester Michaela, Vater Dieter und Mutter Gertrud die neuen Hotelzimmer fertigbekommen, die Umbaukosten im Rahmen halten und dann so schnell wie möglich die Millioneninvestition wieder reinholen. Denn mitten in der Pandemie wurden zu allem Übel auch noch die Baustoffe knapp. Dabei will die Familie ihren Gästen nach der Pandemie noch mehr &quot;bio&quot; als bisher bieten: mit Ökostrom, regionaler Biokost, Wasserrecycling, eigenem Wertstoffhof, Naturschwimmbad und eben viel Holz. &quot;Die Nordreportage&quot; begleitet eine Familie, die mit aller Kraft am Ende der dritten Coronawelle den Ansturm der Öko-Camper wuppen möchte.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210720164500 +0000" stop="20210720173000 +0000" catchup-id="877351737"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210720173000 +0000" stop="20210720180000 +0000" catchup-id="877351740"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210720180000 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877351743"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720181500 +0000" stop="20210720190000 +0000" catchup-id="877351746"><title>Visite</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S4MvrqgFADs89ChPE4MOnfKjM9Am7p1j5VUc9BaJUHrasM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Ratgeber widmet sich verschiedenen Gesundheitsthemen. Hierzu werden Mediziner im Studio befragt und Beiträge aus Kliniken und Arztpraxen gezeigt. Auch Betroffene kommen zu Wort.</desc><category>Gezondheid, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210720190000 +0000" stop="20210720194500 +0000" catchup-id="877351749"><title>Dr. Wimmer Talk - Wissen ist die beste Medizin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zrglar8eoedEdRi3vsxm8qk9AjDDIVMDQPk8K5JsAxRA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gesund durch die Sommertage mit Dr. Johannes Wimmer und seiner Talkshow der ganz besonderen Art. Der beliebte Mediziner und seine Gäste reden über das, was jetzt im Sommer für Gesundheit und Wohlbefinden wichtig ist. Denn Wissen ist die beste Medizin, und das ganz ohne Risiken und Nebenwirkungen. In dieser Sendung geht es um das Thema: dicker Bauch macht krank. Ungesundes Übergewicht loswerden. Übergewicht wird in Deutschland zu einem immer größeren Problem. Zwei Drittel der Männer und die Hälfte der Frauen in Deutschland sind übergewichtig. Die Fettleibigkeit wird zu einer echten Epidemie! Und trotzdem wird die Krankheit noch immer nicht ernst genug genommen. Um Leben zu retten, muss also dringend etwas geändert werden. Und damit fängt Dr. Wimmer mit seinen Gästen direkt an, gemeinsam klären sie auf: Dr. Anne Fleck Die Ernährungsexpertin und Ernährungs-Doc wird erläutern, welche Fehler beim Abnehmen gemacht werden und wie gesunde Ernährung richtig geht. Andreas Hoppe Aus eigenem Antrieb und ohne Operation hat er es geschafft, sein Gewicht zu halbieren. Vor ein paar Jahren brachte er noch 175 Kilo auf die Waage, musste verschiedene Medikamente zu sich nehmen und mit vielen ...</desc><category>Medisch, Documentaire, Entertainment, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210720194500 +0000" stop="20210720200000 +0000" catchup-id="877351755"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210720200000 +0000" stop="20210720213000 +0000" catchup-id="877351761"><title>Tatort</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KbWvuOnF2zrWWT9Az0TMNz9Ck5Pjhk83pd19B4vKCMb7wM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Einbruchserie erschüttert die Menschen in Bremen. Jetzt hat es in Bremerhaven zum ersten Mal ein Todesopfer dabei gegeben. Für die Hauptkommissare Inga Lürsen und Stedefreund ist es ein besonders heikler Fall, denn Stedefreund ist persönlich betroffen: Bei der getöteten Frau handelt es sich um seine Exfreundin. Auch mit ihrem Bruder war Stedefreund einst auf der Polizeischule eng befreundet. Zu Stedefreunds Entsetzen versucht dieser nun, den Fall auf eigene Faust zu lösen und blockiert dadurch die Ermittlungen. Während Stedefreund den Einbrechern auf die Spur kommt, findet Inga heraus, dass die Tote im Unternehmen ihres Mannes nicht sonderlich beliebt gewesen ist. In Inga wächst der Verdacht, dass eine Bande zwar die Einbrüche begangen haben kann, nicht aber die Frau getötet hat.</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210720213000 +0000" stop="20210720230500 +0000" catchup-id="877351770"><title>Tatort</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oX8NSASAi3QAto3HjgUzVBBzQpHQsOSZiAv9CyEALRSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ewald Merten und Otto Wollgast haben gemeinsam ein Ding gedreht und den Geldboten von Schürmanns Supermarkt überfallen. Aber die Sache ging schief. Wollgast wollte sich freischießen, obwohl sie vereinbart hatten: keine Waffengewalt. Darum schlug Merten ihm die Pistole aus der Hand. Dies wurde später bei der Haftbemessung als strafmildernd angerechnet. Otto Wollgast ist verständlicherweise höchst sauer auf Ewald Merten. Fünf Jahre später. Ewald Merten hat sich in Heiligenhafen eine neue Existenz aufgebaut. Die Sympathie des Seniorchefs der Firma Schürmann für Ewald Merten hatte durch den Überfall nur vorübergehend einen Knacks bekommen. Er beschaffte Merten eine neue Stellung als Platzwart in seinem Tennisclub und beschäftigt ihn gelegentlich auch als Fahrer. Merten hat eine nette Frau und ein Kind, das er ebenso liebt. Nur eine Sorge bedrückt ihn: das Geld reicht nie. Schürmann sen. besteht darauf, dass Merten den angerichteten Schaden wiedergutmacht. Otto Wollgast hat seine Haftstrafe verbüßt. Nun steht er vor dem Tor der Strafvollzugsanstalt. Er geht erst einmal in eine Kneipe. Dort telefoniert er und redet von &quot;Abrechnung&quot;, &quot;Zahltag&quot;... Schließlich wird Mertens fünfjährige ...</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210720230500 +0000" stop="20210720235000 +0000" catchup-id="877351776"><title>Treckerfahrer dürfen das!</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wS1yUj6N8qAjXTqxx5WLLFZfkmNA3ey9A3eSTafaM12U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge bleibt kein Trecker trocken: Das Wasser kommt von oben und von unten. Sven Tietzer wagt sich auf Wasserski und lässt sich dabei (natürlich!) von Schleppern ziehen. Mit anderen Treckern fährt er ins Watt, begleitet Austernfischer bei der Ernte auf Sylt und geleitet Seenotrettungsboote ins Meer. Und er testet, ob ein Traktor womöglich schwimmen kann. Was Wacken mit Wasser und Treckern zu tun hat und ob Sven Tietzer und sein roter Porsche-Trecker &quot;Brunhilde&quot; bei verschiedenen Wettkämpfen nass gemacht werden, das ist in den schönsten Episoden rund um das feuchte Element zu sehen.</desc><category>Documentaire, Auto's</category></programme><programme channel="232" start="20210720235000 +0000" stop="20210721011500 +0000" catchup-id="877351782"><title>Tatort</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oX8NSASAi3QAto3HjgUzVBBzQpHQsOSZiAv9CyEALRSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Einbruchserie erschüttert die Menschen in Bremen. Jetzt hat es in Bremerhaven zum ersten Mal ein Todesopfer dabei gegeben. Für die Hauptkommissare Inga Lürsen und Stedefreund ist es ein besonders heikler Fall, denn Stedefreund ist persönlich betroffen: Bei der getöteten Frau handelt es sich um seine Exfreundin. Auch mit ihrem Bruder war Stedefreund einst auf der Polizeischule eng befreundet. Zu Stedefreunds Entsetzen versucht dieser nun, den Fall auf eigene Faust zu lösen und blockiert dadurch die Ermittlungen. Während Stedefreund den Einbrechern auf die Spur kommt, findet Inga heraus, dass die Tote im Unternehmen ihres Mannes nicht sonderlich beliebt gewesen ist. In Inga wächst der Verdacht, dass eine Bande zwar die Einbrüche begangen haben kann, nicht aber die Frau getötet hat.</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210721011500 +0000" stop="20210721014500 +0000" catchup-id="877374846"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721014500 +0000" stop="20210721021500 +0000" catchup-id="877374849"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721021500 +0000" stop="20210721024500 +0000" catchup-id="877374852"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721024500 +0000" stop="20210721031500 +0000" catchup-id="877374855"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721031500 +0000" stop="20210721040000 +0000" catchup-id="877374858"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210721040000 +0000" stop="20210721042000 +0000" catchup-id="877374861"><title>Sesamstraße</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MSSjM6RxqkY2vmaiJnWnQEaibWOHhAP4ZBBS8OR8SNA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elmo malt Julia, allerdings ist sie mit dem Bild nicht so zufrieden. Ernie hingegen malt den Weltraum. Und Robert begrüßt in seiner TV-Show ein Bild. Schlangen und Perleidechsen, das sind die Lieblingstiere der Familie Weide. Ella (7) und ihr Bruder Till (11) wissen ganz genau, was ihre Tiere am liebsten fressen und wie groß und warm ihr Terrarium sein muss. Außerdem erklärt Grobi den Unterschied zwischen &quot;krank&quot; und &quot;gesund&quot;. Und Susi Schraube erfindet für Josie (6) eine Einschlafmaschine.</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie</category></programme><programme channel="232" start="20210721042000 +0000" stop="20210721043000 +0000" catchup-id="877374864"><title>Die Regeln von Floor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K1eKG7h5kY9CdC122IMW9A5yC4C9BuYWs0WtktN6RGcIMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es gibt einen neuen Modetrend: das UniCorny. Das ist eine überteuerte Kappe mit einem Horn darauf. Floor hält die Kappen für albern, aber wenn man keinen UniCorny hat, gehört man nicht dazu. Jan und Irma weigern sich, eine so teure, alberne Mütze zu kaufen. Und so kommt Irma auf eine kreative Idee.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210721043000 +0000" stop="20210721043500 +0000" catchup-id="877374867"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTt1xbCghwarD5ttFQ2422aXFFrW2pXZ5D5HN5OUdGg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210721043500 +0000" stop="20210721052000 +0000" catchup-id="877374870"><title>Was kostet</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Jp9BqgcI2OR6x2qDoGC5gP7xr5YmCm1TWKU9AJzDQ6Ut0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vom klassischen Lauftraining, über knallharte Bootcamps bis hin zum Gerätetraining: Die Fitnessbranche boomt! Durch Corona wird dabei auch das Training in den eigenen vier Wänden immer beliebter. Kleingeräte und Heimtrainer finden reißenden Absatz. Und auch den Personal Trainer holen sich viele heutzutage einfach in Online-Workouts auf den Bildschirm. Moderator Johannes Zenglein geht der Frage nach, was effizientes Fitnesstraining kostet. Dafür schwitzt er unter der Anleitung von Personal Trainerin Saskia Erdmann. Er tritt in die Pedale und checkt, welche Optionen es für gemeinsames virtuelles Training gibt: Muss es der teure Luxusheimtrainer für mehr als 2000 Euro plus monatlich 40 Euro Mitgliedschaft sein? Oder reicht auch die kostenlose App am eigenen Fahrrad? Sportwissenschaftler Prof. Dr. Stephan Geisler begleitet die Workouts des Moderators. Der Fitnessexperte unterzieht Johannes Zenglein einem Leistungscheck und rechnet anhand der Daten hoch, welchen Effekt das jeweilige Training hat. Sind teure Hightechangebote wirklich ihr Geld wert? Oder reichen auch Liegestütze und andere Übungen, für die man nichts zahlen muss?</desc><category>Documentaire, Actualiteitenprogramma's, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210721052000 +0000" stop="20210721061000 +0000" catchup-id="877374873"><title>Rote Rosen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CWfsU3BgBMXQ2BDtwAbLgUCa69AeCrRVDQ9BIfGPlpiTQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Britta konfrontiert Hendrik damit, dass er ihr seine frühere Affäre mit Chrissi verschwiegen hat. Zu allem Ärger droht Thomas nun auch noch, das Krankenhaus und Hendrik zu verklagen. Währenddessen findet Britta zufällig eine Restaurantquittung in Hendriks Sachen. Darauf angesprochen, hat Hendrik das Gefühl, dass Britta ihm misstraut. Er stellt ihre Beziehung infrage. Sara hofft, den Selfie-Wettbewerb zu gewinnen, der Preis ist eine Woche Urlaub auf einem Obstbauernhof im Alten Land. Am Ende gewinnen aber Tina und Ben, denen die Reise gerade nicht passt. Sie schenken den Kurzurlaub Sara, die darüber überglücklich ist. Und Simon hat sogar Zeit, sie zu begleiten. Mona weist Jens' Behauptung von sich, sie statt er hätte ein Problem. Beide fühlen sich missverstanden. Gregor prahlt vor Gunter, dass er bereits mehrere Kaufinteressenten für die geplanten Apartments im alten &quot;Drei Könige&quot; hat. Unterdessen versucht Amelie, die Ehefrauen der Käufer zu beeinflussen. Gregor muss sauer feststellen, dass immer mehr Kaufinteressenten zurücktreten.</desc><category>Dramaseries, Soap</category></programme><programme channel="232" start="20210721061000 +0000" stop="20210721070000 +0000" catchup-id="877374876"><title>Sturm der Liebe</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TVFa5Tx6KgqUcs37ufEFrffrWXxPrCo9BLdVvhD4oMZw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category>Soap, Romantiek</category></programme><programme channel="232" start="20210721070000 +0000" stop="20210721073000 +0000" catchup-id="877374879"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721073000 +0000" stop="20210721080000 +0000" catchup-id="877374882"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721080000 +0000" stop="20210721083000 +0000" catchup-id="877374885"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721083000 +0000" stop="20210721090000 +0000" catchup-id="877374888"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721090000 +0000" stop="20210721093000 +0000" catchup-id="877374891"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721093000 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="877374894"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reiseleiter Bernd kämpft in den Katakomben von Odessa mit der Orientierung, die Kollegen an Bord aber mit einer Überschwemmung. Auch Kapitän Hansen und seiner Frau Waltraud fehlen die Worte: in der &quot;Wiener Torte&quot;, so wird die legendäre Oper in der ukrainischen Hafenstadt Odessa auch genannt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721102000 +0000" stop="20210721111000 +0000" catchup-id="877374897"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JfSlI5gc70Pt2Q2TGggrmZkdmgu8fV9CNwMGTu1ZlWCg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unter Edwins vehementem Protest ist das gesamte Kommissariat auf dem Weg zu einer Fortbildung in Verwaltungsfragen. Leider kommen sie nicht weit: Nachdem Edwin sich restlos verfahren hat, bleiben sie mitten in der Nacht auf einer Landstraße mit einem veritablen Motorschaden liegen. Und das mitten in einem Funkloch. Glücklicherweise liegt in der Nähe ein Landgasthaus, wo sie ein Telefon zu finden hoffen. Doch da hier gerade neue Leitungen verlegt wurden, funktioniert auch das nur sporadisch und jetzt eben gerade nicht, wie die Rezeptionistin mitteilt. Also beschließen sie erst einmal, sich im Restaurant zu stärken. Doch bevor sie zum Essen kommen, fällt der Strom aus. Als es wieder hell wird, liegt die Chefin des Hauses erstochen im Gastraum. Als Täter kommen nur das Personal oder die Gäste infrage. Eine spontane Tat oder ein perfider Plan?</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210721111000 +0000" stop="20210721120000 +0000" catchup-id="877374900"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/keINhxSEYAk3q9C0EAHBEAHfrAx8Jw7LhfzrK3x8V2yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dr. Matteo Moreau trifft zufällig auf den herzkranken Said, der dringend eine lebenswichtige Operation benötigt. Said verweigert jedoch eine Behandlung. Der sonst eher verschlossene Matteo Moreau schließt den jungen Mann in sein Herz und erklärt ihn kurzerhand zu seinem Schützling. Engagiert setzt sich auch Julia Berger für den Patienten ein und stößt bald auf einige Unregelmäßigkeiten in Saids Patientengeschichte. Was verschweigt der junge Mann seinen Ärzten? Als Dr. Moreau und Julia schließlich doch hinter Saids Geheimnis kommen, ist es schon fast zu spät. Die Patientin Hilde Riemann hat ihre Freude am Leben verloren, der Lebensmut ist durch eine drohende Krankheit gebrochen. Dr. Niklas Ahrend versucht dennoch, die ältere Dame von einer OP zu überzeugen. Der Eingriff könnte Hilde das Leben erleichtern. Doch Niklas' Bemühungen bleiben ohne Erfolg. Während sich langsam Ratlosigkeit breitmacht, ist es die Assistenzärztin Dr. Theresa Koshka, die Hilde schließlich mit ihrem unkonventionellen Vorgehen helfen kann. Während sie den gemeinsamen Patienten Hubert Kirchberg behandeln, lernen sich Niklas und die Physiotherapeutin Carolin Körner kennen. Die Zusammenarbeit mit der hübschen ...</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210721120000 +0000" stop="20210721121500 +0000" catchup-id="877374903"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721121500 +0000" stop="20210721130000 +0000" catchup-id="877374906"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kWpSBW28ShL9AAeQrPWESh63eKYVbhTOJHfDX09ApH6S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210721130000 +0000" stop="20210721140000 +0000" catchup-id="877396422"><title>die nordstory</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/A8R0O4yYN89C08BWoZPAvrMFRsbIXmKzvUiTJ9C8OImZE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ruttebüller See (&quot;Noldes See&quot;) in Schleswig-Holstein Er ist ein stiller, kleiner See und die Hälfte gehört zu Dänemark: Der Ruttebüller See im nordfriesischen Rosenkranz ist der See, in dessen Nähe Emil Nolde geboren ist und den er oft gemalt hat. Thomas Nielsen flicht aus Binsen, wie seine Vorfahren, Hausschuhe, Körbe und Taschen. Er ist schon über 80, ehemaliger Landwirt und auf der dänischen Seite in Rudbøl geboren. Damit dieses alte Handwerk nicht ausstirbt, will Thomas Nielsen seinem Enkel Lars zeigen, wie man die Halme am Seeufer vom Boot aus schneidet, dann trocknet, zu meterlangen Strängen flicht und anschließend auch zu Teppichen zusammennäht. Der Okerstausee in Niedersachsen Der Okerstausee im Harz hat den wohl höchsten Wasserdruck, die höchst gelegene Schifffahrt Norddeutschlands und über ihn gibt es wohl die meisten Legenden, was im See damals wie heute passiert. Bis 1954 stand dort, wo heute im idyllischen Naturparkpanorama der See liegt, der Ort Schulenberg. Doch als die Staumauer zum Hochwasserschutz gebaut wurde, wurde das Dorf geflutet und weiter oben neu aufgebaut. Sinkt das Wasser in der Talsperre, tauchen auch heute noch Teile des versunkenen Ortes wieder ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721140000 +0000" stop="20210721141000 +0000" catchup-id="877396425"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721141000 +0000" stop="20210721150000 +0000" catchup-id="877396428"><title>Das Waisenhaus für wilde Tiere</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CvQsZMDYxKA5f0ADBRsjkf2dYjMglBJXTap4L7r8DnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fernsehtierärztin Dr. Mertens ist zu Besuch auf Harnas. Sie will in Namibia den Ursprung ihrer Fernseh-Tiere kennenlernen. Gleich an ihrem ersten Tag ist sie von 20 wilden Geparden umringt, die sehnsüchtig auf ihr Futter warten. Ob sie damit gerechnet hat, den Tieren so nahe zu kommen? Auf Okutala lädt Tierärztin Simone Herzog zur Teatime mit den Giraffen. Eigentlich sind Namib, Oubas und JJ mittlerweile groß genug, um sich alleine zu ernähren und in freier Wildbahn unterwegs. Aber so ein Tässchen Tee lässt man sich doch nicht entgehen. Nachdem sich Geier-Dame Assem an ihren männlichen Mitbewohner Stinky gewöhnt hat, entwickelt sie langsam Muttergefühle. Tierschützerin Maria Diekmann und Volunteerin Ingrid schauen, ob der natürliche Nestbautrieb auch bei Assem funktioniert und bringen ein paar Äste mit. Ob Assem damit etwas anfangen kann?</desc><category>Dieren, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721150000 +0000" stop="20210721151000 +0000" catchup-id="877396431"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721151000 +0000" stop="20210721160000 +0000" catchup-id="877396434"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klappt die Wiedervereinigung von Seebärenbulle und Baby? Kann ein Jungstorch aus der Flasche trinken? Kletterstunde mit Eisbären: Warum Lloyd nicht rein will.</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210721160000 +0000" stop="20210721161500 +0000" catchup-id="877396437"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210721161500 +0000" stop="20210721164500 +0000" catchup-id="877396440"><title>Die Nordreportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qLn6kJTOs9AGI12GYqG48D4nQlSXtIbaBoMEhbugnI9B8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Elbe ist seine Lebensader. Das feuchte Marschland sein Biotop. Der Ruf des Kiebitzes und der Gesang der Feldlerche sind Musik in seinen Ohren. Harald Köpke (73) lebt seit 40 Jahren auf Hamburgs Elbinsel Wilhelmsburg in einer reetgedeckten alten Kate hinter einem 650 Jahre alten, ehemaligen Inseldeich. Von dort aus kann man den Hamburger Michel und die Elbphilharmonie sehen. Auch das Rathaus, über das er sich öfter ärgert, &quot;weil man da die Natur nicht genug im Blick hat&quot;. Der studierte Betriebswirt ist seit 50 Jahren mit Leib und Seele Naturschützer. Vielleicht wirkt er deshalb so jung. Fröhliche, jungenhafte Augen blinzeln zwischen Bartstoppeln durch die runde Brille. Er lebt in der Welt , die er liebt: inmitten der schrumpfenden Reste einer bäuerlichen Kulturlandschaft mit feuchten Wiesen, Weidewirtschaft und Ackerbau, die durch ihre hohe Artenvielfalt an Amphibien und Wiesenvögeln für die Natur so wertvoll ist. Sein Lebenswerk: für die letzten, ländlichen Naturoasen in der Millionenstadt Hamburg zu ringen und immer wieder dem Wohnungsbau der wachsenden Stadt und der intensiven Landwirtschaft hartnäckig, aber immer freundlich, Paroli bieten. Diskussionen und politisches ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721164500 +0000" stop="20210721173000 +0000" catchup-id="877396443"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210721173000 +0000" stop="20210721180000 +0000" catchup-id="877396446"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210721180000 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877396449"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Politiek, Weer</category></programme><programme channel="232" start="20210721181500 +0000" stop="20210721190000 +0000" catchup-id="877396452"><title>Expeditionen ins Tierreich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MeQ41DbZU5yizMyKInew9CzjmCs4wB4yUK0q7RUB9Blvk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Füchse sind wahre Überlebenskünstler, die in allen Regionen der Erde zu Hause sind und sich vielen von Menschenhand gemachten Veränderungen anpassen können. Inzwischen sind die klugen Tiere auch in Städten heimisch geworden. Für diese Stadtfüchse ist das Benutzen von Zebrastreifen so normal wie das Schlafen unter Bürocontainern. Besonders beeindruckend ist das liebevolle Familienleben der Stadtfüchse: Im Berliner Regierungsviertel lebt seit vielen Jahren ein eng verbundener, mehrere Generationen umfassender Fuchs-Clan. Einige Kilometer weiter am Verkehrsknotenpunkt Innsbrucker Platz genießt ein Fuchsrüde das Leben als treusorgender Familienvater in vollen Zügen. Nahrung ist genug für alle da, die Streifgebiete sind klein und Jäger haben sie hier nicht zu fürchten. Füchse, die mit dem steten Wandel und dem Verkehr in der Stadt zurechtkommen, können in der Stadt ein langes und sorgloses Leben führen. Auf dem Land weht für Füchse vielerorts ein anderer Wind. Hoch im Norden an der Küste Deutschlands zieht eine Füchsin ihren Wurf allein auf. Wenn sie auf Nahrungssuche geht, muss sie die Welpen sich selbst überlassen. Damit der Nachwuchs trotzdem sicher vor Feinden sind, zieht die ...</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721190000 +0000" stop="20210721194500 +0000" catchup-id="877396455"><title>Expeditionen ins Tierreich</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JKfEGllUGKiczukMuOXjZfXbV4uzPiDDx8VZv8jUVWU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Solling ist nach dem Harz das größte geschlossene Waldgebiet Norddeutschlands. Aber auch sanfte Wiesentäler, klare Bäche und urtümliche Moore prägen das Landschaftsbild. Lange Zeit war es verpönt, Vieh in die Eichenwälder zu treiben. Seit dem Jahr 2000 wird das Experiment Hutewald im Solling wieder gewagt. Heckrinder und Exmoorponys ziehen seitdem wieder umher und halten den Wald offen und damit artenreich. Aber auch Tiere, die in anderen Regionen Deutschlands selten geworden oder ganz verschwunden sind, kann man im Solling noch entdecken. Herden von Mufflons ziehen durch die alten Hutewälder, der scheue Schwarzstorch zieht seinen Nachwuchs im Verborgenen auf und der winzige Sperlingskauz, die kleinste Eule Deutschlands, geht auf die Jagd. Der Sperlingskauz ist die einzige tagaktive Eule. Im Frühjahr ertönt morgens und am späten Nachmittag der typische Balzruf des Männchens. Der Film begleitet ein Kauzpaar bei der Brut bis zum Ausfliegen der Jungvögel. Dabei bietet eine Fingerkamera in der Bruthöhle intime Einblicke in das Leben dieser seltenen Eulenart. Im Solling wachsen aber auch gefährdete Orchideenarten auf den kalkhaltigen sonnigen Hängen. So gibt es hier das größte ...</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210721194500 +0000" stop="20210721200000 +0000" catchup-id="877396458"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210721200000 +0000" stop="20210721205000 +0000" catchup-id="877396461"><title>Großstadtrevier</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HsrMHl89BOuhRS7B59C3xBnM69C4hljXXOLrP5i1Qv1oQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Polizeianwärter im Praktikum Robin Haas hat sich erschossen. Das Team vom PK 14 ist bestürzt. Allen ist bewusst, dass keiner der Kollegen persönlichen Kontakt mit Robin hatte, obwohl der schon seit drei Wochen im Revier gearbeitet hat. Nina Sieveking, die gemeinsam mit Harry Robin gefunden hat, entdeckt in Robins Handy, dass der Polizeianwärter mehrmals vor Razzien einen Dealer mit dem Spitznamen Luke gewarnt hat. Nina weiß sofort, wer das ist: Raoul Tramsen. Dessen Wohnung hatte sie vor einigen Tagen zusammen mit Piet und Paul erfolglos auf illegale Medikamente hin durchsucht. Am gleichen Abend hatte sich Nina mit dem charmanten Raoul getroffen und die Nacht mit ihm verbracht. Nina ist klar, dass sie wegen dieses One-Night-Stands mächtig Ärger bekommen kann. Statt sich Frau Küppers anzuvertrauen, beschließt sie zum Schein eine Beziehung mit Raoul einzugehen, um belastende Informationen über den Dealer zu sammeln. Ein riskantes Spiel, dessen Gefahren Nina deutlich unterschätzt.</desc><category>Dramaseries, Misdaaddrama, Komedie, Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210721205000 +0000" stop="20210721215000 +0000" catchup-id="877396464"><title>NDR Comedy Spezial mit Maxi Schafroth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2IyG1l3gPI9CRo2C6u73srGQhyfFXvEBl9BXEoVXS7b6Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das NDR Fernsehen sendet das Programm &quot;Faszination Bayern&quot; des Kabarettisten Maxi Schafroth. Der Allgäuer nimmt die Zuschauer*innen im Knust in Hamburg und an den Bildschirmen mit auf eine sehr abwechslungsreiche, humorvolle Reise in seine Heimat. Dazu singt Schafroth virtuos, musikalisch unterstützt durch den Gitarristen Markus Schalk.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210721215000 +0000" stop="20210721222000 +0000" catchup-id="877396467"><title>Dittsche - Das wirklich wahre Leben</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QCT9CvLfyuHfO4Ksxk1Cf9CX7b0U7yVVY0w0vdJja0KI4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chefvisite! Aber wo steckt Dittsche? Etwa in einer Parallelwelt? Bei Kargers wird jetzt jedenfalls zu Ehren des verstorbenen Prinzen Philip getrauert. Währenddessen hat Dittsche eine neue Welterfindung ausgetüftelt. Im Lockdown treibt die Märchenbuchmafia ihr Unwesen und Karl Lauterbach ist zum Angstmacher geworden. Um die Lockdown-Maßnahmen zu überwachen werden jetzt Riesenwildschweine eingesetzt. Florian Silbereisen fordert derweil die &quot;Traumschiff&quot;-Wende.</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210721222000 +0000" stop="20210721230500 +0000" catchup-id="877396470"><title>Quizz dich auf 1!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kNj9CLkFD2x6ISYv9BPShXTREJIX2xSGRPLRpYI4IYNqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210721230500 +0000" stop="20210721235000 +0000" catchup-id="877396473"><title>Visite</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S4MvrqgFADs89ChPE4MOnfKjM9Am7p1j5VUc9BaJUHrasM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Ratgeber widmet sich verschiedenen Gesundheitsthemen. Hierzu werden Mediziner im Studio befragt und Beiträge aus Kliniken und Arztpraxen gezeigt. Auch Betroffene kommen zu Wort.</desc><category>Gezondheid, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210721235000 +0000" stop="20210722003500 +0000" catchup-id="877396476"><title>Dr. Wimmer Talk - Wissen ist die beste Medizin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nj9BtaNkgP9A4N7YVHcrIG4TP9BhpNzQHIoXnlseHqIegY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gesund durch die Sommertage mit Dr. Johannes Wimmer und seiner Talkshow der ganz besonderen Art. Der beliebte Mediziner und seine Gäste reden über das, was jetzt im Sommer für Gesundheit und Wohlbefinden wichtig ist. Denn Wissen ist die beste Medizin, und das ganz ohne Risiken und Nebenwirkungen. In dieser Sendung geht es um das Thema: dicker Bauch macht krank. Ungesundes Übergewicht loswerden. Übergewicht wird in Deutschland zu einem immer größeren Problem. Zwei Drittel der Männer und die Hälfte der Frauen in Deutschland sind übergewichtig. Die Fettleibigkeit wird zu einer echten Epidemie! Und trotzdem wird die Krankheit noch immer nicht ernst genug genommen. Um Leben zu retten, muss also dringend etwas geändert werden. Und damit fängt Dr. Wimmer mit seinen Gästen direkt an, gemeinsam klären sie auf: Dr. Anne Fleck Die Ernährungsexpertin und Ernährungs-Doc wird erläutern, welche Fehler beim Abnehmen gemacht werden und wie gesunde Ernährung richtig geht. Andreas Hoppe Aus eigenem Antrieb und ohne Operation hat er es geschafft, sein Gewicht zu halbieren. Vor ein paar Jahren brachte er noch 175 Kilo auf die Waage, musste verschiedene Medikamente zu sich nehmen und mit vielen ...</desc><category>Medisch, Documentaire, Entertainment, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210722003500 +0000" stop="20210722004500 +0000" catchup-id="877396479"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c0j18lqRM9CAKC8xR9BPRKhlp0FazYtYu8fXsQrAZhIas/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210722004500 +0000" stop="20210722011500 +0000" catchup-id="877396482"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722011500 +0000" stop="20210722014500 +0000" catchup-id="877420263"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722014500 +0000" stop="20210722021500 +0000" catchup-id="877420269"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722021500 +0000" stop="20210722024500 +0000" catchup-id="877420275"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722024500 +0000" stop="20210722031500 +0000" catchup-id="877420281"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722031500 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="877420287"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210722040000 +0000" stop="20210722042000 +0000" catchup-id="877420293"><title>Sesamstraße</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MSSjM6RxqkY2vmaiJnWnQEaibWOHhAP4ZBBS8OR8SNA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Elmo und Julia sind nicht die Einzigen, die in dieser Folge verreisen. Auch Ernie und Bert sind unterwegs. Wenn Nele (8) nicht zur Schule muss, steht sie trotzdem früh auf. Sie hilft dann nämlich ihrer Großmutter: Nele geht für ihre Oma einkaufen. Außerdem singt ein Elefant als Fahrstuhlführer darüber, welche Jobs er schon hatte. Kinder zwischen fünf und acht Jahren haben erzählt, was ihnen zum Thema &quot;Heimweh&quot; einfällt. Ihre Worte wurden Zeichentrick-Krokodilkindern in den Mund gelegt.</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie</category></programme><programme channel="232" start="20210722042000 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="877420299"><title>Die Regeln von Floor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/K1eKG7h5kY9CdC122IMW9A5yC4C9BuYWs0WtktN6RGcIMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei den neuen Nachbarn ist alles ganz anders. Laut Floor müssen diese Kinder im Haus nichts tun. Und die Familienmitglieder sind nie wütend aufeinander. Irma und Jan glauben zwar kein Wort, aber nach dem Abendessen mit den Nachbarn zweifeln sie an ihrer Erziehung. Oder scheint es alles nur besser als es ist?</desc><category>Kinderen, Entertainment, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210722043000 +0000" stop="20210722043500 +0000" catchup-id="877420305"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTt1xbCghwarD5ttFQ2422aXFFrW2pXZ5D5HN5OUdGg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210722043500 +0000" stop="20210722052000 +0000" catchup-id="877420311"><title>Der Solling</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Solling ist nach dem Harz das größte geschlossene Waldgebiet Norddeutschlands. Aber auch sanfte Wiesentäler, klare Bäche und urtümliche Moore prägen das Landschaftsbild. Lange Zeit war es verpönt, Vieh in die Eichenwälder zu treiben. Seit dem Jahr 2000 wird das Experiment Hutewald im Solling wieder gewagt. Heckrinder und Exmoorponys ziehen seitdem wieder umher und halten den Wald offen und damit artenreich. Aber auch Tiere, die in anderen Regionen Deutschlands selten geworden oder ganz verschwunden sind, kann man im Solling noch entdecken. Herden von Mufflons ziehen durch die alten Hutewälder, der scheue Schwarzstorch zieht seinen Nachwuchs im Verborgenen auf und der winzige Sperlingskauz, die kleinste Eule Deutschlands, geht auf die Jagd. Der Sperlingskauz ist die einzige tagaktive Eule. Im Frühjahr ertönt morgens und am späten Nachmittag der typische Balzruf des Männchens. Der Film begleitet ein Kauzpaar bei der Brut bis zum Ausfliegen der Jungvögel. Dabei bietet eine Fingerkamera in der Bruthöhle intime Einblicke in das Leben dieser seltenen Eulenart. Im Solling wachsen aber auch gefährdete Orchideenarten auf den kalkhaltigen sonnigen Hängen. So gibt es hier das größte ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722052000 +0000" stop="20210722061000 +0000" catchup-id="877420317"><title>Rote Rosen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lioXZjpXdgdpm1aPtYS9CteKRatLTuoEzwFBh3IN9AGOs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beziehung von Britta und Hendrik hängt nach dem Eklat um die verräterische Restaurantquittung am seidenen Faden. Britta ist um Versöhnung bemüht, aber Hendrik kann unter dem Eindruck des drohenden Verlustes seiner Approbation nicht darauf eingehen. Amelies Intrige gegen Gregor zeigt Wirkung: Ein Kaufinteressent nach dem nächsten springt ab. Als Gunter ihm auch noch mitteilt, dass der Investor Veit Brandauer über das Scheitern der Verkäufe im Bilde ist, versetzt dies Gregor in höchste Alarmbereitschaft. Mona und Jens freuen sich auf die Hochzeit, doch in Mona kommt eine leise Panik auf: Wie soll sie das alles planen? Ein unverhofftes Geschenk von Jens' Mutter sorgt für zusätzlichen Trubel. Sara ist kurz davor, ihren Urlaub mit Simon abzublasen: Sie will ihre Mutter nicht mit den Vorbereitungen für die Hochzeit allein lassen. Ellen und David versprechen, Mona zu unterstützen und retten die Reise. Sascha träumt davon, dass seine Eltern wieder zusammenfinden, möchte, dass Andreas in Lüneburg bleibt und verrät, dass Andreas keine Arbeit mehr hat.</desc><category>Dramaseries, Soap</category></programme><programme channel="232" start="20210722061000 +0000" stop="20210722070000 +0000" catchup-id="877420320"><title>Sturm der Liebe</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H6XIOSax42r3SUiELpkhebWhzpwrgdfkSzsmhLAFoig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category>Soap, Romantiek</category></programme><programme channel="232" start="20210722070000 +0000" stop="20210722073000 +0000" catchup-id="877420326"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722073000 +0000" stop="20210722080000 +0000" catchup-id="877420332"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Wznq0q9CE6bRrWrDF4duDBIIEia8Ds9AL2RGY622d2N4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722080000 +0000" stop="20210722083000 +0000" catchup-id="877420338"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722083000 +0000" stop="20210722090000 +0000" catchup-id="877420344"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722090000 +0000" stop="20210722093000 +0000" catchup-id="877420350"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722093000 +0000" stop="20210722102000 +0000" catchup-id="877420356"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Küchenpraktikantin Jannicke hat es nicht leicht: Zuerst wird sie von Küchenchef Stefan Schmitz mächtig aufs Korn genommen und dann fällt im russischen Sotschi auch noch der ersehnte Landgang flach. Einige Kilometer weiter erfahren Waltraud und Morten Hansen im Sommerhaus von Josef Stalin viel über die Schwächen des Despoten. Und in Jalta reanimiert Kreuzfahrtdirektor Klaus Gruschka sein Russisch. Zusammen mit Schiffsarzt Dr. Koller muss er für eine exklusive Gaumenfreude tief in die Tasche greifen.</desc><category>Documentaire, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210722102000 +0000" stop="20210722111000 +0000" catchup-id="877420362"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EpbsYjT9CIcHF9BXfh9C9BzsfqviYLJP8gfbe2G5qgEW52g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Zoobesuch mit seinem Vater und seinem Großvater verschwindet der kleine Finn spurlos. Da das für Vermisstenfälle zuständige Kommissariat durch einen Virus lahmgelegt ist, müssen Edwin, Vicky und Hui Ko den Fall übernehmen. Ohne Günter, denn der liegt mit einem Bandscheibenvorfall in Bratislava, wo er an Plochers Stelle einen Vortrag halten sollte. Da das Kind trotz intensiver Suche im Zoo und in der Umgebung nicht gefunden wird, steht schnell der Verdacht einer Entführung im Raum. Oder handelt es sich vielmehr um einen Sorgerechtsstreit? Die Eltern des kleinen Finn leben in Trennung, und seine Mutter plant eine Rückkehr in ihr Heimatland Schweden. Grund genug für den Vater, eine Entführung zu inszenieren?</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210722111000 +0000" stop="20210722120000 +0000" catchup-id="877420368"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6GBuzDRKHB2wiDN24JgmYoiFuVyJLGU3HN4a3LDEYG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während ihrer Arbeit in einer Rehaklinik wird die Physiotherapeutin Carolin Körner plötzlich ohnmächtig und stürzt daraufhin schwer. Nach der Einlieferung ins JohannesThal-Klinikum wird Carolin von Dr. Niklas Ahrend und der Assistenzärztin Julia Berger behandelt. Dort fallen den Ärzten weitere diffuse Symptome auf. Gemeinsam begibt sich das eingespielte Team auf Spurensuche und versucht herauszubekommen, warum die junge Frau so plötzlich ohnmächtig wurde. Als Niklas auf eine mögliche Erklärung stößt, beschließt er, seine Diagnose mit einer ungewöhnlichen Methode zu überprüfen. Mark Schmitz hat sich den Oberarm gebrochen und kommt damit in die Notaufnahme. Dort bemerkt die behandelnde Assistenzärztin Theresa Koshka schnell, dass der Mann zudem betrunken ist. Marks Frau Daria wird nach ihrer Ankunft im Klinikum mit der Frage konfrontiert, ob ihr Mann möglicherweise Alkoholiker sei. Denn für die Ärzte deuten sämtliche Symptome auf eine Abhängigkeit hin. Matteo Moreau ordnet deswegen eine Leberuntersuchung bei dem Patienten an. Als Marks Zustand jedoch immer schlechter wird und die Ärzte vor einem Rätsel stehen, finden Matteo Moreau und Theresa Koshka schließlich den Verursacher ...</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210722120000 +0000" stop="20210722121500 +0000" catchup-id="877420374"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722121500 +0000" stop="20210722130000 +0000" catchup-id="877420383"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kWpSBW28ShL9AAeQrPWESh63eKYVbhTOJHfDX09ApH6S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210722130000 +0000" stop="20210722140000 +0000" catchup-id="877442235"><title>die nordstory</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o9A6nvJLtI4y1RVxlaluBIXCZbc7pZxbc9AYTWj8k32hw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Deutschland steigen die Durchschnittstemperaturen. Klimaforschende warnen vor immer mehr Wetterextremen. Auch wenn sie keine eindeutigen Zukunftsprognosen wagen, sprechen die Daten der vergangenen Jahre dafür, dass man sich in Deutschland schon heute auf eine Zukunft mit mehr Klimaextremen einstellen muss. Drei Landwirte aus der Lüneburger Heide gehen mutig voran. In dieser Region sind die Böden besonders sandig. Die Bewirtschaftung wird immer schwieriger. Damit sie in Zukunft bestehen können, bauen sie neue Sorten und Kulturen an, die besser mit heißen Sommertemperaturen zurechtkommen sollen. Jungbauer Steffen Meyer aus dem Allertal setzt auf den Anbau der Süßkartoffel, die Hitze liebt. Er hat den Hof von den Eltern übernommen und muss nun auch in der Familie beweisen, dass Experimente lohnenswert sind. Familie Oestmann aus Walsrode möchte sich mit Aroniabeeren aus Russland einzigartig machen. Und Jan Meyer aus der Nordheide greift auf Buchweizen zurück, eine Pflanze, die früher überall in der Heide angebaut wurde, aber in Vergessenheit geraten war. Alle drei verbindet ihr großes Engagement. Jetzt geht es darum, Erfahrungen zu sammeln, Kritiker zu überzeugen und einen ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210722140000 +0000" stop="20210722141000 +0000" catchup-id="877442238"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722141000 +0000" stop="20210722150000 +0000" catchup-id="877442241"><title>Das Waisenhaus für wilde Tiere</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CvQsZMDYxKA5f0ADBRsjkf2dYjMglBJXTap4L7r8DnU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Volunteerin Nadine geht mit einem ungewöhnlichen Trupp auf Okutala spazieren. Gemeinsam mit Farmchefin JJ Smit macht sie einen gemütlichen Ausflug mit drei Hunden, zwei Erdmännchen, einem kleinen Steinbock und einer Katze. Etwas hektischer geht es bei Volunteer Moritz zur Sache. Er muss das Gehege von Hyäne Gumbi reinigen, während sie drin und wach ist. Auch wenn Gumbi an Menschen gewöhnt ist, sollte der Putztrupp immer im Hinterkopf behalten, dass sie problemlos Knochen durchbeißen kann. Beeilung und ein wachsames Auge sind gefragt. Volunteerin Beate stößt überraschend auf einen unliebsamen Zaungast: eine Puffotter. Schlangenexperte Sven Geider hilft ihr, die gefährliche Giftschlange einzufangen und an einer geeigneten Stelle wieder auszusetzen.</desc><category>Dieren, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210722150000 +0000" stop="20210722151000 +0000" catchup-id="877442244"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722151000 +0000" stop="20210722160000 +0000" catchup-id="877442247"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Knabberhörnchen: Visite mit Nüssen Schmusebären: Bootsausflug im Nachbargehege Rotlichtheuler: Horst fährt Achterbahn</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210722160000 +0000" stop="20210722161500 +0000" catchup-id="877442250"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722161500 +0000" stop="20210722164500 +0000" catchup-id="877442253"><title>Die Nordreportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zftnkYPmJku7io0ftVCJSJHH0jeuihDzuG0iXa19AFF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Park der Gärten in Bad Zwischenahn ist die größte Mustergartenanlage Deutschlands und ein Magnet für Tausende Gartenbegeisterte. Mehr als 40 Vorzeigegärten und eindrucksvolle Pflanzensammlungen inspirieren die Besucherinnen und Besucher, vielleicht auch das eigene grüne Reich umzuwandeln. Aber 14 Hektar Gartenanlage wollen auch perfekt gepflegt werden! Damit es zur Hauptsaison im Hochsommer blüht und fruchtet, müssen die Gärtnerinnen und Gärtner rechtzeitig jäten, aussäen, pflanzen und schneiden. Zum Beispiel die Formgehölze im Japangarten, die ohne das gekonnte Stutzen ihrer neuen Triebe ihre Eleganz verlieren. Die Frauen im bäuerlichen Nutzgarten kultivieren unter anderem verschiedenfarbige Buschbohnen, Salate und die seltenen Wegeriche, um die Gartengäste zum Anbau von Gemüse zu verführen. Ein Kraftakt steht allerdings in den vielen riesigen Blumenbeeten bevor, die sich durch den Park schlängeln. Zehntausende Frühjahrspflanzen müssen hier ausgebuddelt und durch noch mehr Sommerblumen und Stauden ersetzt werden. Das bedeutet eine ganze Woche Knochenarbeit! Hauptsache, der Park sieht Ende Juni tipptopp aus, wenn besonders viele Besucherinnen und Besucher erwartet ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210722164500 +0000" stop="20210722173000 +0000" catchup-id="877442256"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210722173000 +0000" stop="20210722180000 +0000" catchup-id="877442259"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722180000 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877442262"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Weer, Politiek</category></programme><programme channel="232" start="20210722181500 +0000" stop="20210722190000 +0000" catchup-id="877442265"><title>Wunderwelt Singapur - Geisterjäger und Himmelsstürmer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EzJZM9Cj2INnO9CumYV0WCDzAToJQ9BhQn3VIVmg8bLxnw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach seiner Unabhängigkeit 1965 hat sich der Inselstaat Singapur in kürzester Zeit in eine boomende Weltmetropole entwickelt. Die Stadt Singapur ist voller Gegensätze und ein Schmelztiegel verschiedener Volksgruppen. Chinesen, Malaien und Inder leben hier friedlich miteinander. Ausländer aus aller Welt machen 40 Prozent der Bevölkerung aus. Modernste Architektur trifft hier auf Kolonialbauten, asiatische Kultur auf westliche Einflüsse. Und die tropische Natur ist nie weit entfernt. Und so kann es den Bewohnerinnen und Bewohner, die mit ihren Siedlungen immer weiter in den Dschungel vordringen, passieren, dass sich Schlangen oder gar Warane auf der Suche nach Nahrung in ihre Häuser verirren. Täglich sind Wildtierretter wie Kalai Balakrishnan von der Acres Wildlife Rescue im Einsatz, um die wilden Tiere zu befreien und aufgeregte Hausbewohnerinnen und -bewohner zu beruhigen. Die meisten Stadtmenschen wissen nicht, wie sie mit solchen Tieren in ihrer nächsten Umgebung umgehen sollen und greifen daher auch mal zu drastischen Maßnahmen. Singapur ist ein kulinarisches Paradies. Die Singapurer leben für die Essensvielfalt in ihrer Stadt. Li Ruifang ist Betreiberin einer Garküche im ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722190000 +0000" stop="20210722194500 +0000" catchup-id="877442268"><title>Thunfisch auf Tour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NAtliP9AJ53qZoO4emJxBjIyp8Y9CryyXLK8kGkgMMOpQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tokios Fischmarkt Tsukiji ist ein legendärer Ort, der größte Fischmarkt der Welt, traditionsreich, überdreht, rätselhaft, riesig und verwunschen zugleich. Versteigerer in Gummistiefeln schreien mit sich überschlagender Stimme, Thunfische wechseln für den Preis eines Mittelklassewagens den Besitzer, tonnenweise wird exotisches Meeresgetier mit Elektrokarren über den nassen Betonboden verfrachtet und erzielt einen Umsatz von 14 Millionen Euro pro Tag. Vorbei. Die Olympischen Spiele fordern ihren Tribut: Das Gelände wird benötigt, zudem gilt Tsukiji als marode und nicht mehr zeitgemäß. Die Legende unter den Märkten muss umziehen in einen modernen, aber gesichtslosen Neubau. Eine Tragödie für die Händler. Tausende familiengeführte Betriebe, vom kleinen Fischverkäufer bis zum Großauktionator, vom Messerschleifer bis zur Gummistiefelhändlerin, verlieren ihr gewohntes Umfeld. Über Generationen haben sich im Gewirr der Gänge und Hallen ganz eigene Strukturen gebildet. Ein Geflecht von Ritualen und Regeln, für Außenstehende vollkommen unverständlich und unzugänglich. Was alle eint, die hier ihr Leben verbringen, ist die große Liebe zu diesem einzigartigen und mythischen Ort. Tsukiji ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722194500 +0000" stop="20210722200000 +0000" catchup-id="877442271"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210722200000 +0000" stop="20210722213000 +0000" catchup-id="877442274"><title>Der Bozen-Krimi</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yckrQASs6Y4Lath09CBNoun49CzHSMH2KAh6PsjX10HFo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während der Weinlese wird auf dem Gut Kofler die Leiche einer Erntehelferin gefunden. &quot;Frau Commissario&quot; Sonja Schwarz sowie ihre Kollegen Matteo Zanchetti und Jonas Kerschbaumer stellen schnell fest, dass es nicht nur viele Verdächtige im Umfeld der Toten, sondern auch in dem des Winzers Hans Kofler gibt. Zudem taucht Carla Pisani auf, eine Anti-Mafia-Ermittlerin aus Rom, die darauf aus ist, Matteo Verbindungen zum organisierten Verbrechen nachzuweisen. Sie setzt auch Charlotte Keller unter Druck, die mittlerweile im Gefängnis sitzt, damit diese über ihre Geschäfte mit dem zwielichtigen Gastronomen Rossi auspackt. Doch Charlotte erhält von ihren Mitgefangenen eine schmerzhafte Warnung. Nun will der verzweifelte Stefan Keller Sonja zwingen, ihm bei der Befreiung seiner Frau zu helfen. Er setzt eine Kette von dramatischen Ereignissen in Gang, die Sonja Schwarz fast ihren Job kosten.</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210722213000 +0000" stop="20210722225500 +0000" catchup-id="877442277"><title>Mankells Wallander</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZDExxGSS9BsO6M0ytIQk3QzCC6cLKqSrDPjno9CbGg9AjA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Serie unaufgeklärter Hauseinbrüche beunruhigt die Anwohner einer gut situierten Wohngegend von Ystad. Da sie mit der Polizeiarbeit unzufrieden sind, nehmen drei Familienväter die Dinge selbst in die Hand und gründen eine Bürgerwehr. Auf einem ihrer nächtlichen Streifengänge ertappen sie den polnischen Schwarzarbeiter Jarek Kozyra bei einem vermeintlichen Einbruch. Wutentbrannt schlagen sie den &quot;Polacken&quot; zusammen und lassen den Schwerverletzten bei eisiger Kälte in einem Waldstück liegen. Tags darauf meldet dessen Ehefrau Maja ihren Mann als vermisst. Die Polizei findet sein ausgebranntes Auto, doch von Jarek fehlt jede Spur. Auf dem Speicherchip seines Handys entdeckt der Kriminaltechniker Nyberg das Foto einer Frauenleiche. Die Polizei ordnet daraufhin eine Hausdurchsuchung an und stößt bei dem polnischen Ehepaar auf eine große Summe Bargeld und massenhaft Diebesgut. Alles deutet auf einen Doppelmord hin. Rätselhaft ist nur der Zusammenhang zwischen den beiden Taten. Und vor allem: Wo sind die Leichen? Während die drei Nachbarn sich bei der Vernehmung in Widersprüche verstricken, gönnt Kurt Wallander sich etwas Bewegung beim Fußballspiel mit Elias, dem Sohn seiner ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722225500 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="877442280"><title>NDR Comedy Spezial mit Maxi Schafroth</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2IyG1l3gPI9CRo2C6u73srGQhyfFXvEBl9BXEoVXS7b6Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das NDR Fernsehen sendet das Programm &quot;Faszination Bayern&quot; des Kabarettisten Maxi Schafroth. Der Allgäuer nimmt die Zuschauer*innen im Knust in Hamburg und an den Bildschirmen mit auf eine sehr abwechslungsreiche, humorvolle Reise in seine Heimat. Dazu singt Schafroth virtuos, musikalisch unterstützt durch den Gitarristen Markus Schalk.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210722235500 +0000" stop="20210723002500 +0000" catchup-id="877442283"><title>Sass: So isst der Norden</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8XNVAqCqHGHpj7dL4rTRx460DUBCtJB4QqgBAOzGNCU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Stader Tennis Club e.V. von 1898 werden diesmal neben Tennisschlägern auch Kochlöffel geschwungen. Die Vereinsheim- und Anlagenbetreuer Christel und Klaus Dieter Schmidt haben Rainer Sass eingeladen, um die Spieler*innen nach den Trainingseinheiten und Matches mit einer Partie Königsberger Klopse zu verwöhnen. Die Schmidts sind bereits seit Jahrzehnten im Dienste des Vereins. Neben Platzpflege und Spielbetrieb kümmern sie sich mit Getränken und Snacks auch um das leibliche Wohl der Sportler*innen und Spieler*innen. Hier im Verein geht es nämlich nicht nur um Fitness und sportlichen Erfolg, sondern auch um Gemeinschaft und geselliges Beisammensein. Für seinen kulinarischen Besuch baut der NDR Fernsehkoch die mobile Küche auf der Terrasse des Vereinsheims auf, direkt vor den Tennisplätzen. Dort kochen Rainer Sass und seine Gastgeber zunächst aus Fleischbrühe, Schalotten und Sahne die schmackhafte Soße für den Küchenklassiker Königsberger Klopse. Anschließend zeigt das Tennis-Küchenteam, wie man aus Rindfleisch, Kalbszunge, Eiern, Brot und Kapern pikante Klöße zubereitet. Dazu gibt es einen Rote-Bete-Salat mit Preiselbeer-Vinaigrette und tournierte Kartoffeln. Auf dem Platz ...</desc><category>Culinair, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210723002500 +0000" stop="20210723004500 +0000" catchup-id="877442286"><title>Mein Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xoGkUpeOMPjxwTBJMSUlRSKwOiwXMLNvIkLOy2xXynA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Variété</category></programme><programme channel="232" start="20210723004500 +0000" stop="20210723011500 +0000" catchup-id="877442289"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723011500 +0000" stop="20210723014500 +0000" catchup-id="877465881"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723014500 +0000" stop="20210723021500 +0000" catchup-id="877465884"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723021500 +0000" stop="20210723024500 +0000" catchup-id="877465887"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723024500 +0000" stop="20210723031500 +0000" catchup-id="877465890"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723031500 +0000" stop="20210723040000 +0000" catchup-id="877465893"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210723040000 +0000" stop="20210723042000 +0000" catchup-id="877465896"><title>Sesamstraße</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MSSjM6RxqkY2vmaiJnWnQEaibWOHhAP4ZBBS8OR8SNA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ernie und Bert spielen Schneewittchen und die böse Königin. Ria (6) und Milla (6) helfen in einem Tierschutzverein. Kinder zwischen fünf und acht Jahren haben erzählt, was ihnen zum Thema &quot;Glück&quot; einfällt.</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie</category></programme><programme channel="232" start="20210723042000 +0000" stop="20210723052000 +0000" catchup-id="877465899"><title>Sesamstraße präsentiert: Der Schatz des Käpt'n Karotte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LPW3jI7hLIdFwf1etql9BLxTtV8zhtDzaJAHFwGjEHwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die beiden Freunde Wolle und Pferd bekommen einen mysteriösen Hilferuf: Kapitän Karotte, ein gutmütiger Seemann, der einen Schatz besitzt und ihn an arme Menschen verteilt, ist auf der Insel Möhrensand in Gefahr. Die beiden machen sich sofort auf den Weg, um ihm zu helfen. Am Hafen besorgen sie sich eine Seekarte und ein Boot und brechen auf Richtung Möhrensand. Was sie jedoch nicht ahnen: Die gesamte Insel, der Kapitän und sein Schiff sind in der Gewalt von Piraten! Gerade auf der Insel angelangt, werden Wolle und Pferd von den Piraten überrumpelt und zusammen mit dem Kapitän in eine Hütte gesperrt. Wie sollen sie da nur wieder herauskommen? Wie sollen sie das Schiff zurückerobern und den Schatz vor den Piraten in Sicherheit bringen? Zum Glück kommen ihnen schon bald ihre Freunde Finchen und der Wolf zu Hilfe.</desc><category>Film, Avontuur</category></programme><programme channel="232" start="20210723052000 +0000" stop="20210723065000 +0000" catchup-id="877465902"><title>Little Gangster</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9C0Gqekc6ZvvNlWn4tnh9CtEQng8XBTxQcDWL9Bj3Fk9C2I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rik Boskamp und sein Vater Paul gehören nicht zu den beliebtesten Bewohnern in der Nachbarschaft. Paul ist eher tollpatschig. Vater und Sohn werden deswegen von den Jungen aus der Nachbarschaft immer wieder gehänselt und gemobbt. Riks Wunsch, sein Vater möge selbstsicherer und stärker sein, scheint unerreichbar. Rik wittert seine Chance, als sein Vater befördert wird und die kleine Familie umziehen muss. Inspiriert durch einen Mafiafilm denkt sich der Elfjährige aus, sein Vater sei ein fieser Mafiaboss. Kurzerhand ändert er den Familiennamen in &quot;Boskampi&quot;, den Namen einer bekannten Mafiafamilie. In der neuen Schule und Nachbarschaft schürt er Gerüchte über die üble Vergangenheit seines Vaters und wird selbst zum selbstbewussten Protzer. Doch was passiert, wenn diese Lügengeschichten auffliegen und es ein Wiedersehen mit seinen früheren Mitschülern gibt?</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="232" start="20210723065000 +0000" stop="20210723070000 +0000" catchup-id="877465905"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QooWPBlKV4VpIumD8p69A1qU356hT9BetX9BwsQQqLzPO8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210723070000 +0000" stop="20210723073000 +0000" catchup-id="877465908"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723073000 +0000" stop="20210723080000 +0000" catchup-id="877465914"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycO5zqwoWj0jrzxT0lhhTrmRCICqAQKEJdXCLl1VKag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723080000 +0000" stop="20210723083000 +0000" catchup-id="877465920"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723083000 +0000" stop="20210723090000 +0000" catchup-id="877465926"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723090000 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="877465932"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723093000 +0000" stop="20210723102000 +0000" catchup-id="877465938"><title>Verrückt nach Meer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqJ0X14eukBPKc09BW2DpZVTSkVRTZmWBdRyIHqbVggQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die &quot;Grand Lady&quot; bahnt sich durch die spektakuläre Bosporus-Passage ihren Weg zurück ins Mittelmeer. Kapitän Hansen findet auf der Kykladeninsel Mykonos einen neuen Freund: Pelikan Petros, der Dritte! Die Passagiere Ann-Katrin und Kilian erleben unvergessliche Abenteuer auf vier Hufen. Währenddessen steht an Bord das abendliche Showprogramm auf der Kippe: Tänzer David ist krank und kann sich kaum noch auf den Beinen halten.</desc><category>Documentaire, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210723102000 +0000" stop="20210723111000 +0000" catchup-id="877465944"><title>Rentnercops</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Tsja9BT9BR9AqsuD3UO5C5IOHFRVteLYP8PabmjS6kShH8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor einem Sichtungsturnier wird ein junger talentierter Fußballspieler mit Aussicht auf einen Profivertag brutal zusammengeschlagen und schwer verletzt. Da es sich um einen Mordversuch handeln könnte, ermitteln Vicky, Hui, Edwin und Plocher, der wegen seines schlechten Gewissens aushelfen will. Bei einem Besuch im Krankenhaus erfahren sie von einem weiteren Spieler der Mannschaft, der nach einem Autounfall mit Fahrerflucht ebenfalls in der Klinik liegt. Versucht da jemand, mögliche Konkurrenten aus dem Weg zu räumen, um selber einen Profivertrag zu bekommen?</desc><category>Misdaad, Komedie</category></programme><programme channel="232" start="20210723111000 +0000" stop="20210723120000 +0000" catchup-id="877465953"><title>In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ja4RAjI7JIWVnGkEuBE4hLeo9AV5ao9BL5qXP9AsyI3YFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der junge Eishockeyspieler Fabian Maurer wird nach einem Unfall im Trainingslager ins Klinikum eingeliefert. Der 16-Jährige gibt sich selbstständig und möchte nicht, dass sein einziger Angehöriger, sein Vater Henry, verständigt wird. Doch der eilt bald besorgt ins Klinikum. Dort macht er seinem Sohn Vorwürfe. Und anstatt für Fabian da zu sein, verbietet er ihm schließlich sogar, weiterhin Eishockey zu spielen. Daraufhin eskaliert die Situation zwischen Vater und Sohn mit dramatischen Folgen. Als dann Dr. Loosen eine schwerwiegende Verletzung infolge des Unfalls diagnostiziert, müssen der Oberarzt und sein Assistent Ben Ahlbeck schnell handeln, um Fabian helfen zu können. Mit diesem Fall nimmt Ben nach dem folgenschweren Unfall wieder seine Arbeit im Klinikum auf. Jedoch macht ihm sein Handicap im Klinikalltag deutlich zu schaffen. Schmerzlich muss er feststellen, womöglich den Anforderungen nicht mehr gewachsen zu sein. Wird er im Johannes-Thal-Klinikum bleiben können? Auch für Dr. Moreaus Patientin Paula Hoppe steht alles auf dem Spiel: Die Restauratorin ist bei ihrer Arbeit in einer Kirche von einem Gerüst gefallen und hat sich die Hand gebrochen. Elly Winter und Dr. Moreau ...</desc><category>Dramaseries, Medisch</category></programme><programme channel="232" start="20210723120000 +0000" stop="20210723121500 +0000" catchup-id="877465962"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723121500 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="877465971"><title>Wer weiß denn sowas?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2om9AuFtqKJVNJylSWhPDgXskwYwNA0yqKhpcSAMo8Ik/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210723130000 +0000" stop="20210723133000 +0000" catchup-id="877488408"><title>Wie geht das?</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AUahKi9BAoRgXNs5kc4wZbRUPsGfmKjf9AofZfh9Bo9CjYg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie opfern ihre Freizeit und sind im Notfall zur Stelle: Ohne die Leute der freiwilligen Feuerwehren geht in Deutschland in Sachen Rettung und Katastrophenschutz gar nichts. Berufsfeuerwehren gibt es nur in größeren Städten. In den Kleinstädten und auf dem Land sind ausschließlich freiwillige Retter unterwegs. Zum Beispiel in Nienhagen in Mecklenburg-Vorpommern. In dem kleinen Ostseebad ist die freiwillige Feuerwehr der Ortsmittelpunkt. Insgesamt 100 Feuerwehrleute engagieren sich. Die Feuerwehr verfügt über moderne Technik, zudem hat sie sich als Schadstoffzug auf die Messung giftiger Gase in der Luft spezialisiert. Ein paar Kilometer entfernt sieht es ganz anders aus. Die freiwillige Feuerwehr in Glasewitz südlich von Rostock hat gerade einmal 14 Kameraden. Etliche von ihnen arbeiten auswärts und können an einem Werktag gar nicht alarmiert werden. Die Bürgermeisterin des Ortes, Grit Goldbach, drückt es drastisch aus: &quot;Ich hoffe immer, dass es am Wochenende brennt, denn dann sind alle Kameraden da.&quot; Der Film aus der Reihe &quot;Wie geht das?&quot; zeigt, was es bedeutet, Mitglied einer freiwilligen Feuerwehr zu sein. Allein in Norddeutschland gibt es 6.500 ehrenamtliche Wehren mit mehr ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210723133000 +0000" stop="20210723140000 +0000" catchup-id="877488411"><title>Wie geht das?</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sROqkgqvna6IOBJDpkKgOYRP0ZAqi0k51D47GMx4txA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn auf einem Flughafen ein Flugzeug am Boden brennt, bleiben etwa drei Minuten, um eine Katastrophe zu verhindern. Danach dringen die Flammen nicht nur in die Passagierkabine ein, sondern durchbrechen auch die Kerosintanks. Die Flughafenfeuerwehr am Airport Hannover ist auf diesen Ernstfall immer vorbereitet. Jeden Morgen prüft der Einsatzleiter, ob alle Wege frei sind, denn im Alarmfall müssen die Männer in maximal zwei bis drei Minuten jeden Punkt des Geländes erreichen können. Zum Fuhrpark gehören vier gigantische Löschfahrzeuge, die speziell für Flughäfen konstruiert sind: die Panther. Mit 52 Tonnen Gewicht und 1.500 PS sind sie größer, schwerer und schneller als jedes andere Feuerwehrfahrzeug. Zu einer der wichtigsten Übungen mit dem Panther gehört, einen Slalomparcours sicher zu beherrschen, damit das Löschfahrzeug im Einsatz nicht umkippt. Alles andere als einfach ist auch eine Blaulichtfahrt über das Vorfeld. Und der Abgasstrahl einer Turbine ist 700 Grad Celsius heiß, bei einem Abstand von weniger als 200 Metern lebensgefährlich. Die Feuerwehrmänner warten und prüfen außerdem Schutzkleidung, Atemluftflaschen und sämtliche Feuerlöscher des Flughafens selbst. Einmal ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210723140000 +0000" stop="20210723141500 +0000" catchup-id="877488414"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723141500 +0000" stop="20210723150000 +0000" catchup-id="877488417"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TkUheUst29B9Ak9C48ESoNLcrL3VC8Kt3uDMOtO7GSkL8M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein übel riechendes Hundegebiss, eine Geschwulst am Katzenhals und ein übergewichtiger Papagei: Für die Tierärzte von Sylt, Starnberg und Karlsruhe kommt es diesmal ganz dicke. Hauskatze Liesl hat eine wachteleigroße Beule am Hals. Die Starnberger Internistin Marion Link leistet Detektivarbeit, um die Diagnose zu finden: Ist es nur ein Eiterabszess oder vielleicht doch etwas Schlimmeres? Beate Kreichgauer hat schon drei Katzen an den Krebs verloren und fürchtet um das Leben ihrer Liesl. Die OP am Hals ist unvermeidlich und riskant, denn hier kreuzen lebenswichtige Blutgefäße und Nerven. Die stimmgewaltige Gelbscheitelamazone Felix braucht ein Gesundheitszeugnis für die Papageienpension. Der Karlsruher Vogelexperte Gerd Britsch muss bei der Untersuchung auf seine Ohren und seine Finger aufpassen, denn Felix lässt sich nichts gefallen. Die ärztliche Diagnose bringt eine unbequeme Wahrheit ans Licht. Felix wird auf strenge Diät gesetzt. Der neunjährige Cockerspaniel Wasco von Wattführer Hermann Bauer hat starken Maulgeruch. Jede Menge Zahnstein und einige lockere Zähne: Wascos Maulhöhle ist eine regelrechte Großbaustelle. Inseltierärztin Stephanie Petersen behandelt seine Zähne ...</desc><category>Documentaire, Reality, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210723150000 +0000" stop="20210723151000 +0000" catchup-id="877488420"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfUqsxezibLxBQwTeEBQJLtf8XyRP9CQX5QQtcW71dPI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723151000 +0000" stop="20210723160000 +0000" catchup-id="877488423"><title>Seehund, Puma &amp; Co.</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Mn3M22nBLZepP9BuRpwgOD0XY9Cpq3LvrcVdq5qgrIx5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wie ein gelbes Ei die Eisbären verzückt. Warum ein Seelöwe ein Verhütungsmittel braucht. Wieso wird auf einer Kegelrobbe Rodeo geritten?</desc><category>Docusoap, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210723160000 +0000" stop="20210723161500 +0000" catchup-id="877488426"><title>Nordmagazin - Land und Leute</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/niZZVv0TCBhxsNeavJZINthEGUrvLCTKUoyX2lf9ASOM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210723161500 +0000" stop="20210723164500 +0000" catchup-id="877488429"><title>Die Nordreportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7hY69AG854Eo9AbujoJyaY8W9AhPXWst5G7Q09CTSDzpp08/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bauer Karsten Dudziak hat in Neustrelitz auf 17 Hektar Zuckerrüben angebaut. Die wachsen prächtig. Lediglich um die Brunnen auf dem Feld herum macht sich das Unkraut breit. Quecke, Weißer Gänsefuß, Hirse und Co. fühlen sich hier wohl. Damit diese unerwünschten Pflanzen nicht in die Höhe schießen, begleiten ihn die beiden Ferienarbeitenden Arne und Tim beim Hack-Einsatz: eine schweißtreibende Aktion. Auf Hof Viehbrook in Schleswig-Holstein arbeitet sich Christian Rahe mit der Handfräse durch ein Maisfeld. Die Pflanzen sind gut gewachsen, jetzt will er für ein Maislabyrinth für Besucher*innen anlegen. Doch leider hat es am Vortag kräftig geregnet und ein Teil der Fläche steht unter Wasser. Da ist sein Kreativgeist gefragt. Gitta und Jan Stehr vom Obsthof in Finkenwerder sind schon mitten in der Nacht aufgestanden. Ihr Ziel: der Wochenmarkt in Hamburg-Volksdorf. Bereits seit 1967 ist die Familie dort mit einem eigenen Obststand vertreten. Und die Stammkundschaft freut sich jetzt besonders auf die frisch gepflückten Kirschen. Im niedersächsischen Asendorf gibt es auf dem Ziegenhof leckeres Essen. Ein Koch, der gerade sein Praktikum auf dem Hof macht, verwöhnt die gesamte ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210723164500 +0000" stop="20210723173000 +0000" catchup-id="877488432"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210723173000 +0000" stop="20210723180000 +0000" catchup-id="877488435"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210723180000 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="877488438"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Weer, Politiek</category></programme><programme channel="232" start="20210723181500 +0000" stop="20210723191500 +0000" catchup-id="877488441"><title>die nordstory</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jZRPvsWdnT9CW9BVO50dh3XT3C5TlLuw9AMW9AS9CE1jz21s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der See und die feuchtgrünen Niederungen am Dümmer sind ein beliebtes Ziel für Urlauberinnen und Urlauber. Viele Einheimische leben vom Tourismus und können es kaum erwarten, dass endlich die Saison losgeht. Für andere sind die nassen Wiesen Lebensgrundlage für ihr Vieh, das hier im Naturschutzgebiet weidet. Weil in diesem kostbaren Ökosystem aber auch zahlreiche seltene Tier- und Pflanzenarten heimisch sind, kämpfen Naturschützende gegen zu viel Tourismus und für mehr geschützten Lebensraum im Schilf. Die Dokumentation aus der Reihe &quot;die nordstory&quot; begleitet Menschen am Dümmer durch ein ganzes Jahr und zeigt, vor welchen Herausforderungen Gastronomen, Campingplatzbetreiber, Freizeitanbieter, Viehwirte und Naturschützende stehen, je nachdem ob sie den See wirtschaftlich nutzen oder seine Natur schützen wollen. Für den ehemaligen Schausteller Uwe Kunz ist es die erste Saison am Dümmer. Er ist der Neue am See und hat gerade den Kanu- und Tretboot-Kiosk am Uhrturm als neuer Betreiber wiedereröffnet. Die Kundschaft rennt ihm von Anfang an den Laden ein, und er steht ohne Erfahrung und ohne Hilfe vor einem Berg voller Arbeit. Gemächlicher geht es zu bei Georg Klostermann. Der ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210723191500 +0000" stop="20210723194500 +0000" catchup-id="877488444"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VD1tmlvktzaIEx8W6WGTTFSPHI19AdusbvSAy3h49BiWo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Kanu, zwei Paddel und zwei gut gelaunte NDR Moderatorinnen: Mehr braucht es nicht, um Norddeutschland von einer ganz ungewohnten und originellen Seite kennenzulernen, nämlich vom Fluss aus. Vanessa Kossen und Britta von Lucke gehen auf Entdeckerreise im Vorharz. Im Nationalpark Harz schäumt dort wild die Oker. Im Zuckerrübenstädtchen Schladen wird der Fluss das erste Mal befahrbar. Dort geht es aufs Wasser, entlang der alten Wege aus dem Mittelalter. Gleich am ersten Anleger wird klar, warum die Gegend schon in der Steinzeit bewohnt war: Wasser, Wald und zahlreiches Wild. Auch die deutschen Kaiser, auch Ottonen genannt, schätzten die Lage und errichten hier die Kaiserpfalz Werla. Im noch erhaltenen Burgturm geben sich heute Paare das Jawort, und zwar mit lebenslanger Ehegarantie. Das zumindest behauptet Andreas Memmert, Ortsbürgermeister, Hobby-Archäologe und Standesbeamter. Auf der Burg bestattet wurde &quot;Frau von Werla&quot;, eine Schamanin aus grauer Vorzeit, die hier mit reichen Grabbeigaben liegt. Nicht weit davon entfernt liegt Ohrum, das älteste urkundlich erwähnte Dorf Niedersachsens. Hier wartet eine sportliche Herausforderung auf die beiden Moderatorinnen: das Okerwehr ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210723194500 +0000" stop="20210723200000 +0000" catchup-id="877488447"><title>NDR Info</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5FEbYjiL7cImN59AooizsZaIixagQMoSzIZORF3R9BWOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210723200000 +0000" stop="20210723220000 +0000" catchup-id="877488450"><title>NDR Talk Show</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ccmfqQtHzpGROsfQj0dlQQfYvdDS23TEsoR4iZM1JsQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bettina Tietjen und Jörg Pilawa begrüßen in der &quot;NDR Talk Show&quot; aus Hamburg folgende Talkgäste: Anthony Sarpong, Sternekoch Ein Leben für den Genuss: Anthony Sarpong wurde in Ghana geboren und ist in Wiesbaden aufgewachsen. Das Interesse am Kochen wurde bei ihm früh geweckt, bereits als Achtjähriger hat er seiner Großmutter und Mutter über die Schultern geschaut, wenn sie in der Küche standen. In Deutschland machte er aus seiner Passion einen Beruf und ließ sich zum Koch ausbilden. Anschließend war er sowohl als Privatkoch als auch in verschiedenen Sterneküchen rund um den Globus beschäftigt. 2014 eröffnete er sein eigenes Restaurant und seine Kochschule in Meerbusch und erntete selbst Michelin-Sterne. Nun hat der 39-jährige Spitzenkoch einen gemeinnützigen Verein gegründet, denn er ist der Meinung, dass eine Flucht aus Afrika keine Lösung ist. Ulf Soltau, Biologe Dieser Mann betreibt die erste Gartensatire der Welt: Ulf Soltau hat in den sozialen Netzwerken das Projekt Gärten des Grauens gegründet. Hier postet er regelmäßig Fotos der seiner Meinung nach schlimmsten Gärten des Landes: Schottergärten! Mit viel Erfolg kommentiert der Biologe die Bilder humorvoll und ist damit ...</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210723220000 +0000" stop="20210723224500 +0000" catchup-id="877488453"><title>Lebenslieder</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BNw7Q5IRn1Cdoz6eO0knwPeqLkxKov3fRZeS1HtKB1k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Ausgabe trifft Max Mutzke auf den Comedian Bülent Ceylan. Welche Musik hat ihn als Schüler begleitet? Welches Lied erinnert ihn an seine erste Liebe? Und welches Lied bestimmt sein Leben? &quot;Lebenslieder&quot; ist am Ende ein überraschendes, unterhaltsames und sehr bewegendes Porträt.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="232" start="20210723224500 +0000" stop="20210724004500 +0000" catchup-id="877488456"><title>NDR Talk Show</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BYEhIKgUt4458PD9ConSTBc18CamY9CbeOhpoktVSDOBA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bettina Tietjen und Jörg Pilawa begrüßen in der &quot;NDR Talk Show&quot; aus Hamburg folgende Talkgäste: Anthony Sarpong, Sternekoch Ein Leben für den Genuss: Anthony Sarpong wurde in Ghana geboren und ist in Wiesbaden aufgewachsen. Das Interesse am Kochen wurde bei ihm früh geweckt, bereits als Achtjähriger hat er seiner Großmutter und Mutter über die Schultern geschaut, wenn sie in der Küche standen. In Deutschland machte er aus seiner Passion einen Beruf und ließ sich zum Koch ausbilden. Anschließend war er sowohl als Privatkoch als auch in verschiedenen Sterneküchen rund um den Globus beschäftigt. 2014 eröffnete er sein eigenes Restaurant und seine Kochschule in Meerbusch und erntete selbst Michelin-Sterne. Nun hat der 39-jährige Spitzenkoch einen gemeinnützigen Verein gegründet, denn er ist der Meinung, dass eine Flucht aus Afrika keine Lösung ist. Ulf Soltau, Biologe Dieser Mann betreibt die erste Gartensatire der Welt: Ulf Soltau hat in den sozialen Netzwerken das Projekt Gärten des Grauens gegründet. Hier postet er regelmäßig Fotos der seiner Meinung nach schlimmsten Gärten des Landes: Schottergärten! Mit viel Erfolg kommentiert der Biologe die Bilder humorvoll und ist damit ...</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724004500 +0000" stop="20210724011500 +0000" catchup-id="877488459"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724011500 +0000" stop="20210724014500 +0000" catchup-id="877513185"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724014500 +0000" stop="20210724021500 +0000" catchup-id="877513191"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724021500 +0000" stop="20210724024500 +0000" catchup-id="877513197"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1UVZeUL3rZzwqHmOOsQHHCJ4BV34m9CiDH3NvOpH9AFbc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724024500 +0000" stop="20210724031500 +0000" catchup-id="877513203"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724031500 +0000" stop="20210724040000 +0000" catchup-id="877513209"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724040000 +0000" stop="20210724041500 +0000" catchup-id="877513215"><title>mareTV kompakt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fTt1xbCghwarD5ttFQ2422aXFFrW2pXZ5D5HN5OUdGg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Meeren dieser Welt spielen sich spannende und zuweilen unfassbare Dinge ab. Die Zusammenschnitte zeigen die schönsten Bilder unter und über Wasser sowie Geschichten rund um die Ozeane.</desc><category>Natuur, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724041500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="877513221"><title>Die Tierärzte - Retter mit Herz</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TkUheUst29B9Ak9C48ESoNLcrL3VC8Kt3uDMOtO7GSkL8M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein übel riechendes Hundegebiss, eine Geschwulst am Katzenhals und ein übergewichtiger Papagei: Für die Tierärzte von Sylt, Starnberg und Karlsruhe kommt es diesmal ganz dicke. Hauskatze Liesl hat eine wachteleigroße Beule am Hals. Die Starnberger Internistin Marion Link leistet Detektivarbeit, um die Diagnose zu finden: Ist es nur ein Eiterabszess oder vielleicht doch etwas Schlimmeres? Beate Kreichgauer hat schon drei Katzen an den Krebs verloren und fürchtet um das Leben ihrer Liesl. Die OP am Hals ist unvermeidlich und riskant, denn hier kreuzen lebenswichtige Blutgefäße und Nerven. Die stimmgewaltige Gelbscheitelamazone Felix braucht ein Gesundheitszeugnis für die Papageienpension. Der Karlsruher Vogelexperte Gerd Britsch muss bei der Untersuchung auf seine Ohren und seine Finger aufpassen, denn Felix lässt sich nichts gefallen. Die ärztliche Diagnose bringt eine unbequeme Wahrheit ans Licht. Felix wird auf strenge Diät gesetzt. Der neunjährige Cockerspaniel Wasco von Wattführer Hermann Bauer hat starken Maulgeruch. Jede Menge Zahnstein und einige lockere Zähne: Wascos Maulhöhle ist eine regelrechte Großbaustelle. Inseltierärztin Stephanie Petersen behandelt seine Zähne ...</desc><category>Documentaire, Reality, Dieren</category></programme><programme channel="232" start="20210724050000 +0000" stop="20210724053000 +0000" catchup-id="877513227"><title>Die Sendung mit der Maus</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fDRwhlNvRQ9BfIdYcx25TEo9CuXa31v3L24MCLOugKmxQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lach- und Sachgeschichten für Fernsehanfänger</desc><category>Kinderen, Fantasy, Educatie, Animatie</category></programme><programme channel="232" start="20210724053000 +0000" stop="20210724060000 +0000" catchup-id="877513230"><title>Sehen statt Hören</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZuVuJjIaHI3tV9AUCwaT01DsO8qZaHp9ArSGHzKYDHZBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alle Beiträge sind mit Gebärdenbegleitung und Untertitel versehen. Sendeformat und Themenwahl orientieren sich außerdem an den Bedürfnissen hörgeschädigter Zuschauer.</desc><category>Nieuws, Variété, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724060000 +0000" stop="20210724063000 +0000" catchup-id="877513233"><title>Service: Reisen</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/brYzq29AmPslM8ufYlLpycGRunSLJxyPh6ch8VuCLTug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vorgestellt werden deutschlandweite und internationale Ziele. Neben beeindruckenden Bildern erhalten Zuschauer attraktive Tipps und Informationen zu Aktivitäten, Veranstaltungen und Urlaubsplanung.</desc><category>Reizen, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210724063000 +0000" stop="20210724070000 +0000" catchup-id="877513236"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LBbcE9BW9A5h0b3mxKgn0YDH9AzKSbHEp6oihtK9BEdqRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Kanu, zwei Paddel und zwei gut gelaunte NDR Moderatorinnen: Mehr braucht es nicht, um Norddeutschland von einer ganz ungewohnten und originellen Seite kennenzulernen, nämlich vom Fluss aus. Vanessa Kossen und Britta von Lucke gehen auf Entdeckerreise im Vorharz. Im Nationalpark Harz schäumt dort wild die Oker. Im Zuckerrübenstädtchen Schladen wird der Fluss das erste Mal befahrbar. Dort geht es aufs Wasser, entlang der alten Wege aus dem Mittelalter. Gleich am ersten Anleger wird klar, warum die Gegend schon in der Steinzeit bewohnt war: Wasser, Wald und zahlreiches Wild. Auch die deutschen Kaiser, auch Ottonen genannt, schätzten die Lage und errichten hier die Kaiserpfalz Werla. Im noch erhaltenen Burgturm geben sich heute Paare das Jawort, und zwar mit lebenslanger Ehegarantie. Das zumindest behauptet Andreas Memmert, Ortsbürgermeister, Hobby-Archäologe und Standesbeamter. Auf der Burg bestattet wurde &quot;Frau von Werla&quot;, eine Schamanin aus grauer Vorzeit, die hier mit reichen Grabbeigaben liegt. Nicht weit davon entfernt liegt Ohrum, das älteste urkundlich erwähnte Dorf Niedersachsens. Hier wartet eine sportliche Herausforderung auf die beiden Moderatorinnen: das Okerwehr ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724070000 +0000" stop="20210724073000 +0000" catchup-id="877513239"><title>Nordmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Weer, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724073000 +0000" stop="20210724080000 +0000" catchup-id="877513242"><title>Hamburg Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ycO5zqwoWj0jrzxT0lhhTrmRCICqAQKEJdXCLl1VKag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits seit dem Jahr 1985 informieren die Moderatoren über das Neueste aus der Hansestadt. Dabei werden sowohl politische und sportliche als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724080000 +0000" stop="20210724083000 +0000" catchup-id="877513245"><title>Schleswig-Holstein Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kCJsCcDUIaQyM11UfeIT9AHg4tguJ5HZyw8u33ZlBAqw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In kurzweiligen Beiträgen erfahren die Zuschauer hier alles Wissenswerte über das Bundesland im hohen Norden. Themen aus Politik, Kultur, Sport und Heimatkunde werden behandelt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724083000 +0000" stop="20210724090000 +0000" catchup-id="877513248"><title>buten un binnen , regionalmagazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cMG00ZpbNf3XuJXX9CKWhCsOCZki1AnI5FhVymjvtyQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das mehrfach ausgezeichnete Format berichtet seit 1980 über aktuelle Geschehnisse in der Hansestadt Bremen. Dabei werden sowohl politische und sportliche, als auch kulturelle Themen berücksichtigt.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724090000 +0000" stop="20210724093000 +0000" catchup-id="877513251"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210724093000 +0000" stop="20210724100000 +0000" catchup-id="877513254"><title>Die Nordreportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KSnRxHc9AuEpVM0WseqX9A9CW10tIfuzvxu0GuJdGc59BRg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bauer Karsten Dudziak hat in Neustrelitz auf 17 Hektar Zuckerrüben angebaut. Die wachsen prächtig. Lediglich um die Brunnen auf dem Feld herum macht sich das Unkraut breit. Quecke, Weißer Gänsefuß, Hirse und Co. fühlen sich hier wohl. Damit diese unerwünschten Pflanzen nicht in die Höhe schießen, begleiten ihn die beiden Ferienarbeitenden Arne und Tim beim Hack-Einsatz: eine schweißtreibende Aktion. Auf Hof Viehbrook in Schleswig-Holstein arbeitet sich Christian Rahe mit der Handfräse durch ein Maisfeld. Die Pflanzen sind gut gewachsen, jetzt will er für ein Maislabyrinth für Besucher*innen anlegen. Doch leider hat es am Vortag kräftig geregnet und ein Teil der Fläche steht unter Wasser. Da ist sein Kreativgeist gefragt. Gitta und Jan Stehr vom Obsthof in Finkenwerder sind schon mitten in der Nacht aufgestanden. Ihr Ziel: der Wochenmarkt in Hamburg-Volksdorf. Bereits seit 1967 ist die Familie dort mit einem eigenen Obststand vertreten. Und die Stammkundschaft freut sich jetzt besonders auf die frisch gepflückten Kirschen. Im niedersächsischen Asendorf gibt es auf dem Ziegenhof leckeres Essen. Ein Koch, der gerade sein Praktikum auf dem Hof macht, verwöhnt die gesamte ...</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724100000 +0000" stop="20210724104500 +0000" catchup-id="877513257"><title>Als der Norden tanzen lernte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8D7b40PrlDVXjWjtPAJBQFZhfe4xJkss3vLvR35Q21g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schweißnasse Hände, der starre Blick auf die Füße und Schrittfolgen, die man nie zu begreifen scheint, die Tanzstunde markiert seit Generationen den Eintritt ins Erwachsenenalter. Tanzen lernen ist heute wieder populär, die Anfängerkurse der Tanzschulen sind gut besucht. In dem Film aus der Reihe &quot;Unsere Geschichte&quot; werden zwei 14-jährige Mädchen von den ersten Schritten in der Tanzschule bis zum Abschlussball begleitet und Geschichte und Geschichten traditionsreicher Tanzschulen in Hamburg, Lübeck und Rostock erzählt. Am Ende des 19. Jahrhunderts war der Tanzlehrer noch mit einer Geige unterwegs und verhalf dem erstarkten Bürgertum zu mehr Sicherheit auf dem gesellschaftlichen Parkett. Tanz ist immer auch ein Spiegel der Zeit gewesen. Bis Anfang der 1940er-Jahre war Hamburg eine Hochburg der Swing-Begeisterten. Junge Leute, die mit dem ausgelassenen Tanzstil auch ein freies Lebensgefühl verbunden und so gegen die Nationalsozialisten opponiert haben. Nach dem Krieg bezahlten die Kunden ihre Tanzstunden mit Briketts. Tanzen war eine Flucht aus dem grauen Alltag, und wer kein eigenes Jackett hatte, bekam vom Tanzlehrer eines geliehen. Denn in der Tanzschule lernte man damals ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210724104500 +0000" stop="20210724111500 +0000" catchup-id="877513260"><title>Weltreisen</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SFPwWhE0GuWyeTMbFtpvRhRrQbiA9Cd6jxCvfTRXqxa8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mitten im Nordatlantik, zwischen den britischen Inseln und Island, liegen die Färöer Inseln. 50.000 Menschen leben auf den 18 Inseln, pflegen ihre Traditionen und ihre Sprache Färingisch. Die Inselgruppe gehört zu Dänemark, ist aber nicht in der EU. Die Färinger sagen über sich selbst, dass sie glücklich sind. Die Einsamkeit scheint sie nicht zu stören. Clas Oliver Richter und sein Team wollen herausfinden, warum die Menschen auf den Färöern so glücklich sind und wie sie ihren Alltag bewältigen. Der Polizist Lars zum Beispiel ist einer der Färinger, die nirgendwo anders leben wollen. Es gibt kaum Verbrechen auf den Inseln, deshalb kann er sich seiner Leidenschaft widmen: Fußballspiele als Schiedsrichter zu pfeifen. Der Sport ist auf den Inseln sehr beliebt. Das Filmteam besucht mit ihm ein Meisterschaftsspiel und trifft dort Adeshima Lawal aus Afrika. Durch einen Spielertransfer ist er in dieser kühlen Inselwelt im Nordatlantik gelandet und gehört zu den Leistungsträgern seiner Mannschaft. An den ewigen Wind kann er sich aber nicht gewöhnen. Julia Kavalid dagegen schreckt die raue Brise nicht. Sie hat lange im Ausland gelebt, bis sie das Heimweh packte. Die Filmemacherin ...</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724111500 +0000" stop="20210724120000 +0000" catchup-id="877513263"><title>Wunderwelt Singapur - Geisterjäger und Himmelsstürmer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EzJZM9Cj2INnO9CumYV0WCDzAToJQ9BhQn3VIVmg8bLxnw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach seiner Unabhängigkeit 1965 hat sich der Inselstaat Singapur in kürzester Zeit in eine boomende Weltmetropole entwickelt. Die Stadt Singapur ist voller Gegensätze und ein Schmelztiegel verschiedener Volksgruppen. Chinesen, Malaien und Inder leben hier friedlich miteinander. Ausländer aus aller Welt machen 40 Prozent der Bevölkerung aus. Modernste Architektur trifft hier auf Kolonialbauten, asiatische Kultur auf westliche Einflüsse. Und die tropische Natur ist nie weit entfernt. Und so kann es den Bewohnerinnen und Bewohner, die mit ihren Siedlungen immer weiter in den Dschungel vordringen, passieren, dass sich Schlangen oder gar Warane auf der Suche nach Nahrung in ihre Häuser verirren. Täglich sind Wildtierretter wie Kalai Balakrishnan von der Acres Wildlife Rescue im Einsatz, um die wilden Tiere zu befreien und aufgeregte Hausbewohnerinnen und -bewohner zu beruhigen. Die meisten Stadtmenschen wissen nicht, wie sie mit solchen Tieren in ihrer nächsten Umgebung umgehen sollen und greifen daher auch mal zu drastischen Maßnahmen. Singapur ist ein kulinarisches Paradies. Die Singapurer leben für die Essensvielfalt in ihrer Stadt. Li Ruifang ist Betreiberin einer Garküche im ...</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210724120000 +0000" stop="20210724123000 +0000" catchup-id="877513266"><title>NaturNah</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pl89BMSfbi6mKQS3uhtTu0vLdCBuLJe39AKYLzPQi2z9BY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Wolf ist zurück in Niedersachsen. Seither sind Nutztiere wie Schafe in Lebensgefahr, denn sie sind Beute des Wolfes. Schäfer Holger Benning hat eine Lösung gefunden, seine Herde zu schützen. Er setzt Kangals, eine Hirtenhunderasse, als Herdenschutzhunde ein. Sie sind die &quot;Security&quot; für die Schafe. Die uralte Hunderasse ist widerstandsfähig, temperamentvoll, aber nicht unumstritten. Da müssen Holger und seine Frau Nicole Benning auch mal hart durchgreifen. Alle acht Kangalwelpen, die aus einem Wurf stammen, sollen Herdenschützer werden. Doch die Ausbildung zum &quot;Bodyguard&quot; für Schafe ist lang. Die Kangals müssen schon im Welpenalter viel lernen, zum Beispiel den ersten, unangenehmen Kontakt mit dem Elektrozaun. Und dann steht Unterricht bei einer Schulungsherde an, bei der alte Schafböcke die Lehrer der Hunde sind. Einen Welpen wollen die Bennings im Betrieb als Herdenschützer behalten. Nur welcher ist am besten geeignet? Der Film begleitet die Entwicklung der Kangalwelpen über Monate hinweg, von der Geburt bis zu dem Zeitpunkt, an dem sie zu ausgewachsenen Herdenschutzhunden geworden sind. Am Ende müssen die Kangals noch eine Prüfung ablegen. Dann zeigt sich, ob sie das ...</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724123000 +0000" stop="20210724140000 +0000" catchup-id="877513269"><title>Berlin mit dem Schiff erfahren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CcdkbhDwJSkpE9Cw0MM0y2LQodvdv3ZblumKe9CtLW6Lc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Landwehrkanal ist mit gut zehn Kilometern einer der längsten Kanäle Berlins. Er erstreckt sich vom Berliner Osten bis tief in den Berliner Westen. Der Film erzählt Geschichten einer Wasserstraße und von Menschen an ihren Ufern. Der 1850 eingeweihte Landwehrkanal verbindet die Ober- mit der Unterspree. Von Treptow geht es über Kreuzberg, Tiergarten bis nach Charlottenburg. Zwei Schleusen regeln den Wasserstand, 37 Brücken überspannen den denkmalgeschützten Kanal. In früheren Zeiten ein wichtiger Transportweg, ist der Kanal heute in erster Linie Touristenattraktion und Naherholungsgebiet. Eine grüne Oase mitten durch die Stadt. Es gibt jede Menge Möglichkeiten &quot;anzulegen&quot;. Der Geigenbauer Thomas Rojahn lebt und arbeitet in der Nähe des Kanals, auf dem er in seiner Freizeit auch gerne paddelt. Claudia Aumüller und Ludger Schallenberg betreiben seit über 20 Jahren die legendäre Kneipe Ankerklause. Martin Hänel ist Oberarzt in der Geburtsmedizin im Klinikum Am Urban. Er kann von seiner Arbeitsstätte aus direkt auf den Kanal blicken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724140000 +0000" stop="20210724144500 +0000" catchup-id="877534920"><title>Verrückt nach Camping</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KLuIogIcCTk9BpWiTDnUKihFFCkSZVoUP1jsD6JanJfs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Amerikanischer Besuch am Bergwitzsee. Es handelt sich um Oldtimer-Wohnmobile mit brummenden V8-Motoren. Camper Christian kennt jede Schraube an seinem Chevi-Wohnmobil. Das muss er auch, denn selbst im Urlaub gibt es immer etwas zu reparieren. Rührei aus der Tüte? Stefan testet Camping-Utensilien und dreht dazu Videos für seinen YouTube-Kanal. Wie kommt seine &quot;Astronautennahrung&quot; bei den echten Dauercampern an? Wenn es eng wird, geht die Platzchefin selbst auf Tour. Anita kontrolliert, ob alle Wohnmobile in Neuharlingersiel auf den richtigen Plätzen stehen und ob sich vielleicht noch ungeahnte Lücken finden lassen. Als Camper in Bayern will Stefan sich auch bayerisch kleiden, und zwar mit zünftiger Lederhose. Modern soll die trotzdem sein. Ob es sowas auch in seiner Größe gibt? Auf geht es zur Shoppingtour.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210724144500 +0000" stop="20210724153500 +0000" catchup-id="877534923"><title>WAPO Bodensee</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NZamS17qUv112xkhL8X1pdnLuGtlxhL62s01dPu1JYc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aus einem Routinevorgang wird plötzlich ein Mordfall. Denn das Tier, das im Bodensee treibend gesichtet wurde, entpuppt sich als Leiche im Fellkostüm mit geschnitzter Holzmaske. Es ist Achim Tilger. Er hat einen beispiellosen geschäftlichen Absturz hinter sich und ist über den Fasnetverein Die Teufelskerle eng mit Gregor Dachser, dem Onkel von Julia, und dessen Exfrau Nadine Löwenstein verbunden. Nach außen präsentiert sich der Fastnachtsverein als &quot;glückliche Familie&quot;. Es ist Pirmins Genauigkeit zu verdanken, dass ein obskurer Grundstücksverkauf auffliegt, zu dem Nadine Löwenstein als Vorsitzende die Unterschrift leisten musste und der ihren Freund Achim Tilger begünstigte. Fall gelöst? Nicht ganz. Unterdessen forscht Mechthild Fehrenbach daheim in der Ahnengalerie und steckt ihre Tochter Nele damit an. Doch das Ergebnis gefällt ihnen ganz und gar nicht: Die Fehrenbachs waren keine Adeligen. Im Gegenteil!</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210724153500 +0000" stop="20210724160000 +0000" catchup-id="877534926"><title>Gartenzeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Coapfr1e6zwRXACB9BKpVOSUPscfOQpxhkcazsNlZBRM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Hochsommer ist Ulrike Finck in einem Privatgarten in Werder zu Gast, in dem sich die Taglilie gerade in ihrer schönsten Pracht zeigt. Die Gartenbesitzerin ist dieser zarten Gartenschönheit verfallen und hat mittlerweile über 230 Sorten in ihrem Garten gepflanzt. Ulrike Finck wird die Highlights ihrer beeindruckenden Sammlung kennenlernen und viele Tipps und Tricks rund um die Taglilie erfahren.</desc><category>Home &amp; Garden, Educatie, Consumentenprogramma's</category></programme><programme channel="232" start="20210724160000 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="877534929"><title>Nordtour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1r5MRCX8LBksk9BsUEr8E4Uwy9BFMck8PwhI7ccEvLYcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Reizen, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724164500 +0000" stop="20210724173000 +0000" catchup-id="877534935"><title>DAS!</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7wLXm5AWiosaJ9CBj1kaaRljSYo9AbM2p0vNoFUWq9Bi0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norddeutschland und die Welt</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Talkshow, Consumentenprogramma's, Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724173000 +0000" stop="20210724180000 +0000" catchup-id="877534941"><title>Nordmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RqRxjDEsdNtsloNcmayxyIiBlJ3rmUw8pnKdJgDXGWY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im hohen Norden ist immer etwas los. Die Moderatoren besuchen interessante Persönlichkeiten, stellen Verbraucher-Vergleichstests vor und liefern Neuigkeiten aus der Region.</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210724180000 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877534947"><title>Tagesschau</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VjU9BodtKeWrrOMeB9C2K0ZLuQwzdZtXO68yWlBqvaveg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als eine der ältesten noch bestehenden Nachrichtensendungen im deutschen Fernsehen wird das Magazin bereits seit Dezember 1952 ausgestrahlt. Berichtet wird über das aktuelle Geschehen im In- und Ausland.</desc><category>Nieuws, Politiek, Weer</category></programme><programme channel="232" start="20210724181500 +0000" stop="20210724201500 +0000" catchup-id="877534953"><title>Kaum zu glauben! XXL</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mTlbuEZ19AFb9BVuDrbA9AuNsj1RRoJS7NFpssbu9ASofyc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur besten Sendezeit präsentiert Kai Pflaume eine neue XXL-Ausgabe seiner einzigartigen Rateshow im NDR Fernsehen. Höchstleistungen und Rekorde, Überraschendes und Skurriles, Rührendes und Komisches, die unvergleichliche Mischung von &quot;Kaum zu glauben!&quot; wird auch diesmal allerseits für Vergnügen sorgen.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="232" start="20210724201500 +0000" stop="20210724223500 +0000" catchup-id="877534959"><title>Unsere Väter - die größten Showmaster Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/22nv6a039C5UmFuIgHvgaSLsqI67iOBH2Z4K5fcW9CK44/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Kinder der größten Showmaster der deutschen Fernsehgeschichte kommen zusammen und erinnern sich in dieser Fernsehsendung erstmals gemeinsam an ihre Väter, an die Männer, die das Abendprogamm am Sonnabend im deutschen Fernsehen erst zum Hochaltar der Unterhaltung gemacht haben. Wie sehen die Söhne und Töchter jetzt aus der zeitlichen Distanz das Werk und Schaffen ihrer Väter? Wie haben sie als Kinder ihre Väter erlebt? Wie war es früher, das Kind eines berühmten Fernsehstars zu sein? Welche Schattenseiten, auch welche Brüche gab es im Leben und in der Karriere der Väter? Und wie haben die Kinder sie wahrgenommen? Wie haben die großen Showmaster sich gegenseitig gesehen? Haben sie sich respektiert oder vielleicht auch nicht geschätzt? Es erinnern sich die Töchter und Söhne von Hans Rosenthal, Hans-Joachim Kulenkampff, Peter Frankenfeld, Wim Thoelke, Harald Juhnke, Dieter Thomas Heck, Kurt Felix, Rudi Carrell und Heinz Quermann sowie die Enkelin von Peter Alexander. Dazu gibt es ein Wiedersehen mit den schönsten und unvergessenen Momenten der Samstagabendunterhaltung in West und Ost, Erinnerungen an &quot;Dalli Dalli&quot;, &quot;Einer wird gewinnen&quot;, &quot;Musik ist Trumpf&quot;, &quot;Am laufenden ...</desc><category>Entertainment</category></programme><programme channel="232" start="20210724223500 +0000" stop="20210725001500 +0000" catchup-id="877534965"><title>Tatort</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oX8NSASAi3QAto3HjgUzVBBzQpHQsOSZiAv9CyEALRSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Tote im Fußballstadion heißt Louis Spindel, so steht es in seinem Pass. Aber seine legitime, ihm rechtmäßig angetraute Frau, nannte sich Irene Kohl, wenn sie Louis gelegentlich in Hamburg besuchte. Das alles haben Hauptkommissar Paul Trimmel und seine Mannschaft, Höffgen, Laumen, Petersen, relativ schnell herausgefunden. Der etwas undurchsichtige Louis Spindel hatte sich aus unbekannten Gründen aus dem heimatlichen Bonsdorf im Kohlenpott abgesetzt, ist in Hamburg in einer miesen Pension untergetaucht, dann irgendwie ermordet und im Fußballstadion deponiert worden. Aber jetzt wird es schwierig: Warum wurde er ermordet? Und vor allem: Wer hat es getan? Höffgen, Laumen und Petersen erledigen ein Laufpensum wie Lizenzfußballer, wenn sie hart trainieren. Dieser Vergleich ist ganz treffend angesichts der Tatsache, dass Spindel etwas mit Fußball zu tun gehabt hat. Hat auch sein Tod etwas mit Fußball zu tun? Oder gar mit der Skandalserie in der Bundesliga?</desc><category>Misdaad</category></programme><programme channel="232" start="20210725001500 +0000" stop="20210725004500 +0000" catchup-id="877534968"><title>Abenteuer Kanu-Tour</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LBbcE9BW9A5h0b3mxKgn0YDH9AzKSbHEp6oihtK9BEdqRY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Kanu, zwei Paddel und zwei gut gelaunte NDR Moderatorinnen: Mehr braucht es nicht, um Norddeutschland von einer ganz ungewohnten und originellen Seite kennenzulernen, nämlich vom Fluss aus. Vanessa Kossen und Britta von Lucke gehen auf Entdeckerreise im Vorharz. Im Nationalpark Harz schäumt dort wild die Oker. Im Zuckerrübenstädtchen Schladen wird der Fluss das erste Mal befahrbar. Dort geht es aufs Wasser, entlang der alten Wege aus dem Mittelalter. Gleich am ersten Anleger wird klar, warum die Gegend schon in der Steinzeit bewohnt war: Wasser, Wald und zahlreiches Wild. Auch die deutschen Kaiser, auch Ottonen genannt, schätzten die Lage und errichten hier die Kaiserpfalz Werla. Im noch erhaltenen Burgturm geben sich heute Paare das Jawort, und zwar mit lebenslanger Ehegarantie. Das zumindest behauptet Andreas Memmert, Ortsbürgermeister, Hobby-Archäologe und Standesbeamter. Auf der Burg bestattet wurde &quot;Frau von Werla&quot;, eine Schamanin aus grauer Vorzeit, die hier mit reichen Grabbeigaben liegt. Nicht weit davon entfernt liegt Ohrum, das älteste urkundlich erwähnte Dorf Niedersachsens. Hier wartet eine sportliche Herausforderung auf die beiden Moderatorinnen: das Okerwehr ...</desc><category>Miniseries, Reizen, Extreme sporten, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="232" start="20210725004500 +0000" stop="20210725011500 +0000" catchup-id="877534971"><title>Hallo Niedersachsen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SgNdlAb9B7aVfufpyPTftvL8tWztx9A3ZQyAUPafq9CoNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wöchentlich wechselnde Moderatoren präsentieren alles Wissenswerte aus Niedersachsens Städten und Gemeinden zu den Themenbereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur.</desc><category>Actualiteitenprogramma's, Samenleving, Talkshow, Nieuws</category></programme><programme channel="232" start="20210725011500 +0000" stop="20210725220000 +0000" catchup-id="877351791"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210725220000 +0000" stop="20210726220000 +0000" catchup-id="877396485"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210726220000 +0000" stop="20210727220000 +0000" catchup-id="877442292"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210727220000 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877488462"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="232" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877534974"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>