<programme channel="236" start="20210715220500 +0000" stop="20210715223000 +0000" catchup-id="877083345"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210715223000 +0000" stop="20210715233000 +0000" catchup-id="877083348"><title>NDR Comedy Contest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKZbbUgPc8uhSgevQDMWL9A2aj9BNhkFhBzKlFONrHTSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210715233000 +0000" stop="20210716000000 +0000" catchup-id="877083351"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHGjPymdYSmtE1oBve882a7FIqj1fG5Xq9AJGS9BATME/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716000000 +0000" stop="20210716005000 +0000" catchup-id="877083354"><title>Vorstadtweiber</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ABPwMXVGbl8Zru8oaqN9CmNcouV9BlPA35XmgflIAfFhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716005000 +0000" stop="20210716014000 +0000" catchup-id="877083360"><title>Vorstadtweiber</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ABPwMXVGbl8Zru8oaqN9CmNcouV9BlPA35XmgflIAfFhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716014000 +0000" stop="20210716020000 +0000" catchup-id="877106829"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716020000 +0000" stop="20210716022000 +0000" catchup-id="877106832"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716022000 +0000" stop="20210716025500 +0000" catchup-id="877106835"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716025500 +0000" stop="20210716034000 +0000" catchup-id="877106838"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716034000 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="877106841"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716043000 +0000" stop="20210716060000 +0000" catchup-id="877106844"><title>Käthe und ich - Dornröschen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dr2HfbTc9ALHuJoFSY7hmpRqHabqMk1JfmU9ALBhEUswo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Psychologe Paul hat eine besondere Spezialisierung: Im Gespann mit seinem Therapiehund Käthe betreut er Patienten mit einer tiergestützten Therapie. Ihre Hilfe fordert die Krankenhauspflegeleiterin Hildegard an, um Patienten in schwierigen Situationen zu unterstützen. Pauls besonderes Interesse gilt der Wachkomapatientin Maria Thalbach , die wie durch ein Wunder nach fünf Jahren aufgewacht ist und in der Reha besser vorankommt als gedacht. Ausgerechnet jetzt steht ihr ein schwerer Rückschlag bevor, denn es gibt wenig Aussicht, dass sie den Platz aus ihrem früheren Leben wieder einnehmen kann. Ihr Mann Johannes (Stephan Szász) lebt mit einer neuen Frau zusammen, zu der ihre Tochter Johanna ganz selbstverständlich 'Mama' sagt. Dass die Achtjährige keinen Kontakt mit ihrer leiblichen Mutter wünscht, setzt Maria schwer zu. Damit sie ihren Kampfgeist nicht verliert, sind Paul und Käthe nun besonders gefordert. Auch der Psychologe sehnt eine Rückkehr herbei: Er erwartet seine Frau Erina , eine international gefeierte Star-Ballerina, nach langer Zeit zurück. Allerdings weiß Paul, dass alles anders sein wird.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716060000 +0000" stop="20210716064500 +0000" catchup-id="877106847"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716064500 +0000" stop="20210716073500 +0000" catchup-id="877106850"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716073500 +0000" stop="20210716082500 +0000" catchup-id="877106853"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716082500 +0000" stop="20210716091500 +0000" catchup-id="877106856"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716091500 +0000" stop="20210716100000 +0000" catchup-id="877106859"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716100000 +0000" stop="20210716105000 +0000" catchup-id="877106862"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716105000 +0000" stop="20210716141500 +0000" catchup-id="877106865"><title>Tour de France 2021</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8MpwBzGSHs4uI19CgEbln9AO9ANqWwerEQRRKV3Aa6P2Y8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716141500 +0000" stop="20210716150500 +0000" catchup-id="877129185"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem heimlichen Stelldichein auf dem ausgedienten Kutter 'Wilhelmina' macht ein Liebespaar in einem Spind einen grausigen Fund: die mumifizierte Leiche eines Mannes mit einem Glasauge. Finn Kiesewetter und sein Team ermitteln, dass der Tote Klaas Ehlers heißt und bis vor zwei Jahren in der Buchhaltung der Reederei Hansen, zu der das alte Schiff gehört, gearbeitet hat. In der Pathologie stellt Strahl fest, dass Ehlers seit über einem Jahr tot ist. Er wurde nach einem Schlag auf den Kopf im Spind eingeschlossen und ist dort verdurstet. Der sympathische Reedereichef Hansen, der seit einem schweren Unfall an den Rollstuhl gefesselt ist und kurz darauf von seiner Frau verlassen wurde, scheint sich an seinen ehemaligen Mitarbeiter gar nicht zu erinnern. Hansen sorgt sich um seine psychisch kranke, zwölfjährige Tochter Klara, die seit zwei Jahren kein Wort mehr spricht. Welche Rolle spielt Britta Ehlers, die Exfrau des Opfers, die Buchhalter Ehlers für die Afrikanerin Elizette Mukabi sitzen ließ? Seltsam ist auch Elizettes Verhalten: Sie hat ihren Lebensgefährten nie als vermisst gemeldet. Wer hatte einen Grund, Ehlers zu töten? Die Verhöre bringen die Ermittler nicht wirklich ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716150500 +0000" stop="20210716155000 +0000" catchup-id="877129188"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716155000 +0000" stop="20210716164000 +0000" catchup-id="877129191"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716164000 +0000" stop="20210716172500 +0000" catchup-id="877129194"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Natascha kann ihren Auftritt nicht beenden. Ihre schlimmsten Befürchtungen bestätigen sich, denn ihre linke Hand bleibt gelähmt. Werner fordert Natascha erneut auf, Michael die Wahrheit zu sagen. Michael ahnt nicht, dass Natascha ihm nach einer wunderbaren gemeinsamen Nacht einen Abschiedsbrief schreibt und sich das Leben nehmen will. Beatrice stellt David zur Rede, da er Luisas Sieg nicht verhindert hat. Doch er will sich sein Leben nicht mehr von Beatrice diktieren lassen. Luisa entschließt sich, mit dem Geld aus den neuen Aufträgen Sebastians Schuld bei Friedrich zu tilgen. Sie ahnt nicht, dass Beatrice bereits Maßnahmen ergreift, um ihren Erfolg zu verhindern. Anni verteidigt ihre Familie vor Norman. Er hat ein schlechtes Gewissen, aber Anni möchte nicht, dass Norman ihr Lese- und Schreibunterricht erteilt. Als sie während einer Auseinandersetzung mit ihm eine teure Vase im Hotel kaputt macht, nimmt Norman vor Friedrich die Schuld auf sich. Charlotte führt das Einstellungsgespräch mit Ralph, dem neuen Yogalehrer. Tina ist hin und weg, als sie den attraktiven Mann sieht - Nils wiederum bemängelt sein Können. Tina sagt Nils auf den Kopf zu, dass Nils auf Ralph eifersüchtig ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716172500 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877129197"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David glaubt, bei Luisa auf dem richtigen Weg zu sein und hofft, dass sie schon bald mehr als freundschaftliche Gefühle für ihn hat. Luisa bemerkt derweil, dass Sebastian Probleme mit Beatrice hat. Als sie ihn darauf anspricht, weicht er angespannt aus. Luisa will sich nicht weiter den Kopf zerbrechen und lässt sich auf einen entspannten Abend mit David ein. Als Sebastian am Tag darauf einen vertrauten Moment zwischen den beiden sieht, wird er wütend. Er folgt Luisa und warnt sie eindringlich vor David. Michael wundert sich, wohin Natascha verschwunden ist. Anni findet in der Fürstensuite Nataschas Abschiedsbrief. Als Michael den Brief liest, ist er zutiefst erschüttert. Dank Anni findet Michael die leblose Natascha und bringt sie ins Krankenhaus. Als sie am nächsten Morgen die Augen aufmacht, ist Michael überglücklich. Charlotte stellt Ralph auf Probe ein. Sie bittet Nils, dem neuen Kollegen eine Chance zu geben. Als Charlotte zufällig zu einem Treffen zwischen Ralph und Nils dazustößt, fühlt Nils sich wie das fünfte Rad am Wagen und geht. Als ihn Charlotte am Tag darauf auf sein Verhalten anspricht, verstrickt sich Nils in Widersprüche und macht ihr ungewollt viele Komplimente.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716181500 +0000" stop="20210716190000 +0000" catchup-id="877129200"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IFDeKajfsnq6AZd20cTk3MLmikFIvOdo6erNs9BTgOI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716190000 +0000" stop="20210716203000 +0000" catchup-id="877129203"><title>Der Metzger muss nachsitzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yv9CtpnpG8FRsBpXn0zlFiYPzh8MpR14oJ9B6DTyigxuk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 25 Jahren hat Willibald Adrian Metzger nichts mehr von seinen Kameraden aus der Klasse 8b gehört. Und nun stolpert er, im wahrsten Sinn des Wortes, über die Leiche jenes Mitschülers, der ihn damals erbarmungslos gehänselt hat. Als er mit der Polizei zum Fundort zurückkehrt, ist der Tote allerdings spurlos verschwunden. Der ungehaltene Kommissar glaubt, Willibald sei betrunken, doch der weiß genau, was er gesehen hat. Angestachelt von der neugierigen Danjela Djurkovic , organisiert er ein Klassentreffen, zu dem tatsächlich fast alle kommen: Neben Pospischill , der es trotz mangelnder Intelligenz in den Polizeidienst schaffte, erscheinen der Lackaffe Lackner und der bigotte Meixner , inzwischen Priester. Sogar der alte Chemielehrer Eder , der als Rektor Karriere machte, lässt sich blicken. Sie alle sind verblüfft über die Eloquenz des ehemals schüchternen Außenseiters, der ihnen mit spitzzüngigen Witz die Worte im Mund umdreht - und mit seinem scharfsinnigen Verstand eine vertuschte Bluttat aufdeckt.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716203000 +0000" stop="20210716220000 +0000" catchup-id="877129206"><title>Zeiten ändern dich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hWrfHs8UTkkzW0tO06WXZ9AGRF6TYBLm10g9AosAfaUOI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bushido befindet sich auf Konzert-Tournee durch Deutschland, als er eine Postkarte von seinem Vater erhält. Alte Erinnerungen kochen hoch: Seine Kindheit als Ghettojunge in Berlin, statt Schule dealt er Drogen, rutscht in die Kriminalität, es droht der Knast. Vor allem aber läuft ein Bild in Bushidos Hirn Amok, wie sein Vater die Mutter vor seinen Augen schlägt. Auf dem Höhepunkt seiner Karriere als Rapper muss sich Bushido den Dämonen der Vergangenheit stellen. Von wegen: Zeiten ändern sich - Zeiten ändern Dich!</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716220000 +0000" stop="20210716233000 +0000" catchup-id="877129209"><title>Die unheimliche Leichtigkeit der Revolution</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yY51UDgTxkvXju4LZeV7VGUAQt9BPLhNnxjp9AOSi83co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 19-jährige Franka Blankenstein wächst als Kind systemtreuer Eltern in Leipzig auf. Zufällig lernt sie den Altenpfleger Stefan Clausnitz kennen und findet so den Weg in eine Umweltgruppe, die sich unter dem Schutz der Kirche gegen die Zerstörung der Natur und die Luftverschmutzung der Region einsetzt. Franka ist fasziniert von dem Zusammenhalt der Gruppe, die in einem alten Abrisshaus lebt. Dort werden Aktionen geplant, heiße Diskussionen geführt, aber auch gelebt, geliebt und gefeiert - unter ständiger Beobachtung der Stasi. Als die Gruppe, zu der schließlich auch Franka gehört, es wagt, die Räume der Kirche zu verlassen und in aller Öffentlichkeit zu protestieren, wird ihre Bewegung politisch. Die jungen Menschen fordern die Grundrechte der Demokratie ein und riskieren dabei ihre Freiheit.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210716233000 +0000" stop="20210717010000 +0000" catchup-id="877129212"><title>Der Metzger muss nachsitzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yv9CtpnpG8FRsBpXn0zlFiYPzh8MpR14oJ9B6DTyigxuk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717010000 +0000" stop="20210717023000 +0000" catchup-id="877152555"><title>Insel des Lichts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NhAaAJDZLdA4T9AzNy7EIQVHPhyWo9CDNB9BguufefgtiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717023000 +0000" stop="20210717031500 +0000" catchup-id="877152558"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717031500 +0000" stop="20210717040500 +0000" catchup-id="877152561"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717040500 +0000" stop="20210717053500 +0000" catchup-id="877152564"><title>Die göttliche Sophie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MLKjCz7HzjKQiCZ0Mv0xVpUFZMZ9AZYyJaKawxiu8Zcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich ist Pfarrer Jens Steffensen ein eingefleischtes Nordlicht. Auf Bitten seines alten Studienfreundes Clemens Stölzer bricht er jedoch seine Zelte in St. Pauli ab und übernimmt eine kleine Pfarrei tief im Süden. Bei seiner Ankunft im malerischen Fischbach erlebt Jens zunächst einen Kulturschock. Außerdem überfährt er beinahe die Katze von Sophie Strohmayr und erregt dadurch ihren Zorn. Um seinen Fehler wiedergutzumachen, bietet er Sophie, die gerade ihren Job in der hiesigen Molkerei verloren hat, die freie Stelle als Haushälterin im Pfarrhaus an. Sophie ist zwar aus der Kirche ausgetreten, nimmt das Angebot aber nach kurzem Zögern an. Schnell stellt sie fest, dass der progressive Priester mit seiner erfrischenden Art Bewegung in das verschlafene bayerische Dorf bringt. Das bemerkt auch Sophies Freundin Inge , die nach einem Zerwürfnis mit ihrem eifersüchtigen Mann, dem Molkereibesitzer Johann Schüssler , ebenfalls ins Pfarrhaus einzieht. Als Schüssler, von der gescheiterten Ehe frustriert, seinen angeschlagenen Betrieb schließt und sich auf eine Berghütte zurückzieht, bahnt sich eine Katastrophe an. Um die Ehe ihrer Freundin zu retten und das Dorf vor der drohenden ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717053500 +0000" stop="20210717070500 +0000" catchup-id="877152567"><title>Die göttliche Sophie - Das Findelkind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TJ2eop4yAN8qG0p3CULoLOH0fF7QrMh3QGC9At4lCvBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein kleines Baby kann manchmal für große Verwicklungen sorgen - vor allem, wenn die Eltern weit und breit nicht aufzufinden sind. Vor diesem Problem steht Gemeindepfarrer Jens Steffensen , als eine verzweifelte junge Frau nach der Beichte ein Neugeborenes in der Kirche zurücklässt. Am liebsten würde er das Kind sofort dem Jugendamt übergeben, denn der Gottesdiener kennt sich zwar mit dem Taufen der lieben Kleinen aus, im Wickeln und Füttern hingegen hat er bislang keine Erfahrungen sammeln können. Doch er hat die Rechnung ohne seine pfiffige Haushälterin Sophie gemacht. Die schließt das Baby sofort in ihr Herz und überredet Steffensen mit Engelszungen, auf eigene Faust nach der armen Mutter zu suchen. Sophie ist überzeugt, dass die Frau ihren Entschluss sowieso schon längst wieder bereut. Leider bleibt der neue Mitbewohner nicht lange ein Geheimnis. Schon nach wenigen Tagen berichtet die Boulevardpresse auf den Titelseiten über den Pfarrer, seine Haushälterin und das mysteriöse 'Pfarrhaus-Baby'. Im Bischöflichen Ordinariat verfolgt man die Geschehnisse in Fischbach mit großer Besorgnis. Negative Schlagzeilen sind das Letzte, was die Kirche gebrauchen kann. Steffensens ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717070500 +0000" stop="20210717083500 +0000" catchup-id="877152570"><title>Insel des Lichts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NhAaAJDZLdA4T9AzNy7EIQVHPhyWo9CDNB9BguufefgtiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit vielen Jahren begeistert die populäre Lebensberaterin Nora Bernd mit ihren TV-Sendungen ein Millionenpublikum. Mit ihrer einfühlsamen Art bringt sie vor der Kamera Menschen zum Reden und kittet kriselnde Beziehungen. Doch die leidenschaftliche Verfechterin von Ehe und Familienwerten gerät ins Zwielicht, als ihre erwachsene Tochter Jenny in einer Livesendung erklärt, ihre Mutter habe sie und ihren Vater vor zehn Jahren wegen einem anderen Mann verlassen. Die Nachricht schlägt wie eine Bombe ein: Eine Flut empörter Leserbriefe zwingt Programmchef Wörner zur Absetzung von Noras Sendung. Am Boden zerstört, will Nora sich auf die Insel Rügen zurückziehen - doch ein Autounfall fesselt sie für eine Weile an den Rollstuhl. Nora ist auf fremde Hilfe angewiesen. Ausgerechnet Jenny bewahrt ihre Mutter vor der Meute der Reporter und bringt sie in ihr Elternhaus auf Rügen. Doch Jenny kann ihrer Mutter, zu der sie seit ihrem 13. Lebensjahr keinen Kontakt mehr hatte, nicht verzeihen. Im Auftrag einer großen Illustrierten schreibt sie an einer Enthüllungsstory, in der sie die Doppelmoral ihrer ehrenwerten Mutter offenlegen will. Jenny ahnt nicht, dass ihr Vater Heiner , der als ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717083500 +0000" stop="20210717100000 +0000" catchup-id="877152573"><title>Spiel ohne Grenzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Austragungsort ist Ludwigsburg Teilnehmende Mannschaften aus Uccle , Olivone , Schliersee , Bourgoin-Jallieu , Oldham , Marina di Carrara , Nieuwegein .</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717100000 +0000" stop="20210717104500 +0000" catchup-id="877152576"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717104500 +0000" stop="20210717113500 +0000" catchup-id="877152579"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717113500 +0000" stop="20210717131500 +0000" catchup-id="877152582"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/46Jxw72ftgJKGxoPAaEAk2vm5jpWouYxSrE0zK82i3Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der seit 1961 ausgestrahlten Sendung dreht sich alles um Sport. Berichtet wird über die Fußballspiele der Woche sowie über weitere Begegnungen aus verschiedenen Disziplinen. Regelmäßig wird das Tor des Monats gewählt.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717131500 +0000" stop="20210717140000 +0000" catchup-id="877175334"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717140000 +0000" stop="20210717145000 +0000" catchup-id="877175337"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717145000 +0000" stop="20210717153500 +0000" catchup-id="877175340"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717153500 +0000" stop="20210717160000 +0000" catchup-id="877175343"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKUbnwVxPYhysNiFbk9C71ipUwAm8cCzOINM89BWg1udk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717160000 +0000" stop="20210717162000 +0000" catchup-id="877175346"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKUbnwVxPYhysNiFbk9C71ipUwAm8cCzOINM89BWg1udk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717162000 +0000" stop="20210717164500 +0000" catchup-id="877175349"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKUbnwVxPYhysNiFbk9C71ipUwAm8cCzOINM89BWg1udk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717164500 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877175352"><title>Eine harte Tour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fwnjxD9CA4jb7cRoz1ZXyPbL6o1WvG1hm9BENyNx0AXMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der langjährige Freundeskreis von Clemens und Corinna bemüht sich seit deren Scheidung, das Miteinander in einem äußerst heiklen Balanceakt aufrechtzuerhalten. Bis Clemens plötzlich stirbt. Die Clique (Anna Schudt, Elena Uhlig, Victoria Mayer, Thomas Loibl, Roeland Wiesnekker, Moritz Führmann) beschließt, auf eine von Clemens vor seinem Tod gemeinsam geplante Wanderung zu gehen und in der Gipfelkapelle zum Gedenken ein Foto von ihm aufzuhängen. Doch wer soll mit? Die Exfrau? Oder seine neue, deutlich jüngere Partnerin ? Und wer bestimmt eigentlich, wer gefragt werden soll? Zunächst brechen die drei verbleibenden Paare auf - doch als die Rucksäcke geschultert werden, gibt es eine erste Überraschung. Nicht nur die Freundschaften untereinander, sondern auch die ein oder andere Ehe werden auf dieser Tour de Force auf eine harte Probe gestellt...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717181500 +0000" stop="20210717194500 +0000" catchup-id="877175355"><title>Der Kroatien-Krimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ceSt3Otmpftl6Moz8svU72ZApV4NuHZXt53ku9BfNRiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Industriehafen von Split wird die Leiche eines ertrunkenen Mädchens gefunden. Für Branka Maric gibt es keinen Zweifel, dass die Zwölfjährige das Opfer eines Verbrechens wurde. Spuren an ihrem Handgelenk zeigen: Die Ertrunkene war vorher gefesselt - möglicherweise von Schleusern, die Mädchen entführen und an ihre Peiniger verkaufen. Branka pfeift auf die Dienstanweisung, die Ermittlungen der Abteilung Organisierte Kriminalität zu überlassen. Wie gefährlich der Fall für sie ist, ahnt die Kommissarin nicht, als sie auf eigene Faust weiterermittelt. In der Nacht explodiert eine Bombe auf der Jacht ihres Geliebten Lado - mit Branka an Bord! Um das Attentat aufzuklären, bekommt die Mordkommission unliebsame Unterstützung aus der Hauptstadt: die erfolgreiche, aber bei ihren männlichen Kollegen unbeliebte Kommissarin Stascha Novak . Sie will mit dem spektakulären Fall ihre Erfolgsbilanz fortschreiben, um in Zagreb die überfällige Beförderung zu erzwingen. Das Dezernat in Split jedoch möchte unbedingt, dass der Fall von den heimischen Kräften gelöst wird. Emil gerät in eine Zwickmühle: Er und sein Kollege Borko sollen Stascha ins Leere laufen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717194500 +0000" stop="20210717211500 +0000" catchup-id="877175358"><title>Die Frau des Nobelpreisträgers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ngjJAGsyUtfSRZ9BfAwljkeLrodqn5qhLVx5M3CKfu1Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der amerikanische Schriftsteller Joe Castleman bekommt mitten in der Nacht einen langersehnten Anruf: Die Schwedische Akademie hat ihn als Literaturnobelpreisträger ausgewählt! Seine Frau Joan sieht darin auch die Anerkennung ihres Lebenswerks an seiner Seite, für das sie einst als hochbegabte Nachwuchsautorin eigene Ambitionen hintangestellt hat. Zusammen mit Joan und Sohn David , der sich bei seinem ersten Roman schwertut, in die übergroßen Fußstapfen des weltberühmten Vaters zu treten, reist Castleman nach Stockholm, um die begehrte Auszeichnung in Empfang zu nehmen. An ihre Fersen heftet sich der aufdringliche Nathanial Bone , der eine unautorisierte Biografie über Castleman schreiben will. Der investigative Autor weiß um die zahlreichen Affären des gefeierten Literaten, hat aber eine noch größere Enthüllungsstory im Auge. Mit gezielten Sticheleien versucht er, Joan ein Familiengeheimnis zu entlocken, das die Literaturwelt schon bald erschüttern würde. Nach außen hin bleibt sie wie gewohnt loyal. Während die Vorbereitungen für die Verleihung des Nobelpreises laufen, beginnt Joan jedoch ihr gemeinsames Leben mit Joe infrage zu stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717211500 +0000" stop="20210717214500 +0000" catchup-id="877175361"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DnO2K2kUahcQV9AzapHLFceQfsdmE8Ho9BVTYKfSUBFHw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717214500 +0000" stop="20210717223000 +0000" catchup-id="877175364"><title>Die Carolin Kebekus Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LORX9CVVlwNIC9CCJnMN9ATuVn8V9A9CyAxjPYPmzzqCanJ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717223000 +0000" stop="20210717231500 +0000" catchup-id="877175367"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vhJzry6hZ9CPqUJ9CUSk9CSP9C4FoxHeJimh8DcxYg9CEifY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem alten Abbruchhaus lauern 'Weinende Engel' auf ihre Opfer. Die junge Sally verliert hier im Jahr 2007 auf einem Streifzug durch das Haus urplötzlich ihre Freundin Kathy. Kurz darauf überbringt ihr ein junger Mann eine Nachricht von einem seltsamen Doktor aus dem Jahr 1969. Dieser behauptet, dass Kathy von 'weinenden Engeln' in die 20er Jahre verschleppt worden ist. Kann Sally ihre Freundin aus den Fängen der Engel befreien?</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210717231500 +0000" stop="20210718000000 +0000" catchup-id="877175370"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQtUuhstOgruU3f4JAOupzq9ACrGmfJQzriqcYNO9Co6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Captain Jack Harkness ist zurück! Er klammert sich beim Auftanken der Tardis einfach an der Zeitmaschine des Doktors fest. Die Tardis gerät dadurch außer Kontrolle und landet im Jahr 100 Trillionen. Hier versucht der einsame Professor Yana, die letzten Überbleibsel der Menschheit zu erhalten. Doch ein alter Feind des Docs will genau das vereiteln...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718000000 +0000" stop="20210718001500 +0000" catchup-id="877175373"><title>kinokino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tS9ARNX1KTmI6tskO9AzAXQq4s0KnuMRnLL9C8CwSbXL10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Licht aus, Spot an! Welche spannenden Filme in nächster Zeit in den deutschen Kinos anlaufen oder auf DVD erscheinen, gibt es hier zu sehen. Interviews mit Schauspielern oder Regissueren runden das Angebot ab.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718001500 +0000" stop="20210718010500 +0000" catchup-id="877175376"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TIK6yeKa8HCSWWSrb9AtfyIE9BzAcGtXDJxbz1GJlK38k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Danny schafft es, den Filmfanatiker und Souvenirsammler Anthony Westley davon zu überzeugen, dass das Hollywood Sign zum Verkauf steht. Ash gibt sich dabei als Richard Hamilton aus, der für die Erhaltung des Wahrzeichens verantwortlich ist und den Verkauf überwachen soll. Um glaubwürdig zu sein, muss das Team allerdings dafür sorgen, dass ihnen der echte Hamilton nicht in die Quere kommt. Stacie gelingt es, ihn mit der Aussicht auf ein wichtiges 'Multi-Network'-Interview wegzulocken, während Ash und Danny die Sekretärin ablenken. Westley ist bereit, eine Menge Geld zu zahlen, um an das Wahrzeichen zu gelangen, und er scheut vor nichts zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718010500 +0000" stop="20210718015500 +0000" catchup-id="877201029"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TIK6yeKa8HCSWWSrb9AtfyIE9BzAcGtXDJxbz1GJlK38k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Porno-Baron Dickie Brennan ist verzweifelt auf der Suche nach einem erfolgversprechenden Rennpferd und glaubt, dieses in Cindy's Fortune gefunden zu haben. Ash gibt sich deshalb als Trainer des Rennpferdes aus und will dieses an Brennan verkaufen. Doch Brennan ist vorsichtig, wenn es um Geld geht, und will sich von der Qualität des Pferdes überzeugen, indem dieses ein Rennen gewinnen soll. Da Cindy's Fortune alles andere als vielversprechend ist, steht das Team unter Druck, möglichst schnell ein entsprechendes Rennpferd aufzutreiben.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718015500 +0000" stop="20210718025000 +0000" catchup-id="877201032"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TIK6yeKa8HCSWWSrb9AtfyIE9BzAcGtXDJxbz1GJlK38k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Eddie droht in Schulden zu ertrinken und kurz davor steht, das Haus seines Vaters zu verlieren, will die Gang ihm helfen. Nach einer schlaflosen Nacht hat Danny einen Plan: Ash soll sich nach einem freien Haus umsehen, Stacie durch kleine Tricks einige Spenden auftreiben und gemeinsam wollen sie in dem Haus einen Weinkeller errichten. Albert gibt sich als Eigentümer des Hauses aus und will dieses an Veronica Powell verkaufen, die für Eddies finanziellen Ruin verantwortlich ist. Wie viel ist Veronica bereit zu zahlen, wenn ihr vorgegaukelt wird, in Kürze Besitzerin eines Kellers voller Qualitätsweine zu sein?</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718025000 +0000" stop="20210718035000 +0000" catchup-id="877201035"><title>NDR Comedy Contest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKZbbUgPc8uhSgevQDMWL9A2aj9BNhkFhBzKlFONrHTSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lisa Feller präsentiert gemeinsam mit Mirja Boes den Wettkampf um den 'NDR Comedy Contest'-Gewinnergürtel. Als Kandidaten treten an: Henning Schmidtke, Lena Liebkind, Fee, René Steinberg und Matthias Jung. Vom klassischen Stand-up über Musik-Comedy und Poetry-Slam bis hin zu völlig abgedrehter Komik darf das Publikum alles erwarten und sogar bewerten. Denn wer beim 'NDR Comedy Contest' gewinnt und den Siegergürtel mit nach Hause nehmen darf, das entscheidet das Publikum im Hamburger Knust. Frontfrau Lisa Feller ist beim 'NDR Comedy Contest' vor allem der 'olympische Gedanke' wichtig: 'Es zählt vor allem der Spaß an der Show, wir machen uns da alle einen zauberhaften, lustigen Abend. Die Künstler und das Publikum, alle kommen auf ihre Kosten.'</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718035000 +0000" stop="20210718040500 +0000" catchup-id="877201038"><title>kinokino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tS9ARNX1KTmI6tskO9AzAXQq4s0KnuMRnLL9C8CwSbXL10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Licht aus, Spot an! Welche spannenden Filme in nächster Zeit in den deutschen Kinos anlaufen oder auf DVD erscheinen, gibt es hier zu sehen. Interviews mit Schauspielern oder Regissueren runden das Angebot ab.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718040500 +0000" stop="20210718053500 +0000" catchup-id="877201041"><title>Eine harte Tour</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fwnjxD9CA4jb7cRoz1ZXyPbL6o1WvG1hm9BENyNx0AXMU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718053500 +0000" stop="20210718070500 +0000" catchup-id="877201044"><title>Die unheimliche Leichtigkeit der Revolution</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nMQsRoXdFe9AKH6KYYY9CHY8G7MlyPOCTVm87B13NeSbo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 19-jährige Franka Blankenstein wächst als Kind systemtreuer Eltern in Leipzig auf. Zufällig lernt sie den Altenpfleger Stefan Clausnitz kennen und findet so den Weg in eine Umweltgruppe, die sich unter dem Schutz der Kirche gegen die Zerstörung der Natur und die Luftverschmutzung der Region einsetzt. Franka ist fasziniert von dem Zusammenhalt der Gruppe, die in einem alten Abrisshaus lebt. Dort werden Aktionen geplant, heiße Diskussionen geführt, aber auch gelebt, geliebt und gefeiert - unter ständiger Beobachtung der Stasi. Als die Gruppe, zu der schließlich auch Franka gehört, es wagt, die Räume der Kirche zu verlassen und in aller Öffentlichkeit zu protestieren, wird ihre Bewegung politisch. Die jungen Menschen fordern die Grundrechte der Demokratie ein und riskieren dabei ihre Freiheit.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718070500 +0000" stop="20210718075500 +0000" catchup-id="877201047"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie ist bei Jochen Kauth zum Abendessen eingeladen und wundert sich über den übertriebenen Aufwand, den er für ein scheinbar gewöhnliches Abendessen mitten in der Woche betrieben hat. Für Kauth ist es jedoch kein gewöhnliches Abendessen: Feierlich hält er um Sophies Hand an! Sophie reagiert mit einem entschlossenen 'Jein', was bei Kauth für leichte Verärgerung sorgt. Damit nicht genug, gibt es für den Mord an Tierheilpraktikerin Junk eigentlich nur eine Person, die ein Motiv hätte: Und die Person heißt Jochen Kauth! Klar, Kauth war es nicht, aber Sophie muss nun mal allen Indizien nachgehen, und das schlägt gewaltig auf die Stimmung zwischen den beiden Turteltäubchen - zumal Sophie sich immer noch nicht so richtig zum Heiratsantrag äußern mag. Doch der Verlauf der Ermittlungen führt dazu, dass Sophie am Ende erstaunlicherweise 'Ja' sagt.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718075500 +0000" stop="20210718084500 +0000" catchup-id="877201050"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie ist mit ihren Hochzeitsvorbereitungen beschäftigt, obwohl ihr die Hengascher Spießer-Rituale gehörig auf die Nerven gehen. Für jede Ablenkung dankbar, rennt sie deshalb mitten in der Hochzeitskleid-Anprobe der flüchtenden Juwelendiebin 'Marilyn' hinterher. Auch die archaischen Maifest-Rituale, bei denen Maiköniginnen an den jeweils 'meistbietenden' Mann versteigert werden, verfolgt Sophie mit Argwohn. Und siehe da: Schon wird der Leiter des Maikomitees Josten tot aufgefunden. Kurz bevor er sich erhängen wollte, scheint er einem Herzinfarkt erlegen zu sein. Doch Sophie mag nicht recht an eine natürliche Ursache glauben. Schließlich ersteigerte der Unsympath im vergangenen Jahr Maikönigin Tine, Freundin von Maikomitee-Mitglied Sascha. Was damals genau geschah, verschweigt Tine beharrlich. Als Sophie bei ihren Recherchen schwarze Kreppband-Reste eines sogenannten 'Schandbaums', der als Warnsignal gilt - in Jostens Müll und auch am Tatort entdeckt, steht für sie fest: Hinter dem vermeintlichen Selbstmord steckt mehr. Kurzerhand knüpft sie sich noch einmal Tine vor. Als auch dieser Fall geklärt ist, scheint alles endlich ein gutes Ende zu nehmen. Sophie und Kauth sind ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718084500 +0000" stop="20210718094000 +0000" catchup-id="877201053"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir erinnern uns an das große Finale der zweiten Staffel: Sophies standesamtliche Hochzeit endet ohne Trauung, aber dafür in einer wilden Verfolgungsjagd, denn es stellt sich heraus, dass die Standesbeamtin niemand anderes ist als 'Marilyn', jene Juwelendiebin, die Sophie bereits mehrmals entwischt ist. Und genau mitten in dieser Verfolgungsjagd beginnt die dritte Staffel von 'Mord mit Aussicht'. Für Sophie ist ihre Hochzeit mit einem Schlag zweitrangig. Sie, Bärbel und Dietmar heften sich an Marilyns Fersen, die ihnen jedoch - wieder einmal! - entkommt. So einfach lassen sich die Polizeikollegen aber von der Provinzkriminellen nicht abschütteln. Doch damit nicht genug: Während Sophies Vater Hannes völlig überraschend mit Danuta nach Polen zieht, verlassen Sophies Beinahe-Ehemann Jochen Kauth die Kräfte: Die geplatzte Hochzeit hat ihm einmal mehr gezeigt, dass er sich zwar ein Leben mit Sophie wünscht, es zusammen aber nie so klappen wird. So sitzt Sophie am Ende alleine im Forsthaus.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718094000 +0000" stop="20210718110500 +0000" catchup-id="877201056"><title>Spiel ohne Grenzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Austragungsort ist der Thermalkurort Montecatini Terme in Italien. Teilnehmende Mannschaften aus Willebroek , Arosa , Bad Sobernheim , Fontainebleau , Sandwell , Abano Terme , Kragujevac (Jugoslawien/Serbien).</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718110500 +0000" stop="20210718123500 +0000" catchup-id="877201059"><title>Käthe und ich - Dornröschen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aaiu3ZIV3okmXz84YJTG9BMaz3GMTdq9CE1I8bIAWQfb0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Psychologe Paul hat eine besondere Spezialisierung: Im Gespann mit seinem Therapiehund Käthe betreut er Patienten mit einer tiergestützten Therapie. Ihre Hilfe fordert die Krankenhauspflegeleiterin Hildegard an, um Patienten in schwierigen Situationen zu unterstützen. Pauls besonderes Interesse gilt der Wachkomapatientin Maria Thalbach , die wie durch ein Wunder nach fünf Jahren aufgewacht ist und in der Reha besser vorankommt als gedacht. Ausgerechnet jetzt steht ihr ein schwerer Rückschlag bevor, denn es gibt wenig Aussicht, dass sie den Platz aus ihrem früheren Leben wieder einnehmen kann. Ihr Mann Johannes (Stephan Szász) lebt mit einer neuen Frau zusammen, zu der ihre Tochter Johanna ganz selbstverständlich 'Mama' sagt. Dass die Achtjährige keinen Kontakt mit ihrer leiblichen Mutter wünscht, setzt Maria schwer zu. Damit sie ihren Kampfgeist nicht verliert, sind Paul und Käthe nun besonders gefordert. Auch der Psychologe sehnt eine Rückkehr herbei: Er erwartet seine Frau Erina , eine international gefeierte Star-Ballerina, nach langer Zeit zurück. Allerdings weiß Paul, dass alles anders sein wird.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718123500 +0000" stop="20210718140500 +0000" catchup-id="877201062"><title>Herren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gdzyRp9CHoi7jRqMoNdJLfrwxBrYp1y7X1a66aDtWyDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Capoeira unterrichten - das ist sein Leben! Doch als der Kampfsport-Meister Ezequiel aus Frust und Stolz hinschmeißt, weil nicht er, sondern der Sohn des Chefs neuer Leiter der Schule wird, steht er ohne Arbeit da. Für eine eingewanderte Person of Color ohne Ausbildung keine ideale Ausgangslage, um schnell wieder einen guten Job zu finden. So landet er erstmal als 'Fahrer für Denkmalschutz' bei dem Kleinunternehmer Reynaldo und dessen jungem Kollegen Jason . In Wahrheit putzen sie jedoch nachts öffentliche Pissoirs - 'Denkmalhygiene', wie sie es belustigt nennen. Nun handelt es sich zwar um besonders schöne, antike Pissoirs und auch um einen ehrenwerten Job. Für Ezequiel ist die Tätigkeit in der 'schwarzen Nachtbrigade' aber deutlich unter seiner Würde. Weder seiner Frau Marta , die als Krankenschwester arbeitet, noch Sohn Stevie , für den sich Ezequiel eine glänzende akademische Bildung erhofft, kann er das erzählen - glaubt er. Dann eröffnet ihm Stevie auch noch, dass er, anstatt zu studieren, Friseur werden möchte...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718140500 +0000" stop="20210718142000 +0000" catchup-id="877223694"><title>kinokino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tS9ARNX1KTmI6tskO9AzAXQq4s0KnuMRnLL9C8CwSbXL10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Licht aus, Spot an! Welche spannenden Filme in nächster Zeit in den deutschen Kinos anlaufen oder auf DVD erscheinen, gibt es hier zu sehen. Interviews mit Schauspielern oder Regissueren runden das Angebot ab.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718142000 +0000" stop="20210718150500 +0000" catchup-id="877223697"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718150500 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="877223700"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718155500 +0000" stop="20210718164000 +0000" catchup-id="877223703"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718164000 +0000" stop="20210718172500 +0000" catchup-id="877223706"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718172500 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877223709"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718181500 +0000" stop="20210718194500 +0000" catchup-id="877223712"><title>Klassentreffen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rOT2fVcghNoHrHdmzpcKjHGwDQZaKkS7s2BiAYJlecE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>25 Jahre ist es her, dass sie Abitur gemacht haben oder es hätten machen können, wenn sie nicht vorher abgegangen wären, Ehrenrunden gedreht hätten oder schlichtweg gescheitert wären. Nun sehen sie sich beim Klassentreffen wieder, die ehemalige Klassenbeste, das ehemalige Genie, die Ex-Klassengöre, der Ex-Klassen-Arsch, Mitte 40 mittlerweile, und stehen auf einmal den Leuten gegenüber, mit denen sie sich damals ihr zukünftiges Leben erträumt haben. Doch was ist eigentlich mittlerweile in der Realität passiert? Mit den anderen, aber auch mit einem selbst? Annette Frier, Charly Hübner, Anja Kling, Jeanette Hain, Nina Kunzendorf, Fabian Hinrichs, Oliver Wnuk, Elena Uhlig, Kida Khodr Ramadan, Anna Schudt, Christian Kahrmann, Marek Harloff, Aurel Manthei, Nadja Zwanziger, Nicole Kersten, Guido Renner, Björn Jung: Das ist die eindrucksvolle Liste der Schauspielerinnen und Schauspieler, die ohne Textvorgabe und ausformulierte Geschichte antraten, um die 17 ehemaligen Klassenkameraden zu spielen. Burghart Klaußner schlüpfte in die Rolle des Lehrers, der sich ein Wiedersehen mit seinen alten Schülerinnen und Schülern nicht entgehen lassen will.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718194500 +0000" stop="20210718211000 +0000" catchup-id="877223715"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oIAM0qE9Bll4tzGahlQqxZGjR6WtEA9Bopz9BgGPplkNB0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Albert A. Anast ist das Gesicht einer neuen umstrittenen Reality-Sendung. Zu seiner eigenen Party ist er nicht erschienen. Der 'Star' ist seit drei Tagen auf mysteriöse Art verschwunden. Sollte einer der anonym gebliebenen Zuschauer seine Morddrohung gegen den Entertainer wahrgemacht haben? Die Kommissare Ivo Batic und Franz Leitmayr begeben sich in die zynische Welt eines Internet-Senders, dessen Erfolg darin besteht, Menschen rücksichtslos und auf niederträchtigste Weise bloßzustellen. Selbst vor Fälschungen ihrer Beiträge schrecken die Macher dabei nicht zurück. Es gibt kaum jemanden, der keinen Grund hätte, Albert A. Anast nach dem Leben zu trachten.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718211000 +0000" stop="20210718224500 +0000" catchup-id="877223721"><title>Agatha Christies Marple</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SBdhh9CVvdIplH44RSDSWbX4F9AGZ9CImRE6inKYzKF8qg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wegen ihrer baldigen Heirat zieht Gwenda Halliday von Indien nach England in ein altes Haus im Dorf Dillmouth. Während das Haus renoviert wird, bekommt Gwenda den Eindruck, dass irgendetwas damit nicht stimmt. Es kommt ihr vor, als sei sie früher schon einmal hier gewesen, obwohl sie glaubt, das erste Mal in England zu sein. Im Traum hat sie die Vision eines Mordes, was ihrem Assistenten Hugh Hornbeam große Sorgen bereitet. Hornbeam bittet seine alte Freundin Miss Marple um Unterstützung. Gemeinsam begeben sich die drei auf die Suche nach Spuren in der Vergangenheit.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210718224500 +0000" stop="20210719002000 +0000" catchup-id="877223727"><title>Die Frau des Nobelpreisträgers</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AluzttuyAGb4tE0gnIQSAMcgMle75Q0ouygRD1FZqHs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719002000 +0000" stop="20210719014500 +0000" catchup-id="877223733"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2UTn5qqQh0huaNOYgzYpGuzATRZiqS4uHyeCbZP9Aq5U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719014500 +0000" stop="20210719032000 +0000" catchup-id="877247436"><title>Zeiten ändern dich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hWrfHs8UTkkzW0tO06WXZ9AGRF6TYBLm10g9AosAfaUOI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bushido befindet sich auf Konzert-Tournee durch Deutschland, als er eine Postkarte von seinem Vater erhält. Alte Erinnerungen kochen hoch: Seine Kindheit als Ghettojunge in Berlin, statt Schule dealt er Drogen, rutscht in die Kriminalität, es droht der Knast. Vor allem aber läuft ein Bild in Bushidos Hirn Amok, wie sein Vater die Mutter vor seinen Augen schlägt. Auf dem Höhepunkt seiner Karriere als Rapper muss sich Bushido den Dämonen der Vergangenheit stellen. Von wegen: Zeiten ändern sich - Zeiten ändern Dich!</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719032000 +0000" stop="20210719040500 +0000" catchup-id="877247439"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem heimlichen Stelldichein auf dem ausgedienten Kutter 'Wilhelmina' macht ein Liebespaar in einem Spind einen grausigen Fund: die mumifizierte Leiche eines Mannes mit einem Glasauge. Finn Kiesewetter und sein Team ermitteln, dass der Tote Klaas Ehlers heißt und bis vor zwei Jahren in der Buchhaltung der Reederei Hansen, zu der das alte Schiff gehört, gearbeitet hat. In der Pathologie stellt Strahl fest, dass Ehlers seit über einem Jahr tot ist. Er wurde nach einem Schlag auf den Kopf im Spind eingeschlossen und ist dort verdurstet. Der sympathische Reedereichef Hansen, der seit einem schweren Unfall an den Rollstuhl gefesselt ist und kurz darauf von seiner Frau verlassen wurde, scheint sich an seinen ehemaligen Mitarbeiter gar nicht zu erinnern. Hansen sorgt sich um seine psychisch kranke, zwölfjährige Tochter Klara, die seit zwei Jahren kein Wort mehr spricht. Welche Rolle spielt Britta Ehlers, die Exfrau des Opfers, die Buchhalter Ehlers für die Afrikanerin Elizette Mukabi sitzen ließ? Seltsam ist auch Elizettes Verhalten: Sie hat ihren Lebensgefährten nie als vermisst gemeldet. Wer hatte einen Grund, Ehlers zu töten? Die Verhöre bringen die Ermittler nicht wirklich ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719040500 +0000" stop="20210719045500 +0000" catchup-id="877247442"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719045500 +0000" stop="20210719062000 +0000" catchup-id="877247445"><title>Insel des Lichts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NhAaAJDZLdA4T9AzNy7EIQVHPhyWo9CDNB9BguufefgtiY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719062000 +0000" stop="20210719071000 +0000" catchup-id="877247448"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719071000 +0000" stop="20210719075500 +0000" catchup-id="877247451"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719075500 +0000" stop="20210719085000 +0000" catchup-id="877247454"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TIK6yeKa8HCSWWSrb9AtfyIE9BzAcGtXDJxbz1GJlK38k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit ihren spektakulären Machenschaften erwirtschaftet sich eine Bande von Trickbetrügern erstaunliche Geld- und Sachwerte. Dabei muss die Gruppe der Ganoven eng zusammenarbeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719085000 +0000" stop="20210719094000 +0000" catchup-id="877247457"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719094000 +0000" stop="20210719102500 +0000" catchup-id="877247460"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Natascha kann ihren Auftritt nicht beenden. Ihre schlimmsten Befürchtungen bestätigen sich, denn ihre linke Hand bleibt gelähmt. Werner fordert Natascha erneut auf, Michael die Wahrheit zu sagen. Michael ahnt nicht, dass Natascha ihm nach einer wunderbaren gemeinsamen Nacht einen Abschiedsbrief schreibt und sich das Leben nehmen will. Beatrice stellt David zur Rede, da er Luisas Sieg nicht verhindert hat. Doch er will sich sein Leben nicht mehr von Beatrice diktieren lassen. Luisa entschließt sich, mit dem Geld aus den neuen Aufträgen Sebastians Schuld bei Friedrich zu tilgen. Sie ahnt nicht, dass Beatrice bereits Maßnahmen ergreift, um ihren Erfolg zu verhindern. Anni verteidigt ihre Familie vor Norman. Er hat ein schlechtes Gewissen, aber Anni möchte nicht, dass Norman ihr Lese- und Schreibunterricht erteilt. Als sie während einer Auseinandersetzung mit ihm eine teure Vase im Hotel kaputt macht, nimmt Norman vor Friedrich die Schuld auf sich. Charlotte führt das Einstellungsgespräch mit Ralph, dem neuen Yogalehrer. Tina ist hin und weg, als sie den attraktiven Mann sieht - Nils wiederum bemängelt sein Können. Tina sagt Nils auf den Kopf zu, dass Nils auf Ralph eifersüchtig ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719102500 +0000" stop="20210719111500 +0000" catchup-id="877247463"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David glaubt, bei Luisa auf dem richtigen Weg zu sein und hofft, dass sie schon bald mehr als freundschaftliche Gefühle für ihn hat. Luisa bemerkt derweil, dass Sebastian Probleme mit Beatrice hat. Als sie ihn darauf anspricht, weicht er angespannt aus. Luisa will sich nicht weiter den Kopf zerbrechen und lässt sich auf einen entspannten Abend mit David ein. Als Sebastian am Tag darauf einen vertrauten Moment zwischen den beiden sieht, wird er wütend. Er folgt Luisa und warnt sie eindringlich vor David. Michael wundert sich, wohin Natascha verschwunden ist. Anni findet in der Fürstensuite Nataschas Abschiedsbrief. Als Michael den Brief liest, ist er zutiefst erschüttert. Dank Anni findet Michael die leblose Natascha und bringt sie ins Krankenhaus. Als sie am nächsten Morgen die Augen aufmacht, ist Michael überglücklich. Charlotte stellt Ralph auf Probe ein. Sie bittet Nils, dem neuen Kollegen eine Chance zu geben. Als Charlotte zufällig zu einem Treffen zwischen Ralph und Nils dazustößt, fühlt Nils sich wie das fünfte Rad am Wagen und geht. Als ihn Charlotte am Tag darauf auf sein Verhalten anspricht, verstrickt sich Nils in Widersprüche und macht ihr ungewollt viele Komplimente.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719111500 +0000" stop="20210719120000 +0000" catchup-id="877247466"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J9CZGziqvmrsmRRFNThuSeuKspFh3psXID9Cg1ZDt09CLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Yvonne Habermann und Steffen Frahm sind glücklich und erleichtert, dass sich ihr Pflegekind Bruno gut bei ihnen eingelebt hat. Sie haben beste Chancen, den Jungen bald zu adoptieren. Da wird Laura Heller stationär aufgenommen. Sie klagt über starke Unterbauchschmerzen. Dr. Brentano stellt fest, dass sie unter einer chronischen Frauenkrankheit leidet. Wahrscheinlich kann sie keine Kinder mehr bekommen. Für Laura sehr tragisch, da sie nur einen Sohn hat, der nicht bei ihr lebt, sondern laut Familiengerichtsbeschluss bei Pflegeeltern. Wie sich herausstellt, handelt es sich dabei um Bruno. Sie ist von dem zufälligen Aufeinandertreffen in der Klinik ebenso überrascht wie Yvonne und Steffen. Zunächst stellt Laura die Pflegschaft nicht in Frage. Sie möchte ihren Sohn nur sehen und nach Möglichkeit wieder ein Verhältnis zu ihm aufbauen. Doch nach einem gemeinsamen Treffen ist sie sehr aufgewühlt und macht ihr Anrecht auf Bruno geltend. Christian Hinze ist der Sohn des verstorbenen Professors und Simonis zeitweiligen Konkurrenten Hanno Hinze und wohnt ein paar Tage bei Gernot Simoni und Ingrid Rischke im Bauernhaus. Aus Gutmütigkeit bieten sie dem Jungen an, eine Party zu veranstalten. ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719120000 +0000" stop="20210719132500 +0000" catchup-id="877247469"><title>Praxis mit Meerblick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mSKbqwvQtDUr16D7u43XeodGbH0QMUX9Cs83G309AG78k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sprechstunden mit Ostseeblick statt karibisches Meeresrauschen: Nicht ganz freiwillig landet die frühere Schiffsärztin Nora Kaminski auf Rügen. Die 42-jährige Medizinerin steckt in finanziellen Schwierigkeiten. Ihre Reserven reichen gerade so für ein Zimmer in einem 'charaktervollen, alten Kapitänshaus', wo warmes Wasser nicht garantiert ist und ihr der kauzige Vermieter Matthias Samland (Hans-Uwe Bauer) die kalte Schulter zeigt. Doch nach einigen beruflichen Rückschlägen muss Nora froh sein, in der Praxis ihres Studienfreundes Dr. Richard Freese neu anfangen zu können. Durch ihre engagierte Art, sich um Patienten zu kümmern, gerät die Medizinerin schon bald in Konflikte. So soll sie einer jungen Unfallpatientin helfen, ihrem Vater etwas zu sagen: Die 17-jährige ist von ihrem Freund schwanger, den der Papa mit allen Mitteln von ihr fernhalten möchte. Und richtig Ärger bekommt die Ärztin ohne Doktortitel mit einem eitlen Kollegen in der Rügenklinik, als sie dessen Diagnose infrage stellt. Prompt folgt die Retourkutsche von Dr. Heckmann : Er sorgt dafür, dass sich herumspricht, warum Nora ihre vorige Anstellung auf einem Kreuzfahrtschiff verloren hat. Kaum auf der Ostseeinsel ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719132500 +0000" stop="20210719141500 +0000" catchup-id="877271577"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch wenn Hannes, Danuta und Kauth weg sind, ist die neue Einsamkeit im Forsthaus für Sophie noch lange kein Grund dafür, den Kopf hängen zu lassen, und so beschließt sie, es sich trotz allem in Hengasch nett zu machen. Beruflich ermittelt sie im Mordfall Ines, der Cousine von Jan Schulte. Die 21-Jährige arbeitete seit einigen Monaten als Praktikantin im Rathaus von Hengasch, wo auch ihre Leiche gefunden wurde. Während der Ermittlungen geraten zuerst Pit, der Freund der Toten, und Fräulein Berger, die eifersüchtige Sekretärin des Bürgermeisters Hans Zwanziger, in Verdacht. Auch Jan Schulte selbst, der offensichtlich Geldprobleme hat und den ein gemeinsames Erbe mit seiner toten Cousine verbindet, gerät ins Visier der Ermittlungen. Am Ende ist aber alles ganz anders, denn es stellt sich heraus, dass die junge Frau es faustdick hinter den Ohren hatte. Um beruflich voranzukommen, erpresste sie den langjährigen und alteingesessenen Bürgermeister Hans Zwanziger. Bei den vielen Motiven müssen sich Sophie Haas und ihr Team ranhalten, um den Mörder ausfindig zu machen. Als Sophie den Bürgermeister verhaftet, ist klar, dass Hengasch einen Nachfolger brauchen wird. Wäre Jan Schulte ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719141500 +0000" stop="20210719150500 +0000" catchup-id="877271580"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Zuhälter Torsten Schulze wird tot auf der Streckbank in der Folterkammer des Lübecker Holstentors gefunden. Überall ist Blut, doch es stammt nicht vom Opfer. Weitere Anhaltspunkte für die Ermittler sind ein Keuschheitsgürtel, der vor kurzem noch benutzt wurde, und eine Pistolenkugel in der Wand. Sandra Schwartenbeck findet heraus, dass nur zwei Personen einen Schlüssel zu dem Raum haben: der Museumsdirektor, der ein wasserdichtes Alibi hat, und Hausmeister Karl Jessen, der aber - wie auch seine 16-jährige Tochter - unauffindbar ist. Da keine Einbruchspuren am Holstentor zu finden sind, ist Hausmeisters Jessen dringend tatverdächtig. Finn Kiesewetter und Sandra Schwartenbeck begeben sich auf Recherche ins Milieu. Dabei führt sie ihr Weg in die Nachtbar 'Route 66', wo sie auf Kerstin Bramsche treffen. Die schwarzhaarige Prostituierte arbeitete als Domina für den ermordeten Zuhälter. Hilft ihre Aussage dem Ermittlerteam weiter? Und welche Rolle spielt der finstere Kolumbianer, der vor der Nachtbar aufgetaucht war? Elke Rasmussens Umzug zu Finn ist beschlossene Sache und das bestimmende Thema unter den Kollegen. Die Umzugskartons sind schon gepackt. Doch kurz bevor die ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719150500 +0000" stop="20210719155000 +0000" catchup-id="877271583"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719155000 +0000" stop="20210719164000 +0000" catchup-id="877271586"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719164000 +0000" stop="20210719172500 +0000" catchup-id="877271589"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sebastian erklärt Luisa, dass Beatrice seinen Diebstahl bei Friedrich mit der Kamera aufgezeichnet hat. Er macht ihr klar, dass sie beide erst zu ihrer Liebe stehen können, wenn Paul geheilt ist. Als Luisa auf David trifft, hat sie Schwierigkeiten, ihre Abneigung ihm gegenüber zu verbergen. Sebastian macht ihr jedoch klar, dass sie freundlich zu David sein muss, damit dieser keinen Verdacht schöpft. Derweil erzählt David Beatrice, dass sich zwischen Sebastian und Luisa etwas anbahnt. Michael ist sehr erleichtert, dass Natascha ihren Suizidversuch überlebt hat. Natascha hingegen hält ihre Situation für aussichtslos und will nicht leiden. Gegenüber Tina behauptet Nils, keine Gefühle für Charlotte zu haben. Als Tina ihm im Scherz erzählt, dass Ralph nur von Charlotte schwärmt, regt er sich auf und muss feststellen, dass er sich in Charlotte verliebt hat. Die Belegschaft schreibt eine Genesungskarte für Natascha. Norman glaubt fälschlicherweise, es handle sich um eine Geburtstagskarte und schreibt einen flapsigen Spruch darauf. Als Anni ihm erzählt, um was es wirklich geht, will Norman die Karte austauschen - aber es ist bereits zu spät.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719172500 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877271592"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michael fordert von Natascha nach ihrem Suizidversuch, dass sie einen Psychologen aufsucht. Als sie sich jedoch selbst aus dem Krankenhaus entlässt, entschließt sich Michael dazu, ihr Stimmungsaufheller zu verabreichen. Tatsächlich schlagen die Medikamente an und Natascha träumt von einer Heilung. Luisa und Sebastian sind wieder glücklich zusammen, auch wenn sie ihre Liebe nur im Geheimen genießen können. Isabelle hingegen verabschiedet sich nur ungern von ihrem Traum einer heilen Familie. Als Luisa einen versöhnlichen Schritt auf sie zugeht, kann Isabelle nicht anders, als Luisa von ihrer gemeinsamen Nacht mit Sebastian zu erzählen. Geschockt stellt Luisa Sebastian zur Rede. Als Anni von Norman erfährt, dass er eher auf reifere Frauen steht, beschließt sie, ihn mit einem sexy Outfit zu beeindrucken. Norman ist ehrlich angetan von ihr und zieht mit ihr um die Häuser. Dabei schlägt Anni jedoch mächtig über die Stränge. Da sich Nils weiterhin seine Gefühle für Charlotte verbietet, beschließen Tina und Ralph, den beiden auf die Sprünge zu helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719181500 +0000" stop="20210719194500 +0000" catchup-id="877271595"><title>Atlas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DXOhtUslTE1iJrPi2Df0JEJQXJ6KLIiGDkFSex9BrGpQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 60-jährige Walter Scholl ist Möbelpacker für Zwangsräumungen. Der ehemalige Gewichtheber ist der beste und treueste Schlepper, den Walters Chef Roland Grone in seiner Spedition hat. Walter ignoriert die zunehmenden Schmerzen, die ihm der Knochenjob bereitet, ebenso wie das Leid der Menschen, in deren Privatsphäre er täglich eindringt. Auf keinen Fall will Walter ohne Job dastehen und so enden wie diese Leute. Grone plant mit Hilfe eines zwielichtigen Familienklans ein riskantes Immobiliengeschäft. Ein Altbau in bester Lage soll entmietet und teuer weiterverkauft werden. Das Problem: Der letzte verbliebene Mieter weigert sich trotz Gerichtsbeschlusses, seine Wohnung herzugeben. Als Walter mit seinen Leuten und dem Gerichtsvollzieher vor dem Eingang dieser Wohnung steht, öffnet sich für ihn die Tür in seine eigene Vergangenheit: Er erkennt in dem verbissenen jungen Mann seinen Sohn wieder, den er vor Jahrzehnten im Stich gelassen und seitdem nie wieder gesehen hat. Ohne sich ihm als sein verschollener Vater zu offenbaren, nähert sich Walter seinem erwachsenen Sohn Jan und dessen Familie behutsam an. Als ihm allmählich bewusst wird, wie unberechenbar die Männer sind, auf die ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719194500 +0000" stop="20210719203500 +0000" catchup-id="877271598"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Et86Uns6Zj9Cr9A3CJ19AKNPkcsFmLk9CquLXdr8dfOoSng/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Leben der Top-Architektin Alejandra scheint perfekt: Gerade hat sie einen Auftrag für einen millionenschweren Wolkenkratzer erhalten und ihr Mann Oscar wünscht sich ein Kind von ihr. Doch das perfekte Glück wird jäh zerstört, als Alejandra einen Anruf von der Polizei erhält: Sie soll die Leiche ihres Mannes identifizieren. Nach und nach verdichten sich die Hinweise, dass er ein Doppelleben geführt hat.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719203500 +0000" stop="20210719212500 +0000" catchup-id="877271601"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t0jjv0Vf9A9BrDAjOR9CXV9CjBHGWOpxY9CLMfFqvZEKVHps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer Rückblende wird erzählt, wie Oscar Verónica kennenlernte: Als ihm beim Schwimmen am Strand von Albufera seine Sachen gestohlen werden, nimmt sie Oscar mit und leiht ihm Kleidung. Er ist sofort von Verónica, ihrer Naturverbundenheit und der paradiesischen Idylle, in der sie lebt, fasziniert. Seine Witwe Alejandra erfährt, dass er mit Verónica auch eine gemeinsame Tochter, die kleine Sol, hat.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719212500 +0000" stop="20210719221500 +0000" catchup-id="877271604"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zA6TSKgIfVwWukSoPcC21SbbsSndCd2nv3Nk4vCC39Ck/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra beschließt, zu Verónica nach Albufera zu ziehen. Nach und nach gelingt es ihr, das geheimnisvolle Leben ihres toten Mannes Oscar zu rekonstruieren. Dabei muss sie feststellen, dass sie nicht nur von ihm jahrelang hintergangen wurde, sondern auch Freunde und ihre Familie von seinem Doppelleben wussten. Trotz allem fühlt sich Alejandra zu Verónica hingezogen und gewinnt allmählich ihr Vertrauen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719221500 +0000" stop="20210719230500 +0000" catchup-id="877271607"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4jiDlPb9AEAbvz8mv6UFmaQh7Z5UGrRzX3vKoc9C8YxF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei Verónica im Haus findet Alejandra Unterlagen von Oscar, die belegen, dass er bis zuletzt große Geldmengen auf Bankkonten diverser karibischer Steuerparadiese transferiert hat. Wie es aussieht, hat Verónicas langjähriger Liebhaber Vicent irgendetwas damit zu tun. Die Testamentseröffnung steht bevor und Verónica beschließt, mit der Witwe zu reden - nichtsahnend, wer Alejandra in Wirklichkeit ist.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719230500 +0000" stop="20210719235000 +0000" catchup-id="877271610"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Verónicas Haus wurde eingebrochen und Alejandra ist sich sicher, dass einige von Oscars Unterlagen gestohlen wurden. Bei der Testamentseröffnung erfährt Alejandra, dass er sein gesamtes Vermögen der kleinen Sol vermacht hat - sie hingegen erbt ein Pferd von ihm. Zudem wird Alejandra ein persönlicher Brief von Oscar überreicht, in dem er seine Gefühle für Verónica, Sol und Alejandra zu erklären versucht.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210719235000 +0000" stop="20210720003500 +0000" catchup-id="877271613"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra kann den vermeintlichen Selbstmord ihres Ehemannes nicht verkraften und verfällt in eine schwere Depression. Weder ihre Mutter Blanca noch ihre Freundin Katia und deren Tochter Ada können ihr helfen. Als sie den Polizeikommissar Conrado kennenlernt, schöpft sie neuen Lebensmut, denn auch er hat Zweifel daran, dass sich Oscar das Leben genommen hat. Gemeinsam gehen sie auf Spurensuche.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720003500 +0000" stop="20210720012500 +0000" catchup-id="877271616"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gemeinsam mit Polizeikommissar Conrado versucht Alejandra, die genauen Todesumstände ihres Mannes Oscar aufzuklären. Die Spur führt in ein Bordell, in dem Oscar für den dubiosen Besitzer Andrés als Buchhalter tätig war. Es stellt sich heraus, dass Oscar systematisch Geldwäsche in Millionenhöhe betrieben hat. Conrado sieht hierin ein mögliches Mordmotiv und beschließt, intensiv weiter zu ermitteln.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720012500 +0000" stop="20210720021000 +0000" catchup-id="877293192"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra hat ihre Depressionen überwunden und genießt die gemeinsame Zeit mit Verónica und deren Tochter Sol. Kommissar Conrado enthüllt bei seinen Ermittlungen, dass Oscars bester Freund Fran auf undurchsichtige Weise in den Mordfall verwickelt ist. Verónica, die nichts von Oscars Geschäften ahnte, fühlt sich zutiefst enttäuscht, weshalb Alejandra beschließt, ihr zu sagen, wer sie wirklich ist.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720021000 +0000" stop="20210720034000 +0000" catchup-id="877293198"><title>Der Kroatien-Krimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JH9CMxJhtkf9AOT9BDwX1bLlzeDFR7zcezSxw9Can3lsyX0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720034000 +0000" stop="20210720041000 +0000" catchup-id="877293204"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHGjPymdYSmtE1oBve882a7FIqj1fG5Xq9AJGS9BATME/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720041000 +0000" stop="20210720045500 +0000" catchup-id="877293210"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720045500 +0000" stop="20210720062000 +0000" catchup-id="877293216"><title>Praxis mit Meerblick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1odxcP3qH6MwuR2s3bUmKiEKmGO4TMCOh0px6oPpWzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720062000 +0000" stop="20210720071000 +0000" catchup-id="877293225"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720071000 +0000" stop="20210720075500 +0000" catchup-id="877293228"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720075500 +0000" stop="20210720084500 +0000" catchup-id="877293234"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720084500 +0000" stop="20210720093500 +0000" catchup-id="877293240"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720093500 +0000" stop="20210720102000 +0000" catchup-id="877293243"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720102000 +0000" stop="20210720111000 +0000" catchup-id="877293246"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720111000 +0000" stop="20210720115500 +0000" catchup-id="877293249"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J9CZGziqvmrsmRRFNThuSeuKspFh3psXID9Cg1ZDt09CLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Patientin Waltraud Mansfeld wird eingeliefert. Die attraktive, elegante Frau klagt über Schmerzen in der rechten Schulter. Professor Simoni und Oberschwester Ingrid kennen die verwitwete Frau vom Golfplatz und deshalb nimmt Simoni sich der Patientin an. Er diagnostiziert einen Kalkeinbruch im Schleimbeutel. Allerdings benimmt sich Waltraud merkwürdig: Mal ist sie liebenswert, couragiert und taff und im nächsten Moment verletzend und depressiv. Während der Operation sinkt Waltrauds Blutdruck rapide. Simoni versucht, die Ursache zu finden. Dabei hilft ihm, dass Charlotte Gauss Waltrauds enormer Salzverbrauch aufgefallen ist. Simoni diagnostiziert bei der Witwe das Schmidt-Syndrom, eine seltene Hormonstörung. Sie muss zukünftig unbedingt negativen Stress vermeiden. Für den sorgen allerdings Gerald Fresemann und Charlotte. Hintergrund ist, dass Gerald mit Waltraud vor anderthalb Jahren ein Verhältnis hatte, was er Barbara Grigoleit gegenüber zunächst bestreitet. Barbara sieht das als Vertrauensbruch. Hinzu kommt, dass Waltraud Gerald als Heiratsschwindler beschimpft. Barbara weiß nicht mehr, was sie glauben soll. Schwester Arzu und Dr. Brentano haben es schwer, mit ihrer ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720115500 +0000" stop="20210720132500 +0000" catchup-id="877293252"><title>Liebe vergisst man nicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bcGP8PPlDB6ydGeXlT0g0r069CQIv9BbWvGb9BaATq2hCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgreiche Architekt Robert Kant , atemloser Manager für Großprojekte in Fernost, will mit seiner ehrgeizigen Partnerin und zukünftigen Frau Lotta zu einem Geschäftstermin nach Shanghai jetten. Beim Einchecken bemerkt er das Fehlen wichtiger Papiere und muss noch einmal zurück ins Büro. Mangels Taxi ergattert er kurzerhand einen herrenlosen Leihwagen und gibt Gas. Dabei kommt es zu einem schweren Unfall mit der Töpferin Teresa . Eine komplette Ladung wertvollen Keramikgeschirrs geht zu Bruch, doch wie durch ein Wunder wird scheinbar niemand verletzt. Teresa würde nun gerne die Versicherungsnummer ihres Unfallgegners erfahren, doch der hat das Gedächtnis verloren und weiß nicht einmal mehr seinen Namen. Die Polizei nennt ihn ganz einfach Cheng - so hieß der letzte Mieter des Leihwagens. Da der Verwirrte nicht weiß, wo er hin soll, nimmt Teresa ihn vorerst bei sich auf. Die alleinerziehende Mutter erweist sich als ausgesprochene Chaotin. Sie hat notorisch finanzielle Probleme, ist launisch, und auf die klugen Ratschläge ihres neuen Mitbewohners kann sie gut verzichten. Trotzdem fühlen sich die beiden magisch voneinander angezogen: Sie mögen sogar die gleichen Witze. Für ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720132500 +0000" stop="20210720141500 +0000" catchup-id="877315062"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie ist über ihre gescheiterte Hochzeit und den plötzlichen Weggang ihres Vaters derart deprimiert, dass sie nun alles ziemlich schleifen lässt. Sie räumt nicht mehr auf, sie putzt nicht und sie hat keinerlei Interesse mehr an ihrer Arbeit. Auch nicht am neuen Fall: Häftling Romanski ist aus der JVA Koblenz ausgebrochen, und seine Flucht könnte über Hengasch führen. Auf der Wache machen sich bei Bärbel Ermüdungserscheinungen bemerkbar, da sie auf dem Hof für ihren kranken Bruder einspringen muss. Dietmar hingegen hat beste Laune, schließlich kocht Heike sein Lieblingsgulasch: 'Scharf, aber nicht zu scharf'. Da ereilt Dietmar die schockierende Nachricht: Der Gangster hat Heike als Geisel genommen und verlangt 'keine Polizei' und einen Fluchtwagen. Als Heike und Romanski ins Gespräch kommen, erfährt sie, dass der Panzerknacker Romanski ausgebrochen ist, um seine Ehe zu retten. Plötzlich bringt die fürsorgliche Heike viel Verständnis für ihn auf und bietet dem hungrigen Geiselnehmer Gulasch an. Als Dietmar davon erfährt, ist er außer sich. Sophie gelingt es, die Wogen zu glätten, ein Ablenkungsmanöver zu inszenieren und Romanski zu überwältigen. Und neben dem ganzen Tumult um ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720141500 +0000" stop="20210720150500 +0000" catchup-id="877315065"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Finn Kiesewetter und Elke Rasmussen feiern ihren ersten Jahrestag. Doch lange dauert das Vergnügen nicht, denn ein Anruf aus dem Kommissariat stört die beiden. Finn muss zu einem Bauernhof; eine junge Frau ist tot auf einem Acker gefunden worden. Sie wurde mit einem schweren Maulschlüssel erschlagen, wie er zur Reparatur alter Landmaschinen verwendet wird. Die Befragung im Umfeld der Verstorbenen Anna Bruns ergibt, dass sie erst vor wenigen Wochen den deutlich älteren Landwirt Karl Bruns geheiratet hat. Sie sind ein ungewöhnliches Paar und haben sich über die Fernsehsendung 'Landwirt in Love' kennengelernt. Bauer Bruns ist tief erschüttert. Mit ihm lebt noch seine Mutter, die bei der polizeilichen Befragung kein gutes Haar an ihrer Schwiegertochter lässt, auf dem Hof. Aber hätte sie überhaupt die Kraft gehabt, die junge Frau zu erschlagen? Im Fokus der Ermittlungen steht auch Anton Mohr, Freund und Nachbar der Bruns, der in der Fernsehsendung Nebenbuhler von Karl war und verloren hat. Eifersucht und Neid sind starke Mordmotive. Und offenbar gab es noch einen weiteren Streitpunkt zwischen den beiden Freunden: Durch die Planung eines großen Straßenbauprojektes hat ihr Land ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720150500 +0000" stop="20210720155000 +0000" catchup-id="877315068"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720155000 +0000" stop="20210720164000 +0000" catchup-id="877315071"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720164000 +0000" stop="20210720172500 +0000" catchup-id="877315074"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Luisa verzeiht Sebastian seine Nacht mit Isabelle. Da Isabelle mittlerweile verstanden hat, dass Sebastian und Luisa zusammengehören, schließt sie Frieden mit Luisa. Mit ihren Firmengewinnen will Luisa Paul retten. Dann allerdings wird sie von einem Journalisten beschuldigt, Kinder auf ihrer Plantage in Brasilien zu beschäftigen. Während Werner herauszufinden versucht, ob an den Vorwürfen etwas dran ist, glaubt Sebastian an eine erneute Intrige von Beatrice. Ralph will Nils mit einer Reiki-Sitzung helfen, seine sexuellen Blockaden zu lockern. Da das nicht funktioniert, überprüft Ralph seine Fähigkeiten bei Tina - mit großem Erfolg. Michael lehnt Nataschas Wunsch nach Sterbehilfe überfordert ab. Er weiß, dass es keine Chance auf Heilung gibt, aber er will diesen Zustand nicht akzeptieren. In seiner Verzweiflung sucht er Rat bei André.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720172500 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877315077"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Skandal rund um ihre Plantage beschließt Luisa, nach Brasilien zu fahren. David bietet sich als ihre Reisebegleitung an, doch Luisa erträgt seine Nähe nicht, seit sie von Beatrices Erpressung weiß. Isabelle wirkt auf Luisa ein, David nicht zu verprellen, damit Paul eine Chance hat. Gespielt versöhnlich bietet Luisa David an, sie zu begleiten. Tina schwebt wegen Ralph auf Wolke sieben. Als Ralph ihre Affäre jedoch beendet, tröstet Anni sie. Vereint in ihrem Liebeskummer betrinken sich Tina und Anni zusammen und ärgern Norman und Ralph mit sexy Selfies. Nachdem Friedrich Beatrice unterstellt hat, dass sie gegen Luisa intrigiert hat, straft Beatrice ihn mit Liebesentzug. Daraufhin versucht Friedrich, sie mit einem romantischen Dinner zu besänftigen. Hildegard und Alfons laden Michael und Natascha zum Essen ein. Allerdings ist Natascha enttäuscht, als es nur kalorienarmes Essen gibt. Da sie nicht mehr auf ihre Figur achten muss, hatte sie auf Schweinebraten gehofft. Kurzerhand erfüllt Hildegard ihr den Wunsch nach einer deftigen Mahlzeit.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720181500 +0000" stop="20210720190000 +0000" catchup-id="877315080"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Hkyvf0SeBjBLCCn3fnoc3nCuyA3hyf9CKmZnMbwapCyE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trotz des Verlustes der Tardis gelingt dem Doc zusammen mit Martha und Jack die Rückkehr aus dem Jahr 100 Trillionen. Doch warum werden alle drei plötzlich als Kriminelle verfolgt? Grund dafür ist der neue Premierminister Harry Saxon - seines Zeichens 'inkarnierter Master' und Erzfeind des Doktors. Können die drei die Weltherrschaft des neuen Premiers verhindern?</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720190000 +0000" stop="20210720194500 +0000" catchup-id="877315083"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09BRivsZqXevf6I1Z3lovPSqw7XcOQZJDJI9BDS1EKr9BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 'Master' hat mit Hilfe der Toclafane die Herrschaft über die Erde an sich gerissen. Den Doc hat er kurzerhand gefangen genommen! Widerstand gegen das Terrorregime kann daher nur von Martha kommen. Mit Unterstützung des Arztes Thomas Milligan versucht Martha, das Geheimnis der Toclafane zu lüften und damit die Macht des 'Masters' zu brechen...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720194500 +0000" stop="20210720203000 +0000" catchup-id="877315086"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/H14K1Sv3W9BR01c6ud0piH8C5pFZomMHf58udfegqcjk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingrid weiß nicht mehr, wo ihr der Kopf steht. Ihr riskanter Plan, dass sich ihr Schwager Erik als ihr tödlich verunglückter Ehemann Adam ausgibt, kann jederzeit auffliegen. Erik weiß fast nichts über den Alltag seines Zwillingsbruders! Freunde, Verwandte und die eigenen Kinder - alle wundern sich über Adams seltsame Verwandlung. Auch das Auftauchen von Eriks Surferfreunden ist ein Risikofaktor. Ohne ihrer Mutter Bescheid zu sagen, fährt Karin zu der Kommune an den Strand. Die abenteuerlustige 15-Jährige möchte dort Eriks gut aussehenden Surfschüler Lukas wiedersehen. Als Erik davon erfährt, macht er sich auf den Weg, das Mädchen zurückzuholen. In den stürmischen Wellen kommt es zu einem dramatischen Zwischenfall, bei dem sich Erik nicht verstellen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720203000 +0000" stop="20210720211500 +0000" catchup-id="877315089"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LfhJxX7ALGxF9BXvPT9BwH9Ab9BCTRBodNu9Cdo1c4pn0N9C4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Erik fällt es schwer, in die Rolle seines tödlich verunglückten Bruders Adam zu schlüpfen. Ihm bleibt aber keine andere Wahl, denn es gibt schon lange kein Zurück mehr. Unterdessen versucht Adams Witwe Ingrid , die Familienangelegenheiten im Alleingang zu regeln. Ihre Tochter Karin , die beim Ausflug zu Eriks Surferkommune fast ertrunken wäre, macht reichlich Ärger. Die Teenagerin spürt, dass mit ihrem Vater etwas faul ist. Ingrid widersteht jedoch der Versuchung, die 15-Jährige ins Vertrauen zu ziehen. Karins Name fällt, als Erik den Pfarrer aufsucht, um das Begräbnis seines tödlich verunglückten Zwillingsbruders zu besprechen. Offenbar kennt der Geistliche ein Geheimnis, das Erik zutiefst erschüttert.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720211500 +0000" stop="20210720220000 +0000" catchup-id="877315092"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wanxBlRvfiz0i2YcYrmtaIZ49CJj4DFTyjKw1ne8hNkM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ingrid will nicht zulassen, dass ihre Tochter Karin mit ihrem Vater fortgeht. Sie hofft, die 15-Jährige wieder auf ihre Seite ziehen zu können. Obwohl nichts mehr ist, wie es war, muss die Familie bei einem Pressetermin eine heile Welt vorgaukeln. Reporter einer englischen Tageszeitung möchten eine große Story über die Lofoten und das besondere Erfolgskonzept des Familienbetriebs machen. Zwar zieht Karin beim Interview alle Fragen an sich, doch komplett abtauchen kann Erik nicht. Ohne eine Ahnung zu haben, um was es geht, muss er die Rolle seines toten Bruders Adam spielen, eines ebenso visionären wie bodenständigen Geschäftsmanns, der neue Projekte erfolgreich auf den Weg bringt. Unterdessen erhält Streifenpolizist Frank die eindeutige Anweisung seiner Vorgesetzten, sich nicht mehr mit Eriks Unfall zu beschäftigen. Doch bald kommt ihm eine Vermutung - und er macht weiter!</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720220000 +0000" stop="20210720224500 +0000" catchup-id="877315095"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQtUuhstOgruU3f4JAOupzq9ACrGmfJQzriqcYNO9Co6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720224500 +0000" stop="20210720233000 +0000" catchup-id="877315098"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQtUuhstOgruU3f4JAOupzq9ACrGmfJQzriqcYNO9Co6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210720233000 +0000" stop="20210721001500 +0000" catchup-id="877315101"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721001500 +0000" stop="20210721010000 +0000" catchup-id="877315104"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721010000 +0000" stop="20210721014500 +0000" catchup-id="877336461"><title>Twin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721014500 +0000" stop="20210721023000 +0000" catchup-id="877336467"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721023000 +0000" stop="20210721032000 +0000" catchup-id="877336473"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721032000 +0000" stop="20210721041000 +0000" catchup-id="877336479"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721041000 +0000" stop="20210721045500 +0000" catchup-id="877336485"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721045500 +0000" stop="20210721062500 +0000" catchup-id="877336491"><title>Liebe vergisst man nicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bcGP8PPlDB6ydGeXlT0g0r069CQIv9BbWvGb9BaATq2hCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721062500 +0000" stop="20210721071000 +0000" catchup-id="877336497"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721071000 +0000" stop="20210721080000 +0000" catchup-id="877336503"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721080000 +0000" stop="20210721085000 +0000" catchup-id="877336512"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721085000 +0000" stop="20210721094000 +0000" catchup-id="877336515"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721094000 +0000" stop="20210721102500 +0000" catchup-id="877336518"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721102500 +0000" stop="20210721111500 +0000" catchup-id="877336521"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721111500 +0000" stop="20210721120000 +0000" catchup-id="877336524"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J9CZGziqvmrsmRRFNThuSeuKspFh3psXID9Cg1ZDt09CLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der zwölfjährige Schwimmer Nils Jürgens wird beim Training ohnmächtig. Sein Trainer, David Wagner, rettet den Jungen aus dem Wasser und reanimiert ihn. In der Sachsenklinik wird festgestellt, dass Nils eine Gehirnblutung hatte. Er leidet unter einem Aneurysma, das die Ärzte nach Abschwellung des Hämatoms endoskopisch operieren wollen. Als bei David eine Gehirnschwellung auftritt, wird Dr. Heilmann offen operieren müssen. Davids Mutter Franziska, eine ehemalige Leistungsschwimmerin, zögert, der Operation zuzustimmen, da die Risiken sehr groß sind. Nils könnte bleibende Motorik- und Sprachschäden erleiden. Da Nils' Vater seit langem verschwunden ist, bespricht sie sich in ihrer Not mit David, den sie schon seit langem kennt. David ist seit Jahren heimlich in Franziska verliebt. Er rät ihr, der Operation zuzustimmen und kümmert sich um Franziska. Nachdem Philipp Brentano bei Arzu übernachtet hat, bittet sie ihn spontan, wieder zu ihr zu ziehen. Glücklich holt Philipp seine Koffer von den Heilmanns. Doch die beiden müssen feststellen, dass sie sich erst wieder aneinander gewöhnen und eine neue Grundlage für ihre Beziehung schaffen müssen. Nach einem heftigen Streit wirft Arzu ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721120000 +0000" stop="20210721133000 +0000" catchup-id="877336527"><title>Klassentreffen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rOT2fVcghNoHrHdmzpcKjHGwDQZaKkS7s2BiAYJlecE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>25 Jahre ist es her, dass sie Abitur gemacht haben oder es hätten machen können, wenn sie nicht vorher abgegangen wären, Ehrenrunden gedreht hätten oder schlichtweg gescheitert wären. Nun sehen sie sich beim Klassentreffen wieder, die ehemalige Klassenbeste, das ehemalige Genie, die Ex-Klassengöre, der Ex-Klassen-Arsch, Mitte 40 mittlerweile, und stehen auf einmal den Leuten gegenüber, mit denen sie sich damals ihr zukünftiges Leben erträumt haben. Doch was ist eigentlich mittlerweile in der Realität passiert? Mit den anderen, aber auch mit einem selbst? Annette Frier, Charly Hübner, Anja Kling, Jeanette Hain, Nina Kunzendorf, Fabian Hinrichs, Oliver Wnuk, Elena Uhlig, Kida Khodr Ramadan, Anna Schudt, Christian Kahrmann, Marek Harloff, Aurel Manthei, Nadja Zwanziger, Nicole Kersten, Guido Renner, Björn Jung: Das ist die eindrucksvolle Liste der Schauspielerinnen und Schauspieler, die ohne Textvorgabe und ausformulierte Geschichte antraten, um die 17 ehemaligen Klassenkameraden zu spielen. Burghart Klaußner schlüpfte in die Rolle des Lehrers, der sich ein Wiedersehen mit seinen alten Schülerinnen und Schülern nicht entgehen lassen will.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721133000 +0000" stop="20210721142000 +0000" catchup-id="877357686"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie hat ihren Durchhänger überwunden und startet mit ihrem Ex Kauth in eine neue Beziehung, und zwar die der Freundschaft. Bei den Schäffers hingegen hängt der Haussegen schief, denn Dietmars Mutter möchte offenbar länger bleiben. Ihre Wohnung im Nachbarort ist nämlich abgebrannt und nun, da die Hausverwaltung den Abriss des ganzen Hauses in Erwägung zieht, müsste sie sich eigentlich eine neue Bleibe suchen. Tut sie aber nicht. Bärbel hat nach wie vor ihre Last mit dem brüderlichen Hof, was sich auch bei der Polizeiarbeit langsam bemerkbar macht. Im Gasthof Aubach wird wieder einmal das heimatliche Laientheaterstück des pensionierten Geschichtslehrers Kredder aufgeführt. Der ehemals strenge Lehrer bemüht sich seit Jahren um die Geschichte Hengaschs und hat bereits einige interessante Hintergründe über das Eifeldorf zutage gebracht. Sein neuestes Projekt ist noch geheim. Als er bei der Aufführung seines Stücks mit echten statt Platzpatronen erschossen wird, fällt zunächst der Verdacht auf den Schützen Zielonka. Schließlich kommt ans Licht, dass Kredder dunkle Familiengeheimnisse aus der Nazizeit recherchiert hat. Doch wer hat in Hengasch etwas zu verheimlichen? Am Ende ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721142000 +0000" stop="20210721150500 +0000" catchup-id="877357689"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mitten in der Nacht bricht Daniela Unger, die Gattin des Chefchirurgen Dr. Norbert Unger, im Uniklinikum Lübeck zusammen. Die Untersuchung des Toxikologen ergibt, dass die Frau mit einem wasserlöslichen Alkaloid vergiftet wurde. Von einer Krankenschwester erfahren Finn Kiesewetter und Sandra Schwartenbeck, dass Daniela Unger, kurz bevor sie das Bewusstsein verlor, ihre Kollegin Kerstin Grube attackiert hat. Sandra fallen bei ihren Ermittlungen außerdem Besonderheiten im Dienstplan des Krankenhauses auf: Kerstin Grube und Dr. Unger haben auffällig oft zusammen Dienst. Haben sie ein Verhältnis? Im selben Mülleimer, in dem Sandra auf den zerknüllten Dienstplan gestoßen ist, findet die Spurensicherung eine Flasche mit vergiftetem Wasser. Diese Flasche stammt aus dem Büro des Chirurgen, denn nur er trinkt diese Marke. Elke Rasmussen findet unterdessen heraus, dass gegen Dr. Unger eine interne Ermittlung läuft. Er soll die Spenderleber, die eigentlich für die Patientin Ute Niemann vorgesehen war, einem Privatpatienten eingepflanzt haben. Ute Niemann ist daraufhin gestorben und hinterlässt ihren Vater, Ehemann und einen kleinen Sohn.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721150500 +0000" stop="20210721155000 +0000" catchup-id="877357692"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721155000 +0000" stop="20210721164000 +0000" catchup-id="877357695"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721164000 +0000" stop="20210721172500 +0000" catchup-id="877357698"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Luisa reagiert verhalten, als David sich an ihren Heiratsantrag erinnert. Sie macht ihm schonend klar, dass sie lediglich als Freunde nach Brasilien fahren. Insgeheim kann sie ihn nur schwer ertragen, da sie überzeugt ist, dass David mit seiner Mutter unter einer Decke steckt. Derweil freut sich Sebastian, Luisa auf Tinas Geburtstagsparty zu treffen. Norman hat sich Hals über Kopf in Anni verliebt und unternimmt einen Versöhnungsversuch, mit dem er Anni noch mehr verprellt. Als die beiden nach der Spätschicht aufeinander treffen, bleiben sie im Aufzug stecken. Norman lenkt die unter Klaustrophobie leidende Anni liebevoll von ihrer Angst ab. Dabei kommt es zu einem Kuss zwischen den beiden. Natascha erfährt, dass sie nicht neben Poppy beerdigt werden kann. Auf der Suche nach einem neuen Grab erkennt sie, dass sie eigentlich noch nicht mit dem Leben abgeschlossen hat. Zeitgleich erfährt Charlotte von einem Heilzentrum in den USA, welches sich auf Nataschas Krankheit spezialisiert hat. André ist getroffen von Nataschas Schicksal und beschließt, eine Entgiftungskur zu machen. Er hält aber nicht lange durch.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721172500 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877357701"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anni und Norman sind so in ihren Kuss versunken, dass sie ihre Befreiung aus dem Aufzug nicht bemerken. Als Anni Norman am Tag darauf mit selbstgebackenen Muffins überrascht, gratulieren die Sonnbichlers Norman zu seiner neuen Freundin. Norman zeigt sich wenig begeistert darüber und verletzt Anni erneut durch seine Reaktion. Später sieht er allerdings ein, dass er einen Fehler gemacht hat, und will sich bei Anni entschuldigen. Er schenkt ihr einen Blumenstrauß, der für einen wichtigen Gast bestimmt war. David ist tief verletzt, als Luisa ihn auf Tinas Party öffentlich bloßstellt. Am nächsten Tag hat er einen Filmriss und kann sich an nichts erinnern. Sebastian plagt hingegen das schlechte Gewissen, weil er Luisa in sein Wissen um Beatrices Erpressung eingeweiht hat. Um Natascha neuen Lebensmut zu geben, erzählt Michael ihr doch von dem Heilzentrum in den USA. Sie ist begeistert und will sofort dorthin. Als sich allerdings ihre Mutter im 'Fürstenhof' ankündigt, schafft sie es nicht, diese allein zu lassen. Michael fliegt deshalb alleine in die USA und Natascha will nachkommen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721181500 +0000" stop="20210721195000 +0000" catchup-id="877357704"><title>Agatha Christies Marple</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MWAYKJXm35iitQgn9BSfneUXTgHKb6MqUWuXKRmiuoAY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das ruhige Dorf Lymstock scheint genau der richtige Ort für Jerry Burton zu sein, um sich mit Hilfe seiner Schwester Joanna von einem Unfall zu erholen. Doch die idyllische Ruhe in dem Ort wird schnell durch eine Reihe von Drohbriefen gestört, die mit der Zeit so ziemlich jeden Dorfbewohner erreichen, mit der Folge, dass nach und nach jeder jeden verdächtigt. Als es schließlich zu einem Mord kommt, erweist es sich als Glücksfall, dass zufällig auch Miss Marple vor Ort ist.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721195000 +0000" stop="20210721204000 +0000" catchup-id="877357707"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ne5maybBL2svMBIqvsvDbwWN4MubGbszHTh2GYGgjZ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Geschäftsfrau Clarissa Bartwell ist dafür berüchtigt, das Talent junger Modedesigner auszubeuten. Um Bartwell reinzulegen, denkt sich das Team etwas ganz Besonderes aus. Zum ersten Mal kann Neuzugang Billy zeigen, was in ihm steckt und gibt sich als Stardesigner Lorde aus. Billys Einsatz ist jedoch hoch, da jemand aus seiner Vergangenheit ihm androht, der Gang mehr über ihn zu erzählen, als Billy bereit ist preiszugeben.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721204000 +0000" stop="20210721213000 +0000" catchup-id="877357710"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eddVZkZoLKZ4I5k9CvYNK60o2I5aoaeiDB67sp6FE3TA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Gang einen habgierigen Japaner durch einen Währungskursschwindel um sein Geld gebracht hat, befindet sie sich im Höhenflug. Billy will dem Team unbedingt seine Fähigkeiten beweisen und will deshalb denselben Schwindel bei einem anderen Opfer anwenden. Doch eigentlich wendet die Gang dieselbe Betrugstaktik nicht zweimal hintereinander an, und schnell nimmt der Trick eine folgenschwere Wendung.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721213000 +0000" stop="20210721222000 +0000" catchup-id="877357713"><title>Hustle - Unehrlich währt am längsten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7o3WctqX6sY2zRmrLEQl5HK1hxUWHpfvcWzQrt9ANkIM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Albert macht Urlaub in Las Vegas, wo er auf Johnny Maranzano trifft, einen alten Bekannten, der nicht allzu gut auf Albert zu sprechen ist. Maranzano ist derart nachtragend, dass er Albert die Finger bricht. Daraufhin entscheiden Stacie, Danny, Ash und Billy, dem Übeltäter einen Besuch abzustatten und stehen dabei vor einer großen Herausforderung, denn diesmal hat die Gang in der Mafia einen mächtigen Gegner.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721222000 +0000" stop="20210721235500 +0000" catchup-id="877357716"><title>Agatha Christies Marple</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hh1CmbnSoLgXB3YgjEUYG8pWYKzTaHKHlA30DeZYgPo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210721235500 +0000" stop="20210722004500 +0000" catchup-id="877357719"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Alejandra Verónica gesteht, dass sie Oscars Ehefrau ist, bricht für Verónica eine Welt zusammen. In ihrer Wut und Verzweiflung verbrennt sie Alejandras Sachen, um alle Erinnerungen an sie auszulöschen. Alejandra bittet Verónica um Verzeihung und gemeinsam versuchen die Frauen, die Umstände von Oscars plötzlichem Tod aufzuklären. Eine erste Spur führt sie nach Taracuello. Ein Dorf, in dem Oscar sich öfter aufgehalten hat.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722004500 +0000" stop="20210722013000 +0000" catchup-id="877357722"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Katia gesteht Alejandra, dass sie von Big Boss schwanger ist und Alejandra erzählt von ihren leidenschaftlichen Gefühlen für Verónica. Conrado hat sich in Alejandra verliebt und sie entdeckt in sich eine völlig neue Leidenschaft. Die Nachforschungen der beiden Frauen ergeben, dass Oscar für den dubiosen Andrés Geldwäsche im großen Stil betrieben hat. Die Aufzeichnungen darüber, ein Kassenbuch, sind allerdings verschwunden.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722013000 +0000" stop="20210722022000 +0000" catchup-id="877380426"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra gelingt es, die Investoren zu überzeugen und ihr Großprojekt endgültig an sie zu verkaufen. Um den Abschluss zu feiern, steigt eine große Party, bei der sich Conrado und Alejandra leidenschaftlich näherkommen. Katia muss sich um ihre Tochter Ada kümmern, deren Nacktfotos im Internet veröffentlich wurden. Ada ist völlig verzweifelt, aber die Nachricht, dass Katia schwanger ist, gibt ihr neuen Lebensmut.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722022000 +0000" stop="20210722031000 +0000" catchup-id="877380429"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra genießt ihr Liebesleben in vollen Zügen und geht eine Affäre mit Verónica und Conrado ein. Oscars Doppelleben wirft immer mehr Fragen auf und es wird klar, dass das verschwundene Kassenbuch den Zuhälter Andrés hinter Gitter bringen könnte. Andrés tut alles, um an das Buch zu kommen und setzt Fran massiv unter Druck. Verónica verdächtigt Andrés, Oscar ermordet zu haben und wendet sich an Conrado.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722031000 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="877380432"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722040000 +0000" stop="20210722045500 +0000" catchup-id="877380438"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722045500 +0000" stop="20210722062500 +0000" catchup-id="877380441"><title>Klassentreffen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rOT2fVcghNoHrHdmzpcKjHGwDQZaKkS7s2BiAYJlecE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722062500 +0000" stop="20210722071000 +0000" catchup-id="877380444"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722071000 +0000" stop="20210722075500 +0000" catchup-id="877380447"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722075500 +0000" stop="20210722084500 +0000" catchup-id="877380450"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722084500 +0000" stop="20210722093500 +0000" catchup-id="877380453"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722093500 +0000" stop="20210722102000 +0000" catchup-id="877380456"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722102000 +0000" stop="20210722111000 +0000" catchup-id="877380459"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722111000 +0000" stop="20210722115500 +0000" catchup-id="877380462"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J9CZGziqvmrsmRRFNThuSeuKspFh3psXID9Cg1ZDt09CLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Helene Hummel ist zu Besuch bei ihrem Sohn Alexander und dessen Lebensgefährten Jens Berger. Nach einem Schwächeanfall kommt sie in die Sachsenklinik. Im Patientengespräch erfährt Dr. Philipp Brentano, dass Helene an Herzbeschwerden leidet. Er stellt bei Helene einen Tumor im Brustwirbelbereich fest und beschließt zu operieren. Die Nachricht einer möglichen Lähmung trifft Helene schwer. Wie soll sie ihr Leben alleine in Köpenick meistern? Wer kümmert sich um sie während der schweren Zeit? Jens möchte, dass Helene zu ihnen nach Leipzig kommt. Für ihren Sohn Alexander unvorstellbar. Er hält es ja schon kaum eine Woche mit ihr aus! Charlottes Geburtstag steht vor der Tür und Otto Stein 'entführt' sie in einen Landgasthof. Ihre Begeisterung hält sich zunächst in Grenzen, denn ohne ihre Familie ist das für sie kein richtiger Geburtstag. Aber noch weiß Charlotte ja auch nicht, dass die gesamte Familie am Morgen ihres großen Tages anrücken wird. Die Überraschung glückt und alle verbringen einen wunderbaren Tag im Feriengasthof. Spät in der Nacht, als die meisten zu Bett gegangen sind, küsst Roland Heilmann seine Ex-Geliebte Christina auf den Mund. Christina schiebt Roland von sich, ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722115500 +0000" stop="20210722132500 +0000" catchup-id="877380468"><title>Käthe und ich - Das Findelkind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YoEUwdCXKWvRExlowcEPqyTKH1s2Hdt41lFDkxE9CzGE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Psychologe Paul , der mit der Therapiehündin Käthe ein eingespieltes Tandem bildet, hat einen hohen Anspruch: Gib niemals einen Menschen auf! Daran orientiert er sich im Beruf genauso wie im Privatleben. Der Psychologe trägt schwer daran, dass seine Ehefrau Erina nach einem Unfall seit Monaten unverändert im Wachkoma liegt. Zusammen mit seinen Freunden, dem Tierarzt-Ehepaar Jule und Aaron und der idealistischen Pflegerin Hildegard , hofft Paul auf ein Wunder. Eine ungewöhnliche Überraschung erlebt er, als eines Morgens ein Korb mit einem Findelkind vor seinem Haus liegt. Paul vermutet sofort, dass dies kein Zufall ist. Vielleicht war es die junge Patientin Anja Mehring , die bei ihm wegen einer ungewollten Schwangerschaft in Behandlung war. Auf jeden Fall möchte er die Mutter vor der Polizei finden. Pauls beste Freundin Jule hat eine delikate Vermutung: Paul selbst könnte der Vater sein! Schließlich hat der sich - genau vor neun Monaten - mit Erinas bester Freundin Natalie auf ein nächtliches Trinkgelage eingelassen, das bei ihm mit einem Filmriss endete. Nun muss sich Paul der Wahrheit stellen und herausfinden, was wirklich passiert ist. Während Paul jeden Gedanken an ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722132500 +0000" stop="20210722141500 +0000" catchup-id="877402440"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich will Sophie mit Kauth ins Bett, doch da klingelt es an der Tür. Der Eiermann ist da. Sophie bleibt der Atem weg, als sie den schönen, jungen Rocco Meier sieht. Noch lustvoller will sie nun mit Kauth ein Schäferstündchen verbringen, doch der findet sie auf sich liegend 'schwer', und außerdem sollten sie doch erst noch Zähne putzen. Sophie vergeht die Lust. Kurz darauf wird der schöne junge Rocco vom Spaziergänger Gerhard Ritter tot aufgefunden. Offenbar erlag er einem Herzinfarkt und fuhr anschließend gegen einen Baum. Roccos kleine Wohnung ist voller kostspieliger Technik. Womit hat er sein Geld verdient? Die Ermittlungen ergeben, dass Eiermann Rocco seine Berufsbezeichnung offenbar sehr wörtlich genommen hat, denn er war sozusagen als mobiler Callboy von den vernachlässigten Hengascher Hausfrauen buchbar. Jetzt stellt sich nur noch die Frage, welcher eifersüchtige Ehemann Wind von Roccos zweitem Standbein als Gigolo bekommen hat. Im Gasthof Aubach kommt es im Rahmen einer ersten Vorstellung von Jan Schulte - die Bärbel dazu nutzt, um sich mit einem Date etwas vom Bauernhofstress abzulenken - zur ersten Konfrontation zwischen den beiden Kandidaten für das Amt des ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722141500 +0000" stop="20210722150500 +0000" catchup-id="877402443"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sandra Schwartenbeck hat sich beim Hausbau mit einem elektrischen Tacker den Fuß verletzt. Lars Englen vertritt sie als Partner an der Seite von Finn Kiesewetter. Darüber freut er sich - im Gegensatz zu Finn - riesig. Ihr gemeinsamer Fall führt die beiden auf das Jagdgut des Waffenfabrikanten Gerhard Anderson. Ein Pizzabote wurde schwer verletzt, als er eine vom Kampfmittelräumdienst abgesperrte Stelle passieren wollte, und die Bombe trotzdem explodierte. Der für den Bombenfund aus dem Zweiten Weltkrieg zuständige Sprengmeister, Jan Schindler, behauptet gegenüber Finn und Lars, dass er die Absperrung auf der anderen Seite des Weges angebracht hatte. Es müsste sie also jemand verlegt haben, um die Explosion zu provozieren. Finn vermutet, dass der 'Anschlag' dem Waffenfabrikanten galt und erfährt von diesem, dass nur die Familie von seiner Ankunft an diesem Tag wusste. Auf dem Grundstück befanden sich zum Tatzeitpunkt seine Töchter Clara und Christine, außerdem Christines Ehemann Björn Leibnitz. Andersons Schwiegersohn führt die Geschäfte des Unternehmens, liegt aber mit Anderson im Streit, da dieser sich aus dem Waffengeschäft zurückziehen und eine Stiftung gründen ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722150500 +0000" stop="20210722155000 +0000" catchup-id="877402446"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722155000 +0000" stop="20210722164000 +0000" catchup-id="877402449"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722164000 +0000" stop="20210722172500 +0000" catchup-id="877402452"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Natascha beschließt, ihre Mutter Else, die sich zu Besuch angekündigt hat, in ihre Krankheit einzuweihen. Doch dazu kommt es nicht, da Else einen Nervenzusammenbruch erleidet. Als es ihr etwas besser geht, äußert sie vor Natascha einen merkwürdigen Verdacht: Poppy wurde in Wahrheit ermordet. Obwohl sowohl Natascha als auch Werner den Verdacht absurd finden, hält Else daran fest. Als sie Nils im Park joggen sieht, ist Else fassungslos: Das ist der Mann, der ihre Tochter Poppy auf dem Gewissen hat! David ist erleichtert, dass Luisa seine Mail noch nicht gelesen hat und will sie unbemerkt löschen. Als Luisa ihn dabei erwischt, gesteht er ihr die Wahrheit. Da Luisa zustimmt, dass er die Mail löschen darf, schenkt David ihr aus Dankbarkeit ein Schokoladenherz. Ihre Reaktion auf seine kleine Aufmerksamkeit irritiert ihn jedoch. Anni und Norman setzen ihr Stelldichein bei Norman fort und bestätigen am nächsten Morgen, dass sie ein Paar sind. Doch dann entlässt Friedrich Anni, nachdem Beatrice ihn angestachelt hat. Norman würde mit einer Abmahnung davonkommen, doch er lässt sich von Beatrice provozieren. Im Affekt wirft Norman Friedrich vor, dass Beatrice nur am 'Fürstenhof' arbeitet, ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722172500 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877402455"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einem Treffen mit Werner bezüglich der Planung ihres Brasilienaufenthaltes schlägt David Luisa vor, gemeinsam die Verwaltung der Plantage in Brasilien zu übernehmen. Luisa fällt es schwer, ihre Anspannung vor David zu verstecken. Als David Luisa am nächsten Tag folgt, um sich bei ihr zu entschuldigen, steht plötzlich der kleine Paul vor den beiden... Anni schlägt Norman vor, sich in einem Ferienclub als Animateure zu bewerben. Trotz seiner anfänglichen Skepsis ist Norman einverstanden und unterstützt Anni bei der kleinen Tanzchoreographie. Derweil verbringen Charlotte und Nils einen Abend zusammen. Nils ermutigt Norman am Tag darauf, sich bei Friedrich zu entschuldigen. Sein Sohn befolgt seinen Rat und Friedrich ist tatsächlich einverstanden, Anni und ihm noch eine zweite Chance zu geben. Nils und Natascha ist klar, dass es sich bei dem Mann auf Elses Foto um Nils' Doppelgänger Patrick Auerbach handeln muss. Als Natascha mit ihrer Mutter zur Polizei geht, teilt diese ihnen mit, dass Patrick in Jamaika verhaftet wurde - noch bevor Poppy starb! Doch Else bleibt unbeirrt. Wenn ihr niemand glaubt, wird sie eben in die Karibik fliegen und Poppys Tod aufklären...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722181500 +0000" stop="20210722191500 +0000" catchup-id="877402458"><title>NDR Comedy Contest</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rKZbbUgPc8uhSgevQDMWL9A2aj9BNhkFhBzKlFONrHTSA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lisa Feller präsentiert gemeinsam mit dem Hamburger Comedian, Zauberkünstler und 'verrückten' Wissenschaftler Konrad Stöckel den Wettkampf um den 'NDR-Comedy-Contest'-Gewinnergürtel. Als Kandidaten treten an: Herr Schröder, Matthias Ningel, Martina Schönherr, Juri von Stavenhagen und Amjad. Vom klassischen Stand-up über Musik-Comedy bis hin zu völlig abgedrehter Komik darf das Publikum alles erwarten und sogar bewerten. Denn wer beim 'NDR Comedy Contest' gewinnt und den Siegergürtel mit nach Hause nehmen darf, das entscheidet das Publikum im Hamburger Knust. Frontfrau Lisa Feller ist beim 'NDR Comedy Contest' vor allem der 'olympische Gedanke' wichtig: 'Es zählt vor allem der Spaß an der Show, wir machen uns da alle einen zauberhaften, lustigen Abend. Die Künstler und das Publikum, alle kommen auf ihre Kosten.'</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722191500 +0000" stop="20210722194500 +0000" catchup-id="877402461"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TzYt4AnESmARYgEUVIeS5nthyL7rfIXJb9BxnZLb13Cg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722194500 +0000" stop="20210722203500 +0000" catchup-id="877402464"><title>Vorstadtweiber</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BQCKLhX9BXyJd5JOkkuAGg8MX3wey3jrSRLFEV1QiN7I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Georg lässt seine Mutter Anna als Strohfrau einen Immobilienvertrag unterschreiben. Dabei stellt er durch eine unbedachte Bemerkung ihrerseits fest, dass sie eine Kamera in seinem und Marias Schlafzimmer installiert hat. Kurzerhand wirft er Anna aus dem Haus. Waltraud stellt fest, dass sie guter Hoffnung ist und ist alles andere als erfreut darüber. Die Nachricht wirft auch Simon aus der Bahn. Maria durchsucht Georgs geheime Stadtwohnung und wird dabei von seinem Liebhaber Joachim Schnitzler überrascht. Nach anfänglichem Schock auf beiden Seiten kommen sie ins Gespräch und müssen feststellen, dass sie beide von Georg verarscht wurden. Rache ist angesagt. Nicoletta hat keine Lust, entsprechend Francescos Wunsch Georg zu verführen und ihn damit Minister Schnitzler auszuspannen. Sie weiht Georg ein in der Hoffnung, dass dieser sich ihre Informationen und Verschwiegenheit einiges kosten lassen wird. Georg bietet ihr eine hohe Beteiligung am Gewinn des Immobiliendeals an, falls sie bereit ist, als Strohfrau zu agieren. Helga überrascht Sabine und Bertram beim Liebesspiel im Swimmingpool. Schlagartig wird ihr klar, dass Sabine sie nur benutzt hat. Als Maria und Caroline die ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722203500 +0000" stop="20210722212500 +0000" catchup-id="877402467"><title>Vorstadtweiber</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AmaEPZNu2UPzWZuPEFoWArcgjJfSRi7LsH9BCpgz89CbI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Georg liegt schwer verletzt im Krankenhaus. Er wurde von Unbekannten zusammengeschlagen. Völlig wehrlos muss er sich Marias Forderungen, eine gemeinsame Zukunft betreffend, anhören. Steuerfahnder Bruno Pudschedl hat einen Tipp bekommen: Francesco wird wegen Wirtschaftsverbrechen mitten am Tag festgenommen und in Untersuchungshaft gebracht. Nicoletta kann gerade noch rechtzeitig untertauchen, auch sie wird polizeilich gesucht. Caroline und Waltraud beobachten fassungslos das Geschehen und haben im Zuge dessen ihre ganz persönliche Auseinandersetzung mit Herrn Pudschedl. Auch Maria hat eine eher unerfreuliche Begegnung mit selbigem, als er im Stundenhotel eine Kontrolle durchführt und sie für eine Prostituierte hält. Hadrian, Bertram, Georg und auch Josef haben unterdessen nur eines im Sinn: ein positives Gutachten zur Umweltverträglichkeit der Nordautobahn. Dabei schreckt man auch vor Bestechung nicht zurück. Georg stellt fest, dass in seiner Wohnung eingebrochen wurde und wichtige Akten sowie seine Pistole aus dem Safe gestohlen wurden. Joachim hält es für besser, wenn sie sich bis auf weiteres nicht sehen. Bei Hadrian und Caroline hängt der Haussegen schief. Hadrian muss auf ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722212500 +0000" stop="20210722214500 +0000" catchup-id="877402470"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722214500 +0000" stop="20210722220500 +0000" catchup-id="877402473"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722220500 +0000" stop="20210722223000 +0000" catchup-id="877402476"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722223000 +0000" stop="20210722232500 +0000" catchup-id="877402479"><title>Vorstadtweiber</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ABPwMXVGbl8Zru8oaqN9CmNcouV9BlPA35XmgflIAfFhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722232500 +0000" stop="20210722235500 +0000" catchup-id="877402482"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHGjPymdYSmtE1oBve882a7FIqj1fG5Xq9AJGS9BATME/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210722235500 +0000" stop="20210723004500 +0000" catchup-id="877402485"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Conrado macht Alejandra klar, dass er nicht gewillt ist, sie mit Verónica zu teilen und beendet die Affäre. Indessen eröffnet Katia Big Boss, dass er Vater wird. Er reagiert überglücklich und möchte mit Katia einen Neuanfang wagen. Fran und Vicent suchen fieberhaft nach dem Kassenbuch, um es Andrés auszuhändigen und so ihr Leben zu retten. Conrado, der seine Wut und Enttäuschung nicht zügeln kann, gerät in eine Schlägerei.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723004500 +0000" stop="20210723013000 +0000" catchup-id="877402488"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Conrado, der an einer bipolaren Störung leidet, hat seine Medikamente abgesetzt und gerät völlig außer Kontrolle. Als man Vicents Leiche aus dem Wasser fischt, wird Conrado des Mordes verdächtigt. Auch Verónica gerät außer sich, als sie Andrés gegenübersteht und er versucht, sie zu manipulieren. Alejandra und Verónica wollen ihn aus dem Weg räumen und entführen Andrés mit vorgehaltener Waffe.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723013000 +0000" stop="20210723021500 +0000" catchup-id="877426158"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alejandra und Verónica sind fest davon überzeugt, dass Andrés für Oscars Tod verantwortlich ist. Sie bringen ihn in eine abgelegene Halle und versuchen, Andrés zu einem Geständnis zu zwingen. Er leugnet allerdings beharrlich. Conrados Ermittlungen ergeben, dass Oscar unter seinem Doppelleben sehr gelitten hat und ein Selbstmord immer wahrscheinlicher wird. Fran, der sich schwere Vorwürfe macht, scheint darüber mehr zu wissen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723021500 +0000" stop="20210723030000 +0000" catchup-id="877426161"><title>The Pier - Die fremde Seite der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BAzgGC5UnSEfARXiOozz0G46YiKuGf77VA3vIJ9Cr8IE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fran hat Conrado den Abschiedsbrief von Oscar ausgehändigt. Als er Alejandra und Verónica den Brief zu lesen gibt, begreifen sie nur langsam, dass Oscar sich tatsächlich selbst das Leben genommen hat und Andrés nicht für seinen Tod verantwortlich ist. Allerdings kann Conrado beweisen, dass Andrés Vicent getötet hat und nimmt Rache. Alejandra und Verónica beschließen, die Vergangenheit hinter sich zu lassen und fangen gemeinsam mit Sol ein neues Leben an.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723030000 +0000" stop="20210723032000 +0000" catchup-id="877426164"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723032000 +0000" stop="20210723034000 +0000" catchup-id="877426167"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723034000 +0000" stop="20210723040500 +0000" catchup-id="877426170"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BrJ5sCiI8mYvPcJsfOJVr8tIbetWhqFUbrh9AZpI9AN4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723040500 +0000" stop="20210723045000 +0000" catchup-id="877426173"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723045000 +0000" stop="20210723062000 +0000" catchup-id="877426176"><title>Käthe und ich - Das Findelkind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uG3o9CBDexI2tD2MeZ7Plbbt0FNhkt5ekILaxjwUiLeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723062000 +0000" stop="20210723070500 +0000" catchup-id="877426179"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723070500 +0000" stop="20210723075500 +0000" catchup-id="877426182"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723075500 +0000" stop="20210723084500 +0000" catchup-id="877426185"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723084500 +0000" stop="20210723093500 +0000" catchup-id="877426188"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Vorabendserie mit norddeutschem Lokalkolorit begeben sich die Ermittler aus der Hansestadt Lübeck auf Verbrecherjagd. Doch nicht nur Kriminelle halten die Protagonisten auf Trab - auch privat sorgen sie immer wieder für Zündstoff.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723093500 +0000" stop="20210723102000 +0000" catchup-id="877426191"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723102000 +0000" stop="20210723111000 +0000" catchup-id="877426194"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der beliebten Telenovela rund um das Hotel &quot;Fürstenhof&quot; geht es stets um Liebe mit Hindernissen. Auf tragische Weise können Paare nicht zueinanderfinden. Nicht selten sind dabei Intrigen im Spiel.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723111000 +0000" stop="20210723115500 +0000" catchup-id="877426197"><title>In aller Freundschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J9CZGziqvmrsmRRFNThuSeuKspFh3psXID9Cg1ZDt09CLg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem Roland seiner Frau Pia den Kuss mit Christina Buchmann gebeichtet hat, hängt bei den Heilmanns der Haussegen schief: Roland und Pia stecken in einer schweren Ehekrise. Während der Vorbereitungen zur 500-Jahr-Feier der Sachsenklinik kommt es in Leipzig zu einem schweren Busunglück. Es gibt viele Schwerverletzte, wahrscheinlich auch Tote. Eine Ausnahmesituation für die ganze Klinik. Als Dr. Martin Stein mit dem Rettungswagen am Unfallort eintrifft, entdeckt er unter den vielen Verletzten Pia Heilmann und deren Enkel Jonas. Beide sind verletzt und müssen in die Klinik eingeliefert werden. Die Ärzte und Schwestern der Sachsenklinik arbeiten bereits am Limit. Roland Heilmann operiert den Busfahrer im Schockraum. Er ist offensichtlich unter schwerem Medikamenteneinfluss gefahren. Die Frau des Busfahrers streitet die Einnahme von Medikamenten jedoch ab und erhebt schwere Vorwürfe gegen Roland, als bei der Operation Komplikationen auftreten. Eine weitere Operation ist erforderlich. Nun erfährt Roland endlich, dass auch seine Frau und Enkel Jonas in die Klinik eingeliefert wurden. Bei Jonas wird eine Blutung unter der Schädeldecke festgestellt. Roland muss die Entscheidung ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723115500 +0000" stop="20210723132500 +0000" catchup-id="877426200"><title>Toni, männlich, Hebamme - Daddy Blues</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hioVK3skfY6DH0GLbT6KCZj9CayYaJu2nE7AgGSuAxAI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für 'Babyflüsterer' Toni fühlt sich die Selbstständigkeit in seinem Traumberuf bestens an. In seiner Hebammenpraxis gibt es bereits einen Aufnahmestopp! Bei seinem Neuanfang im Privatleben, das Ergebnis eines fatalen Seitensprungs mit seiner Praxis-Nachbarin Luise , steht sich der Entbindungspfleger leider selbst im Weg. Toni will nicht wahrhaben, dass seine 'Ex' Hanna mit der Scheidung ernst macht. Als sie vor seinen Augen mit ihrem neuen Freund, einem Yoga-Guru und Bestsellerautor, frischverliebt turtelt, werden Tonis Nehmerqualitäten komplett ausgereizt. Seinen Frieden machen müsste er auch mit dem Verlobten seiner jüngeren Schwester Romy . Aber Toni hält 'Flocke' für einen ausgemachten Macho und seit jeher für einen Fehlgriff seiner Schwester, die nun auch noch von ihm schwanger ist und sich für Toni als Hebamme entscheidet. Natürlich versucht Toni, seine Abneigungen bei der Arbeit zu verdrängen - zumal Flocke nach einem Sportunfall querschnittsgelähmt im Rollstuhl sitzt. Statt dem jungen Paar in der schweren Situation zu helfen, macht Tonis Beschützerinstinkt alles noch komplizierter. Nicht leicht hat er es selbst bei der Betreuung der hochschwangeren Leyla Gökdal . Als ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723132500 +0000" stop="20210723141500 +0000" catchup-id="877448961"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Hengascher Moor wird eine Leiche gefunden - vom Torf völlig mumifiziert. Es soll sich dabei um eine Frau handeln, die vor etwa 20 Jahren verstorben ist. Nachdem eine erste Spur zum Gärtner Schönfelder führt, deutet nach dessen Entlastung alles darauf hin, dass Dagmar Brandt die Tote sein könnte. Dagmar soll vor etwa 20 Jahren ihren Mann Arthur und ihren gemeinsamen Sohn Stefan zurückgelassen haben und mit ihrem Liebhaber durchgebrannt sein. Schließlich findet Sophie durch einen Trick heraus, dass Dagmar Brandt tatsächlich verstorben ist. Doch wie kam die Leiche ins Moor? Sophie und Jochen Kauth leben ihren Alltag wie in einer Beziehung, versichern einander aber immer wieder, dass sie im Grunde Singles seien, die nur gerne Zeit miteinander verbringen. Bärbel ist vom One-Night-Stand mit ihrem Date Timo versehentlich schwanger. 'Muschi' und 'Mutti' Schäffer liefern sich häusliche Machtkämpfe, und im Vorfeld der Bürgermeisterwahlen kochen die Emotionen auf allen Seiten hoch.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723141500 +0000" stop="20210723150500 +0000" catchup-id="877448967"><title>Morden im Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1gn2N7UYy2Op6P6cIhTbVzdNPcSPL9B2hVc8BzqKtoHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aufregung im Lübecker Hafen: Die Besatzung eines Feuerwehrschiffs hat einen toten Mann aus dem Wasser gezogen. Es wird ziemlich schnell deutlich, dass der Segler nicht verunglückt ist, sondern dass es sich um Mord handelt: Der Pathologe Dr. Strahl hat bei der Untersuchung des Toten und dessen Ausrüstung entdeckt, dass an einem Sicherungsseil des kleinen Bootes manipuliert worden ist. Die Identität des Toten kann schnell ermittelt werden. Es handelt sich um Benny Kerber, Olympiahoffnung und Mitglied im ortsansässigen Segelclub. Bei den Ermittlungen dort stellt sich heraus, dass Benny zwar in der engeren Auswahl für die deutsche Olympiamannschaft gewesen ist, sich aber erst noch gegen seinen Teamkollegen Tim Landscheid durchsetzen musste. Im Umkehrschluss bedeutet das, dass Tim Landscheid das offensichtlichste Motiv hatte, Benny zu töten. Der Präsident des Segelclubs, Dr. Mannheimer, bestätigt den beiden Ermittlern Finn Kiesewetter und Sandra Schwartenbeck zwar den sportlichen Ehrgeiz der beiden jungen Männer, kann sich aber nicht vorstellen, dass Tim zu solch einer Tat fähig wäre. Als das Ermittlerduo Tim aufsuchen will, versucht dieser zu fliehen. Für Sandra, die ihn aufhalten ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723150500 +0000" stop="20210723155000 +0000" catchup-id="877448973"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723155000 +0000" stop="20210723164000 +0000" catchup-id="877448976"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723164000 +0000" stop="20210723172500 +0000" catchup-id="877448982"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David vermutet nach dem Gespräch mit Paul, dass Sebastian und Isabelle nicht mehr zusammen sind. Als er aber die kleine Familie in scheinbarer Harmonie miteinander sieht, schöpft er neue Hoffnung auf ein Happy End mit Luisa. Die hofft hingegen, dass Beatrice und David ins Gefängnis gehen und sie endlich mit Sebastian glücklich werden kann. Vor Luisas Abreise nach Brasilien kommt es zu einem Kuss zwischen Sebastian und ihr... Anni und Norman wollen ihre Beziehung nicht der Karriere wegen aufs Spiel setzen. Norman kündigt deshalb bei Friedrich, während Anni ihren Job als Zimmermädchen wieder antritt. Als sie bemerken, was der jeweils andere getan hat, beschließen sie, gemeinsam den 'Fürstenhof' zu verlassen. Werner gelingt es, Else Trost zu spenden und sie wieder zu beruhigen. Natascha will ihrer Mutter in dieser Situation nichts von ihrer Krankheit sagen. Da bisher kein zweiter Fitnesstrainer gefunden wurde, will Nils eine Nachtwanderung mit Gästen absagen. Charlotte bietet kurzerhand an, die Wanderung zu übernehmen. Gemeinsam laufen sie die Route ab und als sie emotionale Erinnerungen an vergangene Zeiten miteinander teilen, ist Nils sichtlich verzaubert von Charlotte.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723172500 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="877448988"><title>Sturm der Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Cz5PKr2PoZNvjG26Eitpo20r3dhKCKTHzaXI6wUQnGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>David ist von Luisas und Sebastians Kuss tief getroffen. Er kann seine Enttäuschung zwar vor Luisa verstecken, doch gegenüber Sebastian platzt ihm der Kragen. Beatrice interveniert und erfährt alarmiert, dass Sebastian und Luisa wieder heimlich zusammen sind. Vor der Abreise nach Brasilien erinnert sich David plötzlich wieder an seine Hochzeit und Sebastians Versuch, diese zu verhindern. Aufgewühlt stellt er Luisa zur Rede, denn er hält Sebastian für den Betrüger und nicht sich. Luisa macht David klar, dass sie von Beatrices und seiner Erpressung weiß. Jegliche Erklärungsversuche Davids scheitern und Luisa läuft davon... Anni und Norman sollen ihre neuen Jobs in einem Ferienclub früher antreten als gedacht. Spontan organisiert André für die beiden eine Abschiedsfeier, zu der Nils auch Charlotte mitbringt. Dabei geben Norman und Anni eine kleine Performance zum Besten. Währenddessen tanzen Nils und Charlotte zusammen, was von Norman nicht unbemerkt bleibt. Er ermutigt Nils, zu seinen Gefühlen zu stehen, bevor Anni und er in ihre neue Zukunft aufbrechen. Natascha möchte etwas mit ihrer Mutter unternehmen und lädt Werner und ihre Mutter zum Essen ein. Else wird stutzig, als ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723181500 +0000" stop="20210723190000 +0000" catchup-id="877448994"><title>Ladies Night</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HWlUUpFOLKgm6PrIrdjgmfu9BlkekjGIcic16d49AudkQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Auftritte von Carmela de Feo als 'La Signora' sorgen regelmäßig für frenetischen Beifall. Die temperamentvolle Musikkabarettistin aus dem Ruhrgebiet wird auch dieses Mal mit Facettenreichtum und unwiderstehlichen Tanz-Künsten beeindrucken. Birgit Süß, die 'kabarettistische Comediva', beschäftigt sich mit der interessanten Frage, warum Frauen nach der Menopause eigentlich weiterleben. Sie erläutert anschaulich, was passiert, wenn aus dem 'Prämenstruellen Syndrom' das 'Permanent-Postmenstruelle Syndrom' wird und warum die Menopause mitunter auch 'Männopause' genannt wird. Die Berlinerin Kirsten Fuchs betrachtet den Alltag durch eine verschmierte rosa Brille, mit Sprung im Glas und in 3D. Die Schriftstellerin und mehrfach ausgezeichnete Lesebühnenautorin wird das Publikum mit ihrem tiefsinnigen Humor erneut begeistern. Die gebürtige Münchnerin Claudia Pichler, bekannt als 'Fachfrau fürs Bairische', ist das erste Mal in der 'Ladies Night' zu Gast. Sie erzählt von den Erlebnissen mit ihrem besten Freund Gerry, einem Bullterrier. Bei den gemeinsamen Besuchen in einem Secondhandshop für Hundemode findet sie mitunter auch was Passendes für sich zum Anziehen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723190000 +0000" stop="20210723191000 +0000" catchup-id="877449000"><title>Bauerfeind - Die Show zur Frau: Shortcuts</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SH2QaYM9A0aG29CZAQk4aSb16xd08s7C7vr9A0OL7APYO0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>'Bauerfeind - Die Show zur Frau - Shortcuts' bedeutet Late-Nighttalk für Ungeduldige. In knapp 10 Minuten zeigen wir die Highlights aus dem Showformat. Katrin Bauerfeind diskutiert mit Comedian Michael Mittermeier über 'Wer nicht genießt wird ungenießbar?' Mittlerweile gibt es ja schon Sommeliers für Wasser, Käseexperten und Leute die ins Kloster fahren, um da mal die Ruhe zu genießen. Genuss wird heute anders definiert als noch vor zwanzig Jahren. Früher, wenn es draußen kalt wurde, gab es einen warmen Kakao oder 'n heißen Tee und die Frage beim Tee war 'schwarz oder Pfefferminz?' Oder beim Kakao war die Frage 'Mit oder ohne Sahne?'. Heute muss man sich entscheiden zwischen Edelbitterkakao mit Kardamom und Citrusnoten und 34 anderen Sorten Kakao. Von der Milch haben wir da noch gar nicht geredet und die Auswahl beim Tee überblickt gar keiner mehr. Selbstverständlich alles unter dem Aspekt von mehr Genuss. Aber wo fängt Genuss an, wo ist er sinnvoll und wo kippt das Ganze womöglich und wird albern oder sogar gefährlich?</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723191000 +0000" stop="20210723204500 +0000" catchup-id="877449006"><title>Monsieur Claude 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9B3T5nBbDc2ivRJpTp8jsdimwZ9ChbVqrLeN4ZngXlxf4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Sachen multikultureller Offenheit macht Claude Verneuil und seiner Frau Marie so schnell keiner etwas vor: Ihre vier ebenso bezaubernden wie eigenwilligen Töchter haben Einwanderer aus vier verschiedenen Kulturkreisen geheiratet! Um die Angehörigen ihrer Schwiegersöhne kennenzulernen, unternimmt das wohlsituierte Ehepaar Verneuil eine kleine Weltreise. Von den Strapazen können sich Claude und Marie in ihrem geliebten Provinzstädtchen Chinon jedoch nur kurz erholen, denn ihre Töchter haben die nächste Überraschung parat: Alle vier beabsichtigen, ihren Männern zuliebe auszuwandern, die sich in Frankreich wegen ihrer Herkunft diskriminiert fühlen. Ségolène (Émilie Caen) und Chao (Frédéric Chau) zieht es nach China, Isabelle (Frédérique Bel) und Rachid nach Algerien und Odile und David nach Israel. Sogar Charles und die hochschwangere Laure (Élodie Fontan) möchten nichts wie weg - allerdings nicht zur Elfenbeinkünste, sondern nach Indien, wo der unterbeschäftigte Schauspieler auf eine Bollywood-Karriere hofft. Dass sich ihre geliebte Großfamilie in alle Winde zerstreuen soll, nehmen Claude und Marie jedoch nicht kampflos hin. Um ihre Schwiegersöhne mit ihrem geliebten ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723204500 +0000" stop="20210723210000 +0000" catchup-id="877449012"><title>Sportschau</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iwPPlEpCBDC9AY6PL21mo9CP3NeuYrP39A12Z9CR5RY2ViU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zusammenfassung der Freitagsspiele</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723210000 +0000" stop="20210723222000 +0000" catchup-id="877449015"><title>Gegengerade - Niemand siegt am Millerntor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8vE1SI0gZXO11U8MD21N52DvidUbkx6guqiuoWIn2Z4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Spiel - zwei mal 45 Minuten. Ein Spiel, das nicht nur über das Schicksal des Vereins entscheidet, sondern auch über das Schicksal von Magnus, Kowalski und Arne. Denn in diesen dramatischen 90 Minuten zeigt sich, wie viel die Freundschaft wirklich wert ist, die sie verbindet. Seit Monaten gehen in Hamburg immer wieder Autos in Flammen auf. Kurz vor Anpfiff gerät plötzlich Kowalski ins Visier der Fahnder. Ist er ein Brandstifter? Oder wurde er verraten? Für Kiez-Original Baldu, der eine Bierbude am Stadion betreibt und der Boxtrainer der Jungs ist, ist das keine Frage. Kowalski ist unschuldig! Staatsanwalt Stiller jedoch ist ganz anderer Meinung. Er wittert seine Chance, sich endlich an den verhassten Pauli-Fans zu rächen - und befiehlt den Zugriff. Ohne Rücksicht auf Verluste. Während die Massen auf den Tribünen den Aufstieg ihres Vereins bejubeln, kommt es vor dem Stadion zur Katastrophe mit tödlichem Ausgang...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723222000 +0000" stop="20210723235500 +0000" catchup-id="877449024"><title>Monsieur Claude 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210723235500 +0000" stop="20210724012500 +0000" catchup-id="877449030"><title>Alles Isy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l69Ci9CbQipS4iEoY7DVZO6vzX0qriB32mPmvebIDtuIo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 16-jährige Jonas ist in seine beste Freundin Isy verliebt, aber die steht auf ältere Jungs. Als Isy auf einer Party Drogen nimmt und im Rausch die Kontrolle verliert, machen sich Jonas Freunde Lenny und Martin mit Jonas erst darüber lustig. Doch dann eskaliert die Situation und die drei Jungen vergewaltigen das bewusstlose Mädchen. Da Isy sich an nichts erinnern kann, bleibt die Tat scheinbar ohne Konsequenzen. Während Isy gemeinsam mit ihrer Mutter Bea nach und nach herausfindet, was passiert ist, vertraut sich Jonas seiner Mutter Carola an. Jonas' Vater Richard will als erfahrener Staatsanwalt einen Skandal verhindern. Doch was passiert, wenn nichts passiert? Wenn die Strafe ausbleibt? Der Film zeichnet das Psychogramm zweier befreundeter Familien, die vor existenzielle Entscheidungen gestellt werden.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724012500 +0000" stop="20210724025500 +0000" catchup-id="877471926"><title>Toni, männlich, Hebamme - Daddy Blues</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WcDk9AOKSRs2bRszjGUtj0KhxcLykFZo03STmPG89CLhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724025500 +0000" stop="20210724034000 +0000" catchup-id="877471929"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724034000 +0000" stop="20210724040500 +0000" catchup-id="877471932"><title>Hollywood's Best Film Directors</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dUUZSAPCYIb009ApmRVM5BsvqoD5ZF4FovgRMC0WMHT4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Portrait über den Filmregisseur, Filmproduzent und früheren Kameramann Barry Sonnenfeld. Seine bekanntesten Werke als Regisseur sind die 'Addams Family' -Filme sowie die 'Man in Black'-Reihe. Als Kameramann war er unter anderem bei 'Harry und Sally' tätig.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724040500 +0000" stop="20210724053500 +0000" catchup-id="877471935"><title>Praxis mit Meerblick</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1odxcP3qH6MwuR2s3bUmKiEKmGO4TMCOh0px6oPpWzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sprechstunden mit Ostseeblick statt karibisches Meeresrauschen: Nicht ganz freiwillig landet die frühere Schiffsärztin Nora Kaminski auf Rügen. Die 42-jährige Medizinerin steckt in finanziellen Schwierigkeiten. Ihre Reserven reichen gerade so für ein Zimmer in einem 'charaktervollen, alten Kapitänshaus', wo warmes Wasser nicht garantiert ist und ihr der kauzige Vermieter Matthias Samland (Hans-Uwe Bauer) die kalte Schulter zeigt. Doch nach einigen beruflichen Rückschlägen muss Nora froh sein, in der Praxis ihres Studienfreundes Dr. Richard Freese neu anfangen zu können. Durch ihre engagierte Art, sich um Patienten zu kümmern, gerät die Medizinerin schon bald in Konflikte. So soll sie einer jungen Unfallpatientin helfen, ihrem Vater etwas zu sagen: Die 17-jährige ist von ihrem Freund schwanger, den der Papa mit allen Mitteln von ihr fernhalten möchte. Und richtig Ärger bekommt die Ärztin ohne Doktortitel mit einem eitlen Kollegen in der Rügenklinik, als sie dessen Diagnose infrage stellt. Prompt folgt die Retourkutsche von Dr. Heckmann : Er sorgt dafür, dass sich herumspricht, warum Nora ihre vorige Anstellung auf einem Kreuzfahrtschiff verloren hat. Kaum auf der Ostseeinsel ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724053500 +0000" stop="20210724070500 +0000" catchup-id="877471938"><title>Liebe vergisst man nicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/bcGP8PPlDB6ydGeXlT0g0r069CQIv9BbWvGb9BaATq2hCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erfolgreiche Architekt Robert Kant , atemloser Manager für Großprojekte in Fernost, will mit seiner ehrgeizigen Partnerin und zukünftigen Frau Lotta zu einem Geschäftstermin nach Shanghai jetten. Beim Einchecken bemerkt er das Fehlen wichtiger Papiere und muss noch einmal zurück ins Büro. Mangels Taxi ergattert er kurzerhand einen herrenlosen Leihwagen und gibt Gas. Dabei kommt es zu einem schweren Unfall mit der Töpferin Teresa . Eine komplette Ladung wertvollen Keramikgeschirrs geht zu Bruch, doch wie durch ein Wunder wird scheinbar niemand verletzt. Teresa würde nun gerne die Versicherungsnummer ihres Unfallgegners erfahren, doch der hat das Gedächtnis verloren und weiß nicht einmal mehr seinen Namen. Die Polizei nennt ihn ganz einfach Cheng - so hieß der letzte Mieter des Leihwagens. Da der Verwirrte nicht weiß, wo er hin soll, nimmt Teresa ihn vorerst bei sich auf. Die alleinerziehende Mutter erweist sich als ausgesprochene Chaotin. Sie hat notorisch finanzielle Probleme, ist launisch, und auf die klugen Ratschläge ihres neuen Mitbewohners kann sie gut verzichten. Trotzdem fühlen sich die beiden magisch voneinander angezogen: Sie mögen sogar die gleichen Witze. Für ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724070500 +0000" stop="20210724083500 +0000" catchup-id="877471941"><title>Klassentreffen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rOT2fVcghNoHrHdmzpcKjHGwDQZaKkS7s2BiAYJlecE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>25 Jahre ist es her, dass sie Abitur gemacht haben oder es hätten machen können, wenn sie nicht vorher abgegangen wären, Ehrenrunden gedreht hätten oder schlichtweg gescheitert wären. Nun sehen sie sich beim Klassentreffen wieder, die ehemalige Klassenbeste, das ehemalige Genie, die Ex-Klassengöre, der Ex-Klassen-Arsch, Mitte 40 mittlerweile, und stehen auf einmal den Leuten gegenüber, mit denen sie sich damals ihr zukünftiges Leben erträumt haben. Doch was ist eigentlich mittlerweile in der Realität passiert? Mit den anderen, aber auch mit einem selbst? Annette Frier, Charly Hübner, Anja Kling, Jeanette Hain, Nina Kunzendorf, Fabian Hinrichs, Oliver Wnuk, Elena Uhlig, Kida Khodr Ramadan, Anna Schudt, Christian Kahrmann, Marek Harloff, Aurel Manthei, Nadja Zwanziger, Nicole Kersten, Guido Renner, Björn Jung: Das ist die eindrucksvolle Liste der Schauspielerinnen und Schauspieler, die ohne Textvorgabe und ausformulierte Geschichte antraten, um die 17 ehemaligen Klassenkameraden zu spielen. Burghart Klaußner schlüpfte in die Rolle des Lehrers, der sich ein Wiedersehen mit seinen alten Schülerinnen und Schülern nicht entgehen lassen will.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724083500 +0000" stop="20210724100500 +0000" catchup-id="877471944"><title>Toni, männlich, Hebamme - Daddy Blues</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WcDk9AOKSRs2bRszjGUtj0KhxcLykFZo03STmPG89CLhw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für 'Babyflüsterer' Toni fühlt sich die Selbstständigkeit in seinem Traumberuf bestens an. In seiner Hebammenpraxis gibt es bereits einen Aufnahmestopp! Bei seinem Neuanfang im Privatleben, das Ergebnis eines fatalen Seitensprungs mit seiner Praxis-Nachbarin Luise , steht sich der Entbindungspfleger leider selbst im Weg. Toni will nicht wahrhaben, dass seine 'Ex' Hanna mit der Scheidung ernst macht. Als sie vor seinen Augen mit ihrem neuen Freund, einem Yoga-Guru und Bestsellerautor, frischverliebt turtelt, werden Tonis Nehmerqualitäten komplett ausgereizt. Seinen Frieden machen müsste er auch mit dem Verlobten seiner jüngeren Schwester Romy . Aber Toni hält 'Flocke' für einen ausgemachten Macho und seit jeher für einen Fehlgriff seiner Schwester, die nun auch noch von ihm schwanger ist und sich für Toni als Hebamme entscheidet. Natürlich versucht Toni, seine Abneigungen bei der Arbeit zu verdrängen - zumal Flocke nach einem Sportunfall querschnittsgelähmt im Rollstuhl sitzt. Statt dem jungen Paar in der schweren Situation zu helfen, macht Tonis Beschützerinstinkt alles noch komplizierter. Nicht leicht hat er es selbst bei der Betreuung der hochschwangeren Leyla Gökdal . Als ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724100500 +0000" stop="20210724102000 +0000" catchup-id="877471947"><title>kinokino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tS9ARNX1KTmI6tskO9AzAXQq4s0KnuMRnLL9C8CwSbXL10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Licht aus, Spot an! Welche spannenden Filme in nächster Zeit in den deutschen Kinos anlaufen oder auf DVD erscheinen, gibt es hier zu sehen. Interviews mit Schauspielern oder Regissueren runden das Angebot ab.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724102000 +0000" stop="20210724114500 +0000" catchup-id="877471950"><title>Spiel ohne Grenzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Austragungsort ist der Thermalkurort Montecatini Terme in Italien. Teilnehmende Mannschaften aus Willebroek , Arosa , Bad Sobernheim , Fontainebleau , Sandwell , Abano Terme , Kragujevac (Jugoslawien/Serbien).</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724114500 +0000" stop="20210724123000 +0000" catchup-id="877471953"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724123000 +0000" stop="20210724132000 +0000" catchup-id="877471956"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724132000 +0000" stop="20210724140500 +0000" catchup-id="877495347"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724140500 +0000" stop="20210724145000 +0000" catchup-id="877495353"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724145000 +0000" stop="20210724154000 +0000" catchup-id="877495356"><title>Hart aber herzlich</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JBR7MF5UOOwW00kICe0muHXvLctEL9A8qGl7648wxVBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Millionärs-Ehepaar Jennifer und Jonathan Hart wird immer wieder - und ohne es zu wollen - in kriminelle Machenschaften verwickelt. Gemeinsam müssen sie jedes Mal aufs Neue diese Probleme lösen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724154000 +0000" stop="20210724160000 +0000" catchup-id="877495359"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BrJ5sCiI8mYvPcJsfOJVr8tIbetWhqFUbrh9AZpI9AN4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724160000 +0000" stop="20210724162000 +0000" catchup-id="877495362"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724162000 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="877495365"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724164500 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877495368"><title>Herren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PNv69BBIABT3rItsSvD9BJe5bloKtKnZHKO67UXQW0m38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Capoeira unterrichten - das ist sein Leben! Doch als der Kampfsport-Meister Ezequiel aus Frust und Stolz hinschmeißt, weil nicht er, sondern der Sohn des Chefs neuer Leiter der Schule wird, steht er ohne Arbeit da. Für eine eingewanderte Person of Color ohne Ausbildung keine ideale Ausgangslage, um schnell wieder einen guten Job zu finden. So landet er erstmal als 'Fahrer für Denkmalschutz' bei dem Kleinunternehmer Reynaldo und dessen jungem Kollegen Jason . In Wahrheit putzen sie jedoch nachts öffentliche Pissoirs - 'Denkmalhygiene', wie sie es belustigt nennen. Nun handelt es sich zwar um besonders schöne, antike Pissoirs und auch um einen ehrenwerten Job. Für Ezequiel ist die Tätigkeit in der 'schwarzen Nachtbrigade' aber deutlich unter seiner Würde. Weder seiner Frau Marta , die als Krankenschwester arbeitet, noch Sohn Stevie , für den sich Ezequiel eine glänzende akademische Bildung erhofft, kann er das erzählen - glaubt er. Dann eröffnet ihm Stevie auch noch, dass er, anstatt zu studieren, Friseur werden möchte...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724181500 +0000" stop="20210724194000 +0000" catchup-id="877495371"><title>Der Kroatien-Krimi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AfQayFaL59B3aGiGBVf5OCb5z0NNjjeA8nFXu6D9BNTM8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim geheimen Videoshooting von Popstar Ira am Strand von Split ereignet sich ein Mordanschlag. Als sich ihr Bodyguard in die Schussbahn wirft trifft ihn eine Kugel tödlich. Der Täter, ein maskierter Motorradfahrer, entkommt unentdeckt. Kommissarin Stascha Novak , die neue Leiterin der Mordkommission, übernimmt die Ermittlungen. Eine Spur führt zu einem anonymen Stalker, der die Sängerin mit bösartigen Posts und bedrohlichen Warnungen über die Sozialen Medien verängstigt. Er möchte verhindern, dass Ira ihren Manager Mate heiratet. Als Staschas Kollegen Emil und Borko den Stalker ausfindig machen, ist dieser jedoch bereits untergetaucht. Auch Iras Mutter Danica und ihr Vater Alen sind - wie die Kommissarin herausfindet - gegen die bevorstehende Trauung mit Mate. Über den erfolgreichen Geschäftsmann kursieren Gerüchte in der Unterwelt von Split, die sich jedoch nicht beweisen lassen. Mate will sich, wie er über die Medien verbreitet, nicht einschüchtern lassen und trotz der Gefahr seine Traumhochzeit mit Ira keinesfalls verschieben. Für Stascha und ihr Team steht bei dem medialen Großereignis ein schwieriger Einsatz bevor: Sie müssen bei der Feier einen zweiten Anschlag ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724194000 +0000" stop="20210724211500 +0000" catchup-id="877495374"><title>Gloria - Das Leben wartet nicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sCDJoGevrmbrACpK3SH327TqJhXJ9B1llrPtiUiGj9AMc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gloria , temperamentvolle Best-Agerin und seit 14 Jahren glücklich geschieden, kann mit ihrem Leben zufrieden sein. Zu ihren erwachsenen Kindern Anne und Peter hat sie ein gutes Verhältnis. Sie könnten sie zwar öfters anrufen, aber Gloria kommt damit zurecht. Ihr stressfreier Job bei einer Versicherungsgesellschaft lässt genügend Zeit und Energie für neue Hobbys oder um Tanzen zu gehen. Und doch fehlt irgendetwas. Als Gloria Arnold bei einer Ü50-Discoparty kennenlernt, werden bei ihr längst verloren geglaubte Gefühle neu entfacht. Aus einem etwas unbeholfenen One-Night-Stand wird eine Affäre - und schon bald etwas mehr. Ohne lange nachzudenken, führt Gloria ihren neuen Freund in ihre Familie ein. Arnold tut sich jedoch schwer. Einerseits gewinnt er Glorias Vertrauen mit seiner hemmungslos-romantischen Direktheit, andererseits führt er seltsame Telefonate mit seinen Töchtern und seiner Ex-Frau. Dass er vor ihnen die Beziehung zu ihr verschweigt, ist für Gloria ein Schock. Sie ist wegen ihrer Liebesbeziehung zwar ebenfalls skeptisch, möchte aber die unverhoffte Chance nutzen, mit Arnold etwas Neues anzufangen.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724211500 +0000" stop="20210724225000 +0000" catchup-id="877495377"><title>Atlas</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DXOhtUslTE1iJrPi2Df0JEJQXJ6KLIiGDkFSex9BrGpQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 60-jährige Walter Scholl ist Möbelpacker für Zwangsräumungen. Der ehemalige Gewichtheber ist der beste und treueste Schlepper, den Walters Chef Roland Grone in seiner Spedition hat. Walter ignoriert die zunehmenden Schmerzen, die ihm der Knochenjob bereitet, ebenso wie das Leid der Menschen, in deren Privatsphäre er täglich eindringt. Auf keinen Fall will Walter ohne Job dastehen und so enden wie diese Leute. Grone plant mit Hilfe eines zwielichtigen Familienklans ein riskantes Immobiliengeschäft. Ein Altbau in bester Lage soll entmietet und teuer weiterverkauft werden. Das Problem: Der letzte verbliebene Mieter weigert sich trotz Gerichtsbeschlusses, seine Wohnung herzugeben. Als Walter mit seinen Leuten und dem Gerichtsvollzieher vor dem Eingang dieser Wohnung steht, öffnet sich für ihn die Tür in seine eigene Vergangenheit: Er erkennt in dem verbissenen jungen Mann seinen Sohn wieder, den er vor Jahrzehnten im Stich gelassen und seitdem nie wieder gesehen hat. Ohne sich ihm als sein verschollener Vater zu offenbaren, nähert sich Walter seinem erwachsenen Sohn Jan und dessen Familie behutsam an. Als ihm allmählich bewusst wird, wie unberechenbar die Männer sind, auf die ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724225000 +0000" stop="20210724230500 +0000" catchup-id="877495380"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OYEPV4CepzujXIyTqE4t8yvLn9CN7gvFplX6BXistW3I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ihr neues Leben als Beraterin hat Beate sich anders vorgestellt: Dank Corona wohnt sie alleine in ihrer Fahrschule und kann seit Monaten die Miete nicht bezahlen. Jetzt steht der Gerichtsvollzieher vor der Tür: Sie muss bis 24:00 Uhr zahlen oder draußen sein! Und das ausgerechnet heute, an ihrem 50. Geburtstag. Doch Beate lässt sich nicht unterkriegen und da ruft auch schon die Prepperin Sunny aus ihrem Corona-Bunker an.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724230500 +0000" stop="20210724232000 +0000" catchup-id="877495383"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9BhKmCA9A4P5B2xonqqoMlsQ4BuUWPe9CiiKlilo9CrHS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beate versucht weiterhin das Geld aufzutreiben, um ihre Mietschulden zu begleichen. Der Schlüssel, da ist sie sich sicher, ist der geniale Ratgeber, den sie im Lockdown geschrieben hat: 'Die Fahrschule des Lebens - Mit Vollgas ins Glück'. Das sieht die Verlegerin von Beates Traum-Verlag leider ganz anders. Doch als die Sozialphobikerin Denise anruft, relativieren sich Beates Probleme schlagartig.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724232000 +0000" stop="20210724233500 +0000" catchup-id="877495386"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9BhKmCA9A4P5B2xonqqoMlsQ4BuUWPe9CiiKlilo9CrHS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Seelsorger des Erzbistums München erhebt schwere Vorwürfe gegen Beate und will sie zwingen, ihre Online-Beratung einzustellen. Außerdem stellen sowohl der Gerichtsvollzieher als auch ihr Exmann Dirk unangenehme Fragen. Kein Wunder also, dass Beate der Geduldsfaden reißt, als ihr nächster Klient Hartmut, dessen Mutter gerade gestorben ist, sich als Corona-Leugner herausstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724233500 +0000" stop="20210724235000 +0000" catchup-id="877495389"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9BhKmCA9A4P5B2xonqqoMlsQ4BuUWPe9CiiKlilo9CrHS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schuldirektorin Lydia hat mit Fulltime-Job, drei Kindern, Lyriker-Ehemann und Corona-Lockdown einfach zu viel zu tun. Beate schafft es, mit einer Übung von ihrem persönlichen Guru Bernd Lürssen, Lydia wieder ihre Kraft zu bringen. Mit dramatischen Konsequenzen. Feministisch beflügelt startet Beate den nächsten Call mit einer muslimischen Frau, die sich als die neue Freundin ihre Exmanns herausstellt.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210724235000 +0000" stop="20210725000500 +0000" catchup-id="877495392"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9BhKmCA9A4P5B2xonqqoMlsQ4BuUWPe9CiiKlilo9CrHS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Endlich meldet sich ein Verlag bei Beate zurück! Doch statt ihr Buch, will die Verlegerin Beate selbst vermarkten: 50, mittellos, allein - damit können sich die Leser und Zuschauer identifizieren. Gerade als alle Hoffnung verloren scheint, passiert das Unfassbare: Beate gewinnt fünf Minuten exklusives Coaching mit ihrem großen Vorbild Bernd Lürssen. Beate ist sicher: Mit Bernds Hilfe wird endlich alles gut.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725000500 +0000" stop="20210725002500 +0000" catchup-id="877495395"><title>Ausgebremst II - Der 50. Geburtstag</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9BhKmCA9A4P5B2xonqqoMlsQ4BuUWPe9CiiKlilo9CrHS4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tief enttäuscht von Lürssen und am Ende mit ihrem Latein, bittet Beate sogar ihre Schwester Susi um Hilfe. Der absolute Tiefpunkt. Doch dann ruft Jaques Allegro an und hat ausnahmsweise keine Frage, sondern ein Angebot für Beate: Er ist Online-Callboy und überzeugt, dass sie eine ähnliche Zielgruppe ansprechen. Um sie von der Zusammenarbeit zu überzeugen, bietet er ihr eine Kostprobe seiner Fähigkeiten.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725002500 +0000" stop="20210725004500 +0000" catchup-id="877495398"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725004500 +0000" stop="20210725010500 +0000" catchup-id="877495401"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725010500 +0000" stop="20210725013500 +0000" catchup-id="877518633"><title>Seinfeld</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pmRZ3rGSGtnzfxuO6F8ei4j1x8qPugruyBUEz6D3MAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725013500 +0000" stop="20210725020500 +0000" catchup-id="877518639"><title>Chez Krömer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mjHGjPymdYSmtE1oBve882a7FIqj1fG5Xq9AJGS9BATME/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725020500 +0000" stop="20210725025000 +0000" catchup-id="877518645"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQtUuhstOgruU3f4JAOupzq9ACrGmfJQzriqcYNO9Co6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trotz des Verlustes der Tardis gelingt dem Doc zusammen mit Martha und Jack die Rückkehr aus dem Jahr 100 Trillionen. Doch warum werden alle drei plötzlich als Kriminelle verfolgt? Grund dafür ist der neue Premierminister Harry Saxon - seines Zeichens 'inkarnierter Master' und Erzfeind des Doktors. Können die drei die Weltherrschaft des neuen Premiers verhindern?</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725025000 +0000" stop="20210725035000 +0000" catchup-id="877518651"><title>Doctor Who</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQtUuhstOgruU3f4JAOupzq9ACrGmfJQzriqcYNO9Co6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 'Master' hat mit Hilfe der Toclafane die Herrschaft über die Erde an sich gerissen. Den Doc hat er kurzerhand gefangen genommen! Widerstand gegen das Terrorregime kann daher nur von Martha kommen. Mit Unterstützung des Arztes Thomas Milligan versucht Martha, das Geheimnis der Toclafane zu lüften und damit die Macht des 'Masters' zu brechen...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725035000 +0000" stop="20210725040500 +0000" catchup-id="877518657"><title>kinokino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tS9ARNX1KTmI6tskO9AzAXQq4s0KnuMRnLL9C8CwSbXL10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Licht aus, Spot an! Welche spannenden Filme in nächster Zeit in den deutschen Kinos anlaufen oder auf DVD erscheinen, gibt es hier zu sehen. Interviews mit Schauspielern oder Regissueren runden das Angebot ab.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725040500 +0000" stop="20210725053000 +0000" catchup-id="877518663"><title>Herren</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PNv69BBIABT3rItsSvD9BJe5bloKtKnZHKO67UXQW0m38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725053000 +0000" stop="20210725062000 +0000" catchup-id="877518669"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch wenn Hannes, Danuta und Kauth weg sind, ist die neue Einsamkeit im Forsthaus für Sophie noch lange kein Grund dafür, den Kopf hängen zu lassen, und so beschließt sie, es sich trotz allem in Hengasch nett zu machen. Beruflich ermittelt sie im Mordfall Ines, der Cousine von Jan Schulte. Die 21-Jährige arbeitete seit einigen Monaten als Praktikantin im Rathaus von Hengasch, wo auch ihre Leiche gefunden wurde. Während der Ermittlungen geraten zuerst Pit, der Freund der Toten, und Fräulein Berger, die eifersüchtige Sekretärin des Bürgermeisters Hans Zwanziger, in Verdacht. Auch Jan Schulte selbst, der offensichtlich Geldprobleme hat und den ein gemeinsames Erbe mit seiner toten Cousine verbindet, gerät ins Visier der Ermittlungen. Am Ende ist aber alles ganz anders, denn es stellt sich heraus, dass die junge Frau es faustdick hinter den Ohren hatte. Um beruflich voranzukommen, erpresste sie den langjährigen und alteingesessenen Bürgermeister Hans Zwanziger. Bei den vielen Motiven müssen sich Sophie Haas und ihr Team ranhalten, um den Mörder ausfindig zu machen. Als Sophie den Bürgermeister verhaftet, ist klar, dass Hengasch einen Nachfolger brauchen wird. Wäre Jan Schulte ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725062000 +0000" stop="20210725071000 +0000" catchup-id="877518675"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie ist über ihre gescheiterte Hochzeit und den plötzlichen Weggang ihres Vaters derart deprimiert, dass sie nun alles ziemlich schleifen lässt. Sie räumt nicht mehr auf, sie putzt nicht und sie hat keinerlei Interesse mehr an ihrer Arbeit. Auch nicht am neuen Fall: Häftling Romanski ist aus der JVA Koblenz ausgebrochen, und seine Flucht könnte über Hengasch führen. Auf der Wache machen sich bei Bärbel Ermüdungserscheinungen bemerkbar, da sie auf dem Hof für ihren kranken Bruder einspringen muss. Dietmar hingegen hat beste Laune, schließlich kocht Heike sein Lieblingsgulasch: 'Scharf, aber nicht zu scharf'. Da ereilt Dietmar die schockierende Nachricht: Der Gangster hat Heike als Geisel genommen und verlangt 'keine Polizei' und einen Fluchtwagen. Als Heike und Romanski ins Gespräch kommen, erfährt sie, dass der Panzerknacker Romanski ausgebrochen ist, um seine Ehe zu retten. Plötzlich bringt die fürsorgliche Heike viel Verständnis für ihn auf und bietet dem hungrigen Geiselnehmer Gulasch an. Als Dietmar davon erfährt, ist er außer sich. Sophie gelingt es, die Wogen zu glätten, ein Ablenkungsmanöver zu inszenieren und Romanski zu überwältigen. Und neben dem ganzen Tumult um ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725071000 +0000" stop="20210725080000 +0000" catchup-id="877518681"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sophie hat ihren Durchhänger überwunden und startet mit ihrem Ex Kauth in eine neue Beziehung, und zwar die der Freundschaft. Bei den Schäffers hingegen hängt der Haussegen schief, denn Dietmars Mutter möchte offenbar länger bleiben. Ihre Wohnung im Nachbarort ist nämlich abgebrannt und nun, da die Hausverwaltung den Abriss des ganzen Hauses in Erwägung zieht, müsste sie sich eigentlich eine neue Bleibe suchen. Tut sie aber nicht. Bärbel hat nach wie vor ihre Last mit dem brüderlichen Hof, was sich auch bei der Polizeiarbeit langsam bemerkbar macht. Im Gasthof Aubach wird wieder einmal das heimatliche Laientheaterstück des pensionierten Geschichtslehrers Kredder aufgeführt. Der ehemals strenge Lehrer bemüht sich seit Jahren um die Geschichte Hengaschs und hat bereits einige interessante Hintergründe über das Eifeldorf zutage gebracht. Sein neuestes Projekt ist noch geheim. Als er bei der Aufführung seines Stücks mit echten statt Platzpatronen erschossen wird, fällt zunächst der Verdacht auf den Schützen Zielonka. Schließlich kommt ans Licht, dass Kredder dunkle Familiengeheimnisse aus der Nazizeit recherchiert hat. Doch wer hat in Hengasch etwas zu verheimlichen? Am Ende ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725080000 +0000" stop="20210725085000 +0000" catchup-id="877518687"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich will Sophie mit Kauth ins Bett, doch da klingelt es an der Tür. Der Eiermann ist da. Sophie bleibt der Atem weg, als sie den schönen, jungen Rocco Meier sieht. Noch lustvoller will sie nun mit Kauth ein Schäferstündchen verbringen, doch der findet sie auf sich liegend 'schwer', und außerdem sollten sie doch erst noch Zähne putzen. Sophie vergeht die Lust. Kurz darauf wird der schöne junge Rocco vom Spaziergänger Gerhard Ritter tot aufgefunden. Offenbar erlag er einem Herzinfarkt und fuhr anschließend gegen einen Baum. Roccos kleine Wohnung ist voller kostspieliger Technik. Womit hat er sein Geld verdient? Die Ermittlungen ergeben, dass Eiermann Rocco seine Berufsbezeichnung offenbar sehr wörtlich genommen hat, denn er war sozusagen als mobiler Callboy von den vernachlässigten Hengascher Hausfrauen buchbar. Jetzt stellt sich nur noch die Frage, welcher eifersüchtige Ehemann Wind von Roccos zweitem Standbein als Gigolo bekommen hat. Im Gasthof Aubach kommt es im Rahmen einer ersten Vorstellung von Jan Schulte - die Bärbel dazu nutzt, um sich mit einem Date etwas vom Bauernhofstress abzulenken - zur ersten Konfrontation zwischen den beiden Kandidaten für das Amt des ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725085000 +0000" stop="20210725094500 +0000" catchup-id="877518696"><title>Mord mit Aussicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HXrf9CJnsbEzuCSzllg2xl4pngur5GHgkJW8HiCpKsoo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Hengascher Moor wird eine Leiche gefunden - vom Torf völlig mumifiziert. Es soll sich dabei um eine Frau handeln, die vor etwa 20 Jahren verstorben ist. Nachdem eine erste Spur zum Gärtner Schönfelder führt, deutet nach dessen Entlastung alles darauf hin, dass Dagmar Brandt die Tote sein könnte. Dagmar soll vor etwa 20 Jahren ihren Mann Arthur und ihren gemeinsamen Sohn Stefan zurückgelassen haben und mit ihrem Liebhaber durchgebrannt sein. Schließlich findet Sophie durch einen Trick heraus, dass Dagmar Brandt tatsächlich verstorben ist. Doch wie kam die Leiche ins Moor? Sophie und Jochen Kauth leben ihren Alltag wie in einer Beziehung, versichern einander aber immer wieder, dass sie im Grunde Singles seien, die nur gerne Zeit miteinander verbringen. Bärbel ist vom One-Night-Stand mit ihrem Date Timo versehentlich schwanger. 'Muschi' und 'Mutti' Schäffer liefern sich häusliche Machtkämpfe, und im Vorfeld der Bürgermeisterwahlen kochen die Emotionen auf allen Seiten hoch.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725094500 +0000" stop="20210725111500 +0000" catchup-id="877518702"><title>Spiel ohne Grenzen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Austragungsort: Bordeaux Teilnehmende Mannschaften: Bar-le-Duc , Zrenjanin (Jugoslawien/Serbien), Lierde , Ascona , Chioggia , Bonn , Braga</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725111500 +0000" stop="20210725124500 +0000" catchup-id="877518705"><title>Käthe und ich - Das Findelkind</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/uG3o9CBDexI2tD2MeZ7Plbbt0FNhkt5ekILaxjwUiLeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Psychologe Paul , der mit der Therapiehündin Käthe ein eingespieltes Tandem bildet, hat einen hohen Anspruch: Gib niemals einen Menschen auf! Daran orientiert er sich im Beruf genauso wie im Privatleben. Der Psychologe trägt schwer daran, dass seine Ehefrau Erina nach einem Unfall seit Monaten unverändert im Wachkoma liegt. Zusammen mit seinen Freunden, dem Tierarzt-Ehepaar Jule und Aaron und der idealistischen Pflegerin Hildegard , hofft Paul auf ein Wunder. Eine ungewöhnliche Überraschung erlebt er, als eines Morgens ein Korb mit einem Findelkind vor seinem Haus liegt. Paul vermutet sofort, dass dies kein Zufall ist. Vielleicht war es die junge Patientin Anja Mehring , die bei ihm wegen einer ungewollten Schwangerschaft in Behandlung war. Auf jeden Fall möchte er die Mutter vor der Polizei finden. Pauls beste Freundin Jule hat eine delikate Vermutung: Paul selbst könnte der Vater sein! Schließlich hat der sich - genau vor neun Monaten - mit Erinas bester Freundin Natalie auf ein nächtliches Trinkgelage eingelassen, das bei ihm mit einem Filmriss endete. Nun muss sich Paul der Wahrheit stellen und herausfinden, was wirklich passiert ist. Während Paul jeden Gedanken an ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725124500 +0000" stop="20210725142000 +0000" catchup-id="877518711"><title>Monsieur Claude 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mwhOSTwhPv3T1l62IgGvZzHA9CmnRrxZaxCFwgVJck3A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Sachen multikultureller Offenheit macht Claude Verneuil und seiner Frau Marie so schnell keiner etwas vor: Ihre vier ebenso bezaubernden wie eigenwilligen Töchter haben Einwanderer aus vier verschiedenen Kulturkreisen geheiratet! Um die Angehörigen ihrer Schwiegersöhne kennenzulernen, unternimmt das wohlsituierte Ehepaar Verneuil eine kleine Weltreise. Von den Strapazen können sich Claude und Marie in ihrem geliebten Provinzstädtchen Chinon jedoch nur kurz erholen, denn ihre Töchter haben die nächste Überraschung parat: Alle vier beabsichtigen, ihren Männern zuliebe auszuwandern, die sich in Frankreich wegen ihrer Herkunft diskriminiert fühlen. Ségolène (Émilie Caen) und Chao (Frédéric Chau) zieht es nach China, Isabelle (Frédérique Bel) und Rachid nach Algerien und Odile und David nach Israel. Sogar Charles und die hochschwangere Laure (Élodie Fontan) möchten nichts wie weg - allerdings nicht zur Elfenbeinkünste, sondern nach Indien, wo der unterbeschäftigte Schauspieler auf eine Bollywood-Karriere hofft. Dass sich ihre geliebte Großfamilie in alle Winde zerstreuen soll, nehmen Claude und Marie jedoch nicht kampflos hin. Um ihre Schwiegersöhne mit ihrem geliebten ...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725142000 +0000" stop="20210725151000 +0000" catchup-id="877541100"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725151000 +0000" stop="20210725155500 +0000" catchup-id="877541103"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725155500 +0000" stop="20210725164000 +0000" catchup-id="877541106"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725164000 +0000" stop="20210725172500 +0000" catchup-id="877541109"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725172500 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877541112"><title>Cagney &amp; Lacey</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3qcOzVqRwTlS7qDyZoU5Iu7wMCI2sdFrIZ9AlPFGvqtA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725181500 +0000" stop="20210725194500 +0000" catchup-id="877541115"><title>Was wir wussten - Risiko Pille</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mCH80rjX4pBh5mMQueKlTjU8Dgvfjp1iifwbBoPLung/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit einer großen Werbekampagne wird die Markteinführung der neuen Antibabypille 'Bellacara' vorangetrieben. Man verspricht jungen Mädchen neben einer sicheren Verhütung eine reine Haut, einen prallen Busen, eine schönere Figur und tolle Haare. Eine Antibabypille als Lifestyle-Produkt. Dr. Carsten Gellhaus hat die Aufgabe, das 'Medical Document' mit allen medizinisch relevanten Daten für die behördliche Freigabe zu erstellen. Sein Privatleben ist derweil turbulent: Mit seiner Chefin Dr. Sabine Krüger hat Gellhaus eine Affäre, seine Ehe zerbricht. Noch bevor 'Bellacara' in den Handel kommt, erfährt Gellhaus, dass die Mikropille möglicherweise das Risiko für Thrombosen erhöht. Er ist geschockt und will dem Verdacht nachgehen, stößt aber auf erbitterten Widerstand seiner Chefin und des restlichen Teams. Gellhaus akzeptiert zunächst die Relativierung der Gefahren, bis er die Pille bei seiner eigenen Tochter findet.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725194500 +0000" stop="20210725211500 +0000" catchup-id="877541118"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8ihx3KFgl9AsoADQ9BwRPGD0bszmARTQ8XUmV07pjEwhQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eigentlich sollten die Polizisten Melanie Sommer und Frank Schneider bei einer lauten Feier in einem Wohnhaus nur für Ruhe sorgen. Doch wenig später wird die junge Kriminalbeamtin verletzt und traumatisiert im Garten des Hauses aufgefunden. Ihr Kollege wurde so brutal zusammengeschlagen, dass für ihn jede Hilfe zu spät kommt. Der Polizistenmord sorgt nicht nur im Präsidium und in der Presse für Aufregung. Auch Frank Schneiders Lebensgefährte Stefan Pohl kann den Verlust nicht fassen: Die beiden hatten sich im Dienst kennengelernt. Die Beziehung sah der Dienststellenleiter Bernd Schäfer nicht gern. Auch, dass die Mordkommission jetzt die eigenen Leute überprüft, passt ihm gar nicht...</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725211500 +0000" stop="20210725224500 +0000" catchup-id="877541121"><title>Agatha Christies Marple</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wIKUGirKG32Jy7Pl2kmlPnLjvWCfKL4rcTWigFi7J9C8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das ruhige Dorf Lymstock scheint genau der richtige Ort für Jerry Burton zu sein, um sich mit Hilfe seiner Schwester Joanna von einem Unfall zu erholen. Doch die idyllische Ruhe in dem Ort wird schnell durch eine Reihe von Drohbriefen gestört, die mit der Zeit so ziemlich jeden Dorfbewohner erreichen, mit der Folge, dass nach und nach jeder jeden verdächtigt. Als es schließlich zu einem Mord kommt, erweist es sich als Glücksfall, dass zufällig auch Miss Marple vor Ort ist.</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210725224500 +0000" stop="20210726002000 +0000" catchup-id="877541124"><title>Gloria - Das Leben wartet nicht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sCDJoGevrmbrACpK3SH327TqJhXJ9B1llrPtiUiGj9AMc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210726002000 +0000" stop="20210726015000 +0000" catchup-id="877541127"><title>Tatort</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2UTn5qqQh0huaNOYgzYpGuzATRZiqS4uHyeCbZP9Aq5U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210726015000 +0000" stop="20210726220000 +0000" catchup-id="877402491"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210726220000 +0000" stop="20210727220000 +0000" catchup-id="877449039"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210727220000 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877495404"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="236" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877541130"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>