<programme channel="51" start="20210715220000 +0000" stop="20210715222700 +0000" catchup-id="876985779"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210715222700 +0000" stop="20210715223000 +0000" catchup-id="876985782"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210715223000 +0000" stop="20210715232000 +0000" catchup-id="876985785"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Miamis berüchtigtste Gang, die Mala Noche, macht erneut die Straßen unsicher. Nach der Aushebung eines Drogenlabors kommt es zu einer Schießerei, bei der der ermittelnde Staatsanwalt getötet wird. Über ein zerbrochenes Brillenglas können die Ermittler den Fahrer des Fluchtwagens ausfindig machen. Der ist bereit, über seine Auftraggeber auszupacken. Bevor seine Anwältin Horatio darüber informieren kann, wird sie auf offener Straße ermordet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210715232000 +0000" stop="20210716001500 +0000" catchup-id="876985788"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Stadion von Miami wird die 17-jährige Blaire Hawkins tot aufgefunden. Jemand hat sie an einen Pfeiler gefesselt und gesteinigt. Die attraktive Blaire war in den Augen ihrer Mitschüler ein gemeines Miststück. Bei der Leiche wird das Fragment einer CD gefunden, das Hinweise auf ihren Mitschüler Nate liefert. Dann gerät Schuldirektor Lieber in das Blickfeld der Ermittler, denn auf Blaires Handy finden sich sexuell anrüchige Nachrichten von ihm.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716001500 +0000" stop="20210716010000 +0000" catchup-id="876985791"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YiNSYwC2cHmxC9CIwWr6yQ3MKyXhC0Rqtvk1GeNy1llo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Weil Grissom zu einem Kongress gereist ist, übernimmt Warrick die Leitung des Teams. Schon bald wird er mit einem komplizierten und pikanten Fall konfrontiert: Ein kleiner Gauner hat in einem Casino ein Touristenpaar um Geld betrogen. Kurz darauf wird er im Parkhaus des Casinos erschossen aufgefunden. Captain Jim Brass' Tochter Ellie Rebecca kommt aus Hauptverdächtige für den Mord infrage. Brass setzt alles daran, um seiner Tochter zu helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716010000 +0000" stop="20210716015000 +0000" catchup-id="877009023"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qzpI7rtM9BokniMZy0TE9BF7H8aH3AL9Bv56EF6gP9BxUcc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Fahrstuhl des Devon Hotels wird der Immobilien-Tycoon Bob Fairmont gefunden, der wenig später stirbt. Fairmonts junge Frau Julia kann oder will keine genaueren Angaben machen. Anhand des Autopsiebefunds kommt Sara zu dem Schluss, dass eine Schwermetallvergiftung die Todesursache war. Dr. Robbins widerspricht dieser Theorie, und als die Leiche noch einmal untersucht werden soll, stellt das Team fest, dass Fairmonts Organe entnommen wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716015000 +0000" stop="20210716023500 +0000" catchup-id="877009026"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ytW7a0He79ArqHpO0xsTV9BbqBjFmMam0TUiSnAnvf9Ck4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einer Autobahnbaustelle werden zwei tote Frauen gefunden. Die Autopsie ergibt, dass sie kurz nacheinander gestorben sind. Bei den Opfern handelt es sich um die beiden sehr unterschiedlichen Schwestern Joan und Donna. Recherchen in Donnas Wohnung ergeben, dass diese im Internet einen ehemaligen Häftling kennengelernt und sich kurz vor ihrem Tod mit ihm getroffen hat. Weitere Beweise sprechen dafür, dass Joan dabei war, als ihre Schwester starb.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716023500 +0000" stop="20210716031500 +0000" catchup-id="877009029"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der erfolgreichen Doku-Drama-Serie &quot;Anwälte der Toten&quot; geht es auf Verbrecherjagd. Echte Kommissare und Rechtsmediziner zeigen ihre spektakulärsten Fälle. Der Zuschauer ist hautnah mit dabei und erlebt alle Fälle filmisch aufwendig inszeniert und detailgetreu nachgestellt. Denn genau so hat es sich abgespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716031500 +0000" stop="20210716040000 +0000" catchup-id="877009032"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BzdPNNftYp59AjF9ATmffD8I3cpS4jrEf5vm0XYLB4E9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frankfurt (Oder) im Sommer 1997: Simone und ihr Baby sind schon seit Tagen nicht zuhause. Die sonst so verantwortungsbewusste Frau meldet sich für gewöhnlich bei ihrem Großvater ab, bevor sie die Wohnung für längere Zeit verlässt. In Sorge gibt er bei der Polizei eine Vermisstenanzeige auf. Die ersten polizeilichen Maßnahmen treten in Kraft. Die Beamten befürchten, dass sich ein schlimmes Verbrechen zugetragen hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716040000 +0000" stop="20210716063000 +0000" catchup-id="877009035"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716063000 +0000" stop="20210716070000 +0000" catchup-id="877009038"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i8k7d5XGbD2EtBAAgCk9C4j9CcicMM4QvHCyeF9AeFnH1E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Emily tut alles, damit ihr Business trotz aller Rückschläge weiterläuft. Geht sie doch davon aus, bald das Geld ihrer Versicherung ausgezahlt zu bekommen. Doch dann kommen von der Versicherung schlechte Neuigkeiten für Emily. Nina klärt die Produzentin darüber auf, dass Leon ihr Lebensgefährte ist. Svenja gibt Nina gegenüber vor, nur gescherzt zu haben. Das will Nina hoffen und verspricht, noch einmal mit Leon über Svenjas Angebot zu sprechen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716070000 +0000" stop="20210716073000 +0000" catchup-id="877009041"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nDRoRHFKKR9CvffijHY9BU9BEljUHCwNWjIYKI0Gyhty5Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Matteo will seinen Eltern nicht die Genugtuung geben, dass er aufgibt. Er will sich rauswerfen lassen. Doch das Brot, das er manipuliert, landet leider auf dem falschen Tisch. Sina gesteht Bambi, dass sie beim Wettbewerb geschummelt hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716073000 +0000" stop="20210716080000 +0000" catchup-id="877009044"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wVT1guU9CMCAGYa0FeSy00ZQJ9CnIgnCQHJoQiPS8FETc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Malus Geständnis überrumpelt Deniz. Während Malu fest entschlossen ist, Finn und Chiara zu schützen, fällt Deniz eine harte Entscheidung ... Marie fühlt sich in der Zentrums-Administration angekommen. Als aber ein wichtiges Dokument verschwindet, gerät sie in Verdacht, Schuld zu haben... Isabelle kann ihren Losgewinn nicht vor Daniela verheimlichen, die enttäuscht leer ausgeht. Doch Isabelles Höhenflug wird von Justus gebremst.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716080000 +0000" stop="20210716090000 +0000" catchup-id="877009047"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4CxID9BrkKduQuWcBABPjwl1m2q3wL3EwqQsT8JBkHGQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein vergilbtes Foto aus längst vergangenen Tagen und vage Erinnerungen an frühere Zeiten sind für manche Menschen alles, was ihnen von einem geliebten Familienmitglied geblieben ist. Das Schicksal hat sie auseinandergerissen, doch sie würden alles dafür geben, ihre Angehörigen noch einmal in die Arme schließen zu dürfen. Sandra Eckardt hilft heute Heike bei der Suche nach ihrem Vater. Und Roswitha und Wolfgang suchen ihren Bruder Dieter (USA).</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716090000 +0000" stop="20210716100000 +0000" catchup-id="877009050"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Betrug oder einfach nur Pech? Diese Frage stellen sich Timo Heitmann und Patrick Hufen in den Folgen der 11. Staffel von &quot;Die Versicherungsdetektive&quot;. Darin nehmen die beiden Ermittler wieder kuriose Schadenfälle unter die Lupe, die schräg, lustig oder auch nur zum Kopfschütteln sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716100000 +0000" stop="20210716130000 +0000" catchup-id="877009053"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716130000 +0000" stop="20210716140000 +0000" catchup-id="877028229"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716140000 +0000" stop="20210716143000 +0000" catchup-id="877028232"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716143000 +0000" stop="20210716153000 +0000" catchup-id="877028235"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch in dieser Staffel haben es die Versicherungsdetektive wieder mit der Gier und ihren Folgen zu tun. Denn nach wie vor gibt es Versicherungskunden, die es mit der Wahrheit bei ihren Schadenfällen nicht ganz so genau nehmen. In sechs neuen Folgen prüfen Patrick Hufen und Timo Heitmann diese &quot;krummen&quot; Geschichten. Die sind mitunter bizarr, oft schräg, bisweilen lustig oder auch nur einfach anders.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716153000 +0000" stop="20210716160000 +0000" catchup-id="877028238"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzvchNr2zdlYwaQCzsqOO4cXhoYl5kG0e34qLevcPZ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert findet heraus, dass Huber-Bau mit Brittas Unterstützung mehrere Mitarbeiter feuern will. Beim Versuch, dies zu verhindern, stößt er an seine moralischen Grenzen. Matteo hat Chris und Till unabsichtlich den wichtigen Deal verdorben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716160000 +0000" stop="20210716163000 +0000" catchup-id="877028241"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jHSjzzwbpZZ7jGF9CiMoMqRgaA5srCgFfWdHF1TlAj38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716163000 +0000" stop="20210716164500 +0000" catchup-id="877028244"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716164500 +0000" stop="20210716170300 +0000" catchup-id="877028247"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716170300 +0000" stop="20210716170500 +0000" catchup-id="877028250"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716170500 +0000" stop="20210716174000 +0000" catchup-id="877028253"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Km2SJbjbP0p9Cl9Cy9CeuNMTB1q1ayrP6pPuxUPqRjLreo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Deniz versucht, den Kader wieder in ruhigeres Fahrwasser zu bringen, leidet Chiara unter dem Vertrauensverlust ... Finn erfährt bewegt, was Malu für ihn auf sich genommen hat. Zeitgleich erkennt Malu ernüchtert, dass ihr Bruch mit Justus unüberbrückbar ist. Als Maries Kontakt vom Ordnungsamt im Zentrum auftaucht, wälzt sie die Verabredung auf Lucie ab. Doch sie hat nicht mit Lucies Reaktion gerechnet...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716174000 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877028256"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AsFYJGiGf9CN6IHwSICzTSDv9BrYusupres9CgECTBISoQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerner hofft, viel Zeit mit Johanna verbringen zu können, wird aber eines Besseren belehrt. Johanna kümmert sich die meiste Zeit um ihr Social-Media-Profil. Gerner steht der Sache skeptisch gegenüber. Vor allem, als er erfährt, dass ihr Profil öffentlich ist. Emily will sich nicht geschlagen geben. Erst als Gerner klarmacht, dass sie juristisch kaum eine Handhabe hat, muss Emily einsehen, dass sie von der Versicherung keinen Cent bekommt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716181500 +0000" stop="20210716220000 +0000" catchup-id="877028259"><title>Die RTL Sommerspiele</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQtCVLe9BiTtqX2A8DWYOHJgu1rAQp4JVErbz0LVMFq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lasset die Spiele beginnen! Bei diesem Mega-Sport-Event treten mehr als 30 sportbegeisterte Prominente aus über 10 Nationen in 14 olympischen Disziplinen an - live in zwei aufeinanderfolgenden Primetimeshows. Promibonus? Fehlanzeige! Gecoacht von wahren Sportlegenden und den besten Trainern Deutschlands gehen die Athlet:innen an ihr Limit. RTL zeigt das spannende Sportevent live aus der QUARTERBACK Immobilien ARENA, Leipzig.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716220000 +0000" stop="20210716222700 +0000" catchup-id="877028262"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716222700 +0000" stop="20210716223000 +0000" catchup-id="877028265"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210716223000 +0000" stop="20210717020000 +0000" catchup-id="877028268"><title>Die RTL Sommerspiele</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQtCVLe9BiTtqX2A8DWYOHJgu1rAQp4JVErbz0LVMFq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lasset die Spiele beginnen! Bei diesem Mega-Sport-Event treten mehr als 30 sportbegeisterte Prominente aus über 10 Nationen in 14 olympischen Disziplinen an - live in zwei aufeinanderfolgenden Primetimeshows. Promibonus? Fehlanzeige! Gecoacht von wahren Sportlegenden und den besten Trainern Deutschlands gehen die Athlet:innen an ihr Limit. RTL zeigt das spannende Sportevent live aus der QUARTERBACK Immobilien ARENA, Leipzig.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717020000 +0000" stop="20210717025000 +0000" catchup-id="877051521"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine zunächst ganz harmlose Fahrzeugkontrolle wird für einen Motorradpolizisten zu einem lebensgefährlichen Einsatz: Der Fahrer des Wagens verbirgt nämlich ein düsteres Geheimnis in seinem Kofferraum... Außerdem: Filmriss mit Folgen! Nach einer wilden Partynacht wird eine 16-Jährige von Beamten auf einer Parkbank geweckt. Die Schülerin ist geschockt, als sie auf ihrem Dekolleté ein unglaubliches Tattoo entdeckt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717025000 +0000" stop="20210717035000 +0000" catchup-id="877237551"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717035000 +0000" stop="20210717045000 +0000" catchup-id="877051527"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nur wenige Familien bleiben von belastenden Krisen verschont - und nicht selten enden diese vor deutschen Familiengerichten. &quot;Familien im Brennpunkt&quot; begleitet Konflikte unter deutschen Dächern, die Anwälte und Gerichte beschäftigen: Scheidungsdramen, Sorgerechtsstreitigkeiten, Probleme rund um die Anerkennung der Vaterschaft oder Probleme mit Ämtern und Behörden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717045000 +0000" stop="20210717055000 +0000" catchup-id="877051530"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nur wenige Familien bleiben von belastenden Krisen verschont - und nicht selten enden diese vor deutschen Familiengerichten. &quot;Familien im Brennpunkt&quot; begleitet Konflikte unter deutschen Dächern, die Anwälte und Gerichte beschäftigen: Scheidungsdramen, Sorgerechtsstreitigkeiten, Probleme rund um die Anerkennung der Vaterschaft oder Probleme mit Ämtern und Behörden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717055000 +0000" stop="20210717065000 +0000" catchup-id="877051533"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nur wenige Familien bleiben von belastenden Krisen verschont - und nicht selten enden diese vor deutschen Familiengerichten. &quot;Familien im Brennpunkt&quot; begleitet Konflikte unter deutschen Dächern, die Anwälte und Gerichte beschäftigen: Scheidungsdramen, Sorgerechtsstreitigkeiten, Probleme rund um die Anerkennung der Vaterschaft oder Probleme mit Ämtern und Behörden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717065000 +0000" stop="20210717075000 +0000" catchup-id="877051536"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einer abgelegenen Unfallstelle kommt den Polizeibeamten eine verstörte junge Frau in Unterwäsche entgegen. Ihr Wagen wurde von der Straße gerammt, ihre Mutter ist verletzt, und zu allem Übel wurde ihr auch noch das Brautkleid vom Körper geraubt. Und: Der Fund eines blutverschmierten, zerstörten Damenrads in einem Graben führt die Beamten von einem anderen Tatort aus auf die Spur eines alkoholgeschwängerten Familiendramas.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717075000 +0000" stop="20210717085000 +0000" catchup-id="877051539"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Verkehrskontrolle endet für die Polizisten mit einer spannenden Verfolgungsjagd und führt sie zu einem dramatischen Massenunfall. Es ist ein Einsatz, bei dem sich die Ereignisse überschlagen und es um Leben und Tod geht. Und: Ein Einbrecher hinterlässt unterdessen einen abgetrennten Finger in einem Geldtresor. Die Suche nach dem neunfingrigen Täter deckt eine unerwartete Verbindung zum Firmeninhaber auf.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717085000 +0000" stop="20210717095000 +0000" catchup-id="877051542"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf eine Fußstreife rast ein Auto zu, von dessen Motorhaube ein Mann zu Boden geschleudert wird. Doch kaum haben die Beamten die schockierte Autofahrerin gestoppt, ist der verunfallte Mann verschwunden, was viele Fragen aufwirft. Und: Wegen eines Leichenfunds werden die Polizisten in einem anderen Fall in ein Hotel gerufen. Doch dies ist nur der Beginn eines ausgedehnten Einsatzes.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717095000 +0000" stop="20210717105000 +0000" catchup-id="877051545"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf offener Straße hat ein ausgerechnet als Storch verkleideter Mann einer Mutter das Baby geklaut. Die Beamten finden den Täter und das Baby schnell, aber in einer sehr gefährlichen Situation. Dieser Fall erweist sich als sehr unkonventionell. Und: Die Polizisten finden derweil andernorts ein Mädchen im Park, das nur knapp einer Vergewaltigung entkommen ist. Bei der Verhaftung des vermeintlichen Täters nimmt die Sache eine unerwartete Wendung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717105000 +0000" stop="20210717115000 +0000" catchup-id="877051548"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizisten treffen auf ein kleines Mädchen, das mit dem Fahrrad nach Bayern fahren möchte. Nach erstem Schmunzeln erfahren die Polizisten den Grund und sind alarmiert. Und: Gegen den Willen ihrer Eltern hat sich unterdessen eine Minderjährige zu einer Party geschlichen. Nachdem die alarmierten Beamten die Partylocation ausfindig gemacht haben, wird ihnen erzählt, dass die 16-Jährige mit einem fremden Mann verschwunden ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717115000 +0000" stop="20210717125000 +0000" catchup-id="877051551"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Einsatz wegen häuslicher Gewalt wird von trauriger Routine schnell zu einer absoluten Herausforderung für die Beamten. Eine Hochzeitsnacht endet derweil in heftigem Streit und einem Polizeieinsatz. Der Grund ist ein höchst ungewöhnliches Hochzeitsgeschenk.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717125000 +0000" stop="20210717135000 +0000" catchup-id="877051554"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Fußstreife ist überrascht, als ein riesiger Plastikball mit einem Mann darin auf sie zurollt. Der gestoppte Freizeitsportler ist in großer Sorge um seine Freundin, die ebenfalls in einem Spaßball steckt und oben am Hang von einem Mann attackiert wurde. In einem anderen Fall bringt der brutale Einbruch in eine Bäckerei die Polizisten derweil auf die Spur eines Familiendramas.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717135000 +0000" stop="20210717154500 +0000" catchup-id="877072668"><title>Die 50 größten Schlamassel der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/izIPxlmxmkY1KhhjGLtOAE19B0LQPtuNMEquTEs79CcM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir alle erleben Schlammassel. Manche aber sind so bemerkenswert, dass sie einen Platz im TV redlich verdient haben. Ganz vorne dabei: Der Pannen-Pott aus dem Suez-Kanal oder aber auch ein US-Amerikaner, der plötzlich 55.000 Briefe erhält. Wahre Gänsehaut verspricht die Kletterpartie auf einen Eisberg, der plötzlich umkippt oder ein Besuch im kalifornischen Nationalpark, wo die endlose Natur einen Besucher regelrecht verschluckt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717154500 +0000" stop="20210717164500 +0000" catchup-id="877072671"><title>Best of...!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2zldYl3JbzwVoIildaRsrnJl2MdxtKZKqvxVu4HVfi8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Best of...!&quot; ist das Magazin für ein gut gelauntes Wochenende. Die besten Geschichten der Woche, die spannendsten und überraschendsten Menschen, die Geschichten hinter den lustigsten Bildern der Woche. Eine Sendung für die ganze Familie - für unser Leben, aus unserem Leben!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717164500 +0000" stop="20210717170300 +0000" catchup-id="877072674"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717170300 +0000" stop="20210717170400 +0000" catchup-id="877072677"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717170400 +0000" stop="20210717170500 +0000" catchup-id="877072680"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wLrPE4ZLPT3KHRyPQSoes82lVZ0kvjmHe39C5z6gqoQA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717170500 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877072683"><title>Die RTL Sommerspiele - Warm Up Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQtCVLe9BiTtqX2A8DWYOHJgu1rAQp4JVErbz0LVMFq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Wettkampf ist vor dem Wettkampf: Mit einer Warm Up Show startet der Countdown zur 2. Live-Show der &quot;RTL Sommerspiele&quot;! Wer hat am gestrigen Wettkampftag alle überrascht? Wer kam an seine Grenzen? Und wer hat heute an Tag 2 die besten Chancen? &quot;Die RTL Sommerspiele - Warm Up Show&quot; lässt die sportlichen Highlights des ersten Tages Revue passieren und stimmt die Zuschauer:innen gleichzeitig auf das große zweite Live-Event ab 20:15 Uhr ein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717181500 +0000" stop="20210717220000 +0000" catchup-id="877072686"><title>Die RTL Sommerspiele</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQtCVLe9BiTtqX2A8DWYOHJgu1rAQp4JVErbz0LVMFq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tag 2 des neuen Mega-Sport-Events! Heute entscheidet sich, welche der mehr als 30 prominenten Athlet:innen aus über 10 Nationen am Ende die meisten Medaillen mit nachhause nehmen wird. Live aus der QUARTERBACK Immobilien ARENA, Leipzig, zeigt RTL neben den heutigen Wettkämpfen auch die spektakuläre Closing-Zeremonie.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210717220000 +0000" stop="20210718011500 +0000" catchup-id="877072689"><title>Die RTL Sommerspiele</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dQtCVLe9BiTtqX2A8DWYOHJgu1rAQp4JVErbz0LVMFq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tag 2 des neuen Mega-Sport-Events! Heute entscheidet sich, welche der mehr als 30 prominenten Athlet:innen aus über 10 Nationen am Ende die meisten Medaillen mit nachhause nehmen wird. Live aus der QUARTERBACK Immobilien ARENA, Leipzig, zeigt RTL neben den heutigen Wettkämpfen auch die spektakuläre Closing-Zeremonie.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718011500 +0000" stop="20210718020500 +0000" catchup-id="877097205"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Fußstreife ist überrascht, als ein riesiger Plastikball mit einem Mann darin auf sie zurollt. Der gestoppte Freizeitsportler ist in großer Sorge um seine Freundin, die ebenfalls in einem Spaßball steckt und oben am Hang von einem Mann attackiert wurde. In einem anderen Fall bringt der brutale Einbruch in eine Bäckerei die Polizisten derweil auf die Spur eines Familiendramas.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718020500 +0000" stop="20210718025500 +0000" catchup-id="877097208"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Einsatz wegen häuslicher Gewalt wird von trauriger Routine schnell zu einer absoluten Herausforderung für die Beamten. Eine Hochzeitsnacht endet derweil in heftigem Streit und einem Polizeieinsatz. Der Grund ist ein höchst ungewöhnliches Hochzeitsgeschenk.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718025500 +0000" stop="20210718034000 +0000" catchup-id="877097211"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nfdxTznWGrAqq9CPe1noHj9CJ066KagWyzKMUPsGiKf3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718034000 +0000" stop="20210718044000 +0000" catchup-id="877097214"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wegen finanzieller Probleme zieht Lydia (30) zu ihren Eltern aufs Land, wo sie in kürzester Zeit alle Freundinnen ihrer Mutter gegen sich aufbringt. Auch ihre Kneipeneröffnung sorgt für viel Wirbel, denn die Frau des Bürgermeisters behauptet, dass &quot;Lydia's Beach Bar&quot; ein dubioses Vergnügungslokal sei. Bevor Lydia die Gerüchte widerlegen kann, wird ihre Bar von offizieller Seite geschlossen. Lydia steht vor einem Scherbenhaufen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718044000 +0000" stop="20210718054000 +0000" catchup-id="877097217"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Schulsekretärin Ines (35) hat eine heimliche Affäre mit dem Lehrer Torben. Ines' Kinder Kathrin (17) und Marcel (14), die beide von Torben unterrichtet werden, fallen aus allen Wolken, als sie von der Beziehung erfahren. Vor allem Kathrin warnt ihre Mutter vor dem unbeliebten Lehrer, doch Ines will nicht auf sie hören. Als Ines dann doch erkennt, dass Kathrins Warnungen berechtigt sind, ist es fast zu spät.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718054000 +0000" stop="20210718064000 +0000" catchup-id="877097220"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718064000 +0000" stop="20210718074000 +0000" catchup-id="877097223"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718074000 +0000" stop="20210718084000 +0000" catchup-id="877097226"><title>Best of...!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2zldYl3JbzwVoIildaRsrnJl2MdxtKZKqvxVu4HVfi8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Best of...!&quot; ist das Magazin für ein gut gelauntes Wochenende. Die besten Geschichten der Woche, die spannendsten und überraschendsten Menschen, die Geschichten hinter den lustigsten Bildern der Woche. Eine Sendung für die ganze Familie - für unser Leben, aus unserem Leben!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718084000 +0000" stop="20210718094000 +0000" catchup-id="877097229"><title>Promi Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HJEmIfQXKeoA2nQ5Ajjxhs3zwcYr2ykiGwaXK9AfZq9AQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach &quot;Undercover Boss&quot; gehen jetzt auch Prominente bei RTL inkognito. Auch in dieser Spezialfolge der Real-Life-Doku möchte ein VIP von dem eigenen Glück und Erfolg etwas zurückgeben und geht deshalb deutschlandweit auf Talentsuche. Diesmal in geheimer Mission: Tänzer und Choreograf Detlef Soost.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718094000 +0000" stop="20210718104000 +0000" catchup-id="877097232"><title>Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CWsMXHs4tnUjtSKiQwl8F9CnegSppqEw5XPW3cl5LdDg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge ist André Schwämmlein, einer der fünf Gründer von MeinFernbus FlixBus, der Undercover Boss. Nach der im Januar 2015 vollzogenen Fusion will der 33-Jährige die Chance nutzen, unerkannt in seinem Unternehmen mitzuarbeiten. André Schwämmlein möchte erfahren, wie die neuen Arbeitsabläufe funktionieren, wie der Check-in an den Busbahnhöfen und die Koordination der Busse auf neu verteilten Routen klappen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718104000 +0000" stop="20210718114000 +0000" catchup-id="877097235"><title>Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AshHXn2WIEyjp1HuRCitQOv5Re4C3M9CcWt9Cz27DqsTg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mika Ramm ist Geschäftsleiter eines Direktvertriebsunternehmens für Tiefkühlprodukte. Die Firma Eismann macht einen Umsatz von über 500 Millionen Euro im Jahr und beschäftigt rund 3000 Mitarbeiter. Mika will wissen, wie es ihnen geht und ob seine Entscheidungen in der Praxis wirklich einen Sinn ergeben. Mika vertauscht sein wohltemperiertes Büro gegen die knallharte Arbeit an der Basis, um sich ein genaues Bild zu verschaffen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718114000 +0000" stop="20210718124000 +0000" catchup-id="877097238"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der heutigen Folge steht Timo Heitmann zwischen den Stühlen: menschlich will er helfen, aber die Fakten sprechen dagegen. Die Geschädigte gibt vor, einem Laptop mit einer Kopfnuss einen Einschlag verpasst zu haben. Aber ist es überhaupt möglich, mit dem Kopf ein Display regelrecht zu zertrümmern?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718124000 +0000" stop="20210718134000 +0000" catchup-id="877097241"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Patrick Hufen ermittelt in einem mysteriösen Fall, in dem es um ein Auto mit Wasserschaden geht. Der Fahrer behauptet, dass ihn das Navi in einen Kanal geleitet hat. Oder hat er es vielleicht absichtlich versenkt, um die Versicherungssumme zu kassieren? Bei Schadenermittler Timo Heitmann geht es um eine kaputte Couch, die angeblich von einem wild gewordenen Hund zerkratzt wurde. Stimmt das?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718134000 +0000" stop="20210718144500 +0000" catchup-id="877118394"><title>Martin Rütter - Die Welpen kommen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9CXlNaAPTSD9BIujqC39B5qsqR30nx6DRVfvhN2rivOkw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Welpen, neue Familien und noch mehr tierische Erfahrungen. Die Folgen des Tier-Dokutainment-Formats begleiten diesmal insgesamt 15 verschiedene Familien bei ihrer Entscheidung, einen Welpen bei sich aufzunehmen. Deutschlands beliebtester Hundeexperte, Martin Rütter und sein Expertenteam unterstützen die zukünftigen Besitzer wieder bei ihren ersten gemeinsamen Schritten mit dem neuen, vierbeinigen Familienmitglied.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718144500 +0000" stop="20210718154500 +0000" catchup-id="877118397"><title>Explosiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39CJ5oWEFDl9AxCf9AIzrcqHt8HDD9BvAHG2zEZIQTTXhTo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeden Sonntag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718154500 +0000" stop="20210718164500 +0000" catchup-id="877118400"><title>Exclusiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gvlmbrnpFpKTgQ9CSKruthbdZ5n4zMw29BbUZBHLhzsNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718164500 +0000" stop="20210718170300 +0000" catchup-id="877118403"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718170300 +0000" stop="20210718170500 +0000" catchup-id="877118406"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718170500 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877118409"><title>Martin Rütter - Die Welpen kommen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BkKuKsWYlbo8yDQWaP8IZO9AUk3tPeDHtJTGZv8TuaMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Welpen, neue Familien und noch mehr tierische Erfahrungen. Die Folgen des Tier-Dokutainment-Formats begleiten diesmal insgesamt 15 verschiedene Familien bei ihrer Entscheidung, einen Welpen bei sich aufzunehmen. Deutschlands beliebtester Hundeexperte, Martin Rütter und sein Expertenteam unterstützen die zukünftigen Besitzer wieder bei ihren ersten gemeinsamen Schritten mit dem neuen, vierbeinigen Familienmitglied.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718181500 +0000" stop="20210718205500 +0000" catchup-id="877118412"><title>Fast &amp; Furious 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JC71iuVwDmus7IFjKZWn0TL9CRCRB9AvQccBmfxQzIaMA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Crew von allen Vergehen freigesprochen wurde, verbringen Dom und Letty ihre Flitterwochen in Havanna. Doch dann taucht plötzlich die Cyber-Terroristin Cipher auf, die Dom verführt und in kriminelle Machenschaften verstrickt. Mr. Nobody versucht Hobbs, der bei einem von Doms Manövern verhaftet wurde, zu befreien und bittet Letty, Roman, Tej und Co. um Hilfe, um sie zu stoppen. Wird die einstige Familie wieder zusammenfinden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718205500 +0000" stop="20210718224000 +0000" catchup-id="877118415"><title>Wild Card</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GcTstpYFvoiXDopYYD5B36Csc8MbGq2QDwjiSDb6cpA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nick Wild hat die Schnauze voll: Seit Jahren schlägt er sich als Sicherheitsberater im Zockerparadies Las Vegas durch. Eines Tages steht seine Ex Holly übel zugerichtet auf der Matte und fleht um Hilfe. Schneller als ihm lieb ist, wird der ehemalige Söldner in ein schmutziges Spiel mit Gangstern hineingezogen. Mit Hollys Peinigern im Nacken, stürzt sich Nick tief in die Abgründe von Las Vegas und entfesselt eine gefährliche, alte Leidenschaft...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210718224000 +0000" stop="20210719005500 +0000" catchup-id="877118418"><title>Fast &amp; Furious 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JC71iuVwDmus7IFjKZWn0TL9CRCRB9AvQccBmfxQzIaMA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Crew von allen Vergehen freigesprochen wurde, verbringen Dom und Letty ihre Flitterwochen in Havanna. Doch dann taucht plötzlich die Cyber-Terroristin Cipher auf, die Dom verführt und in kriminelle Machenschaften verstrickt. Mr. Nobody versucht Hobbs, der bei einem von Doms Manövern verhaftet wurde, zu befreien und bittet Letty, Roman, Tej und Co. um Hilfe, um sie zu stoppen. Wird die einstige Familie wieder zusammenfinden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719005500 +0000" stop="20210719014500 +0000" catchup-id="877118421"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CxNkHHNH4FXhtbPvJGFVR9CDWE9A3Gp58DRazSEvjtsKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gilbert Novotny, ein Fan der Boston Red Sox, bricht nach einem Spiel seiner Mannschaft tot am Steuer seines Wagens zusammen. Wenig später irrt die Sportagentin Margo Trent im Nachthemd durch die Stadt und wird von einem Lastwagen überfahren. Mac und sein Team schalten sich ein und entdecken schnell, dass es zwischen den beiden Fällen einen Zusammenhang gibt: An einem Baseball, der in Novotnys Auto gefunden wurde, klebt ein Haar von Margo Trent.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719014500 +0000" stop="20210719023000 +0000" catchup-id="877142949"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EPGgbieHWTQSK9Bnd8q9CJglAzEaYEwACyXn7lW9Byk1dM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Schießerei in einem Café wird ein Gast erschossen und die Kellnerin Amy verletzt. Anhand von DNA wird der Täter identifiziert, kurz nach der Verhaftung auf Weisung von oben jedoch wieder freigelassen. Weit kommt er aber nicht: Ein Motorradfahrer schießt vor dem Polizeigebäude auf ihn. Als Täter wird Amys Bruder identifiziert, da er ein Motiv hat und die Tatwaffe von ihm stammt. Er behauptet jedoch, die Pistole sei ihm gestohlen worden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719023000 +0000" stop="20210719031500 +0000" catchup-id="877142952"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Förster findet im dichten Unterholz seines Reviers einen Schulranzen. Er gehört der siebenjährigen Leonie. Sie ist an diesem Tag nicht in der Schule erschienen. Die Polizei sucht zwölf Tage lang nach dem vermissten Kind. Sie finden es in einem blauen Plastiksack in einem nahegelegenen See. Trotz der zahlreichen Spuren kommt die Kripo nicht weiter. Doch Kriminaldirektorin Anita Lange gibt nicht auf. Nach acht Jahren gibt es eine heiße Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719031500 +0000" stop="20210719040000 +0000" catchup-id="877142955"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dZcTILlm46x2U3bX9CrjCPlGIMd3qYv9CM8UmsiwB8puQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 20-jährige Melanie erlebt einen ganz normalen Tag. Morgens geht sie zur Tankstelle im Dorf, in der sie arbeitet. Abends denken die Eltern, besuche sie mit Freunden eine Disco. Doch am nächsten Morgen fehlt jede Spur von Melanie.Niemand weiß wo sich die junge Frau aufhalten könnte. Umfangreiche Suchmaßnahmen bleiben ergebnislos. Erst als die Ermittler ein Jahr später die vorbestraften Dorfbewohner unter die Lupe nehmen, ergibt sich eine Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719040000 +0000" stop="20210719063000 +0000" catchup-id="877142958"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719063000 +0000" stop="20210719070000 +0000" catchup-id="877142961"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Ap4Yg2x9A2eU7Ncnm9CoH7qEvxBBvl9AtLYcZeXCQIriD8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gerner hofft, viel Zeit mit Johanna verbringen zu können, wird aber eines Besseren belehrt. Johanna kümmert sich die meiste Zeit um ihr Social-Media-Profil. Gerner steht der Sache skeptisch gegenüber. Vor allem, als er erfährt, dass ihr Profil öffentlich ist. Emily will sich nicht geschlagen geben. Erst als Gerner klarmacht, dass sie juristisch kaum eine Handhabe hat, muss Emily einsehen, dass sie von der Versicherung keinen Cent bekommt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719070000 +0000" stop="20210719073000 +0000" catchup-id="877142964"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lzvchNr2zdlYwaQCzsqOO4cXhoYl5kG0e34qLevcPZ4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Robert findet heraus, dass Huber-Bau mit Brittas Unterstützung mehrere Mitarbeiter feuern will. Beim Versuch, dies zu verhindern, stößt er an seine moralischen Grenzen. Matteo hat Chris und Till unabsichtlich den wichtigen Deal verdorben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719073000 +0000" stop="20210719080000 +0000" catchup-id="877142967"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Km2SJbjbP0p9Cl9Cy9CeuNMTB1q1ayrP6pPuxUPqRjLreo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Deniz versucht, den Kader wieder in ruhigeres Fahrwasser zu bringen, leidet Chiara unter dem Vertrauensverlust ... Finn erfährt bewegt, was Malu für ihn auf sich genommen hat. Zeitgleich erkennt Malu ernüchtert, dass ihr Bruch mit Justus unüberbrückbar ist. Als Maries Kontakt vom Ordnungsamt im Zentrum auftaucht, wälzt sie die Verabredung auf Lucie ab. Doch sie hat nicht mit Lucies Reaktion gerechnet...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719080000 +0000" stop="20210719090000 +0000" catchup-id="877142970"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HeA6vz9AY6aoj09Ay9CFLY9CofnSySzLLoSbocJsFQcIEpk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein vergilbtes Foto aus längst vergangenen Tagen und vage Erinnerungen an frühere Zeiten sind für manche Menschen alles, was ihnen von einem geliebten Familienmitglied geblieben ist. &quot;Vermisst&quot;-Moderatorin Sandra Eckardt hilft dieses Mal Rotcharin (34), deren Mutter Rotchana in Thailand leben soll. Ein besonders schwieriger Fall für Sandra Eckardt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719090000 +0000" stop="20210719100000 +0000" catchup-id="877142973"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auch in dieser Staffel haben es die Versicherungsdetektive wieder mit der Gier und ihren Folgen zu tun. Denn nach wie vor gibt es Versicherungskunden, die es mit der Wahrheit bei ihren Schadenfällen nicht ganz so genau nehmen. In sechs neuen Folgen prüfen Patrick Hufen und Timo Heitmann diese &quot;krummen&quot; Geschichten. Die sind mitunter bizarr, oft schräg, bisweilen lustig oder auch nur einfach anders.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719100000 +0000" stop="20210719130000 +0000" catchup-id="877142976"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor dem Hintergrund der Flutkatastrophe mit steigenden Opferzahlen und schwersten Verwüstungen informiert Punkt 12 in einer vierstündigen Ausgabe schwerpunktmäßig über die dramatische Situation. Moderatorin Katja Burkard führt durch das um eine Stunde verlängerte RTL-Magazin. Zudem können sich Zuschauer an der Spendenaktion der &quot;Stiftung RTL - Wir helfen Kindern e.V.&quot; für besonders durch die Überschwemmungen betroffenen Familien beteiligen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719130000 +0000" stop="20210719140000 +0000" catchup-id="877164771"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719140000 +0000" stop="20210719143000 +0000" catchup-id="877164774"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Reality Star Hubert Fella ist heute wieder zu Besuch bei den Superhändlern! Und obwohl Mann Matthias dieses Mal nicht dabei ist, hat er seinem Partner einen Auftrag erteilt, an den sich der Reality-TV-Star unbedingt halten soll. Was das Ganze mit Johanna Schultz zu tun hat, erklärt sich im Exponatenraum - denn die Superhändlerin hat bereits eine Vorgeschichte mit Huberts Partner, an die sich die Hamburgerin nicht mehr ganz so gerne erinnert.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719143000 +0000" stop="20210719153000 +0000" catchup-id="877164777"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute muss sich Timo Heitmann mit einer schlauen Katze aus Wesseling beschäftigen. Sie soll ihr Herrchen, Herrn Maus (!), aus der Wohnung ausgesperrt haben. Die Tür sei definitiv von innen verschlossen gewesen, berichtet Herr Maus. Das Ergebnis: Herr Maus vor der Tür, die Mieze hinter der Tür. Dort wurde schon das Futter knapp. Die Geschichte von Herrn Maus und seiner Katze klingt so abgedreht, dass jeder sie für Versicherungslatein hält.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719153000 +0000" stop="20210719160000 +0000" catchup-id="877164780"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bofflp10S0FLZJcrs9AKmc61EOJiLBu48kozuafzSkNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um Jakob zu vergessen, lässt sich Monika auf ein Treffen mit einem anderen ein. Das reißt alte Wunden auf. Robert kämpft nach der Versöhnung mit Britta mit seinem Gewissen. Er ahnt nicht, dass Britta schnell begreift, woher der Wind weht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719160000 +0000" stop="20210719163000 +0000" catchup-id="877164783"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719163000 +0000" stop="20210719164500 +0000" catchup-id="877164786"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719164500 +0000" stop="20210719170300 +0000" catchup-id="877164789"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719170300 +0000" stop="20210719170500 +0000" catchup-id="877164792"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719170500 +0000" stop="20210719174000 +0000" catchup-id="877164795"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/witNAHp0VPEY9APK9CWagEDOqFffDz9A8Ha9CUcGWVh9CET8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leyla ist sich endlich sicher, ihr Lampenfieber vor dem Vorlaufen im Griff zu haben. Behält sie recht? Moritz ärgert es, dass Kommissar Steiner ihn nicht in Ruhe lässt, was auch Inas schlechtes Gewissen weiter befeuert. Vanessa und Finn glauben, dass mit dem Ende der Medikamenten-Studien wieder Ruhe einkehrt, doch Finn muss erkennen, dass dem nicht so ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719174000 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877164798"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dEwyQcTE1l20f7tJY3HPfTSCd9AuzrjlMsVPJjVSD7ug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach Startschwierigkeiten läuft Leons Dreh hervorragend, und er findet wieder Gefallen an der Sache. Sein Enthusiasmus erhält einen Dämpfer, als Svenja ihm mitteilt, dass aus der Kochshow doch nichts wird. Johanna verspricht ihrem Vater scheinbar einsichtig, ihr Profil privat zu stellen. Doch das war nur Taktik, was Gerner recht bald durchschaut. Er stellt Johanna zur Rede, die daraufhin ein leidenschaftliches Plädoyer für ihr Anliegen hält.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719181500 +0000" stop="20210719201500 +0000" catchup-id="877164801"><title>Wer wird Millionär?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EOXnJZ6c2eS9BPvJ1VM6PP9AvstMPIni4iEw9AUID9ARcpA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schon in unzähligen Shows überzeugte Deutschlands Lieblingsmoderator mit seiner gewitzten Art, die noch so manchen Kandidaten völlig aus der Fassung gebracht hat. Fiebern Sie mit den Kandidaten und raten Sie fleißig mit, wenn es heute wieder heißt: &quot;Wer wird Millionär?&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719201500 +0000" stop="20210719212500 +0000" catchup-id="877164804"><title>Extra - Das RTL Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l7vYwaSyxwAEdMaQQaXAmJcZ9ASbUxri9BrxTTEfm4Vvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das RTL-Spezial &quot;Angriff auf unsere Kinder&quot; hatte im März Erschreckendes offenbart: Cybergrooming ist allgegenwärtig. Erwachsene Männer machen sich im Internet an Minderjährige und Kinder ran, zwingen Ihnen ihre sexuellen Phantasien auf und versuchen sogar, sie zu treffen. Jetzt, 4 Monate später, geht ein Extra-Spezial den Spuren nach: Hat sich etwas geändert? Haben die Internet-Plattformen die aufgedeckten Schwachstellen nachgebessert?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719212500 +0000" stop="20210719220000 +0000" catchup-id="877164807"><title>Spiegel TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qW9C4qhBpjtas3CG3EzVSVXXMTfq0dOH3iBSWSSSPyBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thema u.a.. Plötzlich war alles weg! Die Flutkatastrophe und ihre Folgen. Das Unwetter kam mit Wucht und hinterließ eine Schneise der Verwüstung. Im Westen Deutschlands haben Flüsse Häuser, Autos, Menschen und ganze Dörfer mit sich gerissen. Viele Bewohner werden noch vermisst, die Zahl der Totesopfer liegt bereits bei über 100.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719220000 +0000" stop="20210719222700 +0000" catchup-id="877164810"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während in einigen Gebieten die Aufräumarbeiten beginnen, bleibt die Situation vielerorts angespannt. Aufgrund der weiterhin dramatischen Situation infolge der Flutkatastrophe setzt das RTL Nachtjournal einen umfangreichen Themenschwerpunkt und informiert in einer verlängerten Ausgabe über die neuesten Entwicklungen des Tages. Moderatorin Ilka Eßmüller präsentiert die um eine Viertelstunde verlängerte Sendung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719222700 +0000" stop="20210719223000 +0000" catchup-id="877164813"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719223000 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="877164816"><title>Die Alltagskämpfer - ÜberLeben in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/szq6Gau4u9CTZUh9ChuhgYQAb7KV2ctbJNLpX16ptBR7A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deutschland vermüllt. Die Reportage zeigt Alltagskämpfer, die dagegen etwas unternehmen: Entrümpler Ralph und sein Team räumen bis zu vier Messie-Wohnungen pro Woche. Laura vom &quot;Clean River Project&quot;, fischt mit ihren Aktivisten jedes Jahr bis zu 50.000 Kilo Plastikmüll aus Gewässern und Kammerjäger Tim versucht der Ratten Herr zu werden, die sich durch unseren Müll immer weiter vermehren.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719231500 +0000" stop="20210719234500 +0000" catchup-id="877164819"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fP8hH2D3VUd9B2uOSUC1XY5ZGkkpqpnImMb9C4qWZmXaU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Drei Frauen, sie alle leben fernab der Großstadt, verfolgen ganz unterschiedliche Lebensziele und gehen drei völlig unterschiedlichen Berufen nach. Julia Schulte, Heeresführerin auf Sylt, Hochzeitsplanerin Simone Knitter und Zimmerin Katja Wiesenmüller treffen aufeinander und erzählen ihre Geschichten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210719234500 +0000" stop="20210720003000 +0000" catchup-id="877164822"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dw2kIgWuNyh6qxx1KsdVtT9AXuqVLvF0DmWmXT9A0qutM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Leiche des Unternehmers John Pollock wird in dem Dachgarten seines Hauses entdeckt. Zunächst gerät Pollocks attraktive junge Frau Flora, die aus Venezuela stammt, in Verdacht. Die Vermutung liegt nahe, dass sie ihren Ehemann nur aus finanziellen Gründen geheiratet und nun aus Habgier umgebracht hat. Allerdings hat Flora ein scheinbar hieb- und stichfestes Alibi: Sie war zur Tatzeit in einer anderen Stadt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720003000 +0000" stop="20210720011500 +0000" catchup-id="877164825"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wuAHjzTCN9CWKkXFxP9A4BXKrqaDVRPJT5C59BAZU0cb4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Wohnviertel von New York detoniert eine Bombe. Ein Wohnhaus wird komplett zerstört. Der Besitzer Felix Redman kommt mit einem Schrecken davon. Doch unter den Trümmern wird die Leiche seiner Tochter Allison entdeckt. Mac und sein Team konzentrieren sich zunächst auf das Auto, in dem die Bombe platziert wurde. Die Ermittlungen ergeben, dass es sich um ein Mietfahrzeug handelt, das von einem bekennenden Neonazi ausgeliehen wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720011500 +0000" stop="20210720020000 +0000" catchup-id="877189968"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CJlF0ugr5TWP5pNrD3m9AF4lJ6pRVQt8FHEcsBuSZyWw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Motelzimmer wird die Leiche von Anabel Pino, der Frau des ehemaligen Gerichtsmediziners Dr. Marty Pino, aufgefunden. Entdeckt wurde sie von einem Zimmermädchen des Motels, Lila Wickfield. Kurze Zeit später verschwindet Lila spurlos. Es stellt sich heraus, dass sie bei Anabels Leiche eine große Menge Heroin gefunden hatte. Offenbar hat sie sich nun mit dem Rauschgift aus dem Staub gemacht, um es zu verkaufen. Doch woher stammt das Heroin?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720020000 +0000" stop="20210720024500 +0000" catchup-id="877189971"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CJlF0ugr5TWP5pNrD3m9AF4lJ6pRVQt8FHEcsBuSZyWw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Motelzimmer wird die Leiche von Anabel Pino, der Frau des ehemaligen Gerichtsmediziners Dr. Marty Pino, aufgefunden. Entdeckt wurde sie von einem Zimmermädchen des Motels, Lila Wickfield. Kurze Zeit später verschwindet Lila spurlos. Es stellt sich heraus, dass sie bei Anabels Leiche eine große Menge Heroin gefunden hatte. Offenbar hat sie sich nun mit dem Rauschgift aus dem Staub gemacht, um es zu verkaufen. Doch woher stammt das Heroin?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720024500 +0000" stop="20210720031500 +0000" catchup-id="877189974"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der erfolgreichen Doku-Drama-Serie &quot;Anwälte der Toten&quot; geht es auf Verbrecherjagd. Echte Kommissare und Rechtsmediziner zeigen ihre spektakulärsten Fälle. Der Zuschauer ist hautnah mit dabei und erlebt alle Fälle filmisch aufwendig inszeniert und detailgetreu nachgestellt. Denn genau so hat es sich abgespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720031500 +0000" stop="20210720040000 +0000" catchup-id="877189977"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neben einer Hundewiese findet ein Spaziergänger in den frühen Morgenstunden eine männliche Leiche. Offensichtlich ist der Mann erschossen worden. Die Tat kann noch nicht sehr lange her sein, denn die Leichenstarre hat noch nicht eingesetzt. Zunächst kann die Person nicht identifiziert werden. Sie trägt keinerlei Papiere bei sich. Die zum Tatort gerufenen Polizeibeamten entdecken Spuren einer regelrechten Hinrichtung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720040000 +0000" stop="20210720063000 +0000" catchup-id="877189980"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720063000 +0000" stop="20210720070000 +0000" catchup-id="877189983"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dEwyQcTE1l20f7tJY3HPfTSCd9AuzrjlMsVPJjVSD7ug/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach Startschwierigkeiten läuft Leons Dreh hervorragend, und er findet wieder Gefallen an der Sache. Sein Enthusiasmus erhält einen Dämpfer, als Svenja ihm mitteilt, dass aus der Kochshow doch nichts wird. Johanna verspricht ihrem Vater scheinbar einsichtig, ihr Profil privat zu stellen. Doch das war nur Taktik, was Gerner recht bald durchschaut. Er stellt Johanna zur Rede, die daraufhin ein leidenschaftliches Plädoyer für ihr Anliegen hält.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720070000 +0000" stop="20210720073000 +0000" catchup-id="877189986"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bofflp10S0FLZJcrs9AKmc61EOJiLBu48kozuafzSkNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um Jakob zu vergessen, lässt sich Monika auf ein Treffen mit einem anderen ein. Das reißt alte Wunden auf. Robert kämpft nach der Versöhnung mit Britta mit seinem Gewissen. Er ahnt nicht, dass Britta schnell begreift, woher der Wind weht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720073000 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="877189989"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/witNAHp0VPEY9APK9CWagEDOqFffDz9A8Ha9CUcGWVh9CET8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leyla ist sich endlich sicher, ihr Lampenfieber vor dem Vorlaufen im Griff zu haben. Behält sie recht? Moritz ärgert es, dass Kommissar Steiner ihn nicht in Ruhe lässt, was auch Inas schlechtes Gewissen weiter befeuert. Vanessa und Finn glauben, dass mit dem Ende der Medikamenten-Studien wieder Ruhe einkehrt, doch Finn muss erkennen, dass dem nicht so ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720080000 +0000" stop="20210720090000 +0000" catchup-id="877189992"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RwEg4C3gKU4xTQ1FE1ZpVTr0KMbB1rfvq1q1S56TMU8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein vergilbtes Foto aus längst vergangenen Tagen und vage Erinnerungen an frühere Zeiten sind für manche Menschen alles, was ihnen von einem geliebten Familienmitglied geblieben ist. Das Schicksal hat sie auseinandergerissen, doch sie würden alles dafür geben, ihre Angehörigen noch einmal in die Arme schließen zu dürfen. &quot;Vermisst&quot;-Moderatorin Sandra Eckardt hilft heute Mehmet, seine Tochter Elke zu finden. Und: Edeltraud sucht ihren Vater.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720090000 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="877189995"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute muss sich Timo Heitmann mit einer schlauen Katze aus Wesseling beschäftigen. Sie soll ihr Herrchen, Herrn Maus (!), aus der Wohnung ausgesperrt haben. Die Tür sei definitiv von innen verschlossen gewesen, berichtet Herr Maus. Das Ergebnis: Herr Maus vor der Tür, die Mieze hinter der Tür. Dort wurde schon das Futter knapp. Die Geschichte von Herrn Maus und seiner Katze klingt so abgedreht, dass jeder sie für Versicherungslatein hält.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720100000 +0000" stop="20210720130000 +0000" catchup-id="877189998"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720130000 +0000" stop="20210720140000 +0000" catchup-id="877212879"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute zu Gast bei den Superhändler: Mixed Martial Arts-Kämpfer Koray Cengiz. Wenn man den Hünen aus Bremen sieht, ist kaum zu glauben, dass er mal Ballett getanzt hat. Mitgebracht hat er eine Käfigkämpfer Sweatjacke von 50 Cent, die er gewinnbringend an die Superhändler verkaufen will. Wird ihm seine Kampferfahrung in den Verhandlungen von Nutzen sein?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720140000 +0000" stop="20210720143000 +0000" catchup-id="877212882"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Harley-Fans aufgepasst! Denn dieser Holznachbau des Kult-Motorrades sieht nicht nur grandios aus, sondern lässt sich sogar durch die Gegend rollen. Da wagt Superhändler Paco Steinbeck direkt eine Probefahrt. Aber kann er auch das Rennen um das begehrte Exponat gewinnen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720143000 +0000" stop="20210720153000 +0000" catchup-id="877212885"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer die Versicherung betrügen möchte, muss einfallsreich sein und darf sich nicht erwischen lassen. Denn die geschädigten Versicherungsunternehmen rüsten auf und senden im Verdachtsfall Schadenaußenregulierer zu Hausbesuchen aus, um mögliche Betrugsfälle aufzudecken. In &quot;Die Versicherungsdetektive&quot; wird die Jagd auf Versicherungsschwindler dokumentiert und begleitet die Schadenregulierer bei ihren täglichen Einsätzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720153000 +0000" stop="20210720160000 +0000" catchup-id="877212888"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wu01LPLhZQmDQxVvq4htO0J9BCRd2bw7C3HjYcq8yOKI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nikas Anhörung steht nun an, und sie hat panische Angst, wieder zurück ins Gefängnis zu müssen. Nika ist einst für Luke ins Gefängnis gegangen. Als ihr Freund Conor ihr beistehen will, macht er alles nur noch schlimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720160000 +0000" stop="20210720163000 +0000" catchup-id="877212891"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720163000 +0000" stop="20210720164500 +0000" catchup-id="877212894"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720164500 +0000" stop="20210720170300 +0000" catchup-id="877212897"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720170300 +0000" stop="20210720170500 +0000" catchup-id="877212900"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720170500 +0000" stop="20210720174000 +0000" catchup-id="877212903"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IFHvePKFH8YcAMPWL8Zvaikz9BVQijhIsj7uBfcT8QZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Moritz befürchtet, dass Steiner ihn nicht vom Haken lässt. Und tatsächlich hört der nicht auf, Moritz bis zum Äußersten zu provozieren. Nach ihrem Rauswurf aus dem B-Kader steht Leyla unter Schock. Doch ein Notfall im Krankenhaus bringt sie auf andere Gedanken ... Finn und Vanessa beschließen, sich nach Abschluss der Forschungs-Projekte neuen Herausforderungen zu stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720174000 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877212906"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T6qdMJn9AlR7Bah2tg3sVdDlmG9BflOlOxBkmOQidZ0Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon muss sich anhören, dass seine Pilotshow nur Mittelmaß ist und nicht produziert wird. Er hat Mühe, seine Kränkung zu verbergen. Doch Nina durchschaut ihn und spornt ihn an, nicht aufzugeben. Am wichtigsten Tag seiner zukünftigen Karriere hat Jonas keine Vertretung für den Kiezkauf. Kurzerhand schließt er den Laden und trifft sich mit seinem Producer. Währenddessen stellt Maren wütend fest, dass Jonas seiner Verantwortung nicht nachkommt...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720181500 +0000" stop="20210720201500 +0000" catchup-id="877212909"><title>Take Me Out - XXL</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mxoHgJSIMlqZ7YH9BOqaWzOiQ9CGtZ6QhC7LV54hIUWhI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen im Sommer 2021 ab 20.15 Uhr für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720201500 +0000" stop="20210720220000 +0000" catchup-id="877212912"><title>Die 50 niedlichsten Tiergeschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dGqUyyaL2KKXODn9Cvo8c9BZKMuNsjh1Sen1ebUwvxvsA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tiere sind Lebensfreude - selbst wenn sie mal für Chaos sorgen wie Amazonas-Papagei Rambo, der zu Hause so lauthals schreit, dass er einen Polizeieinsatz auslöst. Tierisch raffiniert: Kameramänner Matthew Gordon und Philip Dalton machen mit Spezialtechnik bahnbrechende Tieraufnahmen. Und die japanische Künstlerin 'Kuneko' liebt ihre Haustiere so sehr, dass sie eine Erfindung machte, um ihre Lieblinge für immer zu erhalten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720220000 +0000" stop="20210720222700 +0000" catchup-id="877212915"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720222700 +0000" stop="20210720223000 +0000" catchup-id="877212918"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720223000 +0000" stop="20210720232000 +0000" catchup-id="877212921"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio und sein Team werden zu einem Haus gerufen, aus dem eine Frau in letzter Sekunde vor einem Killer flüchten konnte. Für eine weitere Frau kommt jede Rettung zu spät. Sie ist mit ihrem eigenen BH erdrosselt worden. Als Trophäe hat der Mörder einen Fingernagel des Opfers mitgenommen. Am Tatort findet Molly den Flügel eines Schmetterlings, der nur im Fort Sherman Park vorkommt. Dort finden die Ermittler die Leiche einer Kellnerin.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210720232000 +0000" stop="20210721001000 +0000" catchup-id="877212924"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Everglades wird der mit einem Jagdpfeil an einen Baum genagelte Enrique tot aufgefunden. Bei ihm steht Jean, der ihm gerade ein Medaillon abnehmen will. Wie sich herausstellt, suchen reiche Einwohner Miamis einen neuen Nervenkitzel - die Menschenjagd. Einwanderer aus Haiti und Kuba werden unter dem Versprechen, Freiheit und finanziellen Wohlstand zu finden, nach Amerika gelockt und dann in Verliesen als spätere Jagdbeute festgehalten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721001000 +0000" stop="20210721005500 +0000" catchup-id="877212927"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zmx2ks4sn2wndXlMpyJqF9CchWGfM9A79Cv6HcfJi9CK1dY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein vorgetäuschter Selbstmord trägt klar die Handschrift des Serienkillers Paul Millander. Die CSI-Spezialisten finden heraus, dass alle Opfer Millanders am 17. August geboren wurden - dem Todestag von Millanders Vater. Es gibt noch eine weitere Gemeinsamkeit zwischen den Opfern: Alle wurden von Richter Douglas Mason wegen zu schnellen Fahrens verurteilt. Als Grissom und Catherine Richter Mason gegenüberstehen, erleben sie eine Überraschung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721005500 +0000" stop="20210721014500 +0000" catchup-id="877212930"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CovSPWj1lELqBiAevhWpZjlWqhtxwI1bLFU2K7oQuWs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verkehrspolizisten fällt Roy Logan auf, dessen Hände blutverschmiert sind und der einen Koffer voller Geld dabei hat. Da gegen ihn nichts vorliegt, muss die Polizei ihn gehen lassen. Als Catherine Logan zu seinem Wagen folgt, gerät sie in einen Entführungsfall: Aus Logans Mobiltelefon erklingt eine Stimme, die verkündet, man habe seine Geliebte und werde sie töten, wenn Catherine nicht sofort in den Wagen steigen und losfahren würde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721014500 +0000" stop="20210721023000 +0000" catchup-id="877237554"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c0hNFiK2w18c6GtEfrgdQydgpqunVVnMAuZhBlSr7f0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Fotograf Mike Kimble wurde ermordet und sein Haus in Brand gesteckt. Bei der Spurensuche stößt Grissoms Team unter Kimbles Sachen auf Nacktfotos der 12-jährigen Jody, der Tochter von Kimbles Verlobter Jane aus deren Ehe mit Russ Bradley. Als das Mädchen untersucht wird, stellt sich heraus, dass es chronischem sexuellem Missbrauch ausgesetzt war. DNA-Spuren auf Jodys Nachthemd stammen allerdings weder von Kimble noch von Bradley.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721023000 +0000" stop="20210721031500 +0000" catchup-id="877237557"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio und sein Team werden zu einem Haus gerufen, aus dem eine Frau in letzter Sekunde vor einem Killer flüchten konnte. Für eine weitere Frau kommt jede Rettung zu spät. Sie ist mit ihrem eigenen BH erdrosselt worden. Als Trophäe hat der Mörder einen Fingernagel des Opfers mitgenommen. Am Tatort findet Molly den Flügel eines Schmetterlings, der nur im Fort Sherman Park vorkommt. Dort finden die Ermittler die Leiche einer Kellnerin.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721031500 +0000" stop="20210721040000 +0000" catchup-id="877237560"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Jahren 2005 und 2006 ereignen sich mehrere Morde, bei denen dieselbe Täter-DNA gefunden wird. Die Ermittler stoßen dadurch auf zwei weitere bislang ungeklärte Fälle aus den Jahren 2003 und 2004, die Parallelen bezüglich der Tathergänge aufweisen. Das Opfer eines brutalen Angriffs überlebt und kann gerettet werden. Die junge Frau erholt sich von der schrecklichen Tat und kann schon bald der Polizei wichtige Hinweise liefern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721040000 +0000" stop="20210721063000 +0000" catchup-id="877237563"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721063000 +0000" stop="20210721070000 +0000" catchup-id="877237566"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T6qdMJn9AlR7Bah2tg3sVdDlmG9BflOlOxBkmOQidZ0Pg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon muss sich anhören, dass seine Pilotshow nur Mittelmaß ist und nicht produziert wird. Er hat Mühe, seine Kränkung zu verbergen. Doch Nina durchschaut ihn und spornt ihn an, nicht aufzugeben. Am wichtigsten Tag seiner zukünftigen Karriere hat Jonas keine Vertretung für den Kiezkauf. Kurzerhand schließt er den Laden und trifft sich mit seinem Producer. Währenddessen stellt Maren wütend fest, dass Jonas seiner Verantwortung nicht nachkommt...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721070000 +0000" stop="20210721073000 +0000" catchup-id="877237569"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wu01LPLhZQmDQxVvq4htO0J9BCRd2bw7C3HjYcq8yOKI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nikas Anhörung steht nun an, und sie hat panische Angst, wieder zurück ins Gefängnis zu müssen. Nika ist einst für Luke ins Gefängnis gegangen. Als ihr Freund Conor ihr beistehen will, macht er alles nur noch schlimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721073000 +0000" stop="20210721080000 +0000" catchup-id="877237572"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IFHvePKFH8YcAMPWL8Zvaikz9BVQijhIsj7uBfcT8QZU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Moritz befürchtet, dass Steiner ihn nicht vom Haken lässt. Und tatsächlich hört der nicht auf, Moritz bis zum Äußersten zu provozieren. Nach ihrem Rauswurf aus dem B-Kader steht Leyla unter Schock. Doch ein Notfall im Krankenhaus bringt sie auf andere Gedanken ... Finn und Vanessa beschließen, sich nach Abschluss der Forschungs-Projekte neuen Herausforderungen zu stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721080000 +0000" stop="20210721090000 +0000" catchup-id="877237575"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/keIdkSdHFR9BGJWQnSpWg9AVivtQM6XHAgsS3exTPIaUk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute bekommt es Sandra Eckardt mit einem besonders schwierigen Fall zu tun: Vanessas Vater Rodney war Soldat und in Berlin stationiert. Schnell zieht Vanessa mit ihren Eltern in die USA. Die kleine Vanessa verehrt ihren Vater, der sich mit seiner Musik bereits einen Namen gemacht hat - doch die Ehe leidet. Ihre Mutter möchte zurück nach Deutschland. Wird Sandra Vanessas geliebten Vater Rodney finden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721090000 +0000" stop="20210721100000 +0000" catchup-id="877237578"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wer die Versicherung betrügen möchte, muss einfallsreich sein und darf sich nicht erwischen lassen. Denn die geschädigten Versicherungsunternehmen rüsten auf und senden im Verdachtsfall Schadenaußenregulierer zu Hausbesuchen aus, um mögliche Betrugsfälle aufzudecken. In &quot;Die Versicherungsdetektive&quot; wird die Jagd auf Versicherungsschwindler dokumentiert und begleitet die Schadenregulierer bei ihren täglichen Einsätzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721100000 +0000" stop="20210721130000 +0000" catchup-id="877237581"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721130000 +0000" stop="20210721140000 +0000" catchup-id="877259379"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Pferdenarr Udo verkauft das Porzellan-Ebenbild eines berühmten deutschen Hengstes. Es ist ein Erbstück, original gefertigt in den 30er Jahren. Manuela Schikorsky erkennt sofort um welches berühmte Tier es sich handelt und überrascht damit nicht nur Moderator Sükrü Pehlivan, sondern auch ihre Superhändler-Kollegen. Aber Fachwissen allein sichert niemandem dieses Schmuckstück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721140000 +0000" stop="20210721143000 +0000" catchup-id="877259382"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carola hat die Deckenlampe &quot;Kleks&quot; im Gepäck und kommt damit bei allen Superhändlern sehr gut an. Da versucht es Markus Reinecke direkt mal mit dem Heimvorteil, denn beide kommen aus Niedersachsen und kennen den Ort, an dem der Trödelfuchs gerne surfen geht. Ob der Kauf der Lampe damit auch ein Kleks für den Hildesheimer wird?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721143000 +0000" stop="20210721153000 +0000" catchup-id="877259385"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein blinder Mann soll mit seinem Taststock ein parkendes Auto beschädigt haben. Doch die tiefen, waagerechten Kratzer am linken Kotflügel lassen eher auf eine unbeabsichtigte Begegnung mit einer Hausecke schließen. Soll hier ein wehrloser, blinder Kunde über den Tisch gezogen werden, indem die Autobesitzer ihm einen Schaden unterschieben, den er nicht verursacht hat? Soll dessen Hilflosigkeit schamlos ausgenutzt werden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721153000 +0000" stop="20210721160000 +0000" catchup-id="877259388"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VG1CNC0bTUdJfp6F752hL59Bueeioa07FxUQaiSlWWBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verzweifelt überlegt Nika, mit ihrem Bruder Luke zu fliehen, bevor sie zurück ins Gefängnis muss. Doch Paco findet die richtigen Worte, um Nikas Kampfgeist zu wecken. Ein Fehler? Wird Nika ihre Entschlossenheit später bereuen? Benedikt lässt sich auf einen lockeren Pärchen-Abend mit Chris und seiner Frau Corinna ein. Dabei kann der Geschäftsmann sich nicht verkneifen, gegen Chris' Bruder Till zu schießen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721160000 +0000" stop="20210721163000 +0000" catchup-id="877259391"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721163000 +0000" stop="20210721164500 +0000" catchup-id="877259394"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721164500 +0000" stop="20210721170300 +0000" catchup-id="877259397"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721170300 +0000" stop="20210721170500 +0000" catchup-id="877259400"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721170500 +0000" stop="20210721174000 +0000" catchup-id="877259403"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fbmMpgXJoEOxmQUOsH54TPlWxEr8xFS415ApeJ5u9Ae4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach der Kündigung erkennt Malu, dass sie nichts mehr in Essen hält. Sie beschließt, die Stadt zu verlassen ... Nachdem sich Kommissar Steiner auf Moritz eingeschossen hat, hat der keine ruhige Minute mehr ... Ina erträgt ihr schlechtes Gewissen nicht länger. Daniela hat immer noch nicht verdaut, dass Isabelle mit ihrem Rubbellos gewonnen hat. Das macht die Zusammenarbeit noch schwieriger.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721174000 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877259406"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUS3hW4jHsmRzdCambh5hAdpU7DP2j4paak3J4KuTBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon berichtet überzeugt von seinem neuen Kochshow-Konzept, aber Svenja hat kein Ohr für ihn, sodass er Nina bittet, ihr sein selbst produziertes Video vorzuspielen. Nina ist nicht begeistert, verspricht es aber. Doch die Verhandlungen mit Svenja gestalten sich schwierig. Maren macht ihrem Ärger über Jonas bei Lilly Luft, die eine Lanze für ihn bricht. Ihr wird klar, wie selbstverständlich Jonas ihr im letzten Jahr den Rücken freigehalten hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721181500 +0000" stop="20210721201500 +0000" catchup-id="877259409"><title>Die Bachelorette</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fm7Wrwi9BiHh3VknK3NNLey9ABmU4BkX0W4toQrp9CipmU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem die Männer ihre Villa bezogen haben, steht für den ersten von ihnen schon ein Einzeldate an. Am wunderschönen Myrtos Beach erwartet ihn die Bachelorette zum Picknick, bevor das Date eine actionreiche und emotionale Wendung nimmt. Auf zwei Gruppendates hat Maxime außerdem Gelegenheit, zunächst 5 Männer bei einem Ausritt und später 8 Männer bei einer Talentshow besser kennenzulernen. Doch die 2. Nacht der Rosen verläuft anders als gedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721201500 +0000" stop="20210721220000 +0000" catchup-id="877259412"><title>stern TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GqHmDpTjdAxcCvxJeySipPHqdkcYbpzq6K6xp8sVkus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;stern TV&quot;-Themen u.a.: + Erbenermittler im Einsatz: Was passiert mit dem Millionenvermögen nach dem Tod? + Schlaganfall mit 13: Wie sich Simon zurück ins Leben kämpft + Urlaub für lau mit sternTV: Die große Überraschungsreise - Bewerbungen erwünscht! + Der große stern TV-Haustier-Hygienecheck: Wie sauber sind Hund, Katze &amp; Co.?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721220000 +0000" stop="20210721222700 +0000" catchup-id="877259415"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721222700 +0000" stop="20210721223000 +0000" catchup-id="877259418"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721223000 +0000" stop="20210721232000 +0000" catchup-id="877259421"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der bei sämtlichen Frauen auf seiner Route beliebte Kurierfahrer Doug Govoli wird in seinem eigenen Liefertruck ermordet. Der Verdacht fällt auf Marcos Trejo, der zugibt, mit Doug einen Streit gehabt zu haben, weil der Marcos Freundin angebaggert hatte. Speichel an der Kleidung von Doug führt die Ermittler zu dem 16-jährigen Travis Welks. Doch der Junkie schluckt bei seiner Festnahme ein Heroin-Päckchen und fällt daraufhin ins Koma.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210721232000 +0000" stop="20210722001000 +0000" catchup-id="877259424"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Studentin wird ermordet aufgefunden. Die Ermittler vermuten, dass der entflohene Sträfling Clarkson dahintersteckt, da der Mord dieselbe Handschrift aufweist wie ein Mord vier Jahre zuvor, für den er zu einer lebenslänglichen Haftstrafe verurteilt wurde. Da Clarkson seine Opfer über ein Internetportal für Kleinanzeigen gefunden hat, versucht Natalia, die Studentinnen der Universität zu warnen. Auf dem Rückweg wird sie von Clarkson entführt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722001000 +0000" stop="20210722010000 +0000" catchup-id="877259427"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t3C4Ct7tSLeeoXDhYV2Ch79Cdt79ADB789AvRbC9CFa2J8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dem Eishockeyspieler Terry Rivers wurde während eines Matchs bei einem Crash mit einer Schlittschuhkufe die Kehle aufgeschlitzt. Grissom, Catherine und Sara finden viele Verdächtige - sowohl unter Rivers' eigenen Teamkollegen als auch beim gegnerischen Team. Währenddessen untersuchen Nick und Warrick den Drogentod eines Musikers, wobei sich Warrick in die attraktive Sängerin Lilly verliebt und in einen Gewissenskonflikt gerät.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722010000 +0000" stop="20210722015000 +0000" catchup-id="877284336"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fdeaxKoScZTZySfVrJsmU6UrI44tTcQsCV2j4cg9BiFY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vier buddhistische Mönche wurden in ihrem Tempel aus nächster Nähe erschossen. Die CSI-Spezialisten verhören den überlebenden Mönch Ananda und erfahren, dass die Mönche Geld für eine neue Schule gesammelt haben. Es könnte es sich also um einen Raubmord handeln. Doch dann erhält Nick eine schockierende Information über Ananda, die darauf schließen lässt, dass der Mönch eher von sich selbst ablenken als die Ermittlungen unterstützen will.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722015000 +0000" stop="20210722023500 +0000" catchup-id="877284339"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lDr9CGVVIp9CrG8ZPY5feUWcYNVJLGLRzR7GT3i9CbFBow/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als ein Bus und ein Auto zusammenstoßen, sterben neun Menschen und viele werden verletzt. Nachdem die Feuerwehrleute und die Notärzte ihre Arbeit beendet haben, beginnen die Ermittlungen des CSI-Teams. Schnell ist klar, dass es sich bei dem Unfall um einen Sabotageakt handelt: ein Achsbolzen am Bus wurde durchtrennt. Auffällig ist auch, dass der verstorbene Fahrer des Autos bereits sein Testament gemacht hatte, obwohl er ein junger Mann war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722023500 +0000" stop="20210722031500 +0000" catchup-id="877284342"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der erfolgreichen Doku-Drama-Serie &quot;Anwälte der Toten&quot; geht es auf Verbrecherjagd. Echte Kommissare und Rechtsmediziner zeigen ihre spektakulärsten Fälle. Der Zuschauer ist hautnah mit dabei und erlebt alle Fälle filmisch aufwendig inszeniert und detailgetreu nachgestellt. Denn genau so hat es sich abgespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722031500 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="877284345"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann betreibt seit Jahren im Main-Taunus-Kreis einen florierenden Getränkehandel. Als er morgens nicht zu einem wichtigen Geschäftstermin erscheint, wird sein Sohn skeptisch. Er fährt zum Wohnhaus seines Vaters und findet ihn dort im Wohnzimmer, bestialisch ermordet. Anhand der deutlichen Spuren am Tatort gelingt es den Kriminaltechnikern, sehr detailliert zu beschreiben, was hier geschehen sein muss. Der Seniorchef wurde im Auto überfallen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722040000 +0000" stop="20210722063000 +0000" catchup-id="877284348"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722063000 +0000" stop="20210722070000 +0000" catchup-id="877284351"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yUS3hW4jHsmRzdCambh5hAdpU7DP2j4paak3J4KuTBs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon berichtet überzeugt von seinem neuen Kochshow-Konzept, aber Svenja hat kein Ohr für ihn, sodass er Nina bittet, ihr sein selbst produziertes Video vorzuspielen. Nina ist nicht begeistert, verspricht es aber. Doch die Verhandlungen mit Svenja gestalten sich schwierig. Maren macht ihrem Ärger über Jonas bei Lilly Luft, die eine Lanze für ihn bricht. Ihr wird klar, wie selbstverständlich Jonas ihr im letzten Jahr den Rücken freigehalten hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722070000 +0000" stop="20210722073000 +0000" catchup-id="877284354"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VG1CNC0bTUdJfp6F752hL59Bueeioa07FxUQaiSlWWBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Verzweifelt überlegt Nika, mit ihrem Bruder Luke zu fliehen, bevor sie zurück ins Gefängnis muss. Doch Paco findet die richtigen Worte, um Nikas Kampfgeist zu wecken. Ein Fehler? Wird Nika ihre Entschlossenheit später bereuen? Benedikt lässt sich auf einen lockeren Pärchen-Abend mit Chris und seiner Frau Corinna ein. Dabei kann der Geschäftsmann sich nicht verkneifen, gegen Chris' Bruder Till zu schießen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722073000 +0000" stop="20210722080000 +0000" catchup-id="877284357"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fbmMpgXJoEOxmQUOsH54TPlWxEr8xFS415ApeJ5u9Ae4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach der Kündigung erkennt Malu, dass sie nichts mehr in Essen hält. Sie beschließt, die Stadt zu verlassen ... Nachdem sich Kommissar Steiner auf Moritz eingeschossen hat, hat der keine ruhige Minute mehr ... Ina erträgt ihr schlechtes Gewissen nicht länger. Daniela hat immer noch nicht verdaut, dass Isabelle mit ihrem Rubbellos gewonnen hat. Das macht die Zusammenarbeit noch schwieriger.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722080000 +0000" stop="20210722090000 +0000" catchup-id="877284360"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gdg9B3Rjym5lQNoouLFaMI9BS1D1iW8kvaSugpX5z58WU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein vergilbtes Foto aus längst vergangenen Tagen und vage Erinnerungen an frühere Zeiten sind für manche Menschen alles, was ihnen von einem geliebten Familienmitglied geblieben ist. Das Schicksal hat sie auseinandergerissen, doch sie würden alles dafür geben, ihre Angehörigen noch einmal in die Arme schließen zu dürfen. &quot;Vermisst&quot;-Moderatorin Sandra Eckardt hilft dieses Mal Ursula bei der Suche nach ihrer Mutter Anneliese.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722090000 +0000" stop="20210722100000 +0000" catchup-id="877284363"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein blinder Mann soll mit seinem Taststock ein parkendes Auto beschädigt haben. Doch die tiefen, waagerechten Kratzer am linken Kotflügel lassen eher auf eine unbeabsichtigte Begegnung mit einer Hausecke schließen. Soll hier ein wehrloser, blinder Kunde über den Tisch gezogen werden, indem die Autobesitzer ihm einen Schaden unterschieben, den er nicht verursacht hat? Soll dessen Hilflosigkeit schamlos ausgenutzt werden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722100000 +0000" stop="20210722130000 +0000" catchup-id="877284366"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722130000 +0000" stop="20210722140000 +0000" catchup-id="877304028"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Da gruselt es nicht nur Moderator Sükrü Pehlivan: Promi Serkan Yavuz hat ein Sterbekreuz mitgebracht. Und auch die Superhändler sind verwundert, denn schließlich kennt man den smarten Studenten eher aus romantischen Formaten wie &quot;Die Bachelorette&quot;. Ob sich Heidi Körner von Serkans schelmischen Charme herumkriegen lässt und weich wird?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722140000 +0000" stop="20210722143000 +0000" catchup-id="877304031"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute ist nicht nur Markus Reinecke der bunte Vogel, sondern auch das Exponat. Matthias aus Essen hat einen Papagei aus Porzellan dabei. Besonders Paco Steinbeck und Heidi Körner haben ein Auge auf dieses Prachtexemplar geworfen. Das machen sie auch dem Verkäufer deutlich. Er hat jetzt also die Qual der Wahl! Doch besucht er überhaupt einen der Beiden oder hat er einen ganz anderen Favoriten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722143000 +0000" stop="20210722153000 +0000" catchup-id="877304034"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sonnenstrahlen und ein Badezimmer-Spiegel - mehr braucht`s nicht, um einen Fensterrahmen anzuzünden. Genau das behauptet Patrick Hufens Versicherungskundin aus dem Örtchen Zeppernick in Sachsen Anhalt. Für den angesengten Fensterrahmen verlangt sie 1097.90 Euro. Doch Patrick Hufens Recherchen ergeben, dass der Himmel am Tag, an dem die Sonne sich auf dem Kunststoff-Rahmen verewigt haben soll, bedeckt war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722153000 +0000" stop="20210722160000 +0000" catchup-id="877304037"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xGVPl5heHFqWvhSLDk9BSnJjXI8X9BSTIJyjn89Bjvlk9AE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Easy setzt alles daran, Julius aus der Wohnung zu bekommen. Beim Spielen mit Easys neuer Drohne entdeckt Julius schockiert den Grund dafür. Nikas tapferer Einsatz für ihren Bewährungshelfer scheint nach hinten loszugehen. Zum Glück hat sie Freunde, auf die sie sich verlassen kann. Chris und Till sind ganz euphorisch, als die Supermarktkette doch mit ihnen zusammenarbeiten will, doch der Teufel steckt im (Vertrags-)Detail.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722160000 +0000" stop="20210722163000 +0000" catchup-id="877304040"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722163000 +0000" stop="20210722164500 +0000" catchup-id="877304043"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722164500 +0000" stop="20210722170300 +0000" catchup-id="877304046"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722170300 +0000" stop="20210722170400 +0000" catchup-id="877304049"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722170400 +0000" stop="20210722170500 +0000" catchup-id="877304052"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wLrPE4ZLPT3KHRyPQSoes82lVZ0kvjmHe39C5z6gqoQA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722170500 +0000" stop="20210722174000 +0000" catchup-id="877304055"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mhJJpDHy9B7FX7fujYaoOdqgpc77D1rjmRRCNEjiDHFc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chiara glaubt, ihre Schmerzen im Griff zu haben und fit genug für die Meisterschaft zu sein. Kann sie Simone überzeugen? Kim wundert sich, dass Isabelle einen Bonus ablehnt. Dann erfährt sie von Isabelles Losgewinn und wird misstrauisch.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722174000 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877304058"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxpOoxrQWMNbD3Mq9ClvQoX879CyR9AacLuUEIq25pC1e8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon und Nina gehen im Streit auseinander. Als Nina sich am nächsten Morgen Leons Video anschaut, beschließt sie, seinem Glück doch ein wenig auf die Sprünge zu helfen und platziert es vermeintlich unauffällig vor Svenja. Doch die hat das Video bereits gesehen. Emily bekommt etwas Aufwind, als Sunny einen neuen Auftrag an Land ziehen kann. Emily stürzt sich in die Arbeit. Doch sie übertreibt es in ihrem Eifer und achtet nicht auf ihre Gesundheit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722181500 +0000" stop="20210722201500 +0000" catchup-id="877508313"><title>Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SlncGgB9BxiAK1N5PFYrKWNdt1EgQIZT8g7NjIsOLEss/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Undercover Boss im Einsatz ist Achim Weniger, Vorstand der VEDES AG. In den 900 Spielwarenläden arbeiten rund 12.000 Mitarbeiter, die insgesamt 300.000 Produkte anbieten und einen Thekenumsatz von 635 Millionen Euro erzielen. Über den Großhandel werden zusätzlich rund 7.000 Geschäfte in ganz Europa beliefert. Getarnt als TV-Show-Kandidat Siggi arbeitet der 55-Jährige als Verkäufer, Maskottchen, Berater für Babyartikel und Logistikmitarbeiter.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722201500 +0000" stop="20210722230000 +0000" catchup-id="877304061"><title>stern TV Spezial: 22. Juli - Eine Stadt in Angst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GIRUlK0qJe0Y1ieyJka4VGskILHJTMP6sT09C59Cn9CBVA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein 18-Jähriger tötete am 22. Juli 2016 bei einem rechtsextremistischen Anschlag in München neun Menschen. Die Tat, bei der zahlreiche Personen verletzt wurden, stürzte die Stadt über Stunden ins Chaos. Anlässlich des fünften Jahrestages der grausamen Tat rekonstruiert das stern TV Spezial die Hintergründe. Moderator Steffen Hallaschka spricht u.a. mit Angehörigen von Opfern, Augenzeugen und Rettern, die an jenem Tag zu Helden wurden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722230000 +0000" stop="20210722233000 +0000" catchup-id="877508316"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210722233000 +0000" stop="20210723002500 +0000" catchup-id="877508319"><title>Spiegel TV Spezial: Die Macht der Clans - Organisierte Kriminalität in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Viele spektakuläre Taten wie der Einbruch ins weltberühmte Grüne Gewölbe, Bankeinbrüche oder Überfälle auf Geldtransporter gehen auf das Konto krimineller Großfamilien. In einem SPIEGEL TV-Spezial gehen die Bestsellerautoren Thomas Heise und Claas Meyer-Heuer der Frage nach, wie die Clans eine hermetisch abgeschlossene und hierarchisch organisierte Parallelgesellschaft gebildet haben. Zu Wort kommen Insider und Opfer der kriminellen Clans.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723002500 +0000" stop="20210723011000 +0000" catchup-id="877304079"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m6EermJAtXojXjxkT9AtKBR0f29BE9AwPt0AKD9CZemIOk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jane Galloways Tod erinnert das CSI-Team stark an einen Filmklassiker. Der Täter hat Jane über eine längere Zeit aus dem Inneren ihres mehrfach gesicherten Hauses belauert und sie schließlich auf eine grausige Weise ermordet. Die bizarre Art, in der er die Leiche arrangiert hat, irritiert Nick. Sie löst bei ihm persönliche Assoziationen aus, die in ihm den Verdacht wecken, dass der Mörder Details aus seinem - Nicks - Leben kennt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723011000 +0000" stop="20210723020500 +0000" catchup-id="877327785"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EZtwtJfYGyzIJ5MuWuZ71sBUHMA5pbFmsJBaum7mAQI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 80-jährige Ruth Elliott, die zahlreiche Katzen bei sich aufgenommen hatte, wurde ermordet. In Ruths völlig verwahrloster Wohnung findet das Team den Abdruck eines hochhackigen Damenschuhs. Doch erst durch eine der Katzen können Grissom und seine Kollegen diesen Fall lösen. Zur selben Zeit beschäftigt sich das CSI-Team mit einem Bombenanschlag, der offenbar Marci Tobin, der Tochter eines erfolgreichen Bauunternehmers, galt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723020500 +0000" stop="20210723025000 +0000" catchup-id="877327788"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kxSI9BHG18wtjn9AKXbSQ06I6Ji1b8GsYqlZN9BJ6nNxHo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Damit sein Opfer nicht identifiziert werden kann, hat ein Mörder die Leiche mit Lauge übergossen. Doch Grissom und seine Leute finden schnell heraus, dass es sich bei dem Toten um Bob Martin handelt. Am Tatort entdeckt die Polizei Asche, aber kein Blut - obwohl Martin viel davon verloren haben muss. Nick untersucht währenddessen den rätselhaften Tod von Stacy Warner. Es scheint so, als sei die Frau mitten in der Wüste ertrunken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723025000 +0000" stop="20210723031500 +0000" catchup-id="877327791"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der erfolgreichen Doku-Drama-Serie &quot;Anwälte der Toten&quot; geht es auf Verbrecherjagd. Echte Kommissare und Rechtsmediziner zeigen ihre spektakulärsten Fälle. Der Zuschauer ist hautnah mit dabei und erlebt alle Fälle filmisch aufwendig inszeniert und detailgetreu nachgestellt. Denn genau so hat es sich abgespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723031500 +0000" stop="20210723040000 +0000" catchup-id="877327794"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Feuerwehr kommt zur Villa eines Unternehmerpaares, nachdem sie vom Verlobten der älteren Adoptivtochter des Ehepaares gerufen wurde, da niemand im Haus auf sein Klingeln reagierte. Auch die beiden Adoptivtöchter sind äußerst beunruhigt. Es ist unüblich, dass die Eltern unerreichbar sind und man hatte schon seit einigen Tagen keinen Kontakt. Als die Feuerwehr die Türe öffnet, finden sie das Ehepaar, brutal ermordet im eigenen Haus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723040000 +0000" stop="20210723063000 +0000" catchup-id="877327797"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723063000 +0000" stop="20210723070000 +0000" catchup-id="877327800"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yxpOoxrQWMNbD3Mq9ClvQoX879CyR9AacLuUEIq25pC1e8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon und Nina gehen im Streit auseinander. Als Nina sich am nächsten Morgen Leons Video anschaut, beschließt sie, seinem Glück doch ein wenig auf die Sprünge zu helfen und platziert es vermeintlich unauffällig vor Svenja. Doch die hat das Video bereits gesehen. Emily bekommt etwas Aufwind, als Sunny einen neuen Auftrag an Land ziehen kann. Emily stürzt sich in die Arbeit. Doch sie übertreibt es in ihrem Eifer und achtet nicht auf ihre Gesundheit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723070000 +0000" stop="20210723073000 +0000" catchup-id="877327803"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xGVPl5heHFqWvhSLDk9BSnJjXI8X9BSTIJyjn89Bjvlk9AE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Easy setzt alles daran, Julius aus der Wohnung zu bekommen. Beim Spielen mit Easys neuer Drohne entdeckt Julius schockiert den Grund dafür. Nikas tapferer Einsatz für ihren Bewährungshelfer scheint nach hinten loszugehen. Zum Glück hat sie Freunde, auf die sie sich verlassen kann. Chris und Till sind ganz euphorisch, als die Supermarktkette doch mit ihnen zusammenarbeiten will, doch der Teufel steckt im (Vertrags-)Detail.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723073000 +0000" stop="20210723080000 +0000" catchup-id="877327806"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mhJJpDHy9B7FX7fujYaoOdqgpc77D1rjmRRCNEjiDHFc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chiara glaubt, ihre Schmerzen im Griff zu haben und fit genug für die Meisterschaft zu sein. Kann sie Simone überzeugen? Kim wundert sich, dass Isabelle einen Bonus ablehnt. Dann erfährt sie von Isabelles Losgewinn und wird misstrauisch.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723080000 +0000" stop="20210723090000 +0000" catchup-id="877508322"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Krankenschwester Ramona (31) und Berufssoldat Oliver (49) aus Hochstädt wollen heute 10.000 EUR gewinnen. Doch dafür müssen die beiden Bayern aus zehn Objekten das Wertvollste herausfinden. Antiquitätenhändler Mauro Corradino hat die unterschiedlichsten Dinge zusammengetragen und macht es dem sympathischen Paar mit seiner Auswahl mal wieder nicht leicht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723090000 +0000" stop="20210723100000 +0000" catchup-id="877508325"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Kitsch oder Kasse&quot; heißt es heute für Streamerin Josina (28) und Paketzusteller Quang (27). Die beiden sind seit zwei Jahren ein Paar und treffen alle wichtigen Entscheidungen zusammen. Ob sie auch das 10.000 Euro-Objekt gemeinsam erraten, um sich den langersehnten Traum vom eigenen Sushi-Laden zu erfüllen? Natürlich macht Antikhändler Mauro Corradino es den sympathischen Gelsenkirchenern nicht leicht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723100000 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="877327815"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723130000 +0000" stop="20210723140000 +0000" catchup-id="877347102"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723140000 +0000" stop="20210723143000 +0000" catchup-id="877347105"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723143000 +0000" stop="20210723153000 +0000" catchup-id="877347108"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Kundin aus Magdeburg ist angeblich mit dem Schlüssel in der Hand gestolpert und hat beim Abstützen die Motorhaube des Autos eines Bekannten übel verziert. Jetzt soll der Schaden für 1.200 Euro repariert werden. Doch die Kratzer sorgen bei Patrick Hufen für jede Menge Fragezeichen. Der Versicherungsdetektiv holt sich Rat bei einer Frau, die das Stürzen und Stolpern professionell beherrscht: Tanja de Wendt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723153000 +0000" stop="20210723160000 +0000" catchup-id="877347111"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a60Q19ASZPKz3wZkhswwK9AnjSaoWWgOrCVTzBOH1nzzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Glauben, dass Cecilia unter dem Streit mit Nika leidet, versucht Corinna, sie zu trösten, womit sie jedoch keinen Erfolg hat. Denn Cecilias Problem ist viel folgenschwerer ... Easy steht unter dem Verdacht, eine Affäre mit Theo zu haben. Doch im Gegensatz zu Julius kann Ringo über Easys Irritation darüber nur lachen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723160000 +0000" stop="20210723163000 +0000" catchup-id="877347114"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723163000 +0000" stop="20210723164500 +0000" catchup-id="877347117"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723164500 +0000" stop="20210723170300 +0000" catchup-id="877347120"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723170300 +0000" stop="20210723170500 +0000" catchup-id="877347123"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723170500 +0000" stop="20210723174000 +0000" catchup-id="877347126"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fyDUqJXnoMB0IXFCsavjRYa5yMye9CNCohWgxwm36BF8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gretas Auftauchen macht Chiara nervös. Als Greta herausfindet, dass sie zum Narren gehalten wurde, droht sie Chiara offensiv mit Rache. Ben und Marian finden es unerträglich, dass Steiner anscheinend ungeschoren davonkommt und sorgen dafür, dass er seinen Job verliert. Malu steht dazu, die Schuld für den Tablettendiebstahl auf sich zu nehmen. Finn kann nur schwer ertragen, wie viel Feindseligkeit ihr entgegenschlägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723174000 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="877347129"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zgsOc9CNKSmL5eHAW8YxJKboOrijkezYnH29BiSoPGdqk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias ist durch den Wind und versucht, sich mit Arbeit abzulenken. Er beruhigt Katrin, dass es ihm gut geht. Doch es fällt ihm zunehmend schwerer, seine Emotionen zu unterdrücken. Emily will dem Schwächeanfall keine Bedeutung beimessen. Sie hat auch keine Zeit dafür. Um ihr den finanziellen Druck zu nehmen, fragt Paul seinen alten Meister nach einem Job. Und tatsächlich erhält er ein lukratives Angebot. Doch das hat nicht nur einen Haken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723181500 +0000" stop="20210723201500 +0000" catchup-id="877347132"><title>Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a32O3JWruypbDYigUXFM38Haq3sNkU5DwhA9AYtYF404/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tierische Action und echter Teamspirit: Bei &quot;Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands&quot; sind außergewöhnliche Hunde und ihre Halter:innen die Stars! Insgesamt 75 Vierbeiner treten mit ihren Besitzer:innen in einem besonderen Hindernisparcours an und zeigen, dass sie ein starkes Team sind. Moderiert und kommentiert wird die Physical Dogshow von den drei &quot;Ninja Warrior Germany&quot;-Profis Laura Wontorra, Jan Köppen und Frank &quot;Buschi&quot; Buschmann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723201500 +0000" stop="20210723220000 +0000" catchup-id="877347135"><title>The Wheel - Promis drehen am Rad</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EpIXVGt8QJIQNI5dEEp5ISrOJXUjFaAwZd6damoJM2k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue, unterhaltsame Quizshow mit vielen Stars, jede Menge Spaß und kolossalem, rotierenden Rad: Bei &quot;The Wheel&quot; spielen pro Folge drei Kandidaten - unterstützt von sieben Promi-Beratern - um den ganz großen Gewinn von über 100.000 Euro. Können ihnen die Stars zum Sieg verhelfen? Alles hängt vom Spin von &quot;The Wheel&quot; ab! Mit ein bisschen Glück stoppt das Rad bei einem Promi-Berater, der sich auskennt oder aber bei jemandem, der gar keinen Plan hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723220000 +0000" stop="20210723222700 +0000" catchup-id="877347138"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723222700 +0000" stop="20210723223000 +0000" catchup-id="877347141"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210723223000 +0000" stop="20210724002500 +0000" catchup-id="877347144"><title>Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a32O3JWruypbDYigUXFM38Haq3sNkU5DwhA9AYtYF404/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tierische Action und echter Teamspirit: Bei &quot;Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands&quot; sind außergewöhnliche Hunde und ihre Halter:innen die Stars! Insgesamt 75 Vierbeiner treten mit ihren Besitzer:innen in einem besonderen Hindernisparcours an und zeigen, dass sie ein starkes Team sind. Moderiert und kommentiert wird die Physical Dogshow von den drei &quot;Ninja Warrior Germany&quot;-Profis Laura Wontorra, Jan Köppen und Frank &quot;Buschi&quot; Buschmann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724002500 +0000" stop="20210724015500 +0000" catchup-id="877347147"><title>The Wheel - Promis drehen am Rad</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EpIXVGt8QJIQNI5dEEp5ISrOJXUjFaAwZd6damoJM2k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue, unterhaltsame Quizshow mit vielen Stars, jede Menge Spaß und kolossalem, rotierenden Rad: Bei &quot;The Wheel&quot; spielen pro Folge drei Kandidaten - unterstützt von sieben Promi-Beratern - um den ganz großen Gewinn von über 100.000 Euro. Können ihnen die Stars zum Sieg verhelfen? Alles hängt vom Spin von &quot;The Wheel&quot; ab! Mit ein bisschen Glück stoppt das Rad bei einem Promi-Berater, der sich auskennt oder aber bei jemandem, der gar keinen Plan hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724015500 +0000" stop="20210724024500 +0000" catchup-id="877370250"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der dreiste Missbrauch einer Babyklappe führt die Beamten auf die Spur einer Rabenmutter der allerschlimmsten Sorte. Und: Eine blutüberströmte Frau irrt mitten durch den Verkehr. Was steckt hinter der brutalen Attacke?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724024500 +0000" stop="20210724040000 +0000" catchup-id="877508328"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724040000 +0000" stop="20210724045000 +0000" catchup-id="877530195"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724045000 +0000" stop="20210724055000 +0000" catchup-id="877370259"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nur wenige Familien bleiben von belastenden Krisen verschont - und nicht selten enden diese vor deutschen Familiengerichten. &quot;Familien im Brennpunkt&quot; begleitet Konflikte unter deutschen Dächern, die Anwälte und Gerichte beschäftigen: Scheidungsdramen, Sorgerechtsstreitigkeiten, Probleme rund um die Anerkennung der Vaterschaft oder Probleme mit Ämtern und Behörden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724055000 +0000" stop="20210724065000 +0000" catchup-id="877370262"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nur wenige Familien bleiben von belastenden Krisen verschont - und nicht selten enden diese vor deutschen Familiengerichten. &quot;Familien im Brennpunkt&quot; begleitet Konflikte unter deutschen Dächern, die Anwälte und Gerichte beschäftigen: Scheidungsdramen, Sorgerechtsstreitigkeiten, Probleme rund um die Anerkennung der Vaterschaft oder Probleme mit Ämtern und Behörden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724065000 +0000" stop="20210724075000 +0000" catchup-id="877370265"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Fußstreife werden die Beamten Zeugen, wie eine Frau in Dessous einen jungen Mann verprügelt, der sie angeblich in der Umkleide gefilmt hat. Obwohl die Beweislast erdrückend scheint, gibt eine Aussage des Mannes dem Fall eine unerwartete Wendung. Und: Nächtliche Schreie in einem Wohngebiet, blutige Scherben und ein scheinbar von selbst rollender Teppich bescheren den Beamten indessen eine abwechslungsreiche Nachtschicht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724075000 +0000" stop="20210724085000 +0000" catchup-id="877370268"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine LKW-Fahrerin alarmiert die Polizei, weil sie über Funk zufälligen Kontakt mit einem Entführungsopfer hat. Als das Gespräch abrupt endet, handeln die Polizisten sofort. Im Wettlauf mit der Zeit suchen sie nach der jungen Frau. Derweil kommt es zu einem Einsatz auf einer Ritterburg. Die Beamten ermitteln zunächst in einem vermeintlichen Gewaltverbrechen und decken letztlich einen perfiden Plan auf.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724085000 +0000" stop="20210724095000 +0000" catchup-id="877370271"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Polizisten werden zu einem Tankstellenüberfall gerufen. Doch schnell stellen sie fest, dass sie es keineswegs mit einem gewöhnlichen Raub zu tun haben. In einem anderen Fall befürchtet ein Mann, dass seine Ehefrau sein Sex-Date umbringen will. In letzter Sekunde können die Polizisten eingreifen und decken dabei etwas schier Unglaubliches auf.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724095000 +0000" stop="20210724105000 +0000" catchup-id="877370274"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Beamten werden wegen eines lautstarken Streits in ein Schwimmbad gerufen. Vor Ort fehlt von den Streithähnen jedoch jede Spur. Dafür finden die Beamten aber ein alleingelassenes Baby in einem der Spinde. Mit Hochdruck beginnt die Suche nach den Eltern. Und: Eine Geiselnahme in einer Metzgerei ist unterdessen der Auftakt zu einem Familiendrama, das den Polizisten alles abverlangt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724105000 +0000" stop="20210724121000 +0000" catchup-id="877370277"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JQTVapS19C58iMh9CCQ9C3JcYa0EbPUwgBv2qHFOvhur9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein nackter Mann mit Bärenmaske auf dem Dach eines Hauses beschert den Beamten einen zunächst unterhaltsamen Einsatz. Dieser entwickelt sich dann aber wider Erwarten recht schnell zu einem handfesten Drama. In einem anderen Fall meldet eine Anwohnerin Babygeschrei aus einem Waldgebiet. Die Beamten sehen nach dem Rechten und fallen aus allen Wolken, als sie entdecken, woher das Babyweinen wirklich stammt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724121000 +0000" stop="20210724140000 +0000" catchup-id="877370280"><title>Die 50 niedlichsten Tiergeschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dGqUyyaL2KKXODn9Cvo8c9BZKMuNsjh1Sen1ebUwvxvsA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tiere sind Lebensfreude - selbst wenn sie mal für Chaos sorgen wie Amazonas-Papagei Rambo, der zu Hause so lauthals schreit, dass er einen Polizeieinsatz auslöst. Tierisch raffiniert: Kameramänner Matthew Gordon und Philip Dalton machen mit Spezialtechnik bahnbrechende Tieraufnahmen. Und die japanische Künstlerin 'Kuneko' liebt ihre Haustiere so sehr, dass sie eine Erfindung machte, um ihre Lieblinge für immer zu erhalten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724140000 +0000" stop="20210724143000 +0000" catchup-id="877391778"><title>Fußball-Freundschaftsspiel: Countdown</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzbF9CV5g7m8nWYl5k9BW2lxj7Lwvn2fvyElbDR30himk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Saison-Auftakt bei RTL! Wenn Julian Nagelsmann als neuer Cheftrainer den FC Bayern München übernimmt, ist RTL an der Seitenlinie des Fußball-Rekordmeisters live dabei. In der heimischen Allianz Arena schickt der 33-Jährige im Testspiel gegen Ajax Amsterdam seine neue Bayern-Elf auf den Platz. Zwei Rekordchampions unter sich: Der deutsche Serienmeister trifft mit Ajax Amsterdam auf sein niederländisches Pendant.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724143000 +0000" stop="20210724151500 +0000" catchup-id="877391781"><title>Fußball-Freundschaftsspiel: 1. Hälfte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzbF9CV5g7m8nWYl5k9BW2lxj7Lwvn2fvyElbDR30himk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fußball-Freundschaftsspiel: FC Bayern - Ajax Amsterdam 1. Hälfte</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724151500 +0000" stop="20210724153000 +0000" catchup-id="877391784"><title>Fußball-Freundschaftsspiel: Halbzeitanalyse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzbF9CV5g7m8nWYl5k9BW2lxj7Lwvn2fvyElbDR30himk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fußball-Freundschaftsspiel: FC Bayern - Ajax Amsterdam Halbzeitanalyse</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724153000 +0000" stop="20210724161500 +0000" catchup-id="877391787"><title>Fußball-Freundschaftsspiel: 2. Hälfte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzbF9CV5g7m8nWYl5k9BW2lxj7Lwvn2fvyElbDR30himk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fußball-Freundschaftsspiel: FC Bayern - Ajax Amsterdam 2. Hälfte</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724161500 +0000" stop="20210724164500 +0000" catchup-id="877391790"><title>Fußball-Freundschaftsspiel: Highlights</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzbF9CV5g7m8nWYl5k9BW2lxj7Lwvn2fvyElbDR30himk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Fußball-Freundschaftsspiel: FC Bayern - Ajax Amsterdam Highlights</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724164500 +0000" stop="20210724170300 +0000" catchup-id="877391793"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724170300 +0000" stop="20210724170400 +0000" catchup-id="877391796"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724170400 +0000" stop="20210724170500 +0000" catchup-id="877391799"><title>Klima update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wLrPE4ZLPT3KHRyPQSoes82lVZ0kvjmHe39C5z6gqoQA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724170500 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877391802"><title>Life - Menschen, Momente, Geschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OBv1yYTfQtmr7FQazSjgVDawInZM6Wm79AnNi2Ojtea0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; ist das Magazin mit Annika Begiebing. Authentisch, glaubwürdig, modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern. &quot;Life&quot; - Reporter liefern Hintergründe, decken auf, sind auf der ganzen Welt unterwegs. Sie finden Geschichten, die faszinieren, informieren und staunen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724181500 +0000" stop="20210724201500 +0000" catchup-id="877391805"><title>Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0jOaLfqOMvzrB5g5RRkxeQj7WKXX8WpCzDzLVRk7BjY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tierische Action und echter Teamspirit: Bei &quot;Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands&quot; sind außergewöhnliche Hunde und ihre Halter:innen die Stars! Insgesamt 75 Vierbeiner treten mit ihren Besitzer:innen in einem besonderen Hindernisparcours an und zeigen, dass sie ein starkes Team sind. Moderiert und kommentiert wird die Physical Dogshow von den drei &quot;Ninja Warrior Germany&quot;-Profis Laura Wontorra, Jan Köppen und Frank &quot;Buschi&quot; Buschmann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724201500 +0000" stop="20210724220000 +0000" catchup-id="877391808"><title>The Wheel - Promis drehen am Rad</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ugk6uOEY0MYsgk1sBVRLt0IEsUohB9A9A9BMtamUpt5WR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue, unterhaltsame Quizshow mit vielen Stars, jede Menge Spaß und kolossalem, rotierenden Rad: Bei &quot;The Wheel&quot; spielen pro Folge drei Kandidaten - unterstützt von sieben Promi-Beratern - um den ganz großen Gewinn von über 100.000 Euro. Können ihnen die Stars zum Sieg verhelfen? Alles hängt vom Spin von &quot;The Wheel&quot; ab! Mit ein bisschen Glück stoppt das Rad bei einem Promi-Berater, der sich auskennt oder aber bei jemandem, der gar keinen Plan hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724220000 +0000" stop="20210724234500 +0000" catchup-id="877391811"><title>Take Me Out - XXL</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I5P9Co9AELCIOFHIJLNQxeIANLijXA7Hu6jg4tosRYNTE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen im Sommer 2021 für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden. Im Herbst 2021 geht es mit einer neuen Late Night Staffel bei RTL weiter.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210724234500 +0000" stop="20210725012500 +0000" catchup-id="877391814"><title>Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0jOaLfqOMvzrB5g5RRkxeQj7WKXX8WpCzDzLVRk7BjY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tierische Action und echter Teamspirit: Bei &quot;Top Dog Germany - Der beste Hund Deutschlands&quot; sind außergewöhnliche Hunde und ihre Halter:innen die Stars! Insgesamt 75 Vierbeiner treten mit ihren Besitzer:innen in einem besonderen Hindernisparcours an und zeigen, dass sie ein starkes Team sind. Moderiert und kommentiert wird die Physical Dogshow von den drei &quot;Ninja Warrior Germany&quot;-Profis Laura Wontorra, Jan Köppen und Frank &quot;Buschi&quot; Buschmann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725012500 +0000" stop="20210725025000 +0000" catchup-id="877416333"><title>The Wheel - Promis drehen am Rad</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ugk6uOEY0MYsgk1sBVRLt0IEsUohB9A9A9BMtamUpt5WR8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue, unterhaltsame Quizshow mit vielen Stars, jede Menge Spaß und kolossalem, rotierenden Rad: Bei &quot;The Wheel&quot; spielen pro Folge drei Kandidaten - unterstützt von sieben Promi-Beratern - um den ganz großen Gewinn von über 100.000 Euro. Können ihnen die Stars zum Sieg verhelfen? Alles hängt vom Spin von &quot;The Wheel&quot; ab! Mit ein bisschen Glück stoppt das Rad bei einem Promi-Berater, der sich auskennt oder aber bei jemandem, der gar keinen Plan hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725025000 +0000" stop="20210725034000 +0000" catchup-id="877416336"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nfdxTznWGrAqq9CPe1noHj9CJ066KagWyzKMUPsGiKf3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725034000 +0000" stop="20210725044000 +0000" catchup-id="877416339"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Lagerist Roland (34) hat jede Woche eine neue Freundin - zum Ärger von Mutter Ingrid (53), bei der Roland nach seiner Scheidung wieder eingezogen ist. Sie ist von den ständig wechselnden Frauen in ihrem Haus total genervt. Als Roland im Internet die attraktive Nancy (28) kennenlernt, macht er schnell Nägel mit Köpfen und heiratet sie nur wenige Wochen nach dem ersten Treffen. Mutter Ingrid sieht die zweite Scheidung auf sich zukommen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725044000 +0000" stop="20210725054000 +0000" catchup-id="877416342"><title>Familien im Brennpunkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6YHnUp9BNqVKRs7c9Al7f9AqpDWaw2jYQsEvMbkbbv0zl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas (45) ist seit dem Tod seiner Frau alleinerziehender Vater. Seine beiden Töchter Antonia (17) und Jessica (14) machen ihm das Leben zur Hölle. Als Antonia ein Praktikum am Empfang einer Begleitagentur beginnt, spitzt sich die Lage dramatisch zu. Thomas hat Angst, dass die 17-Jährige in ein unseriöses Milieu abrutscht. Tatsächlich ist die Begleitagentur längst nicht so seriös, wie sie vorgibt zu sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725054000 +0000" stop="20210725064000 +0000" catchup-id="877416345"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sven aus Niedersachsen bietet den Superhändlern ein Emailleschild an, und an diesem Schild scheiden sich die Geister. Antoine behauptet, ein Buchstabe würde fehlen. Dabei ist das nur Taktik: Denn er hat großes Interesse aufgrund der Schreibweise des Werbeschildes. Und Emaille begeistert die Superhändler sowieso immer. Wer zahlt also den besten Preis?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725064000 +0000" stop="20210725074000 +0000" catchup-id="877416348"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dana ist Mutter von vier Söhnen und zeigt den Superhändlern wie tough sie ist. Denn die Experten beißen sich an ihr die Zähne aus, um das begehrte Exponat zu bekommen - eine Porzellanfigur von Rosenthal. Da wird doch der Hund in der Pfanne verrückt!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725074000 +0000" stop="20210725084000 +0000" catchup-id="877416351"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wolfgang aus Rheinberg hat ein Konvolut dabei, das größer ist als alles, was bisher bei den Superhändler angeboten wurde! Und seine Apothekerflaschen stehen hoch im Kurs, sowohl bei den Superhändler als auch bei Flohmarktliebhabern. Aber macht ihm die schiere Größe seiner Sammlung einen Strich durch die Rechnung? Denn wer kann räumlich überhaupt so viele Flaschen in sein Angebot mit aufnehmen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725084000 +0000" stop="20210725094000 +0000" catchup-id="877416354"><title>Promi Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zHgxTSGcPq6j059AKX04NUVCJnhMahfXT0T11ySWmqiU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach &quot;Undercover Boss&quot; gehen jetzt auch Prominente bei RTL inkognito. In zwei Spezialfolgen der Real-Life-Doku möchten die VIPs von ihrem eigenen Glück und Erfolg etwas zurückgeben und gehen deshalb deutschlandweit auf Talentsuche. Den Anfang macht der Musiker und Songwriter Angelo Kelly.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725094000 +0000" stop="20210725104000 +0000" catchup-id="877416357"><title>Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aHekr2nnYgSbGdnLbMz1grltCV0l1wchbgffQlyLwFA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Thomas Herzner ist seit über zwei Jahren Geschäftsführer der Kette &quot;bauSpezi&quot;, die ihren Hauptsitz im niedersächsischen Rodenberg hat. Die Märkte bieten neben klassischen Baumarktartikeln mit Beratung auch Verlegeservice von Bodenbelägen. Der 47-jährige studierte Betriebswirt Thomas Herzner tauscht seinen Anzug gegen Arbeitskleidung, Brille und Kappe und lässt sich undercover in einen Baumarkt einschleusen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725104000 +0000" stop="20210725114000 +0000" catchup-id="877416360"><title>Undercover Boss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6cWPbLeQWO4kVVEAcFkRlIx0s9CqArPJnr2Jt659Be2sM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Johannes Borgmann ist Chef der Ratinger Firma ADCO Umweltdienste Holding GmbH, die mobile Sanitärlösungen vermietet. Dabei regelt die Firma alles: Die Toiletten werden in den werkseigenen Produktionshallen hergestellt, von den Service-Zentralen vermietet, angeliefert, aufgestellt und gewartet. Heute lernt der Boss des Unternehmens, dessen Welt vornehmlich aus Zahlen besteht, die harten Knochenjobs an der Basis kennen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725114000 +0000" stop="20210725124000 +0000" catchup-id="877416363"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kann eine Windschutzscheibe nur durch einfaches Klopfen zerbrechen? Patrick Hufen vermutet eine Person mit der Statue von Arnold Schwarzenegger zu begegnen - und trifft auf einen jungen, schlanken Mann, der zusammen mit seinem besten Freund auf genau dieser Version der Geschichte beharrt. Völlig verwundert bleibt Patrick Hufen am Ende seiner Ermittlungen zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725124000 +0000" stop="20210725134000 +0000" catchup-id="877416366"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Betrug oder einfach nur Pech? Diese Frage stellen sich Timo Heitmann und Patrick Hufen in den Folgen der 11. Staffel von &quot;Die Versicherungsdetektive&quot;. Darin nehmen die beiden Ermittler wieder kuriose Schadenfälle unter die Lupe, die schräg, lustig oder auch nur zum Kopfschütteln sind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725134000 +0000" stop="20210725144500 +0000" catchup-id="877437381"><title>Martin Rütter - Die Welpen kommen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BkKuKsWYlbo8yDQWaP8IZO9AUk3tPeDHtJTGZv8TuaMY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Welpen, neue Familien und noch mehr tierische Erfahrungen. Die Folgen des Tier-Dokutainment-Formats begleiten diesmal insgesamt 15 verschiedene Familien bei ihrer Entscheidung, einen Welpen bei sich aufzunehmen. Deutschlands beliebtester Hundeexperte, Martin Rütter und sein Expertenteam unterstützen die zukünftigen Besitzer wieder bei ihren ersten gemeinsamen Schritten mit dem neuen, vierbeinigen Familienmitglied.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725144500 +0000" stop="20210725154500 +0000" catchup-id="877437384"><title>Explosiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/39CJ5oWEFDl9AxCf9AIzrcqHt8HDD9BvAHG2zEZIQTTXhTo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeden Sonntag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725154500 +0000" stop="20210725164500 +0000" catchup-id="877437387"><title>Exclusiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gvlmbrnpFpKTgQ9CSKruthbdZ5n4zMw29BbUZBHLhzsNQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725164500 +0000" stop="20210725170300 +0000" catchup-id="877437390"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725170300 +0000" stop="20210725170500 +0000" catchup-id="877437393"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725170500 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877437396"><title>Martin Rütter - Die Welpen kommen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ng9CMtioXvkPXI59ASbG4ZRw7yW9BTbECoQaC9CzAHgq4xM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Welpen, neue Familien und noch mehr tierische Erfahrungen. Die acht neuen Folgen des Tier-Dokutainment-Formats begleiten diesmal insgesamt 15 verschiedene Familien bei ihrer Entscheidung, einen Welpen bei sich aufzunehmen. Deutschlands beliebtester Hundeexperte, Martin Rütter und sein Expertenteam unterstützen die zukünftigen Besitzer wieder bei ihren ersten gemeinsamen Schritten mit dem neuen, vierbeinigen Familienmitglied.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725181500 +0000" stop="20210725205500 +0000" catchup-id="877437399"><title>White House Down</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h6niX2RW1sBonTEicsB4M8FrTy0kyC55JptHEbCrwNE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Polizist John Cale bewirbt sich beim Secret Service um einen Job als Personenschützer des Präsidenten und wird abgewiesen. Als kurze Zeit später eine paramilitärische Einheit das Weiße Haus überfällt und die Kontrolle an sich reißt, liegt das Leben des Präsidenten plötzlich in seiner Hand und Cale bekommt endlich die Möglichkeit zu zeigen, was wirklich in ihm steckt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725205500 +0000" stop="20210725232500 +0000" catchup-id="877437402"><title>Air Force One</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V1z8yEIlxVJM2qolcMUkhfA6fYCRT9BEza9BtK4vsT07c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei einer Rede in Moskau kündigt der amerikanische Präsident James Marshall an, er werde künftig mit aller Macht gegen den internationalen Terrorismus vorgehen. Kurz darauf muss er sein Wort schon in die Tat umsetzen: Der Dissident Korshunov und seine Männer kidnappen die Maschine des Präsidenten, um die Freilassung eines Generals zu erpressen. Im Alleingang muss sich Marshall den scheinbar übermächtigen Gegnern stellen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210725232500 +0000" stop="20210726005500 +0000" catchup-id="877437405"><title>Walking Tall - Auf eigene Faust</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4wLvGPQgHHI9Az4RwCQFkTytvd0ndLeGcGLxfYE53Glc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als der Soldat Chris Vaughn nach achtjährigem Einsatz in seine Heimatstadt zurückkommt, hat sich dort ein Casino etabliert, dessen Betreiber, der dort auch mit Drogen handelt, die Macht über die Polizei und den Sheriff innehat. Um der Korruption und den illegalen Machenschaften ein Ende zu setzen, kandidiert Chris für das Amt des Sheriffs. Werden die Bewohner der Stadt tatsächlich für ihn und gegen den größten Arbeitgeber der Region stimmen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726005500 +0000" stop="20210726031500 +0000" catchup-id="877437408"><title>White House Down</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/h6niX2RW1sBonTEicsB4M8FrTy0kyC55JptHEbCrwNE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Polizist John Cale bewirbt sich beim Secret Service um einen Job als Personenschützer des Präsidenten und wird abgewiesen. Als kurze Zeit später eine paramilitärische Einheit das Weiße Haus überfällt und die Kontrolle an sich reißt, liegt das Leben des Präsidenten plötzlich in seiner Hand und Cale bekommt endlich die Möglichkeit zu zeigen, was wirklich in ihm steckt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726031500 +0000" stop="20210726040000 +0000" catchup-id="877461903"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Fall der in Berlin von einem Freier schwer verletzten Prostituierten erinnert an einen Jahre zurückliegenden Fall, bei dem ein Hautarzt unter Verdacht geriet, dem aber nichts nachgewiesen werden konnte. In Lübeck wird die Lehrerin Elke B. in ihrer Wohnung ermordet. Es gibt keine Einbruchsspuren, und die Ermittlungen im Familienkreis verlaufen im Sande. Haben etwa einige ihrer Schüler mit dem Mord zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726040000 +0000" stop="20210726063000 +0000" catchup-id="877461906"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726063000 +0000" stop="20210726070000 +0000" catchup-id="877461909"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zgsOc9CNKSmL5eHAW8YxJKboOrijkezYnH29BiSoPGdqk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias ist durch den Wind und versucht, sich mit Arbeit abzulenken. Er beruhigt Katrin, dass es ihm gut geht. Doch es fällt ihm zunehmend schwerer, seine Emotionen zu unterdrücken. Emily will dem Schwächeanfall keine Bedeutung beimessen. Sie hat auch keine Zeit dafür. Um ihr den finanziellen Druck zu nehmen, fragt Paul seinen alten Meister nach einem Job. Und tatsächlich erhält er ein lukratives Angebot. Doch das hat nicht nur einen Haken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726070000 +0000" stop="20210726073000 +0000" catchup-id="877461912"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/a60Q19ASZPKz3wZkhswwK9AnjSaoWWgOrCVTzBOH1nzzc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dem Glauben, dass Cecilia unter dem Streit mit Nika leidet, versucht Corinna, sie zu trösten, womit sie jedoch keinen Erfolg hat. Denn Cecilias Problem ist viel folgenschwerer ... Easy steht unter dem Verdacht, eine Affäre mit Theo zu haben. Doch im Gegensatz zu Julius kann Ringo über Easys Irritation darüber nur lachen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726073000 +0000" stop="20210726080000 +0000" catchup-id="877461915"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fyDUqJXnoMB0IXFCsavjRYa5yMye9CNCohWgxwm36BF8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gretas Auftauchen macht Chiara nervös. Als Greta herausfindet, dass sie zum Narren gehalten wurde, droht sie Chiara offensiv mit Rache. Ben und Marian finden es unerträglich, dass Steiner anscheinend ungeschoren davonkommt und sorgen dafür, dass er seinen Job verliert. Malu steht dazu, die Schuld für den Tablettendiebstahl auf sich zu nehmen. Finn kann nur schwer ertragen, wie viel Feindseligkeit ihr entgegenschlägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726080000 +0000" stop="20210726090000 +0000" catchup-id="877508334"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aleksandra (39) und Frank (43) haben sich fest vorgenommen die 10.000 Euro mit nach Hause zu nehmen. Die IT-Administratorin und der Finanzwirt träumen nämlich von einer Reise nach Papua-Neuguinea. Allerdings haben sie die Rechnung ohne den Antik-Experten Mauro Corradino gemacht. Der macht es ihnen mit seinen Ausführungen wirklich schwer, den Wert der Objekte richtig einzuschätzen. Kann sich das Paar aus Würselen am Ende seinen Traum erfüllen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726090000 +0000" stop="20210726100000 +0000" catchup-id="877508337"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Girls-Power bei &quot;Kitsch oder Kasse&quot;. Fotografin Carina (26) und Make-Up-Artist Josi (29) wollen es wissen: Die Schwestern versuchen heute das 10.000-Objekt von Expertin Sarah Schreiber ausfindig zu machen. Die beiden Disney-Fans wohnen nicht nur zusammen, sondern wollen ihren Gewinn auch gemeinsam genießen: reicht es für eine Reise ins Disneyland oder müssen sie mit einem Kinoticket vorliebnehmen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726100000 +0000" stop="20210726130000 +0000" catchup-id="877461924"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726130000 +0000" stop="20210726140000 +0000" catchup-id="877483653"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726140000 +0000" stop="20210726143000 +0000" catchup-id="877483656"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726143000 +0000" stop="20210726153000 +0000" catchup-id="877483659"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute muss Patrick Hufen klären, wie bei einem handfesten Streit zwischen einer Mutter und ihrer Tochter faustgroße Löcher in gleich zwei Wohnungstüren kamen. Es geht um eine erste Liebe der Tochter und das Misstrauen der Mama gegen den Auserkorenen. Die Damen schenken sich gegenseitig nichts. Und Patrick Hufen gerät zwischen die Fronten. Ein überstürzter Aufbruch in den Urlaub und dessen Folgen macht Timo Heitmann Arbeit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726153000 +0000" stop="20210726160000 +0000" catchup-id="877483662"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqmc9CNIAVVpVMTr7KEM9BTBhf0xhKqNDKNHW6qaHNnRs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cecilia ist erleichtert, als sich ihre Befürchtungen nicht bewahrheiten: Sie ist nicht schwanger. Der ungeschützte Sex hat trotzdem andere unangenehme Folgen ... Britta versucht verzweifelt, Ringo hinzuhalten und besorgt sich unterdessen heimlich die Bilanzen von Huber-Bau. Damit tappt sie unwissentlich in Ringos Falle ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726160000 +0000" stop="20210726163000 +0000" catchup-id="877483665"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726163000 +0000" stop="20210726164500 +0000" catchup-id="877483668"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726164500 +0000" stop="20210726170300 +0000" catchup-id="877483671"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726170300 +0000" stop="20210726170500 +0000" catchup-id="877483674"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726170500 +0000" stop="20210726174000 +0000" catchup-id="877483677"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yaBSas371J7VH9AcGwd9CEGgqKxrGoZl2HUabtNyNibog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl Leyla versucht, sich mit ihrem Rauswurf abzufinden, zieht es sie wieder zum Zentrum. Plötzlich bietet sich ihr eine unverhoffte Chance ... Moritz hat von Gretas Intrigen erfahren und informiert eigenmächtig Simone und Deniz. Währenddessen startet Greta den nächsten Anschlag auf Chiara... Ina betäubt ihr schlechtes Gewissen mit Alkohol und verschläft prompt den Aufbau des Caterings im Zentrum.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726174000 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="877483680"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LrSCsSNbg9BpJEIhC9AMfQzdH9A9CvwMFNGVRDoh7lMEWdU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Felix trifft unerwartet auf Rosa. Auch wenn die Stimmung zwischen Mutter und Sohn unverändert ist, merkt Nazan, dass Felix das distanzierte Verhältnis schmerzt. Nazan geht heimlich auf Rosa zu. Gerner löscht Johannas Video und entzieht ihr das Handy. Katrin merkt, dass mehr hinter dem Video steckt und ermutigt ihre Tochter, den ersten Schritt zu gehen. Johanna nimmt sich Katrins Worte zu Herzen und wird mit einer langersehnten Antwort belohnt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726181500 +0000" stop="20210726201500 +0000" catchup-id="877483683"><title>Wer wird Millionär?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/afNBWnENSyaM4fvhwz0A0FTfDHfxmHJ0RWyT8Qu9CK9Cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schon in unzähligen Shows überzeugte Deutschlands Lieblingsmoderator mit seiner gewitzten Art, die noch so manchen Kandidaten völlig aus der Fassung gebracht hat. Fiebern Sie mit den Kandidaten und raten Sie fleißig mit, wenn es heute wieder heißt: &quot;Wer wird Millionär?&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726201500 +0000" stop="20210726212500 +0000" catchup-id="877483686"><title>Extra - Das RTL Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l7vYwaSyxwAEdMaQQaXAmJcZ9ASbUxri9BrxTTEfm4Vvw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Investigative Reportagen und packende Storys: Jeden Montag präsentiert die Moderatorin das RTL-Magazin &quot;EXTRA&quot;, das regelmäßig für Schlagzeilen und öffentliche Diskussionen sorgt. &quot;EXTRA&quot; spürt auf, was die Menschen bewegt, gibt Hilfestellungen für den Alltag und ist dabei stets dicht am Puls der Zeit. Die Reporter beweisen immer wieder Mut, Ausdauer und Geduld und gehen dabei nicht selten an ihre eigenen Grenzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726212500 +0000" stop="20210726220000 +0000" catchup-id="877483689"><title>Spiegel TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qW9C4qhBpjtas3CG3EzVSVXXMTfq0dOH3iBSWSSSPyBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit vielen Jahren setzt &quot;SPIEGEL TV&quot; die Prinzipien des SPIEGEL-Journalismus im Fernsehen um: investigativ, authentisch, hintergründig, aktuell und emotional. Die Sendung &quot;SPIEGEL TV&quot; steht für spannenden Journalismus, der die gesellschaftliche Realität emotional und nicht inszeniert zeigt. Meist mit mehreren Beiträgen pro Sendung, werden die Themen der Woche aktuell umgesetzt. Dabei ist das Spektrum bewusst breit angelegt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726220000 +0000" stop="20210726222700 +0000" catchup-id="877483692"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726222700 +0000" stop="20210726223000 +0000" catchup-id="877483695"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726223000 +0000" stop="20210726231500 +0000" catchup-id="877483698"><title>Die Alltagskämpfer - ÜberLeben in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/73nUAEsHz9CXw9BzOdiDi19BmdRTAO74iMLSU9BJEJP9BnVw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 17-jährige Brenda, die 18-jährige Antonia und die 19-jährige Eireen gehören zur Alex-Clique. Jeden Tag hängen die Mädchen auf dem belebtesten Platz Berlins herum: Tanzen, Trinken, Flirten. Hinter der täglichen Party liegt das Leid: Alle drei waren obdachlos, Eireens Mutter war Alkoholikerin, Brenda und Antonia leiden unter Borderline. Sie alle wollen weg von der Straße. Schaffen sie es, sich vom Alex zu lösen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726231500 +0000" stop="20210726234500 +0000" catchup-id="877483701"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zZu9Aij9CaFRad5CxrrWO759A14hpZ0ZqpDW1Z9C0epF9Cl8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Düsseldorfs City in japanischer Hand - &quot;Little Tokyo&quot;, eine Stadt in der Stadt. Ken Rosner (20) möchte hier eine japanisch-deutsche Modemarke entwickeln. Yuko Kojima-Bauer (60) unterrichtet als Musiklehrerin eine japanische Trommelgruppe und probt für den Japan-Tag. Hiroki Sugimoto (37) arbeitet als Filialleiter eines japanischen Supermarkts und hat ein eigenes Food-Produkt entwickelt. Alle drei sind erfolgreiche Japaner mitten in Deutschland.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210726234500 +0000" stop="20210727003000 +0000" catchup-id="877483704"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7WE89AMkUhebu2PzZci0fwYSGhkI5xqIkU9BvESLx53mY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer U-Bahn kommt es zu einem Streit, bei dem ein Mann plötzlich eine Waffe zieht. Ein Schuss fällt, und Amos Delaware, der Häuptling des Montika-Indianer-Stamms stirbt. Die Ermittlungen ergeben, dass der Schuss, der Delaware traf, ein Querschläger war und von außerhalb des Zuges abgefeuert wurde. Stella findet heraus, dass Delaware in einen Rechtsstreit verwickelt war, bei dem es um Land ging, das dem Montika-Stamm zurückgegeben worden war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727003000 +0000" stop="20210727011500 +0000" catchup-id="877483707"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DK0EJr1Uw0o9CjprhFUC7bMn0xszuaxiSniT7nIGsJis/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mac und sein Team erhalten eine makabre E-Mail. Sie enthält das Foto eines Mordopfers nebst der Angabe einer Adresse, wo die Leiche zu finden sei. Als die Detectives zu dem angegebenen Theater fahren, entdecken sie dort tatsächlich den ermordeten Gesangslehrer des Theaters, Marshall Baxter. Zudem finden sie eine Fülle von Spuren und Indizien, die jedoch zu völlig widersprüchlichen Erkenntnissen über den Tathergang führen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727011500 +0000" stop="20210727020000 +0000" catchup-id="877508340"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sNn9CFt2FJUhz7zZwygoObMUCckg8pzifoP9Ar7uHqtdI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In das Büro des einflussreichen Medienmoguls Robert Dunbrook wird eingebrochen, als er selbst noch anwesend ist. Dunbrook versucht, sich gegen den Eindringling zu verteidigen. Im Kampf stürzt der Einbrecher aus dem Fenster des im 20. Stock gelegenen Büroraums. Diesen Sturz zu überleben, ist unmöglich. Umso rätselhafter erscheint es, dass der Einbrecher bereits kurz nach dem Sturz spurlos verschwunden ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727020000 +0000" stop="20210727024500 +0000" catchup-id="877508343"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7WE89AMkUhebu2PzZci0fwYSGhkI5xqIkU9BvESLx53mY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einer U-Bahn kommt es zu einem Streit, bei dem ein Mann plötzlich eine Waffe zieht. Ein Schuss fällt, und Amos Delaware, der Häuptling des Montika-Indianer-Stamms stirbt. Die Ermittlungen ergeben, dass der Schuss, der Delaware traf, ein Querschläger war und von außerhalb des Zuges abgefeuert wurde. Stella findet heraus, dass Delaware in einen Rechtsstreit verwickelt war, bei dem es um Land ging, das dem Montika-Stamm zurückgegeben worden war.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727024500 +0000" stop="20210727031500 +0000" catchup-id="877508346"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der erfolgreichen Doku-Drama-Serie &quot;Anwälte der Toten&quot; geht es auf Verbrecherjagd. Echte Kommissare und Rechtsmediziner zeigen ihre spektakulärsten Fälle. Der Zuschauer ist hautnah mit dabei und erlebt alle Fälle filmisch aufwendig inszeniert und detailgetreu nachgestellt. Denn genau so hat es sich abgespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727031500 +0000" stop="20210727040000 +0000" catchup-id="877508349"><title>Anwälte der Toten - Rechtsmediziner decken auf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZsMMkb3Fai1tacnzXB67XYblPE9CY7AbHL9BHYl5V7a6Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Spaziergänger findet den abgetrennten Kopf eines Jungen und blutbefleckte Kleidung in einem Altkleider-Container. Die Leiche des Kindes befindet sich in einem Koffer neben dem Container. Was ist passiert? Zeugen wollen beobachtet haben, wie ein etwa 25-jähriger Mann den zehnjährigen Vincent auf einem Spielplatz im Duisburger Stadtteil Homberg angesprochen hat und mit ihm unter dem Vorwand weggegangen ist, Pokémon-Karten tauschen zu wollen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727040000 +0000" stop="20210727063000 +0000" catchup-id="877508352"><title>Guten Morgen Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5ZwjKroLw0dufz5BjeICdjSbHIyqSZwQ6guyzm1SEqc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit &quot;Guten Morgen Deutschland&quot; präsentiert sich der frühe Morgen bei RTL mit einem informativen wie unterhaltsamen Magazin. Neben regelmäßigen Nachrichtenblöcken mit den aktuellen News gibt es jede Menge VIP- und Sport-Nachrichten, ein ausführliches Wetter und Servicethemen mit Verbrauchertipps und -ratschlägen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727063000 +0000" stop="20210727070000 +0000" catchup-id="877508355"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LrSCsSNbg9BpJEIhC9AMfQzdH9A9CvwMFNGVRDoh7lMEWdU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Felix trifft unerwartet auf Rosa. Auch wenn die Stimmung zwischen Mutter und Sohn unverändert ist, merkt Nazan, dass Felix das distanzierte Verhältnis schmerzt. Nazan geht heimlich auf Rosa zu. Gerner löscht Johannas Video und entzieht ihr das Handy. Katrin merkt, dass mehr hinter dem Video steckt und ermutigt ihre Tochter, den ersten Schritt zu gehen. Johanna nimmt sich Katrins Worte zu Herzen und wird mit einer langersehnten Antwort belohnt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727070000 +0000" stop="20210727073000 +0000" catchup-id="877508358"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kqmc9CNIAVVpVMTr7KEM9BTBhf0xhKqNDKNHW6qaHNnRs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Cecilia ist erleichtert, als sich ihre Befürchtungen nicht bewahrheiten: Sie ist nicht schwanger. Der ungeschützte Sex hat trotzdem andere unangenehme Folgen ... Britta versucht verzweifelt, Ringo hinzuhalten und besorgt sich unterdessen heimlich die Bilanzen von Huber-Bau. Damit tappt sie unwissentlich in Ringos Falle ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727073000 +0000" stop="20210727080000 +0000" catchup-id="877508361"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yaBSas371J7VH9AcGwd9CEGgqKxrGoZl2HUabtNyNibog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl Leyla versucht, sich mit ihrem Rauswurf abzufinden, zieht es sie wieder zum Zentrum. Plötzlich bietet sich ihr eine unverhoffte Chance ... Moritz hat von Gretas Intrigen erfahren und informiert eigenmächtig Simone und Deniz. Währenddessen startet Greta den nächsten Anschlag auf Chiara... Ina betäubt ihr schlechtes Gewissen mit Alkohol und verschläft prompt den Aufbau des Caterings im Zentrum.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727080000 +0000" stop="20210727090000 +0000" catchup-id="877508364"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute versuchen Dennis (40) und Doreen (34) ihr Glück bei &quot;Kitsch oder Kasse&quot;. Die Berliner sind seit drei Jahren verheiratet und Eltern einer Tochter. Der Gewinn ist bereits verplant und soll in den neuen Garten investiert werden. Wie weit das Grundstück umgestaltet werden kann, hängt davon ab, wie wertvoll am Ende ihr goldenes Objekt ist. Experte Mauro Corradino hat zwar einen grünen Daumen, lässt sich aber nicht in die Karten schauen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727090000 +0000" stop="20210727100000 +0000" catchup-id="877508367"><title>Kitsch oder Kasse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1hj9BA056FnMz2mqtzkhKS0vkZWZJimnl9B0JYt86Z4r0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Kitsch oder Kasse&quot; - die Antik-Rate-Show mit Oliver Geissen, bei der Kandidaten sich reich schätzen können. Es gibt 10 Objekte im Wert von 50 bis 10.000 Euro. Die leidenschaftlichen Camper Kerstin (51) und Christian (50) haben die Qual der Wahl. Was ist der wertvollste Gegenstand? Die Eltern einer Tochter würden in Las Vegas gerne ein zweites Mal vor den Traualtar treten. Hilft Ballermann-Ikone Micky Krause ihnen bei der Erfüllung ihres Traumes?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727100000 +0000" stop="20210727130000 +0000" catchup-id="877508370"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TSgh6NNdkqn9ADaYI9AYiUpFlH1t0EFfsYzyh9CtZLd5Wo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727130000 +0000" stop="20210727140000 +0000" catchup-id="877530198"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727140000 +0000" stop="20210727143000 +0000" catchup-id="877530201"><title>Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9C3AjlBA0HVrfVkPR0w7SNQC3mcmIWIJSy9B79CVFETI8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Sendung &quot;Die Superhändler - 4 Räume, 1 Deal&quot; haben Besitzer von vermeintlich wertvollen Dingen die einmalige Chance, ihre Antiquität an vier professionelle Händler und Sammler zu verkaufen. Alles, was zu Hause in den eigenen vier Wänden nicht niet- und nagelfest ist, was die Garage zustellt oder seit Jahren ein Dorn im Auge ist, kann in bares Geld umgesetzt werden. Moderiert wird die Trödelshow von Sükrü Pehlivan.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727143000 +0000" stop="20210727153000 +0000" catchup-id="877530204"><title>Die Versicherungsdetektive</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Im7TRZtRVIR9BlDYg9CJxdzupU2wmz2NjKeJd2b9A9C0du8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kann eine Windschutzscheibe nur durch einfaches Klopfen zerbrechen? Patrick Hufen vermutet eine Person mit der Statue von Arnold Schwarzenegger zu begegnen - und trifft auf einen jungen, schlanken Mann, der zusammen mit seinem besten Freund auf genau dieser Version der Geschichte beharrt. Völlig verwundert bleibt Patrick Hufen am Ende seiner Ermittlungen zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727153000 +0000" stop="20210727160000 +0000" catchup-id="877530207"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hPvfxOyU9C3FAcHq9CTyzBmj0c6D9B6b9BmcVG7Z0Pp4RCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als die Spannungen zwischen Cecilia und Corinna erneut eskalieren, sieht Chris nur einen Weg, um endlich für Frieden zu sorgen: Er beichtet ein schmerzvolles Geheimnis. Um Roberts Job zu retten, findet Britta eine kreative Lösung, um die Kündigungen bei Huber-Bau zu umgehen. Dafür muss allerdings auch sie ein Opfer bringen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727160000 +0000" stop="20210727163000 +0000" catchup-id="877530210"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJxvEAnm9CsPuF3SIPlTF56JMWId6zRu8xzKJhBko0ZM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727163000 +0000" stop="20210727164500 +0000" catchup-id="877530213"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FcsbJRDNaLauQ8DnKN5DZQUoRvo3HLoyr87KrIqcrXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727164500 +0000" stop="20210727170300 +0000" catchup-id="877530216"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oXpI6DcxHU9AVWRzpuS5i06m4MbeKU8SmlNdQwRNmIDY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727170300 +0000" stop="20210727170500 +0000" catchup-id="877530219"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727170500 +0000" stop="20210727174000 +0000" catchup-id="877530222"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/NzSneO9AIR66EXbeIWZYfcpukYeWqabqqhfC7xB7GiZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei der Deutschen Meisterschaft wird es knapp für Chiara: Ein Anschlag von Greta wirft sie zurück, doch sie steckt alle Emotionen in ihre Kür. Ina kämpft mit dem schlechten Gewissen, viel zu lange geschwiegen zu haben. Verzweifelt versucht sie, ihre Schuldgefühle mit Alkohol zu betäuben ... Bei Leyla platzt der Knoten und sie rettet mit ihrem Einsatz das Vorprogramm. Wird sie dafür die erhoffte Anerkennung von Simone erhalten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727174000 +0000" stop="20210727181500 +0000" catchup-id="877530225"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gv1X9A6zrCEEvkSyvUGdNAJ4rMibjsgqxbKxbp7Qdm4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Leon erfährt überrascht, dass der Streamingdienst seiner Kochshow Erik als Co-Star verpflichten möchte. Für Leon ist das kein Problem, für Erik allerdings schon, der alle möglichen Gründe vorschiebt, warum er nicht mitmacht. Emily und Paul haben sich vorgenommen, bei Pauls Abreise nach Kanada nicht zu weinen. Also brechen sich Emilys aufgestaute Emotionen anders Bahn. Sehr zum Leidwesen ihrer Brüder, die sie süß auffangen, als die Tränen fließen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727181500 +0000" stop="20210727202000 +0000" catchup-id="877530228"><title>Take Me Out - XXL</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cdYNavBE9C5bVJ8ud4D14rf9B6LAUBjt4DYfVZCcvl9BCI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen im Sommer 2021 ab 20.15 Uhr für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727202000 +0000" stop="20210727220500 +0000" catchup-id="877530231"><title>Die 50 schrägsten Freizeit-Erlebnisse</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6VoZ1uR3pltay1lCick039CtQUtE1bukz5GTL9CUfRJcw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unzertrennlich: Ein ukrainisches Paar hat sich aneinanderkettet, um auch in der Freizeit alles gemeinsam zu machen. Nicht ohne mein Hobby: Eine Fallschirmspringerin nimmt selbst Pizza &amp; Bier in schwindelnder Höhe zu sich. In seiner Freizeit sieht man ihn nicht. Freitaucher Guillaume Néry taucht in spannenden Gewässern - ohne Sauerstoff. Fisch oder Frau? Ein begeisterter Freizeit-Angler hat die Antwort gefunden: Er heiratet beim Fischen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727220500 +0000" stop="20210727223200 +0000" catchup-id="877530234"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gAubBjx32nQIb8mEiaHwIt7TRVkr7IhtEiHAipyq4yY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727223200 +0000" stop="20210727223500 +0000" catchup-id="877530237"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OJAscsB6Ckh7QHdCbzJZ49BRQzSa36g6E9AJ8VscjZMZ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727223500 +0000" stop="20210727232000 +0000" catchup-id="877530240"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der unscheinbare Buchhalter Neal wird in einer angesagten Single-Bar in eine Schlägerei verwickelt. Er wollte die Kellnerin Olive vor einem unfreundlichen Gast beschützen. Kurz nach dem Kampf wird er mit der Leiche seines Angreifers auf der Toilette gesehen. Doch als Horatio und sein Team am Tatort eintreffen, sind sowohl Neal als auch die Leiche verschwunden. Bald zweifelt Horatio daran, dass es sich bei Neal um einen flüchtigen Mörder handelt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210727232000 +0000" stop="20210728001500 +0000" catchup-id="877530243"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dem geflohenen Häftlinge Jack Toller ist es gelungen, Horatio und Frank zu entkommen. Auf seiner Flucht tötet Toller eine Frau und bringt ein Mädchen in seine Gewalt. Seinen ehemaligen Zimmergenossen Randy bringt er dazu, das Auto der ermordeten Frau verschwinden zu lassen. Da Randy auf Bewährung entlassen worden war und nun Kontakt zu einem ehemaligen Mithäftling hatte, wird ihm das Sorgerecht für seine Kinder entzogen. Dafür soll jemand büßen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210728001500 +0000" stop="20210728010500 +0000" catchup-id="877530246"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b6AAscTEEVJTHXPUs4RbqYPGRtcLsvc37hZUFV1cE9BM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer Swinger-Party wird der hohe Polizeibeamte Rittle ermordet aufgefunden; sein Tod gleicht einer Hinrichtung. Für Grissoms Team beginnt ein Wettlauf mit der Zeit, denn Rittles Frau Mina und seine Tochter Sasha sind verschwunden. Als die kleine Sasha in Florida gefunden wird, fliegen Catherine und Warrick dorthin. Dank Sashas Hinweisen wird der Fluchtwagen der Entführer in einem Kanal entdeckt. Im Kofferraum liegt eine Leiche.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210728010500 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877483710"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877530249"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>