<programme channel="51" start="20221228233000 +0000" stop="20221229002000 +0000" catchup-id="900857181"><title>Sisi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cEPRVMlQ39AuNReMo7k4M50JCtfhfjoRH5F7IEIwvyBg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sisi und Graf Andrassy reisen gemeinsam nach Wien, um Franz von der Notwendigkeit eines ungarischen Parlaments zu überzeugen. Zurück in der kalten Enge der Hofburg versucht Sisi einen klaren Kopf zu bekommen. Doch die besondere Nähe zwischen Sisi und Andrassy bleibt Franz nicht verborgen. Franz verfällt in alte Muster und gerät nicht nur in Konflikt mit seiner Mutter, sondern beginnt auch, an Sisi zu zweifeln.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229002000 +0000" stop="20221229012000 +0000" catchup-id="900857187"><title>Sisi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JiMwnhnPvJEZxAwaHfMcl9AlUa4xHAPwLpcSHR4HjFmU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es kommt zum Krieg mit Preußen. Doch Franz riskiert die Unterstützung der Ungarn, als er Andrassy vom Hof jagt. Während Sisi sich allein in Wien als Herrscherin beweisen muss, muss sich Franz einer preußischen Übermacht stellen. In Ungarn versucht der verstoßene Andrassy den brutalen Ödön Körtek zu entmachten, bevor auch er in die Schlacht reitet. Werden Andrassy und Franz Seite an Seite kämpfen oder sich schon bald als Gegner gegenüberstehen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229012000 +0000" stop="20221229025000 +0000" catchup-id="900857190"><title>Sisi</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Efflb1WQIF9ASAHP5Lr4r9CAJmhh8G5iZdrYwN9BQvD4VQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Krieg hat tiefe Wunden geschlagen. Verzweifelt versucht Sisi, wieder an Franz heran zu kommen. Er weigert sich, mit ihr zu sprechen und schickt sie zurück nach Ungarn. Sisi soll Graf Andrassy dabei unterstützen, mit den Ungarn über eine neue Verfassung zu verhandeln. Noch ahnt sie nicht, dass es ein Abschied für immer sein könnte, doch tief verletzt beschließt Sisi zu fahren.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229025000 +0000" stop="20221229033500 +0000" catchup-id="900857199"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8BNkvTfdNLnuxFAww0glQSMz7qNni1b9CCcsmEB00roA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Officer Franklin Clark starb, als er und Nick versuchten, Dr. Jekyll zu verhaften. Bei seiner Beerdigung explodieren Bomben. Nicks Einsatz ist es zu verdanken, dass &quot;nur&quot; zwei Menschen sterben. Langston hilft vom Krankenbett aus bei der Suche nach dem Täter mit. Eine Spur führt zu Aktivisten, die für ein &quot;gereinigtes Amerika&quot; kämpfen. Alex McCann, der offenbar den Anschlag begangen hat, scheint weitere verheerende Attentate zu planen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229033500 +0000" stop="20221229041500 +0000" catchup-id="900857205"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nDP5Df3DYf9CHEpyiTqYJ4QEDRH0mYHtCAnjwaRVhTeM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Attraktion des &quot;Day Club&quot; in Las Vegas ist ein riesiges Aquarium, in dem Haie ihre Bahnen ziehen. Als das Mädchen Desiree von einem Hai angegriffen wird, kann es nur noch tot aus dem Pool geborgen werden. Am Grund des Beckens entdecken Henry und Hodges eine Spritze, mit der Desiree eine Überdosis Heroin injiziert wurde. In Verdacht gerät Anya Sanchez, die sich auf Raub bei Poolpartys spezialisiert hat und bei der man Desirees Schmuck findet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229041500 +0000" stop="20221229050000 +0000" catchup-id="900857208"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tz9BlOYi5tSXCoetxUJdOfiLNVPGschsLpth1TqlFUTg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Stacheldrahtzaun am Mount Charleston wird der Körper eines Mannes entdeckt, der abgeschlagene Kopf liegt daneben auf einem Holzpfosten. Da Vollmond ist und eine Mondfinsternis herrscht, vermuten Langston und Catherine, dass es sich um einen Ritualmord handelt. Eine erste Spur führt ins Mediterranean Hotel, wo das Opfer Michael Wilson gewohnt hat. Dort soll ein ganz besonderes Fest stattfinden: eine Vampirhochzeit.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229050000 +0000" stop="20221229060000 +0000" catchup-id="900857211"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229060000 +0000" stop="20221229070000 +0000" catchup-id="900857214"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229070000 +0000" stop="20221229080000 +0000" catchup-id="900857217"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229080000 +0000" stop="20221229083000 +0000" catchup-id="900857223"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/doYGAdGUPVG2djFq2BRinHQEn9C9CwxzTJNcyM8WVdunk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Entschlossen, die Silvesterparty im Mauerwerk zu etwas ganz Besonderem zu machen, hängt Erik sich voll und ganz in die Arbeit. Bis er es in der Nacht vor der Party so weit treibt, dass er im Mauerwerk zusammenbricht. Während Michi schon fürchtet, sein gestohlenes Liebhaberstück nie wiederzusehen, geben Tobias und Carlos nicht so schnell auf. Und tatsächlich haben sie Erfolg. Zwar kommen sie ohne Dieb, jedoch mit Michis geliebter Chopper zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229083000 +0000" stop="20221229090000 +0000" catchup-id="900857229"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CCuyJFZtQIP9CGC13WS40R0QCAO9Ax3PLhoc80p89BPjLk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jakob ist kurz davor, sein Herz an Stella zu verlieren, als er mitbekommt, wie Stella sich mit Paco zum Sex verabredet. Sein Herz scheint gebrochen ... Britta fühlt sich von Rufus und Lulu ausgeschlossen und steigt aus der Kochshow aus. Nur zu gerne lässt sie sich davon überzeugen, zu bleiben. Aus einem Missverständnis heraus wird klar, dass Paula und Cecilia zusammenhalten müssen. Sie schmieden sexy Rachepläne ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229090000 +0000" stop="20221229100000 +0000" catchup-id="900857235"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 16-jährige Caroline Martinek verschwindet spurlos aus dem Haus ihrer Tante Pia und ihres Ehemanns Alessio. Am Abend zuvor hatte Alessio sie zuletzt gesehen, als er sie von daheim abholte. Bei der Durchsuchung von Alessios Haus und Auto werden Blutspuren sowie Haare entdeckt. Hat Alessio seine Nichte umgebracht?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229100000 +0000" stop="20221229110000 +0000" catchup-id="900857238"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz nach der Trauung stürzt Mike von einer Aussichtsplattform in die Tiefe und leidet seitdem an Amnesie. Wollte sich Ehefrau Hanna für seine Untreue auf der eigenen Hochzeit rächen? Das zumindest behauptet ihre Schwester Sophie, die den Sturz mit eigenen Augen gesehen hat. Doch plötzlich tauchen Fotos auf, die das Brautpaar kurz vor der Tat glücklich vereint zeigen. Was ist auf der Aussichtsplattform wirklich passiert?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229110000 +0000" stop="20221229140000 +0000" catchup-id="900857244"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229140000 +0000" stop="20221229150000 +0000" catchup-id="900857250"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rechtsanwalt Justus Krämer soll seinen Mandanten Andreas Beyer ermordet haben. Justus weist alle Schuld von sich, schließlich hat er dank seiner Freundin ein Alibi. Während der Verhandlung zeigt sich allerdings, dass das Alibi alles andere als wasserdicht ist und Justus bei der Verteidigung eines ehemaligen Mandanten scheinbar schlampig gearbeitet hat. Ist ihm wieder ein Fehler unterlaufen, den Andreas Beyer mit dem Leben bezahlen musste?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229150000 +0000" stop="20221229160000 +0000" catchup-id="900857256"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Lehrerin Natalie Esser wird in ihrem Garten von einem unbekannten Täter mit einem Tontopf schwer verletzt. Der Verdacht fällt auf die Mutter Barbara Bender, die bereits in der Vergangenheit oft mit Natalie aneinandergeraten ist. Der Grund: ihre Tochter Liv. Diese wird angeblich von Natalie benachteiligt und hat deshalb ihr Abitur nicht bestanden. Hat Barbara aus diesem Grund Natalie eins übergebraten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229160000 +0000" stop="20221229160700 +0000" catchup-id="900857259"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229160700 +0000" stop="20221229163000 +0000" catchup-id="900857265"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229163000 +0000" stop="20221229170000 +0000" catchup-id="900857271"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Bn1vHHhu554NNxVXK9BSGakLT4ikwAfjm9CfgGFlFJrx0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella braucht Sinas Hilfe im Fall der toten Tiere, als Jakob sich einer anderen Ermittlung widmet. Unerwartet kreuzen sich Stellas und Jakobs Wege aber doch wieder. Corinna lässt sich auf ein Date mit Buchner ein, um an weitere Informationen zu kommen. Es läuft gut - bis Corinna unachtsam etwas fallen lässt ... Rufus und Lulu treten im Finale der Kochshow als Außenseiter an und finden sich plötzlich auf der Überholspur wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229170000 +0000" stop="20221229173000 +0000" catchup-id="900857274"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229173000 +0000" stop="20221229174500 +0000" catchup-id="900857277"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229174500 +0000" stop="20221229180300 +0000" catchup-id="900857280"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229180300 +0000" stop="20221229180400 +0000" catchup-id="900857286"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229180400 +0000" stop="20221229180500 +0000" catchup-id="900857292"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229180500 +0000" stop="20221229184000 +0000" catchup-id="900857298"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cDre9BBoN7QZ1Hn9Bt8s2y0kNeebmuHpVi9Auf3hXljKe8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Isabelle freut sich, ihren Cousin Kilian nach langer Zeit wiederzusehen - bis sie erfährt, dass der nicht zufällig aufgetaucht ist ... Ben ist fassungslos, dass Alexander in kriminelle Machenschaften verwickelt ist. Nach seinen Vorwürfen will Alexander sich der Polizei stellen ... Deniz fühlt sich vor den Kopf gestoßen, als Simone Justus zu ihrem Vertreter in den Eisbelangen ernennt. Kann Deniz mit ihm zusammenarbeiten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229184000 +0000" stop="20221229191500 +0000" catchup-id="900857304"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/24fmXbAUyCBUrXQ7ZuVgLZWNPSXl69C6d1vf8TD4dv8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Erinnerung an die Bode'sche Tradition plant Michi im Kiezkauf eine kleine Feier mit Yvonne. Doch während er sich voller Vorfreude in die Vorbereitungen stürzt, beschließt Yvonne, den Abend im Mauerwerk zu verbringen. Mit dem Plan, nach der großen Silvesterparty auszuschlafen, übergeht Erik ein weiteres Warnsignal seines Körpers. Angestachelt durch die Bestätigung seiner Crew und Freunde legt Erik seine ganze Energie in das Gelingen der Party.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229191500 +0000" stop="20221229211500 +0000" catchup-id="900857310"><title>LEGO Masters - Winterchampion</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X5mA0z6pfYB47iIifUWQEsXhHsvP53r9AD39Ai9C2mZflM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es weihnachtet bei &quot;LEGO Masters&quot;: In vier Folgen, präsentiert von Daniel Hartwich, treten einige der besten Teilnehmer:innen aus den letzten drei Staffeln in neuen Teamkonstellationen an und kämpfen um 20.000 Euro, den Weihnachtspokal und den Titel &quot;LEGO Masters Winterchampion&quot;. Deutschlands einziger offiziell zertifizierter LEGO-Experte Rene Hoffmeister und LEGO Designdirektorin Elisabeth Kahl-Backes bewerten die spektakulären Bauwerke.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229211500 +0000" stop="20221229230000 +0000" catchup-id="900857316"><title>stern TV Spezial: Bilder des Jahres 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9ADhQvZ1d8JZK6l8KbIRZCfZQsgbim9AxpIl9C7QiMkk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die spannendsten Ereignisse 2022 aus Politik und Gesellschaft. Was waren die Höhepunkte des Jahres? Was hat uns besonders bewegt? In einer pointierten Spezialausgabe blickt &quot;stern TV&quot; auf die unvergesslichen Ereignisse, die lustigsten Anekdoten und aufsehenerregende Promi-Momente aus 2022 zurück. Der Krieg in der Ukraine, die Inflation und ein höchst umstrittener Partyschlager sind nur einige der denkwürdigen, aber auch kuriosen Themen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229230000 +0000" stop="20221229233300 +0000" catchup-id="900905643"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229233300 +0000" stop="20221229233500 +0000" catchup-id="900905646"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221229233500 +0000" stop="20221230013500 +0000" catchup-id="900905649"><title>Ghostbusters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x3Zl0jeW5C8ahFTWJ7S9AAcRlA8SLKHuN5h0OQ2g39CLo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In New York werden immer mehr Geister gesichtet. Für die Expertin von paranormalen Phänomenen Abby und ihre technologische Allzweckwaffe Jillian ist das eine gute Gelegenheit, der Welt zu zeigen, dass sie keine Spinnerinnen sind. Mit Abbys Studienfreundin Erin und der U-Bahn-Angestellten Patty gründen sie eine Spezialgruppe, die Gespenster jagt. Es gibt kein Zurück mehr: Die Ghostbusters machen Furore und die große Stunde schlägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230013500 +0000" stop="20221230031500 +0000" catchup-id="900905652"><title>stern TV Spezial: Bilder des Jahres 2022</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9ADhQvZ1d8JZK6l8KbIRZCfZQsgbim9AxpIl9C7QiMkk0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die spannendsten Ereignisse 2022 aus Politik und Gesellschaft. Was waren die Höhepunkte des Jahres? Was hat uns besonders bewegt? In einer pointierten Spezialausgabe blickt &quot;stern TV&quot; auf die unvergesslichen Ereignisse, die lustigsten Anekdoten und aufsehenerregende Promi-Momente aus 2022 zurück. Der Krieg in der Ukraine, die Inflation und ein höchst umstrittener Partyschlager sind nur einige der denkwürdigen, aber auch kuriosen Themen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230031500 +0000" stop="20221230034000 +0000" catchup-id="900905655"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230034000 +0000" stop="20221230042000 +0000" catchup-id="900905658"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sKctONE9AyV30XvKj2W1kiCjEtvJ6JZrqmYxf4ruxnVo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Margot Wilton, eine Ehrenbürgerin von Las Vegas, wurde in ihrem Haus überfallen und schwer verletzt. Nur kurze Zeit später wird Carrie Jones, eine weitere verdiente Bürgerin der Stadt, im Beisein ihrer Tochter Alise in einer Autowaschanlage ermordet. Bei seinen Ermittlungen stellt das CSI-Team fest, dass der Killer offenbar Menschen tötet, die in der Öffentlichkeit als Vorbilder gefeiert werden, die aber ein dunkles Geheimnis hüten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230042000 +0000" stop="20221230050000 +0000" catchup-id="900905661"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m5B9AX7aXZAeFlaV9Advy9CNe09BNk9BaIWZvOGLe08EFWrc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem verwahrlosten Haus finden Sara und Nick die Leiche von Diana Santiago. Deren Mutter Marta behauptet, Dianas Tod sei ein Unfall gewesen. Bei der Durchsuchung von Haus und Garten werden mehrere Skelette entdeckt. Ein DNS-Abgleich ergibt, dass drei der Opfer Jugendliche waren, die zu Lebzeiten unter der Obhut von Martas Sohn Julian standen. Bei einer erneuten Durchsuchung des &quot;Horrorhauses&quot; entdecken die Ermittler ein geheimes Zimmer.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230050000 +0000" stop="20221230060000 +0000" catchup-id="900905664"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230060000 +0000" stop="20221230070000 +0000" catchup-id="900905667"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230070000 +0000" stop="20221230080000 +0000" catchup-id="900905670"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230080000 +0000" stop="20221230083000 +0000" catchup-id="900905673"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/24fmXbAUyCBUrXQ7ZuVgLZWNPSXl69C6d1vf8TD4dv8E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Erinnerung an die Bode'sche Tradition plant Michi im Kiezkauf eine kleine Feier mit Yvonne. Doch während er sich voller Vorfreude in die Vorbereitungen stürzt, beschließt Yvonne, den Abend im Mauerwerk zu verbringen. Mit dem Plan, nach der großen Silvesterparty auszuschlafen, übergeht Erik ein weiteres Warnsignal seines Körpers. Angestachelt durch die Bestätigung seiner Crew und Freunde legt Erik seine ganze Energie in das Gelingen der Party.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230083000 +0000" stop="20221230090000 +0000" catchup-id="900905676"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Bn1vHHhu554NNxVXK9BSGakLT4ikwAfjm9CfgGFlFJrx0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella braucht Sinas Hilfe im Fall der toten Tiere, als Jakob sich einer anderen Ermittlung widmet. Unerwartet kreuzen sich Stellas und Jakobs Wege aber doch wieder. Corinna lässt sich auf ein Date mit Buchner ein, um an weitere Informationen zu kommen. Es läuft gut - bis Corinna unachtsam etwas fallen lässt ... Rufus und Lulu treten im Finale der Kochshow als Außenseiter an und finden sich plötzlich auf der Überholspur wieder.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230090000 +0000" stop="20221230100000 +0000" catchup-id="900905679"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Lehrerin Natalie Esser wird in ihrem Garten von einem unbekannten Täter mit einem Tontopf schwer verletzt. Der Verdacht fällt auf die Mutter Barbara Bender, die bereits in der Vergangenheit oft mit Natalie aneinandergeraten ist. Der Grund: ihre Tochter Liv. Diese wird angeblich von Natalie benachteiligt und hat deshalb ihr Abitur nicht bestanden. Hat Barbara aus diesem Grund Natalie eins übergebraten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230100000 +0000" stop="20221230110000 +0000" catchup-id="900905682"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rechtsanwalt Justus Krämer soll seinen Mandanten Andreas Beyer ermordet haben. Justus weist alle Schuld von sich, schließlich hat er dank seiner Freundin ein Alibi. Während der Verhandlung zeigt sich allerdings, dass das Alibi alles andere als wasserdicht ist und Justus bei der Verteidigung eines ehemaligen Mandanten scheinbar schlampig gearbeitet hat. Ist ihm wieder ein Fehler unterlaufen, den Andreas Beyer mit dem Leben bezahlen musste?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230110000 +0000" stop="20221230140000 +0000" catchup-id="900905685"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230140000 +0000" stop="20221230150000 +0000" catchup-id="900905688"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Social Media stellt Azubine Alessia eine innige Beziehung zu ihrem Großvater Walter zur Schau. Umso schockierender, als er per Enkeltrick brutal ausgeraubt wird und man in Alessias Zimmer 7000 Euro findet! Die Herkunft des Geldes bleibt zunächst ein Rätsel. Walter pocht auf die Unschuld seiner Enkelin, hütet aber gleichzeitig selbst ein Geheimnis, das er nicht mehr länger vor seiner Familie verbergen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230150000 +0000" stop="20221230160000 +0000" catchup-id="900905691"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 27-jährige Alina Schäfer wird am frühen Morgen nach der Feier ihres Junggesellenabschieds von einem Taxi angefahren und mit schweren Verletzungen alleine zurückgelassen. Bei der Taxizentrale hatte sie sich extra den hübschen Emre Köse als Fahrer gewünscht. Aber warum sollte der sie anfahren und Fahrerflucht begehen? Ihr Ex-Freund Patrick hat sie an der Unfallstelle gefunden. War es Zufall, dass er als erster zur Stelle war?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230160000 +0000" stop="20221230160700 +0000" catchup-id="900905694"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230160700 +0000" stop="20221230163000 +0000" catchup-id="900905697"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230163000 +0000" stop="20221230170000 +0000" catchup-id="900905700"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/23QRKm9CIRNDWUho1v19CE8zEFqhJjJkqT17TCYG9BPhHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias macht Vivien zum Jahresende ein romantisches Versprechen und läuft prompt Gefahr dieses zu brechen ... Benedikt erkennt entsetzt, dass er in einem faulen Deal mit Buchner gefangen ist. Wenn er aussteigt, verliert er sehr viel Geld, wenn nicht, verliert er Ute. Cecilia bekommt das Gefühl, den Richtigen vielleicht die ganze Zeit vor ihrer Nase gehabt zu haben. Ein Gefühl, das sie aktiv überprüfen will ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230170000 +0000" stop="20221230173000 +0000" catchup-id="900905703"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230173000 +0000" stop="20221230174500 +0000" catchup-id="900905706"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230174500 +0000" stop="20221230180300 +0000" catchup-id="900905709"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230180300 +0000" stop="20221230180500 +0000" catchup-id="900905712"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230180500 +0000" stop="20221230184000 +0000" catchup-id="900905715"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k2Tz9AhVdeveci0839BecsSR9CK9C9AFz0VcFPTsmNwl7SiU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ben überzeugt Alexander, sich nicht voreilig selbst anzuzeigen. Immer noch ist er davon überzeugt, dass sein Neffe unschuldig ist ... Isabelle kann es nicht fassen, was für ein abgebrühter Anwalt aus ihrem Cousin Kilian geworden ist ... Lucie stößt mit ihren Plänen am Silvesterabend Henning und Yannick ordentlich vor den Kopf ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230184000 +0000" stop="20221230191500 +0000" catchup-id="900905718"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hqR2BYx4W8JQBJvrJBbYXRe9CxfpP736FG8ihMwpFn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lilly misst dem schlechten Omen aus dem Wachsgießen keine Bedeutung bei. Im Gegensatz zu Nihat, der Lilly zum Jahreswechsel im Krankenhaus besucht. Doch um 12 Uhr zählt für sie beide nur, dass sie zusammen sind. Als Michi sich schon enttäuscht damit abgefunden hat, seine Bode-Party im Kiezkauf allein bestreiten zu müssen, bekommt Yvonne einen Hinweis von Carlos. Natürlich lässt Yvonne Michi nicht alleine und tanzt mit ihm wild ins neue Jahr.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230191500 +0000" stop="20221230211500 +0000" catchup-id="900905721"><title>Chris Tall live! Schönheit braucht Platz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OcNuv0wdfCABdi0qckWTg07UG88YGd1zcxJRDmsDsKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Schöner, schneller, gemeinsam&quot;: Das ist die Devise von Comedian Chris Tall. Curvy Chris feiert in seiner neuen Comedy-Show die Anmut: Also sein Publikum! Vom Cluburlaub zum Mocktailabend, vom FIFA Zocken zu Babyparties, vom Binge-Watching zum Haustierkauf und einem mittel gelungenen Date: Er versucht jeder Situation etwas Positives abzugewinnen und verhilft der Schönheit zu ihrem Recht - auch wenn das ab und an gehörig schief geht!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230211500 +0000" stop="20221230230000 +0000" catchup-id="900905724"><title>Özcan Cosar live! Cosar Nostra - Organisierte Comedy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4M0xhosia9CbJjs68cna9A8N0t6sB2nB8n2zTk9Ar3D33o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Cosar ist zurück auf der Bühne! Seine Mission: Er will die Formel des Lachens finden. Dazu berichtet er in seinem vierten Comedy-Programm, was er in seiner interkulturellen Welt erlebt und zu hören bekommt. Und das macht er auf seine ganz eigene Art mit Beobachtungsgabe, Humor, Schauspiel, Tanz, Spontanität und Kreativität. Als Meister der Situationskomik erzählt er so detail- und pointenreich, dass es einem das Zwerchfell permanent zupft.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230230000 +0000" stop="20221230232500 +0000" catchup-id="900949572"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230232500 +0000" stop="20221230234300 +0000" catchup-id="900949575"><title>RTL Nachtjournal Spezial: Feierabend - Was die Deutschen beschäftigt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LFIj4NSIh7Qq7i6BVRJT9B7hPpjF6c3MPFh9CoYtCeXN4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeden Freitag wirft das RTL Nachtjournal mit der Mini-Serie &quot;Feierabend&quot; einen Blick zurück auf die Woche. Die Sonderausgabe &quot;Feierabend - Was bewegt Deutschland?&quot; bietet eine Zusammenfassung aller Folgen des zurückliegenden Monats. Ob in der Großstadt oder auf dem Land, die RTL-Spätnachrichten fragen nach: Was hat die Menschen beschäftigt? Wo liegen ihre Probleme und Nöte und wie lauten ihre persönlichen Höhepunkte?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230234300 +0000" stop="20221230234500 +0000" catchup-id="900949578"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221230234500 +0000" stop="20221231024000 +0000" catchup-id="900949581"><title>RTL Samstag Nacht - Das Wiedersehen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oe1T4FCy10faox7yb7qDU8g9CnxXN0dYwrpQdu0L0YRo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTL tittet wieder an die Bheke und zeigt die große Gala-Show &quot;RTL Samstag Nacht - Das Wiedersehen&quot; mit den Stars von damals. Olli Dittrich, Wigald Boning, Stefan Jürgens, Tanja Schumann, Tommy Krappweis und Esther Schweins präsentieren Sketch-Klassiker wie &quot;Zwei Stühle - Eine Meinung&quot;, &quot;Neues vom Spocht&quot; oder &quot;Die Doofen&quot;, Parodien sowie Musik zur besten Sendezeit. Durch den Show-Abend führt der damalige Produzent der Kult-Comedy Hugo Egon Balder</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231024000 +0000" stop="20221231033500 +0000" catchup-id="900949584"><title>RTL Samstag Nacht - Mirco Nontschew Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrGJWdcMB9Bkt9ABlxoUzEGZQSKHzaXYKpbOXk1Kxpavo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mirco Nontschew zählte zu den Urgesteinen der deutschen Komiker. Seit 1993 stand er vor der Kamera und brachte Millionen Menschen als Mitglied der Kult-Show &quot;RTL Samstag Nacht&quot; zum Lachen. Das &quot;Best of&quot; erinnert an die unvergesslichsten Sketche und Songs sowie die populärsten Gags und Tanznummern des Ausnahmekünstlers. Die &quot;RTL Samstag Nacht&quot;-Crew und andere Comedians würdigen gefühlvoll, launig und mit Humor ihren Comedy-Kollegen und Freund.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231033500 +0000" stop="20221231045500 +0000" catchup-id="900949587"><title>Özcan Cosar live! Cosar Nostra - Organisierte Comedy</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4M0xhosia9CbJjs68cna9A8N0t6sB2nB8n2zTk9Ar3D33o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Özcan Cosar ist zurück auf der Bühne! Seine Mission: Er will die Formel des Lachens finden. Dazu berichtet er in seinem vierten Comedy-Programm, was er in seiner interkulturellen Welt erlebt und zu hören bekommt. Und das macht er auf seine ganz eigene Art mit Beobachtungsgabe, Humor, Schauspiel, Tanz, Spontanität und Kreativität. Als Meister der Situationskomik erzählt er so detail- und pointenreich, dass es einem das Zwerchfell permanent zupft.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231045500 +0000" stop="20221231050000 +0000" catchup-id="900949590"><title>Die ultimative Chart Show - Die Party geht weiter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J6FqRFNtJ4UYtH3qNIy7YvA5ojUIjPGxXBzcZqk0g7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jetzt ist feiern angesagt, Party-Total bei RTL: Gleich nach Mitternacht geht die Silvesterparty mit &quot;Die ultimative Chart Show - Die Party geht weiter&quot; weiter. Die Zuschauer dürfen sich auf zahlreiche Highlights des Erfolgsformats, Top-Hits und Partysongs freuen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231050000 +0000" stop="20221231054000 +0000" catchup-id="901252869"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231054000 +0000" stop="20221231074000 +0000" catchup-id="900949596"><title>Ich war noch niemals in New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lNroBlfCoD0iEDCBi0Z9BvxFSMZcwCws0vNyGmvhKiqI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>TV-Moderatorin Lisa muss sich um ihre Mutter Maria kümmern, die nach einem Unfall unter Gedächtnisverlust leidet. Die alte Dame weiß nur noch, dass sie noch nie in New York war. Spontan büxt sie aus und reist los. Lisa macht sich mit dem Maskenbildner Fred auf die Suche nach ihr. Die beiden entdecken Maria auf einem Kreuzfahrtdampfer, der gerade gen New York ablegt. Die Reise wird das Leben von Mutter und Tochter in neue Bahnen lenken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231074000 +0000" stop="20221231113000 +0000" catchup-id="900949599"><title>Die ultimative Chart Show - Best of 2022 - Die erfolgreichsten Hits des Jahres</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YDeWiQHDiG5D9CYl23w9CtX7KbaJrMzkx23J7y72InDjQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von DJ Robin &amp; Schürze mit &quot;Layla&quot; über Rammstein mit &quot;Zeit&quot; bis hin zu Harry Styles mit &quot;As It Was&quot;: Selten war ein Jahr musikalisch so abwechslungsreich wie dieses. Aber wer steht ganz oben im Ranking der erfolgreichsten Hits 2022? Moderator Oliver Geissen blickt mit seinen Gästen auf Songs, die begeistert haben und Ereignisse, die dieses Jahr geprägt haben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231113000 +0000" stop="20221231174500 +0000" catchup-id="900949602"><title>Die ultimative Chart Show - Die Party beginnt, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F9CvyvNXKYPiNLdA0MR4385pgoLdZh9B1djFmisyXrx9CQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir feiern mit den allerbesten Partykracher die längste &quot;Chart Show&quot;-Silvesterparty aller Zeiten! Schon um 12:00 Uhr mittags geht es los und Oliver Geissen macht mit den Zuschauern, Gästen und Showacts bis in die frühen Morgenstunden des ersten Januars die Nacht zum Tage! Oliver Geissen und seine Gäste - Schauspielerin Janine Kunze und Sänger Eloy de Jong - bereiten eine Party der Superlative vor. Marathon-Party-Stimmung garantiert!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231174500 +0000" stop="20221231180300 +0000" catchup-id="900949605"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231180300 +0000" stop="20221231180500 +0000" catchup-id="900949608"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231180500 +0000" stop="20221231191500 +0000" catchup-id="900949611"><title>Die ultimative Chart Show - Die Party beginnt, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F9CvyvNXKYPiNLdA0MR4385pgoLdZh9B1djFmisyXrx9CQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir feiern mit den allerbesten Partykracher die längste &quot;Chart Show&quot;-Silvesterparty aller Zeiten! Schon um 12:00 Uhr mittags geht es los und Oliver Geissen macht mit den Zuschauern, Gästen und Showacts bis in die frühen Morgenstunden des ersten Januars die Nacht zum Tage! Oliver Geissen und seine Gäste - Schauspielerin Janine Kunze und Sänger Eloy de Jong - bereiten eine Party der Superlative vor. Marathon-Party-Stimmung garantiert!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231191500 +0000" stop="20221231230000 +0000" catchup-id="900949614"><title>Die ultimative Chart Show - Die erfolgreichsten Silvester-Party-Hits</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rWy3y7akt8fhBafCk6F6WjVXCI649BSvpPismtcYEoGc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Party! Und weiter geht die ultimativ längste &quot;Chart Show&quot; aller Zeiten mit der Silvester-Party! Nachdem Oliver Geissen bereits am Nachmittag den Startschuss gegeben hat, begrüßt er zu den &quot;erfolgreichsten Silvester-Party-Hits&quot; ab 20:15 Uhr bei RTL Scooter-Frontmann H.P. Baxxter, Cascada-Frontfrau Natalie Horler und Schauspieler Martin Klempnow. Eine musikalische Zeitreise mit Megahits durch fünf Jahrzehnte Silvesterpartys.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231230000 +0000" stop="20221231230500 +0000" catchup-id="900991410"><title>Willkommen in 2023 - Der Jahreswechsel live aus Berlin vom Brandenburger Tor</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/p0a7HiRnq4lk7FopRoCz3lHAvCxpuydwAWPjWmvN1vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Willkommen in 2022 - Der Jahreswechsel live aus Berlin vom Brandenburger Tor</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20221231230500 +0000" stop="20230101005500 +0000" catchup-id="900991416"><title>Die ultimative Chart Show - Die Party geht weiter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/J6FqRFNtJ4UYtH3qNIy7YvA5ojUIjPGxXBzcZqk0g7E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jetzt ist feiern angesagt, Party-Total bei RTL: Gleich nach Mitternacht geht die Silvesterparty mit &quot;Die ultimative Chart Show - Die Party geht weiter&quot; weiter. Die Zuschauer dürfen sich auf zahlreiche Highlights des Erfolgsformats, Top-Hits und Partysongs freuen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101005500 +0000" stop="20230101015500 +0000" catchup-id="900991425"><title>Formel Eins</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfciwYDteYjCsRcUV5tXaYeUy7Pc52OycYv9CpYF9AvpE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>2013 feierte die wohl kultigste aller Musikshows ihr fulminantes Comeback. Ob &quot;Die besten Deutschen Hits&quot;, &quot;Die besten Rock-Songs&quot;, oder &quot;Die besten Love-Songs&quot;, Peter Illmann hatte sie alle. Wie auch schon bei den allerersten 67 Sendungen, führte er auch 2013 durch hochunterhaltsame Sendungen und ließ dabei noch einmal alle Highlights der legendären Showreihe Revue passieren - und das mit vollem Erfolg! Heute: Die größten Dancefloor Hits</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101015500 +0000" stop="20230101024500 +0000" catchup-id="900991431"><title>Formel Eins</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfciwYDteYjCsRcUV5tXaYeUy7Pc52OycYv9CpYF9AvpE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>2013 feierte die wohl kultigste aller Musikshows ihr fulminantes Comeback. Ob &quot;Die besten Deutschen Hits&quot;, &quot;Die besten Rock-Songs&quot;, oder &quot;Die besten Love-Songs&quot;, Peter Illmann hatte sie alle. Wie auch schon bei den allerersten 67 Sendungen, führte er auch 2013 durch spannende und hochunterhaltsame Sendungen und ließ dabei noch einmal alle Highlights der legendären Showreihe Revue passieren - und das mit vollem Erfolg! Heute: One-Hit-Wonder</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101024500 +0000" stop="20230101085000 +0000" catchup-id="900991437"><title>Die ultimative Chart Show - Die Party beginnt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/F9CvyvNXKYPiNLdA0MR4385pgoLdZh9B1djFmisyXrx9CQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir feiern mit den allerbesten Partykracher die längste &quot;Chart Show&quot;-Silvesterparty aller Zeiten! Schon um 12:00 Uhr mittags geht es los und Oliver Geissen macht mit den Zuschauern, Gästen und Showacts bis in die frühen Morgenstunden des ersten Januars die Nacht zum Tage! Oliver Geissen und seine Gäste - Schauspielerin Janine Kunze und Sänger Eloy de Jong - bereiten eine Party der Superlative vor. Marathon-Party-Stimmung garantiert!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101085000 +0000" stop="20230101104000 +0000" catchup-id="900991443"><title>Die Schlümpfe 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VUZ5DHBGmyVh0KoJxOMHTJToYJJr9AnVv0MvmhfD39C8U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Zauberer Gargamel entführt Schlumpfine, um über sie an die Formel der schlumpfigen Zauberkräfte zu gelangen. Die schockierten Schlümpfe wollen Schlumpfine retten. Dazu müssen sie aber in die Welt der Menschen eintreten, was noch nie ein Schlumpf zuvor getan hat. Gelingt es ihnen, sich in der irdischen Welt zurechtzufinden und mit den menschlichen Freunden Patrick und Grace aus New York ihre Schlumpf-Freundin zu retten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101104000 +0000" stop="20230101121000 +0000" catchup-id="900991449"><title>Dr. Dolittle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rB9B9BRrk9BNoJWniDqAEj6t16Rw9CYIMRJgx3sNDLYKaV4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jahrzehntelang hat John Dolittle verdrängt, dass er mit Tieren sprechen kann. Aber als der Humanmediziner einen streunenden Hund anfährt und dieser sich bei ihm bitter über den Unfall beklagt, erwacht seine Gabe plötzlich wieder, wogegen er sich erfolglos wehrt. Während seine Umwelt ihn mehr und mehr für verrückt erklärt, spricht sich Dolittles Können in Tierkreisen schnell herum. Und so bevölkern in Folge alle möglichen Tiere seine Praxis.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101121000 +0000" stop="20230101134500 +0000" catchup-id="900991455"><title>Dr. Dolittle 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oedOqWUPp7gImuuMGxxw1PexbC9C49CDG36hTduxbjB6w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Tierarzt Doktor Dolittle spricht die Sprache der Tiere. Aus diesem Grund wenden sie sich auch an ihn, als das riesige Waldgebiet, in dem sie leben, von den Baggern einer Holzfirma bedroht wird. Der Doc hat auch sofort eine zündende Idee: Mithilfe des Zirkusbären Archie, der als seltener Pacific Western Bear dort ausgewildert werden soll, will Dr. Dolittle die Sache richten. Doch das Ganze gestaltet sich schwieriger als erwartet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101134500 +0000" stop="20230101154000 +0000" catchup-id="900991461"><title>Nachts im Museum</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sa07gGfCUNDly8qx7uu38lLhteA9BJJwBpnaoMadeDp8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Um vor seinem kleinen Sohn besser dazustehen, lässt sich der geschiedene und arbeitslose Larry dazu überreden, einen Job als Nachtwächter im Museum anzunehmen. Dieses wird jedoch zum wahren Tollhaus. Ein Pharaonen-Fluch lässt nämlich zu später Stunde alle Ausstellungsgegenstände auf magische Weise zum Leben erwachen, und bald muss sich der unbedarfte Larry gegen Bronzestatuen und Saurierskelette zur Wehr setzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101154000 +0000" stop="20230101174500 +0000" catchup-id="900991467"><title>Ghostbusters</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/x3Zl0jeW5C8ahFTWJ7S9AAcRlA8SLKHuN5h0OQ2g39CLo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In New York werden immer mehr Geister gesichtet. Für die Expertin von paranormalen Phänomenen Abby und ihre technologische Allzweckwaffe Jillian ist das eine gute Gelegenheit, der Welt zu zeigen, dass sie keine Spinnerinnen sind. Mit Abbys Studienfreundin Erin und der U-Bahn-Angestellten Patty gründen sie eine Spezialgruppe, die Gespenster jagt. Es gibt kein Zurück mehr: Die Ghostbusters machen Furore und die große Stunde schlägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101174500 +0000" stop="20230101180300 +0000" catchup-id="900991473"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101180300 +0000" stop="20230101180500 +0000" catchup-id="900991479"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101180500 +0000" stop="20230101191500 +0000" catchup-id="900991485"><title>Dumm gelaufen - Die lustigsten Schlamassel des Jahres</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qjk2drv7bSFfKuAy8G9Aj6GFhHatONfD2Wd2BxB9CeuL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die lustigste Pannen-Parade des Jahres ist zurück! Wenn live die falschen Lottozahlen verkündet werden, eine Hochzeitsfeier auf Hawaii dank Riesenwelle zur matschigsten Party des Jahres wird oder ein aus 120.000 Teilen bestehendes Lego-Auto beim Vorführen im Fernsehen zusammenfällt - dann ist das &quot;dumm gelaufen&quot;. Auch bei der Daily Soap GZSZ gab es 2022 wieder einige witzige Schlamassel - ganz vorne mit dabei Wolfgang Bahro alias &quot;Jo Gerner&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230101191500 +0000" stop="20230102000000 +0000" catchup-id="900991491"><title>Unvergessen - Die Geheimnisse hinter den kultigsten RTL-Momenten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ICV5APBSOixlVPjpA4aRNYnaid3TJgXV4amRD6c4c3U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die größten Momente und Bilder unserer kultigen RTL-Formate: Wir feiern große Wiedersehensmomente, wenn Moderatoren von damals auf Kandidaten von einst treffen. Wie war das damals wirklich? Was haben die Kameras damals nicht eingefangen? Was passierte hinter den Kulissen? Was sind die Geheimnisse hinter den Momenten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102000000 +0000" stop="20230102011500 +0000" catchup-id="901031412"><title>Dumm gelaufen - Die lustigsten Schlamassel des Jahres</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qjk2drv7bSFfKuAy8G9Aj6GFhHatONfD2Wd2BxB9CeuL4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die lustigste Pannen-Parade des Jahres ist zurück! Wenn live die falschen Lottozahlen verkündet werden, eine Hochzeitsfeier auf Hawaii dank Riesenwelle zur matschigsten Party des Jahres wird oder ein aus 120.000 Teilen bestehendes Lego-Auto beim Vorführen im Fernsehen zusammenfällt - dann ist das &quot;dumm gelaufen&quot;. Auch bei der Daily Soap GZSZ gab es 2022 wieder einige witzige Schlamassel - ganz vorne mit dabei Wolfgang Bahro alias &quot;Jo Gerner&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102011500 +0000" stop="20230102050000 +0000" catchup-id="901031415"><title>Unvergessen - Die Geheimnisse hinter den kultigsten RTL-Momenten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ICV5APBSOixlVPjpA4aRNYnaid3TJgXV4amRD6c4c3U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die größten Momente und Bilder unserer kultigen RTL-Formate: Wir feiern große Wiedersehensmomente, wenn Moderatoren von damals auf Kandidaten von einst treffen. Wie war das damals wirklich? Was haben die Kameras damals nicht eingefangen? Was passierte hinter den Kulissen? Was sind die Geheimnisse hinter den Momenten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102050000 +0000" stop="20230102060000 +0000" catchup-id="901031418"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102060000 +0000" stop="20230102070000 +0000" catchup-id="901031421"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102070000 +0000" stop="20230102080000 +0000" catchup-id="901031424"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102080000 +0000" stop="20230102083000 +0000" catchup-id="901031427"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8hqR2BYx4W8JQBJvrJBbYXRe9CxfpP736FG8ihMwpFn8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lilly misst dem schlechten Omen aus dem Wachsgießen keine Bedeutung bei. Im Gegensatz zu Nihat, der Lilly zum Jahreswechsel im Krankenhaus besucht. Doch um 12 Uhr zählt für sie beide nur, dass sie zusammen sind. Als Michi sich schon enttäuscht damit abgefunden hat, seine Bode-Party im Kiezkauf allein bestreiten zu müssen, bekommt Yvonne einen Hinweis von Carlos. Natürlich lässt Yvonne Michi nicht alleine und tanzt mit ihm wild ins neue Jahr.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102083000 +0000" stop="20230102090000 +0000" catchup-id="901031430"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/23QRKm9CIRNDWUho1v19CE8zEFqhJjJkqT17TCYG9BPhHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias macht Vivien zum Jahresende ein romantisches Versprechen und läuft prompt Gefahr dieses zu brechen ... Benedikt erkennt entsetzt, dass er in einem faulen Deal mit Buchner gefangen ist. Wenn er aussteigt, verliert er sehr viel Geld, wenn nicht, verliert er Ute. Cecilia bekommt das Gefühl, den Richtigen vielleicht die ganze Zeit vor ihrer Nase gehabt zu haben. Ein Gefühl, das sie aktiv überprüfen will ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102090000 +0000" stop="20230102100000 +0000" catchup-id="901031433"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die 27-jährige Alina Schäfer wird am frühen Morgen nach der Feier ihres Junggesellenabschieds von einem Taxi angefahren und mit schweren Verletzungen alleine zurückgelassen. Bei der Taxizentrale hatte sie sich extra den hübschen Emre Köse als Fahrer gewünscht. Aber warum sollte der sie anfahren und Fahrerflucht begehen? Ihr Ex-Freund Patrick hat sie an der Unfallstelle gefunden. War es Zufall, dass er als erster zur Stelle war?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102100000 +0000" stop="20230102110000 +0000" catchup-id="901031436"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Social Media stellt Azubine Alessia eine innige Beziehung zu ihrem Großvater Walter zur Schau. Umso schockierender, als er per Enkeltrick brutal ausgeraubt wird und man in Alessias Zimmer 7000 Euro findet! Die Herkunft des Geldes bleibt zunächst ein Rätsel. Walter pocht auf die Unschuld seiner Enkelin, hütet aber gleichzeitig selbst ein Geheimnis, das er nicht mehr länger vor seiner Familie verbergen kann.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102110000 +0000" stop="20230102140000 +0000" catchup-id="901031439"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102140000 +0000" stop="20230102150000 +0000" catchup-id="901031442"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ausgeknockt! In ihrem Livestream wird die Fitness-Influencerin Lena brutal mit einem Medizinball attackiert. Wollte Stefan, der verhasste Partner ihrer Mutter, dem freizügigen Treiben der 19-Jährigen ein Ende setzen? Oder konnte ihr Ex-Freund Marlon das Beziehungsende nicht ertragen? Und was weiß Mitschülerin Emma über Lenas gefährliches Social-Life und den harten Kampf um &quot;Klicks und Likes&quot;?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102150000 +0000" stop="20230102160000 +0000" catchup-id="901031445"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus Gilles ist ein wahrer Horrormitbewohner! Durch seine Rücksichtslosigkeit verletzt sich seine Mitbewohnerin Nina Hombeck schwer am Bein, woraufhin sie ihren Job als Beinmodel verliert. Einige Wochen später wird Markus in ein tiefes Grab gestoßen. Hat Nina die Tat begangen oder ist dies ein weiterer Akt von Markus, um Ninas Leben zu zerstören?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102160000 +0000" stop="20230102160700 +0000" catchup-id="901031448"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102160700 +0000" stop="20230102163000 +0000" catchup-id="901031451"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102163000 +0000" stop="20230102170000 +0000" catchup-id="901031454"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Znp9AvGUofm4oixqKbXN9C9BMm6b1MqVNqg0hy6jKHYImQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringo erkennt, dass er einen riesigen Fehler gemacht hat, als er seine Ehe gegen die Wand gefahren hat. Gibt es für ihn noch eine Chance zurück? Bambi ist froh, am Leben zu sein und glücklich, dass er seine Werkstatt zurück hat. Beides will er sich nicht wieder nehmen lassen. Cecilia muss verdauen, dass Theo ein Date mit zur Party gebracht hat. Als sie ihn dann auch noch mit einer anderen Frau sieht, hält sie sich mit ihrer Meinung nicht zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102170000 +0000" stop="20230102173000 +0000" catchup-id="901031457"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102173000 +0000" stop="20230102174500 +0000" catchup-id="901031460"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102174500 +0000" stop="20230102180300 +0000" catchup-id="901031463"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102180300 +0000" stop="20230102180500 +0000" catchup-id="901031466"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102180500 +0000" stop="20230102184000 +0000" catchup-id="901031469"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yZBvQdJqACZfA3qSn3sCZWy1JcufIT9B4ejFTkT4LOEo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny erfährt, dass Justus sie für ein Treffen mit Manon Dubois versetzt. Als sie das wütend vereitelt, trifft das ungewollt nicht nur Justus ... Ben kommt dahinter, wer Alexander zum Wettbetrug erpresst und entschließt sich zu einer gefährlichen Konfrontation mit dem Erpresser ... Lucie glaubt, dass Yannick nach wie vor gegen ihre Pläne ist - dabei hat er einen sehr liebenswerten Grund, ihr aus dem Weg zu gehen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102184000 +0000" stop="20230102191500 +0000" catchup-id="901031472"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sEZaGoGZkfdpa22DBjnORWWRLNMmulh1Me8QvVtF9AK0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias freut sich, nach kurzer Auszeit wieder für W&amp;L zu arbeiten. Dass zu den Bedingungen seiner Rückkehr das Aussetzen seiner Handlungsvollmacht gehört, bringt ihn aber schon am ersten Tag in ungeahnte Schwierigkeiten. Lilly nimmt Nihats Aberglauben nicht ernst, bis ihr klar wird, dass seine Sorge von den schlimmen Ereignissen des vergangenen Jahres herrühren. Kurzerhand nehmen die beiden ihr Schicksal selbst in die Hand.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102191500 +0000" stop="20230102211500 +0000" catchup-id="901031475"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iQUKLkhxTeAx1cQmC9C86Khqrz2A3fLbFK43mMw1pw58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102211500 +0000" stop="20230102213500 +0000" catchup-id="901031478"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102213500 +0000" stop="20230102230000 +0000" catchup-id="901031481"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iQUKLkhxTeAx1cQmC9C86Khqrz2A3fLbFK43mMw1pw58/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102230000 +0000" stop="20230102233300 +0000" catchup-id="901072458"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102233300 +0000" stop="20230102233500 +0000" catchup-id="901072461"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230102233500 +0000" stop="20230103001500 +0000" catchup-id="901072464"><title>Die Alltagskämpfer - ÜberLeben in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pcm0uzRsTOrdkU6YP9B9AyFVleywfjRLfV6SJ4QvFrP5E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Familiy-Influencer - Sie verdienen ihr Geld damit, das Leben ihrer Familie auf Instagram zu präsentieren. Die bekanntesten Familien-Influencer in Deutschland haben weit über eine halbe Millionen Follower und lukrative Werbepartner. Vor allem junge Frauen abonnieren ihre Kanäle. Doch wie funktioniert das Business? Echtes Familienleben oder alles nur Show? Und wie weit gehen die Eltern in der Darstellung ihrer Kinder im Netz?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103001500 +0000" stop="20230103004500 +0000" catchup-id="901072467"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yQjm3fUwX2ZYjaJLn9BND9BHyWW3Spe4vE5kq41hAsxM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kiel, Küstenstadt im Deutschen Norden, idealer Ort für Urlaub Zuhause. Nirgends gibt's so viele Camper wie hier. Flexibles Reisen reizt viele Menschen zum Camper-Kauf. Jana &amp; Richie Siaw haben bereits ihren zweiten, den sie nach den eigenen Wünschen umbauen. Dascha Suppes hatte bereits mehrere Camper und sucht gerade nach einem neuen Exemplar. Patrick Barkholz macht nicht nur gerne Camper-Urlaub, er lebt auch Vollzeit in seinem mobilen Wohnheim.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103004500 +0000" stop="20230103013000 +0000" catchup-id="901072470"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AwGjQobkfdKFHh4SQvSk8GJ7MfXGDW9Cq49A7r5hp8R2Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Obwohl der Richter Corsica von Polizisten bewacht wird, wird er nachts auf der Straße erschossen. Da Corsica gerade einen Strafprozess gegen die russische Mafia leitet, fällt der erste Verdacht auf den Mafiaboss Victor Markoff. Die Eliteeinheit des CSI übernimmt diesen Mordfall, der schnell in den Fokus der Öffentlichkeit rückt. Kurz darauf wird der mutmaßliche Mörder auf seinem Fahrrad von einem Auto erfasst, doch der Täter flüchtet zu Fuß.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103013000 +0000" stop="20230103022000 +0000" catchup-id="901072473"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/69A7NVe0BBYE9CZikhnW9CcwrT0BiFKHYHG9CGb9BzQqf9BM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schon seit Jahren ist Detective Jo Danville hinter dem Serienvergewaltiger John Curtis her, der jedoch immer wieder auf Kaution frei kommt. Dieser sitzt gerade im Gefängnis, da ihn eines seiner Opfer, Ali Rand, angezeigt hat. Doch vor Gericht zählt ihre Aussage plötzlich nicht, sie wird der Lüge überführt, und der Schwerverbrecher kommt wieder auf freien Fuß. Jo kann die Sache jedoch nicht auf sich beruhen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103022000 +0000" stop="20230103030500 +0000" catchup-id="901072476"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AkBmvdjcs7srY12D1rQ5GI4hITrqXNQgcKhgnZ6uavI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bis auf die Knochen verbrannte Leiche wird dem CSI-Team gemeldet. Diese wäre nicht zu identifizieren gewesen, läge nicht der Ausweis mit dem Namen Ryan Richards in der Nähe des Tatortes. Ryan ist ein erfolgreicher Cage-Fighter, der am Abend zuvor einen entscheidenden Kampf gewonnen hat. Doch dieser Erfolg zieht auch Neider an, denn Ryans Frau erzählt Mac, dass ihnen ein Stalker seit Jahren das Leben schwer macht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103030500 +0000" stop="20230103035000 +0000" catchup-id="901072479"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2qCo5n9AYwC3xuVKDIvnBdlsEUiLkZ9CIDGzo1GpB4YOo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Ron und Elizabeth sitzt beim Abendessen, als es an der Tür klingelt. Zwei maskierte Gestalten überwältigen das Paar, dringen in die Wohnung ein und versuchen, den Safe zu knacken. Beim Überfall wird Elizabeth schwer verletzt, ihr Mann Ron getötet. Das CSI-Team übernimmt diesen Fall und kann schon bald einen der Angreifer verhaften. Dieser weigert sich allerdings, den Namen seines Komplizen zu verraten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103035000 +0000" stop="20230103041500 +0000" catchup-id="901072482"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103041500 +0000" stop="20230103050000 +0000" catchup-id="901072485"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sBgYb6wIpipMySKRhN48I9BuDMWzlFpb3Fpf4yRuzyJA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine bildschöne junge Frau wird in einer dunklen Gasse erschossen. Dabei handelt es sich um Michelle Lewis, die mit ihrem Freund Preston Seville Junior an einem Rollenspiel teilgenommen hat, bei dem sie FBI-Agenten darstellten. Preston ist der Sohn eines steinreichen Börsenmaklers, von dem aber jede Spur fehlt. Die CSI-Ermittler hegen den Verdacht, dass Preston entführt wurde und sie behalten recht: Kurz darauf trifft eine Lösegeldforderung ein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103050000 +0000" stop="20230103060000 +0000" catchup-id="901072488"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103060000 +0000" stop="20230103070000 +0000" catchup-id="901072491"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103070000 +0000" stop="20230103080000 +0000" catchup-id="901072494"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103080000 +0000" stop="20230103083000 +0000" catchup-id="901072497"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sEZaGoGZkfdpa22DBjnORWWRLNMmulh1Me8QvVtF9AK0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias freut sich, nach kurzer Auszeit wieder für W&amp;L zu arbeiten. Dass zu den Bedingungen seiner Rückkehr das Aussetzen seiner Handlungsvollmacht gehört, bringt ihn aber schon am ersten Tag in ungeahnte Schwierigkeiten. Lilly nimmt Nihats Aberglauben nicht ernst, bis ihr klar wird, dass seine Sorge von den schlimmen Ereignissen des vergangenen Jahres herrühren. Kurzerhand nehmen die beiden ihr Schicksal selbst in die Hand.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103083000 +0000" stop="20230103090000 +0000" catchup-id="901072500"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Znp9AvGUofm4oixqKbXN9C9BMm6b1MqVNqg0hy6jKHYImQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringo erkennt, dass er einen riesigen Fehler gemacht hat, als er seine Ehe gegen die Wand gefahren hat. Gibt es für ihn noch eine Chance zurück? Bambi ist froh, am Leben zu sein und glücklich, dass er seine Werkstatt zurück hat. Beides will er sich nicht wieder nehmen lassen. Cecilia muss verdauen, dass Theo ein Date mit zur Party gebracht hat. Als sie ihn dann auch noch mit einer anderen Frau sieht, hält sie sich mit ihrer Meinung nicht zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103090000 +0000" stop="20230103100000 +0000" catchup-id="901072503"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Markus Gilles ist ein wahrer Horrormitbewohner! Durch seine Rücksichtslosigkeit verletzt sich seine Mitbewohnerin Nina Hombeck schwer am Bein, woraufhin sie ihren Job als Beinmodel verliert. Einige Wochen später wird Markus in ein tiefes Grab gestoßen. Hat Nina die Tat begangen oder ist dies ein weiterer Akt von Markus, um Ninas Leben zu zerstören?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103100000 +0000" stop="20230103110000 +0000" catchup-id="901072509"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ausgeknockt! In ihrem Livestream wird die Fitness-Influencerin Lena brutal mit einem Medizinball attackiert. Wollte Stefan, der verhasste Partner ihrer Mutter, dem freizügigen Treiben der 19-Jährigen ein Ende setzen? Oder konnte ihr Ex-Freund Marlon das Beziehungsende nicht ertragen? Und was weiß Mitschülerin Emma über Lenas gefährliches Social-Life und den harten Kampf um &quot;Klicks und Likes&quot;?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103110000 +0000" stop="20230103140000 +0000" catchup-id="901072512"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103140000 +0000" stop="20230103150000 +0000" catchup-id="901072515"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toni Wenzel ist Feuerwehrmann aus Leidenschaft. Auf Social Media rühmt er sich regelmäßig seiner vorbildlichen Arbeit. Als es innerhalb kurzer Zeit drei Fälle von Brandstiftung in der Stadt gibt, ist Toni jedes Mal als erster zur Stelle - und lässt sich auch dafür im Netz ordentlich feiern. Doch dann deuten Spuren am Tatort auf ihn als Brandstifter. Hat Toni etwa selbst die Brände gelegt, um befördert zu werden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103150000 +0000" stop="20230103160000 +0000" catchup-id="901072518"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Teambuilding im Escape Room endet für Jette Kormer in einem Alptraum. Die Küchenhilfe findet sich auf der Anklagebank wieder, nachdem ihre Kollegin Lana während des Spiels schwer verletzt wurde. Wollte Jette sich für wochenlanges Mobbing rächen? Und was hat es mit ihrem Alibi auf sich, das nur Kollege Philipp bestätigt?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103160000 +0000" stop="20230103160700 +0000" catchup-id="901072521"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103160700 +0000" stop="20230103163000 +0000" catchup-id="901072524"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103163000 +0000" stop="20230103170000 +0000" catchup-id="901072530"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8V9BlgXv9AR2BHUaIbXNyuVpDeWIO7vGcOWpnr9BUkBp0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei dem Ehepaar Vivien und Tobias hängt wieder mal der Haussegen schief. Beim Finale der Kochshow entzieht sich Vivien - doch sie ist nicht allein. Vor dem Kochshow-Finale verkracht sich Britta mit Rufus und Lulu. Ist ihr Dreiergespann für die Show damit Geschichte? Ringo ist fassungslos, als Easy ihm nicht sagen kann, ob er ihre Ehe noch kitten kann. Die nötige Hilfe bekommt er von unerwarteter Seite ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103170000 +0000" stop="20230103173000 +0000" catchup-id="901072536"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103173000 +0000" stop="20230103174500 +0000" catchup-id="901072542"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103174500 +0000" stop="20230103180300 +0000" catchup-id="901072548"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103180300 +0000" stop="20230103180500 +0000" catchup-id="901072554"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103180500 +0000" stop="20230103184000 +0000" catchup-id="901072560"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OVtE85S7P1t4HjWCkzi9CJpi9B3FO6BbNumwuTL6XGQU8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Justus entkommt aus dem Fahrstuhl und kann wieder zu seiner Tochter - und Jenny muss erkennen, in welche Angst sie Justus versetzt hat ... Ben will mit Alexanders Erpresser verhandeln. Doch durch Alexanders Angst gerät er dabei in eine brenzlige Situation ... Als Anna sich nicht auf Leylas Versuch einlassen kann, ihren Frust auf dem Eis loszuwerden, findet sie bei Daniela Zuspruch ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103184000 +0000" stop="20230103191500 +0000" catchup-id="901072566"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vRGsDY9AjfcbA9AxcKyb9CG6yAFn0QRRN4RUstJzt1Lw9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica ist überfordert und lässt ihren Ärger über Nina auch an Tuner aus. Während Nina die Aussprache mit Jessica verweigert, konzentriert diese sich hingegen wieder entschlossen auf Tuner. Dass jede von Tobias' Entscheidungen über Sunnys Schreibtisch gehen muss, erschwert die Arbeit für die beiden. Kurzerhand gibt Sunny in Abwesenheit der Geschäftsführer Tobias eine - wenn auch eingeschränkte - Entscheidungsbefugnis zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103191500 +0000" stop="20230103211500 +0000" catchup-id="901072572"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5KJu2AQoE7m8pY1R2jJzXoWShy2alAHMI9Bq9APwwzoaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103211500 +0000" stop="20230103213500 +0000" catchup-id="901072578"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103213500 +0000" stop="20230103230000 +0000" catchup-id="901072584"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5KJu2AQoE7m8pY1R2jJzXoWShy2alAHMI9Bq9APwwzoaQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103230000 +0000" stop="20230103233300 +0000" catchup-id="901117200"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103233300 +0000" stop="20230103233500 +0000" catchup-id="901117206"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230103233500 +0000" stop="20230104002000 +0000" catchup-id="901117212"><title>Beinbrüche in Saalbach</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oHMVE8oypVWEV6zxcDXwfk2TqmoiWRsBRQsfSkopCdQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Saalbach-Hinterglemm ist das größte Skigebiet Österreichs, 270 Kilometer Piste und 70 Liftanlagen locken jedes Jahr Wintersportler aus aller Welt. In der Hochsaison sind die 19.000 Betten für Touristen ausgebucht. Das sind die einsatzreichsten Wochen für die Pistenretter. Auf Skiern, Motorschlitten und im Helikopter helfen sie den Pechvögeln des Winters. SPIEGEL TV Wissen begleitet die Engel in Orange durch ihren spannenden Alltag.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104002000 +0000" stop="20230104011500 +0000" catchup-id="901117218"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während eines Beachvolleyball-Turniers sterben drei Spieler durch einen Stromschlag. Im Sand finden die Ermittler ein Kabel verbuddelt, das den Strom von einem selbst konstruierten Blitzableiter auf einem Rettungsturm bis unter die Füße der Spieler transportierte. Horatio erkennt, dass es zwischen den Volleyballern und den älteren Ladys auf der Tribüne eine sexuelle Beziehung gab. Die Gastgeberin der Veranstaltung gerät unter Verdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104011500 +0000" stop="20230104020000 +0000" catchup-id="901117224"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Investor Howard Burgess wird tot in der Bordtoilette seines Flugzeugs gefunden. Er gilt als meistgehasster Mann Miamis, da er viele Investoren um ihre Ersparnisse gebracht hat. Anscheinend wollte Burgess sich mit dem Flugzeug und dem ergaunerten Geld aus dem Staub machen. Der Gerichtsmediziner Tom Loman entdeckt Würgemale am Hals, die darauf deuten, dass Burgess mit einer Kette erwürgt wurde. Eine Seilwinde im Hangar weist Blutspuren auf.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104020000 +0000" stop="20230104025000 +0000" catchup-id="901117230"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die junge Lauren wird mit Vergiftungserscheinungen ins Krankenhaus eingeliefert. Alexx kann sie nicht mehr retten und glaubt, dass Laurens Freund Ethan, der bei der Einlieferung dabei war, der Täter ist. Als Ethan auch zusammenbricht, stehen die Ermittler vor einem Rätsel. Alexx findet heraus, dass Lauren an einer Kolibakterienvergiftung gestorben ist. Spuren führen in ein Restaurant, in dem Lauren vor der Einlieferung einen Salat gegessen hatte.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104025000 +0000" stop="20230104033500 +0000" catchup-id="901117236"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YbxPf2T0lpNldnh7YEKHLSNYRPjzXtx1kYLHt4kyR4M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der Wüste findet man die Leiche eines jungen Mannes, der allem Anschein nach von einem Tyrannosaurus Rex gebissen wurde. Langston und Hodges stellen eine Verbindung zu einer Dinosaurier-Show her, die gerade in Las Vegas gastiert. Nick und Greg untersuchen den Mord an Phil Kohler, dessen Tochter Whitney zusammen mit ihrer Freundin Rachel Beck vor fünf Jahren entführt und umgebracht wurde. Allerdings wurden die Leichen der Mädchen nie gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104033500 +0000" stop="20230104041500 +0000" catchup-id="901117242"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2aZSQHOiCd0dZ9B6mLjrWFe3LTZbKyMyu9CoGkPNLT0a4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Schredderbetrieb wurde eine zerhackte Leiche gefunden. Bei dem Opfer handelt es sich scheinbar um Larry LaMotte, den Vorstandschef der Firma ID-Preserve. In dem Unternehmen ist es immer wieder zu Datenverlusten gekommen - mit gravierenden Folgen für die Klienten. So hat ein gewisser Lee Devries wegen ID-Preserve seinen kompletten Besitz verloren. Nun arbeitet der Mann für die Schredderfirma, was ihn der Tat verdächtig macht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104041500 +0000" stop="20230104050000 +0000" catchup-id="901117248"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sUSNyBcS3ctpxGPFnrkzCZQyjJpkHS6PXoVxVip3WSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Walter Burns und Richard Adams wurden ermordet. Beide lebten in Cable Springs, beide hatten vor ihrem Tod mit Rosalind Johnson, der Herausgeberin einer Lokalzeitung, telefoniert. Adams war Sicherheitsingenieur bei der Firma Conservo Solutions, die Gasvorkommen ausbeutet. Er kannte den Rancher Burns, der seine Schürfrechte an Conservo Solutions verkauft hatte. Bei ihren Ermittlungen kommt das Team einem unglaublichen Umweltskandal auf die Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104050000 +0000" stop="20230104060000 +0000" catchup-id="901117254"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104060000 +0000" stop="20230104070000 +0000" catchup-id="901117260"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104070000 +0000" stop="20230104080000 +0000" catchup-id="901117263"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104080000 +0000" stop="20230104083000 +0000" catchup-id="901117269"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vRGsDY9AjfcbA9AxcKyb9CG6yAFn0QRRN4RUstJzt1Lw9B4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica ist überfordert und lässt ihren Ärger über Nina auch an Tuner aus. Während Nina die Aussprache mit Jessica verweigert, konzentriert diese sich hingegen wieder entschlossen auf Tuner. Dass jede von Tobias' Entscheidungen über Sunnys Schreibtisch gehen muss, erschwert die Arbeit für die beiden. Kurzerhand gibt Sunny in Abwesenheit der Geschäftsführer Tobias eine - wenn auch eingeschränkte - Entscheidungsbefugnis zurück.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104083000 +0000" stop="20230104090000 +0000" catchup-id="901117275"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8V9BlgXv9AR2BHUaIbXNyuVpDeWIO7vGcOWpnr9BUkBp0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei dem Ehepaar Vivien und Tobias hängt wieder mal der Haussegen schief. Beim Finale der Kochshow entzieht sich Vivien - doch sie ist nicht allein. Vor dem Kochshow-Finale verkracht sich Britta mit Rufus und Lulu. Ist ihr Dreiergespann für die Show damit Geschichte? Ringo ist fassungslos, als Easy ihm nicht sagen kann, ob er ihre Ehe noch kitten kann. Die nötige Hilfe bekommt er von unerwarteter Seite ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104090000 +0000" stop="20230104100000 +0000" catchup-id="901117281"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Teambuilding im Escape Room endet für Jette Kormer in einem Alptraum. Die Küchenhilfe findet sich auf der Anklagebank wieder, nachdem ihre Kollegin Lana während des Spiels schwer verletzt wurde. Wollte Jette sich für wochenlanges Mobbing rächen? Und was hat es mit ihrem Alibi auf sich, das nur Kollege Philipp bestätigt?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104100000 +0000" stop="20230104110000 +0000" catchup-id="901117287"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Toni Wenzel ist Feuerwehrmann aus Leidenschaft. Auf Social Media rühmt er sich regelmäßig seiner vorbildlichen Arbeit. Als es innerhalb kurzer Zeit drei Fälle von Brandstiftung in der Stadt gibt, ist Toni jedes Mal als erster zur Stelle - und lässt sich auch dafür im Netz ordentlich feiern. Doch dann deuten Spuren am Tatort auf ihn als Brandstifter. Hat Toni etwa selbst die Brände gelegt, um befördert zu werden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104110000 +0000" stop="20230104140000 +0000" catchup-id="901117293"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104140000 +0000" stop="20230104150000 +0000" catchup-id="901117299"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 10 Jahren wird Petra nun schon vermisst. Der schon damals verdächtigte Ehemann Michael will noch immer nichts mit ihrem Verschwinden zu tun gehabt haben. Doch es gibt neue Beweise! Als Oberstaatsanwalt Römer Michaels neue Partnerin zur Hauptzeugin macht, verschwindet sie urplötzlich, die Lage spitzt sich weiter zu. Wird der Oberstaatsanwalt Petras Verschwinden doch noch aufklären können?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104150000 +0000" stop="20230104160000 +0000" catchup-id="901117308"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tollpatsch Kai hat es nicht leicht. Zuerst brennt der Student seine eigene Wohnung ab um dann den Sportwagen seines Vaters im See zu versenken. In seiner Not kommt Kai bei seiner Schwester Ida unter, bis auch das Haus der alleinerziehenden Mutter in Flammen steht. Hat Kai nun auch das Heim seiner Schwester auf dem Gewissen oder hat Idas Schlafwandeln etwas mit dem verheerenden Brand zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104160000 +0000" stop="20230104160700 +0000" catchup-id="901117314"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104160700 +0000" stop="20230104163000 +0000" catchup-id="901117320"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104163000 +0000" stop="20230104170000 +0000" catchup-id="901117326"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ced1aRg1JxI49AQ8Mf9BWHbas2tAyb9Cmc22Z9AR9C9Cc9Bg0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringo verspricht Benedikt die Rettung vor Buchner, wenn er ihm seinen Verrat vergibt. Als Benedikt hart bleibt, trifft Ringo ihn, wo es wirklich wehtut. Die Kochshow ist vorbei und Britta droht, wieder in ihrer Trauer zu versinken. Das wollen Rufus und Lulu nicht zulassen. Vivien erträgt es kaum, als Tobias ihr lieb zum Sieg gratuliert. Zerknirscht will sie ihm alles gestehen, bis David ihr das geschickt ausredet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104170000 +0000" stop="20230104173000 +0000" catchup-id="901117329"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104173000 +0000" stop="20230104174500 +0000" catchup-id="901117335"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104174500 +0000" stop="20230104180300 +0000" catchup-id="901117341"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104180300 +0000" stop="20230104180500 +0000" catchup-id="901117347"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104180500 +0000" stop="20230104184000 +0000" catchup-id="901117356"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JAbWW9BDTbFV5YNQP6SaaUM69CQG9ALXRu9BtaB6y5Q3Q9Cw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während sich Justus in seiner Sorge um Luisa kaum beruhigen lässt, hadert Jenny damit, ob sie ihre Schuld gestehen soll ... Isabelle will an Informationen kommen, um einen Gerichtsprozess gegen sie abzuwenden. Doch Kilian ist ihr einen Schritt voraus ... Annas wahre Leidenschaft ist das Nähen. Das sieht auch Leyla und redet ihr ins Gewissen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104184000 +0000" stop="20230104191500 +0000" catchup-id="901117362"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ulDi41Pik0r2AAZuEJb6fYbeWlthMssS5hd9Ce4thccc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michi hat beim Onlinedating ein vielversprechendes Match. Als er mit Tobias aus ist, bietet sich die Chance auf ein spontanes Treffen und tatsächlich scheint es ganz gut zu laufen ... Obwohl Moritz mit großen Tönen ausgezogen ist, nutzt er die Vorteile seines alten Zuhauses und die Gutmütigkeit seiner Mutter. Yvonnes Nachsicht hat allerdings ein Ende und sie verlangt von ihm eine klare und endgültige Entscheidung darüber, wo er zukünftig wohnt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104191500 +0000" stop="20230104211500 +0000" catchup-id="901117365"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/81x6TR2o9BON9A6xpj9Atu5YFHbc0I0XybWxm0DwNh6A9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104211500 +0000" stop="20230104213500 +0000" catchup-id="901117371"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104213500 +0000" stop="20230104230000 +0000" catchup-id="901117377"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/81x6TR2o9BON9A6xpj9Atu5YFHbc0I0XybWxm0DwNh6A9CY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104230000 +0000" stop="20230104233300 +0000" catchup-id="901161831"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104233300 +0000" stop="20230104233500 +0000" catchup-id="901161834"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230104233500 +0000" stop="20230105002000 +0000" catchup-id="901161837"><title>Deutsche Parallelwelten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SUS6ZDxJLh9BGwXnAoX9B2DgWyC9BQnb7xHEPsIuuzEJPg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Kluft zwischen Arm und Reich wird in Deutschland immer größer. Durch Arbeitsmarktprogramme, einen Mindestlohn oder finanzielle Entlastungen versucht die Politik gegenzusteuern. Doch in den Problemvierteln der Metropolen kommt von der Hilfe wenig an. Die Bewohner dieser sozialen Brennpunkte haben kaum eine Chance, ihrem Elend zu entkommen. Hier herrschen Armut und Perspektivlosigkeit oft seit Generationen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105002000 +0000" stop="20230105012000 +0000" catchup-id="901161840"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die schöne Braut Kim Hewitt steht allein vor dem Altar. Weder ihr Bräutigam noch die beiden Trauzeugen erscheinen. Die beiden Zeugen werden blutüberströmt in einem Brunnen gefunden, doch der Ehemann in spe bleibt verschwunden. Die Blutanalyse ergibt, dass die beiden Trauzeugen mit Scopolamin, einer Art K.-o.-Tropfen, betäubt worden sind. Sie haben keine Erinnerung mehr an die vergangene Nacht. Die Ermittler stehen vor einem komplizierten Puzzle.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105012000 +0000" stop="20230105020500 +0000" catchup-id="901161843"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Brenda Tanner meldet ihre Tochter Ashley als vermisst. Ashley ist nach Miami gekommen, um Model zu werden und seitdem spurlos verschwunden. Horatio findet heraus, dass Ashley an den Zuhälter Burris geraten ist und von diesem auf den Strich geschickt wurde. Offensichtlich hat sie ihren Versuch auszusteigen mit dem Leben bezahlt. Als die Polizei um den Fundort von Ashleys Handtasche eine Suchaktion durchführt, wird ein abgetrennter Arm gefunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105020500 +0000" stop="20230105025500 +0000" catchup-id="901161846"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio untersucht einen tödlichen Autounfall auf menschenleerer Straße. Victor Emparo leistete Erste Hilfe und rettet Greg Ballard aus dem Autowrack, für dessen Mutter kommt allerdings jede Hilfe zu spät. Jesse verdächtigt Emparo, den zweiten Wagen gefahren zu haben. Doch kurz darauf stirbt Emparo an den Folgen einer Gehirnverletzung. Bei der Untersuchung des Unfallwracks stellt sich heraus, dass ein Schlauch des Lenksystems durchtrennt wurde.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105025500 +0000" stop="20230105033500 +0000" catchup-id="901161849"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sUSNyBcS3ctpxGPFnrkzCZQyjJpkHS6PXoVxVip3WSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Walter Burns und Richard Adams wurden ermordet. Beide lebten in Cable Springs, beide hatten vor ihrem Tod mit Rosalind Johnson, der Herausgeberin einer Lokalzeitung, telefoniert. Adams war Sicherheitsingenieur bei der Firma Conservo Solutions, die Gasvorkommen ausbeutet. Er kannte den Rancher Burns, der seine Schürfrechte an Conservo Solutions verkauft hatte. Bei ihren Ermittlungen kommt das Team einem unglaublichen Umweltskandal auf die Spur.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105033500 +0000" stop="20230105041500 +0000" catchup-id="901161852"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vwpOgM1qVKCM6lcPdNYHePDmEVTqMdK3FpMyPNukRV0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Ehepaar Irwin wird tot aufgefunden: In Mrs. Irwins Brust steckt ein Messer, Mr. Irwin liegt mit schweren Kopfverletzungen in der Duschwanne. Zahlreiche Nachbarn geraten unter Tatverdacht. Die Irwins hatten sich oft lautstark gestritten, ihre Haustiere, eine Katze und ein Papagei, trugen zu einer Lärmkulisse bei, die die Nachbarn nicht mehr tolerieren wollten. Der Papagei liefert den Ermittlern einen Hinweis, der zur Klärung des Falles führt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105041500 +0000" stop="20230105050000 +0000" catchup-id="901161855"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lmbZKaI3Vwx21iOi3RvZJgRuSD48new02vIX2mQ4C60/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Frau des FBI-Agenten Daniel Moore wurde erschossen, ihre kleine Tochter Holly ist verschwunden. Agent Moore gibt an, dass die Art, wie seine Frau getötet wurde, auf den von ihm gesuchten Kindermörder Rylan Gauss hinweist. Da sein Sohn Trent sich nicht meldet, nimmt Moore an, dass er genauso wie Holly von Gauss entführt wurde. Dann erfährt das Team, dass Agent Moore sich mit seiner Frau einen zermürbenden Scheidungskrieg geliefert hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105050000 +0000" stop="20230105060000 +0000" catchup-id="901161858"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105060000 +0000" stop="20230105070000 +0000" catchup-id="901161861"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105070000 +0000" stop="20230105080000 +0000" catchup-id="901161864"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105080000 +0000" stop="20230105083000 +0000" catchup-id="901161867"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ulDi41Pik0r2AAZuEJb6fYbeWlthMssS5hd9Ce4thccc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Michi hat beim Onlinedating ein vielversprechendes Match. Als er mit Tobias aus ist, bietet sich die Chance auf ein spontanes Treffen und tatsächlich scheint es ganz gut zu laufen ... Obwohl Moritz mit großen Tönen ausgezogen ist, nutzt er die Vorteile seines alten Zuhauses und die Gutmütigkeit seiner Mutter. Yvonnes Nachsicht hat allerdings ein Ende und sie verlangt von ihm eine klare und endgültige Entscheidung darüber, wo er zukünftig wohnt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105083000 +0000" stop="20230105090000 +0000" catchup-id="901161870"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ced1aRg1JxI49AQ8Mf9BWHbas2tAyb9Cmc22Z9AR9C9Cc9Bg0w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringo verspricht Benedikt die Rettung vor Buchner, wenn er ihm seinen Verrat vergibt. Als Benedikt hart bleibt, trifft Ringo ihn, wo es wirklich wehtut. Die Kochshow ist vorbei und Britta droht, wieder in ihrer Trauer zu versinken. Das wollen Rufus und Lulu nicht zulassen. Vivien erträgt es kaum, als Tobias ihr lieb zum Sieg gratuliert. Zerknirscht will sie ihm alles gestehen, bis David ihr das geschickt ausredet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105090000 +0000" stop="20230105100000 +0000" catchup-id="901161873"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tollpatsch Kai hat es nicht leicht. Zuerst brennt der Student seine eigene Wohnung ab um dann den Sportwagen seines Vaters im See zu versenken. In seiner Not kommt Kai bei seiner Schwester Ida unter, bis auch das Haus der alleinerziehenden Mutter in Flammen steht. Hat Kai nun auch das Heim seiner Schwester auf dem Gewissen oder hat Idas Schlafwandeln etwas mit dem verheerenden Brand zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105100000 +0000" stop="20230105110000 +0000" catchup-id="901161876"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit 10 Jahren wird Petra nun schon vermisst. Der schon damals verdächtigte Ehemann Michael will noch immer nichts mit ihrem Verschwinden zu tun gehabt haben. Doch es gibt neue Beweise! Als Oberstaatsanwalt Römer Michaels neue Partnerin zur Hauptzeugin macht, verschwindet sie urplötzlich, die Lage spitzt sich weiter zu. Wird der Oberstaatsanwalt Petras Verschwinden doch noch aufklären können?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105110000 +0000" stop="20230105140000 +0000" catchup-id="901161879"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105140000 +0000" stop="20230105150000 +0000" catchup-id="901161882"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Student Jan Meining soll versucht haben, einen Kiosk zu überfallen. Besitzer Rolf Lorentz ist sich sicher, Jan erkannt zu haben, und die hohen Schulden, die Jan seit Monaten wegen Onlinekäufen angehäuft hat, liefern das Motiv. Doch Jan beteuert seine Unschuld und bringt als Täter sogar Mitbewohner Antonio ins Spiel. Als die Schlinge um Jans Hals sich immer weiter zuzieht sieht seine Mutter Claudia sich zu einer drastischen Aussage gezwungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105150000 +0000" stop="20230105160000 +0000" catchup-id="901161885"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ehe von Nicole und Patrick Peters liegt in Trümmern. Nicole ist mit der Erziehung des gemeinsamen Sohns Benny maßlos überfordert, während sich Patrick nur um sein Aquaristik-Geschäft kümmert. Dies bekommt Nicole von Patrick und seiner Mutter Heike immer wieder zu spüren. Hatte Nicole genug und schlug ihren Ehemann mit einem Türstopper nieder oder hat doch Geschäftspartner Maik Bressel etwas mit der Tat zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105160000 +0000" stop="20230105160700 +0000" catchup-id="901161888"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105160700 +0000" stop="20230105163000 +0000" catchup-id="901161891"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105163000 +0000" stop="20230105170000 +0000" catchup-id="901161894"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/50h1PSgmLU877H2ig2Nte9AAjMJOUYdGwT9B8xvbwSUh0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Benedikt droht durch Ringos Verrat ein persönlicher Verlust. Doch Benedikt wäre nicht Benedikt, wenn er nicht schon einen Rettungsplan hätte. Stella gibt alles, um den Job als Evas Assistentin zu bekommen. Dafür muss sie aber eine unerwartete Aufgabe erledigen ... Chris und Corinna machen sich Sorgen um Matteo, der sich scheinbar in eine ältere Dame verliebt hat. Ihre Befürchtungen scheinen sich zu bestätigen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105170000 +0000" stop="20230105173000 +0000" catchup-id="901161897"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105173000 +0000" stop="20230105174500 +0000" catchup-id="901161900"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105174500 +0000" stop="20230105180300 +0000" catchup-id="901161903"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105180300 +0000" stop="20230105180400 +0000" catchup-id="901161906"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105180400 +0000" stop="20230105180500 +0000" catchup-id="901161909"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105180500 +0000" stop="20230105184000 +0000" catchup-id="901161912"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Gi3R6KsUyHL9AIJyoqU3FRJUi7Lx47MQMvpngCDK5lBo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny bringt es nicht über sich, Justus die Wahrheit zu gestehen. Sie beschließt, ihr Gewissen auf andere Weise zu erleichtern ... Isabelle lernt die Frau kennen, von der sie verklagt wird. Sie ergreift die Chance, sich außergerichtlich mit ihr zu einigen. Daniela glaubt, Henning ablenken zu müssen. Doch Henning hat einen anderen Wunsch.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105184000 +0000" stop="20230105191500 +0000" catchup-id="901161915"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QBn4rsM6wGVrQZwjPJjqeAiKTdUzVgkswJOn554dzMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias verheimlicht vor Michi den Anbaggerversuch seines Dates. So denkt Michi weiterhin, dass das Date gut gelaufen ist. Umso verwunderter ist er, als sein Date ihn aus heiterem Himmel blockiert ... Erik versucht, sich an seine Vorsätze zu halten: Mehr Schlaf, weniger Koffein - nur das mit dem weniger Stress bekommt er nicht hin. Als er der Crew eine unliebsame Entscheidung überbringen muss, überfordert ihn der Gegenwind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105191500 +0000" stop="20230105211500 +0000" catchup-id="901161918"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3gsNUQC63BZbmcIcxl5vBq8IOwx2BuBmtmLz5DZvdSY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105211500 +0000" stop="20230105213500 +0000" catchup-id="901161921"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105213500 +0000" stop="20230105230000 +0000" catchup-id="901161924"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3gsNUQC63BZbmcIcxl5vBq8IOwx2BuBmtmLz5DZvdSY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105230000 +0000" stop="20230105233300 +0000" catchup-id="901209642"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105233300 +0000" stop="20230105233500 +0000" catchup-id="901209645"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230105233500 +0000" stop="20230106002000 +0000" catchup-id="901209648"><title>Achtung, Zollkontrolle! - Einsatz im Hafen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aPXPR39CEJjNy7oXvUVbq9C6ZNUpJT9AK31AUfOKHZ2w30/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jedes Jahr werden im Hamburger Hafen fast zehn Millionen Container umgeschlagen. Immer wieder ist auch Schmuggelware darunter. Rund 800 Zoll-Spezialisten kontrollieren, prüfen und durchleuchten LKW- und Schiffsladungen im größten Seehafen Deutschlands. Die Doku stellt die größte Container-Röntgenanlage Deutschlands vor, zeigt wie Spürhunde ausgebildet werden und begleitet die Zoll-Spezialisten bei ihren Einsätzen zu Land und zu Wasser.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106002000 +0000" stop="20230106011500 +0000" catchup-id="901209651"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItWqKk8ZKtRpb9Bv89Ac5GBmAfxZqDO0par9A4ppBimpps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Putzkraft bei &quot;Renovation Warehouse&quot; stürzt bei einer Party von der Galerie in ein Aquarium, das mit tödlich-giftigen Würfelquallen gefüllt ist. Der Mann hatte eine Lebensversicherung abgeschlossen, die nicht an seine Hinterbliebenen, sondern an die Firma ausgezahlt wird. Horatio nimmt den Geschäftsführer unter die Lupe und findet heraus, dass es jedes Jahr kurz vor Abschluss des Geschäftsjahres eine Serie von Todesfällen in der Firma gab.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106011500 +0000" stop="20230106020000 +0000" catchup-id="901209654"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Horatio und sein Team müssen den Mord an einem Volkszähler aufklären, der tot im Kofferraum eines Wagens gefunden wurde, den Jesse und Walter angehalten haben. Am Steuer saß Kevin Hensler, der behauptet, von einem Fremden gezwungen worden zu sein, die Leiche in den Kofferraum zu laden. Fasern eines Isolationsmaterials am Pullover des Toten führen die Ermittler zu einem vermeintlich leeren Haus, in dem sich ein Drogenlabor befindet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106020000 +0000" stop="20230106025000 +0000" catchup-id="901209657"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Frau wird erstochen und der Täter scheinbar auf frischer Tat ertappt. Es scheint, als sei Zach Finley bei ihr eingebrochen, habe sie vergewaltigt und anschließend erstochen. Finleys einzige Chance, seine Unschuld zu beweisen, ist Star-Verteidigerin Adrianna Villani, die Eric engagiert hat und die sich sicher ist, die Anschuldigungen entkräften zu können. An der Leiche befinden sich Sperma-Spuren, die nicht von Finley stammen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106025000 +0000" stop="20230106033500 +0000" catchup-id="901209660"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lmbZKaI3Vwx21iOi3RvZJgRuSD48new02vIX2mQ4C60/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Frau des FBI-Agenten Daniel Moore wurde erschossen, ihre kleine Tochter Holly ist verschwunden. Agent Moore gibt an, dass die Art, wie seine Frau getötet wurde, auf den von ihm gesuchten Kindermörder Rylan Gauss hinweist. Da sein Sohn Trent sich nicht meldet, nimmt Moore an, dass er genauso wie Holly von Gauss entführt wurde. Dann erfährt das Team, dass Agent Moore sich mit seiner Frau einen zermürbenden Scheidungskrieg geliefert hat.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106033500 +0000" stop="20230106041500 +0000" catchup-id="901209663"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zF8xmWw0jotym3NaVuI9BmmjghNX6Dtd2yu3E3ahgKYI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Prostituierte Amber Rowe wurde vor wenigen Stunden ermordet. Doch das Foto ihrer Leiche wurde bereits vor zwei Tagen ins Internet gestellt. Archie findet heraus, dass es im Netz drei weitere Bilder von Verbrechen gibt. In Verdacht gerät Ambers spielsüchtiger Freund Craig, der ständig viel Geld benötigt. Dieser kann ein Alibi vorweisen und gibt an, dass Amber in der Mordnacht erwähnt hat, einen besonders dummen Freier an der Angel zu haben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106041500 +0000" stop="20230106050000 +0000" catchup-id="901209666"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZugTrq2SdmKTvSmC9AFwZYQhlrR9CGbSeHY8QFdgpL6Lo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einem abgelegenen Tatort wird ein Opfer mit schlimmen Verbrennungen am Kopf gefunden. Als David die Lebertemperatur messen will, erwacht der Totgeglaubte plötzlich wieder zum Leben. Offenbar wurde der Mann aus einem fahrenden Lastwagen geworfen, nachdem man ihn auf einem elektrischen Stuhl &quot;hingerichtet&quot; hatte. Derweil verliebt sich Greg in die bezaubernde Ellen Whightbridge, die ein auffallendes Interesse an seiner Arbeit zeigt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106050000 +0000" stop="20230106060000 +0000" catchup-id="901209669"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106060000 +0000" stop="20230106070000 +0000" catchup-id="901209672"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106070000 +0000" stop="20230106080000 +0000" catchup-id="901209675"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106080000 +0000" stop="20230106083000 +0000" catchup-id="901209678"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QBn4rsM6wGVrQZwjPJjqeAiKTdUzVgkswJOn554dzMs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias verheimlicht vor Michi den Anbaggerversuch seines Dates. So denkt Michi weiterhin, dass das Date gut gelaufen ist. Umso verwunderter ist er, als sein Date ihn aus heiterem Himmel blockiert ... Erik versucht, sich an seine Vorsätze zu halten: Mehr Schlaf, weniger Koffein - nur das mit dem weniger Stress bekommt er nicht hin. Als er der Crew eine unliebsame Entscheidung überbringen muss, überfordert ihn der Gegenwind.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106083000 +0000" stop="20230106090000 +0000" catchup-id="901209681"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/50h1PSgmLU877H2ig2Nte9AAjMJOUYdGwT9B8xvbwSUh0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Benedikt droht durch Ringos Verrat ein persönlicher Verlust. Doch Benedikt wäre nicht Benedikt, wenn er nicht schon einen Rettungsplan hätte. Stella gibt alles, um den Job als Evas Assistentin zu bekommen. Dafür muss sie aber eine unerwartete Aufgabe erledigen ... Chris und Corinna machen sich Sorgen um Matteo, der sich scheinbar in eine ältere Dame verliebt hat. Ihre Befürchtungen scheinen sich zu bestätigen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106090000 +0000" stop="20230106100000 +0000" catchup-id="901209684"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Ehe von Nicole und Patrick Peters liegt in Trümmern. Nicole ist mit der Erziehung des gemeinsamen Sohns Benny maßlos überfordert, während sich Patrick nur um sein Aquaristik-Geschäft kümmert. Dies bekommt Nicole von Patrick und seiner Mutter Heike immer wieder zu spüren. Hatte Nicole genug und schlug ihren Ehemann mit einem Türstopper nieder oder hat doch Geschäftspartner Maik Bressel etwas mit der Tat zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106100000 +0000" stop="20230106110000 +0000" catchup-id="901209687"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Student Jan Meining soll versucht haben, einen Kiosk zu überfallen. Besitzer Rolf Lorentz ist sich sicher, Jan erkannt zu haben, und die hohen Schulden, die Jan seit Monaten wegen Onlinekäufen angehäuft hat, liefern das Motiv. Doch Jan beteuert seine Unschuld und bringt als Täter sogar Mitbewohner Antonio ins Spiel. Als die Schlinge um Jans Hals sich immer weiter zuzieht sieht seine Mutter Claudia sich zu einer drastischen Aussage gezwungen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106110000 +0000" stop="20230106140000 +0000" catchup-id="901209690"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106140000 +0000" stop="20230106150000 +0000" catchup-id="901209693"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill hat genug von ihrer eigenen kriminellen Familie und möchte mit Niclas ein neues Leben starten. Doch das junge Familien-Glück zerbröckelt schon auf der Hochzeit: Jills gewalttätiger Ex-Freund sprengt die Trauung und greift Niclas mit einer Zaunlatte an. Kurz darauf wird Niclas auf dem Parkplatz in den Rücken geschossen. Wollte Jills Ex-Freund seinen Rivalen bei der Hochzeit ermorden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106150000 +0000" stop="20230106160000 +0000" catchup-id="901209696"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manuela Halsberg verliebt sich über eine spezielle Internetplattform unsterblich in den 35-jährigen Häftling Luca Palmer. Als er aus der Haftanstalt entlassen wird, möchte sie unbedingt eine Familie gründen. Luca aber hat ganz andere Pläne und lernt im Baumarkt Filiz kennen. Ein heftiger Streit eskaliert und Luca landet ohnmächtig in einem Kleintierkäfig in ihrer Wohnung. War es Notwehr oder hat sie ihn absichtlich dort reingeschubst?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106160000 +0000" stop="20230106160700 +0000" catchup-id="901209699"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106160700 +0000" stop="20230106163000 +0000" catchup-id="901209702"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106163000 +0000" stop="20230106170000 +0000" catchup-id="901209705"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Rk3HD1F9B9A1KkrxTMbPv3u2T59AHuIQcOY9Ckt1tUh9B04k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella macht einen Crash-Kurs im Massieren, um Evas Erwartungen zu erfüllen. Dafür braucht sie ein Versuchskaninchen. Benedikt und Ringo triumphieren über Buchner. Als Ringo sich dann öffentlich selbstlos für Huber Bau einsetzt, revanchiert sich Benedikt mit einer väterlichen Geste. Corinna und Chris sind schockiert: Matteo will die Schule abbrechen. Sie merken allerdings, dass seine Pläne Hand und Fuß haben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106170000 +0000" stop="20230106173000 +0000" catchup-id="901209708"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106173000 +0000" stop="20230106174500 +0000" catchup-id="901209711"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106174500 +0000" stop="20230106180300 +0000" catchup-id="901209714"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106180300 +0000" stop="20230106180500 +0000" catchup-id="901209717"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106180500 +0000" stop="20230106184000 +0000" catchup-id="901209720"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Rb9CZnnzB3Qg3GXomUdvY5pK8DgSmLzyUds8lQxumduc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ben führt Alexanders Erpresser vor Augen, dass sein Plan nicht aufgehen kann. Doch der denkt nicht daran, einzulenken ... Nach Manon Dubois' Absage hofft Justus, zumindest den Kader unter Kontrolle zu halten. Doch Annas Verschwinden bereitet ihm Kopfzerbrechen. Beim Täter-Opfer-Ausgleich verstrickt sich das vermeintliche Unfallopfer in Widersprüche. Isabelle will das für sich nutzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106184000 +0000" stop="20230106191500 +0000" catchup-id="901209723"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GHIMqMF1wsg8xdP3v6gafoB60q18GVs88cAI29BCUE9Bg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Luis' Sorge um Erik wird befeuert, also sucht er das Gespräch. Erik gesteht, dass er niemanden enttäuschen will und gibt Luis das Versprechen, besser auf sich aufzupassen. Doch die Arbeit ruft trotzdem. Jessica wird eifersüchtig, als Carlos mit einer Frau flirtet. Vor ihm stellt sie ihr Glück mit Tuner aus. Der hat das Gefühl, mit Jessica die richtige Frau zu haben. Umso weniger gefällt es ihm, dass Carlos Jessica scheinbar nicht in Ruhe lässt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106191500 +0000" stop="20230106230000 +0000" catchup-id="901209726"><title>Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8n81b2dn5dZAweSAIxrA89AjbbRFeKvt6H6f9AmfitfwI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen einer neuen WWM-Eventwoche haben Kandidatinnen und Kandidaten zum Start ins neue Jahr wieder die Chance, drei Millionen Euro abzuräumen. In der dritten &quot;Wer wird Millionär? Die 3-Millionen-Euro-Woche&quot; kann dieser Traum wahr werden. Um den nie dagewesenen Höchstgewinn wird eine Woche lang in fünf aufeinanderfolgenden Shows bei RTL gespielt. Am Freitag ist das Finale. Wer tritt eine Heldenreise an? Alles ist möglich.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106230000 +0000" stop="20230106233300 +0000" catchup-id="901253019"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106233300 +0000" stop="20230106233500 +0000" catchup-id="901253025"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230106233500 +0000" stop="20230107020000 +0000" catchup-id="901253031"><title>Schlagerliebe Open Air - Superhits aus St. Anton</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qr9A6uRF9CSCTQgLpmDP0JbjZDMZ1qePCJOaEulO5zmo8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im legendären MooserWirt, der Kult-Skihütte in St. Anton am Arlberg, sorgt das Who is who der Schlagerszene vor traumhafter Kulisse für jede Menge Partystimmung. Mit dabei ist Ramon Roselly, der nicht nur als Künstler für Stimmung sorgt, sondern die Megasause auch gemeinsam mit Steffi Brungs moderiert. Außerdem treten auf: VoXXclub, Stereoact, Olaf der Flipper, Paulina Wagner, Vincent Gross, Axel Fischer, Sonia Liebing, Lorenz Büffel u.v.m..</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107020000 +0000" stop="20230107025000 +0000" catchup-id="901253037"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fhNoGSuQvls9AYXCYWxEPbxmTL4Wi6sA0aLExboyIPIc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Party im Studio bei &quot;The Big Music Quiz&quot;! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten. In dieser Folge der Musik-Quizshow treten die Moderatorin Andrea Kiewel, Schauspielerin, Sängerin und Comedienne Mirja Boes, Moderatorin Annett Möller, VIVA-Urgestein Nilz Bokelberg, Entertainer Ross Antony sowie Sänger Thomas Anders bei Moderator Oliver Geissen an.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107025000 +0000" stop="20230107034000 +0000" catchup-id="901253040"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Z44k9AFHHo9CJUMz3cDjtsAfe1tlkgFKfB9CxFsmfUozPk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Promis und einzigartiger Party-Atmosphäre! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Oliver Geissen präsentiert &quot;The Big Music Quiz&quot;. In jeder Ausgabe der Musik-Quizshow spielen Prominente gegeneinander. Hits werden eingespielt und dann muss die Frage beantworten werden: &quot;Wer ist der Interpret?&quot; Dabei werden Lieder entweder entfremdet, rückwärts, als unbekannte Coverversionen oder im Original eingespielt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107034000 +0000" stop="20230107042500 +0000" catchup-id="901253046"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BVJ6iROy9BZ9Bj4UcInmzD9B6v2FKorRe9ApJ4ru9Coi9AGmM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Let the Music Play! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Jeder kommt in seinem Leben mit Musik in Berührung. Musik bedeutet Leben und genau das wird auch diesmal von &quot;The Big Music Quiz&quot; zelebriert. Denn jeder verbindet mit Hits ganz persönliche und unvergessliche Lebenssituationen. Prominente Gäste: Stefanie Hertel, Esther Schweins, Julia Krüger, Laith Al-Deen, Kaya Yanar, Oli P.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107042500 +0000" stop="20230107044500 +0000" catchup-id="901530150"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107044500 +0000" stop="20230107053000 +0000" catchup-id="901253055"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/667jPKSgHPRRsH9AeBpbW1ZW7PuKVJIFSZk63hEEce6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem ein Erstklässler im Unterricht ein verstörendes Bild gemalt hat, decken die Beamten tragische Familienumstände auf. Und: Ein Ehemann rastet in der Fahrschule seiner Frau komplett aus. Er vermutet, dass seine Gattin ihn betrügt und sein Widersacher sogar noch vor Ort ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107053000 +0000" stop="20230107063000 +0000" catchup-id="901253061"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/667jPKSgHPRRsH9AeBpbW1ZW7PuKVJIFSZk63hEEce6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bei ihrer Suche nach einem jungen Mädchen, das von zu Hause ausgerissen ist, stoßen die Beamten auf ein düsteres Familiengeheimnis! Ein brutaler Streit zweier Nachbarinnen um ein T-Shirt entwickelt sich zu einem heftigen Eifersuchtsdrama. Und: Eine Taxifahrerin tätigt den Notruf, denn ein halbnackter Mann blockiert ihren Wagen! Aber warum trägt ihr Fahrgast Frauenunterwäsche?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107063000 +0000" stop="20230107073000 +0000" catchup-id="901253067"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/667jPKSgHPRRsH9AeBpbW1ZW7PuKVJIFSZk63hEEce6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein absolut skrupelloser Vater lässt seine Frau und auch die erfahrenen Beamten an seiner Eignung als Mensch zweifeln. Und: Eine Kinderhasserin überschreitet alle Grenzen, um eine ungeliebte Familie aus dem Mietshaus zu vergraulen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107073000 +0000" stop="20230107083000 +0000" catchup-id="901253073"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/667jPKSgHPRRsH9AeBpbW1ZW7PuKVJIFSZk63hEEce6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine Strip-Show im Internet ist der Auslöser für eine Hetzjagd um Leben und Tod durch die ganze Stadt. Wer hat das Webcam-Girl brutal vor laufender Kamera entführt? Und: Die erste große Liebe wird zu einem Alptraum für ein junges Mädchen und ihre Eltern.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107083000 +0000" stop="20230107092000 +0000" catchup-id="901253079"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/667jPKSgHPRRsH9AeBpbW1ZW7PuKVJIFSZk63hEEce6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der dreiste Missbrauch einer Babyklappe führt die Beamten auf die Spur einer Rabenmutter der allerschlimmsten Sorte. Und: Eine blutüberströmte Frau irrt mitten durch den Verkehr. Was steckt hinter der brutalen Attacke?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107092000 +0000" stop="20230107095000 +0000" catchup-id="901253085"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Deacon und Kelly engagieren Spence als ihre Haushaltshilfe. Alles läuft perfekt, er kocht gut und kümmert sich liebevoll um die Kinder. Doch keiner rechnet mit dem vernachlässigten Danny. Arthur sieht ein gemaltes Bild von Kerbie, auf dem er mit schrecklichen Zähnen abgebildet ist. Daraufhin will er eine Zahnspange haben, doch Doug findet, dass sich das in seinem Alter nicht mehr lohnt. Carrie kann ihrem Vater allerdings nichts abschlagen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107095000 +0000" stop="20230107101500 +0000" catchup-id="901253091"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kelly und Deacon kaufen sich ein Ferienhaus am See und Carrie und Doug sind verwundert, wie die beiden sich das leisten können. Nach vielen Mutmaßungen kommen sie zu dem Schluss, dass sie beide das Haus mitfinanziert haben, weil sie immer die Rechnungen übernehmen, wenn sie mit Kelly und Deacon ausgehen. Als sie in das Haus eingeladen werden, fühlen sie sich sehr unwohl und versuchen jeder anstehenden Rechnung aus dem Weg zu gehen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107101500 +0000" stop="20230107104500 +0000" catchup-id="901253097"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Doug ein Huhn anfährt, kümmert er sich anschließend liebevoll um das Tier und nimmt es mit in seinen Truck. Nachdem er es auf einer Farm abgibt, kann er nicht aufhören an das Huhn zu denken. Als ihm auch noch ein Nachbar einen Film über Tierschlachtung zeigt, kann er kein Fleisch mehr essen. Aber er wird nicht nur zum Vegetarier, sondern fängt an, eine Brille zu tragen und sich sehr für die Umwelt zu interessieren.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107104500 +0000" stop="20230107111000 +0000" catchup-id="901253103"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug freut sich auf sein Highschooltreffen und seine früheren Kumpels, mit denen er einige verrückte Dinge angestellt hat. Doch zu seinem Bedauern sind alle langweilig und seriös geworden. Also überredet er seinen besten Kumpel, etwas Verrücktes und Wildes anzustellen. Doch sein Freund übertreibt und will sich an dem Direktor der Highschool rächen. Carrie trifft währenddessen Arthur in einer Videothek und will mit ihm zusammen einen Film sehen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107111000 +0000" stop="20230107114000 +0000" catchup-id="901253109"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Doug und Carrie frisch verheiratet waren, haben sie sich in eine Warteliste für ein Apartment in Manhattan eintragen lassen. Nun ist die Wohnung frei und Carrie möchte ihren Traum, in die Großstadt zu ziehen, verwirklichen. Doug liebt es, in Queens zu wohnen und will auf keinen Fall nach Manhattan. Er tut so als wäre er begeistert, weiß aber, dass sie wegen Arthur nicht umziehen können. Doch plötzlich will Arthur eine Sängerin heiraten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107114000 +0000" stop="20230107121000 +0000" catchup-id="901253115"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carrie ist in das Apartment in Manhattan gezogen, und Doug wohnt alleine in Queens. Er lebt in einem einzigen Chaos, und Carrie holt auch noch alle Möbel ab. Als Doug Besuch von seinen Eltern bekommt, ist seine Mutter geschockt über die Trennung und schickt beide zu einem Pfarrer zur Eheberatung. Sie haben eigentlich keine Lust dazu, aber als Carrie plötzlich ein Baby auf dem Arm hält, fangen sie an, über ihre Zukunft nachzudenken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107121000 +0000" stop="20230107123500 +0000" catchup-id="901253121"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Doug ist total geschockt, als er herausfindet, dass Carrie immer noch in dem Apartment in Manhattan wohnt. Er denkt über Scheidung nach und betrinkt sich kurz vor Arthurs Hochzeit. Auch dort geht einiges schief. Arthurs Braut dachte, sie würde einen schwulen Mann heiraten und als sie Wahrheit erfährt, sagt sie die Hochzeit ab. Carrie bekommt derweil gute Neuigkeiten von einer Adoptionsagentur in China.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107123500 +0000" stop="20230107130500 +0000" catchup-id="901253127"><title>King of Queens</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eG2je9AtkhLaaIf1iGmyTHxRVVUP9Bfvk3NY83A89BrMec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Situation zwischen Carrie und Doug eskaliert auf Arthurs Hochzeit. Carrie erinnert sich, wie oft Doug sie belogen hat und macht ihm Vorwürfe. Beide wollen unbedingt das chinesische Baby adoptieren und machen ein Wettrennen zum Flughafen. Doch im Flugzeug schüttet Carrie ihr Herz aus und es kommt endlich zur Aussprache zwischen den beiden. Aber in China wartet noch eine weitere Überraschung auf sie.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107130500 +0000" stop="20230107133500 +0000" catchup-id="901253133"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PYVdV9BW9AVKHJPPkzULG6KgCMIVBPD9B4sCcutBseYA2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jills Schwester Carol erwartet ein Baby. Nach der Ultraschalluntersuchung ist klar, dass es ein Mädchen wird. Jill kramt daraufhin in ihren alten Babysachen, bis ihr schließlich eine rosa Häkeldecke in die Hände fällt. Voller Wehmut gesteht sie Tim, dass sie außer den Jungs furchtbar gern auch ein Mädchen bekommen hätte. Und damit nicht genug: Sie schlägt dem verblüfften Familienvater vor, das bisher Versäumte nachzuholen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107133500 +0000" stop="20230107135500 +0000" catchup-id="901253139"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ijLyCfEg9Al4r50hVwKKFAd2uaq60jv70m3p2DaFiADU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Al feiert seinen Geburtstag mit der Familie Taylor. Beim traditionellen Ausblasen seiner Geburtstagskerzen nennt er seinen größten Wunsch: Endlich die Frau fürs Leben zu finden. Als Jill daraufhin von ihrer Bekannten Ilene erzählt, der &quot;perfekten Frau&quot; für Al, zögert dieser nicht lange und hat schon am nächsten Abend eine Verabredung mit Ilene. Jill und Tim sind verblüfft über das Tempo, das ihr Freund vorlegt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107135500 +0000" stop="20230107142000 +0000" catchup-id="901253145"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7l9CdqysKYjtZeJk79CYD870dG1soPxnqPKXmHGDvfQNM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tim hat Probleme mit seinem pubertierenden Sohn Randy, der ihn immer wieder mit frechen Sprüchen hänselt. Obwohl Tim selbst gerne andere Leute auf die Schippe nimmt, kann er diesen väterlichen Autoritätsverlust nur schlecht wegstecken. Als Randy Tim schließlich sogar vor seinem Freund Jeremy eine Witzfigur nennt, platzt dem gekränkten Vater der Kragen. Um den Familienfrieden wiederherzustellen, muss Nachbar Wilson konsultiert werden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107142000 +0000" stop="20230107145000 +0000" catchup-id="901253151"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ijLyCfEg9Al4r50hVwKKFAd2uaq60jv70m3p2DaFiADU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Taylors haben neue Nachbarn: Fleischgroßhändler Joe Morton und seine Frau Marie. Das erste Zusammentreffen zwischen Tim und Joe verläuft allerdings alles andere als freundlich, denn der grobschlächtige Fleischhändler demoliert den Kühlergrill von Tims geliebtem Hot Rod. Als Tim seiner Frau aufgeregt darüber erzählt, ahnt er nicht, dass die fremde Frau in der Küche eben die Ehefrau des Fleischhändlers ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107145000 +0000" stop="20230107152000 +0000" catchup-id="901253160"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hYcljytTp4RORzZeAzbpRN2PDzL8WvF48WXkITsRRFE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach der Aufzeichnung einer neuen Folge von &quot;Tool Time&quot; erzählt Heidi Tim und Al, dass ihr gemeinsamer Boss, der liebenswerte Mr. Binford, überraschend gestorben ist. Während Al sofort in Tränen ausbricht, zeigt Tim äußerlich keinerlei Regung. Al und Jill sind erstaunt über die emotionale Kälte Tims, für den Mr. Binford all die Jahre fast wie ein Vater gewesen war. Tim wendet sich Hilfe suchend an Nachbar Wilson.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107152000 +0000" stop="20230107154500 +0000" catchup-id="901253163"><title>Hör' mal, wer da hämmert!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ijLyCfEg9Al4r50hVwKKFAd2uaq60jv70m3p2DaFiADU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An Halloween fühlt Tim sich in seinem Element. Mit diabolischer Freude spielt er seinen Mitmenschen und besonders seiner Ehefrau den einen oder anderen bösen Streich. Doch diesmal wird zu Halloween der Spieß umgedreht: Eine Verehrerin, die Tim mit Liebesbriefen und selbst gebackenen Keksen verfolgt, wird für den selbst ernannten König des Gruselfestes zum Alptraum. Die Party, auf der er sie kennenlernen will, wird zu einem Fest des Grauens.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107154500 +0000" stop="20230107164500 +0000" catchup-id="901253169"><title>Explosiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/V9BzE9AUUyjJ5BEcjjFjpz9A9Cf9ByIk7WxY6Wz7ReL6xCq4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107164500 +0000" stop="20230107174500 +0000" catchup-id="901253178"><title>Gala</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YCJGMNCr0NxujNWja5Dd0N6PGoSx9AU9B4uG2YVvaJN64/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüßt Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107174500 +0000" stop="20230107180300 +0000" catchup-id="901253184"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107180300 +0000" stop="20230107180400 +0000" catchup-id="901253190"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107180400 +0000" stop="20230107180500 +0000" catchup-id="901253196"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107180500 +0000" stop="20230107191500 +0000" catchup-id="901253205"><title>Life - Menschen, Momente, Geschichten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KkrwKZP0D8IGoZUkUfgoLrSLLWe9AykzRKueKSyPArw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; ist das Magazin mit Annika Begiebing. Authentisch, glaubwürdig, modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern. &quot;Life&quot; - Reporter liefern Hintergründe, decken auf, sind auf der ganzen Welt unterwegs. Sie finden Geschichten, die faszinieren, informieren und staunen lassen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107191500 +0000" stop="20230107230000 +0000" catchup-id="901253208"><title>Denn sie wissen nicht, was passiert - Die Jauch-Gottschalk-Schöneberger-Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DDI53cT8zZAUGSskrr5c4G3Uco23WtPfwQmn9AKlc3QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Spaß geht endlich weiter! Drei ahnungslose Moderatoren ohne Plan, die sich neuen Spiel- und Quizrunden mit ungewissem Ausgang stellen: Barbara Schöneberger, Thomas Gottschalk und Günther Jauch tanzen in neuen Samstagabend-Primetime-Shows wieder auf dem Vulkan und geben alles. Ohne Sicherheitsnetz, ohne Proben, mit Köpfchen, einer gehörigen Portion Spielfreude und mit vollem Körpereinsatz. Einfach ausgezeichnete Unterhaltung!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230107230000 +0000" stop="20230108014000 +0000" catchup-id="901300068"><title>Take Me Out XXL</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I88LUK5dZ6jHyWjDhjwq7K65vzPT4777qccMljhP9CEY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Take Me Out XXL&quot; - Extralanger Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108014000 +0000" stop="20230108022500 +0000" catchup-id="901300071"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KGW8u5qa3JPQB7jAVu3ARHye9BmMlew1aX5tB3ae2ffQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neue Promis und einzigartiger Party-Atmosphäre! Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Oliver Geissen präsentiert drei neue Folgen von &quot;The Big Music Quiz&quot;. In jeder Ausgabe der Musik-Quizshow spielen Prominente gegeneinander. Heute mit dabei: Anja Backhaus, Jana Ina Zarrella, Collien Ulmen-Fernandes, Detlef Soost, Maxi Arland und Thomas Drechsel</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108022500 +0000" stop="20230108032000 +0000" catchup-id="901300077"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E2R33Hb4qEppJarrepRKHp1gfg29AQcYvBi36j9AMKKwk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lachen, singen, feiern und Musikfragen beantworten: Oliver Geissen moderiert &quot;The Big Music Quiz&quot;. Pro Folge spielen sechs Promis gegeneinander. Hits werden eingespielt und dann gilt es die Frage zu beantworten: &quot;Wer ist der Interpret des Songs?&quot; Dabei werden Lieder entweder entfremdet, rückwärts, als unbekannte Coverversionen oder im Original eingespielt. Auch die Zuschauer können mitraten! Welcher Star gewinnt?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108032000 +0000" stop="20230108041000 +0000" catchup-id="901300080"><title>The Big Music Quiz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TXgxj64DTUfMd243oM9CdUX1j9ATB9AqU3lvEi5Fe4VkdQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute spielen in &quot;The Big Music Quiz&quot;: Moderatorin Johanna Klum, die Sängerin und &quot;Alles was zählt&quot;- Schauspielerin LaFee, Model Lilly Becker, Kabarettist und Deutschlands bekanntester Toilettenmann Dave Davis, Eurodancer DJ BoBo sowie &quot;Blasehase&quot;-Komiker Lutz van der Horst. Wer schlägt sich am Besten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108041000 +0000" stop="20230108050500 +0000" catchup-id="901300083"><title>RTL Samstag Nacht - Best Of ...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VuWdDscOwRNoiX9C9BAwCLmrvKxyPiHAFGXhzZziYEWTM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Zwei Stühle - Eine Meinung&quot;, &quot;Kentucky schreit ficken&quot;, die &quot;Samstag-Nacht-News&quot; und &quot;Neues vom Spocht&quot; mit Olli Dittrich sind nur vier der zahlreichen Sketchreihen der Kult-Comedyserie &quot;RTL Samstag Nacht&quot;. Zwischen 1993 und 1998 lief die Sketch-Comedy am späten Samstagabend bei RTL mit Comedians wie Wigald Boning, Stefan Jürgens, Olli Dittrich, Tanja Schumann, Mirco Nontschew und Esther Schweins.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108050500 +0000" stop="20230108060000 +0000" catchup-id="901300086"><title>Formel Eins</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sfciwYDteYjCsRcUV5tXaYeUy7Pc52OycYv9CpYF9AvpE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>2013 feierte die wohl kultigste aller Musikshows ihr fulminantes Comeback. Ob &quot;Die besten Deutschen Hits&quot;, &quot;Die besten Rock-Songs&quot;, oder &quot;Die besten Love-Songs&quot;, Peter Illmann hatte sie alle. Wie auch schon bei den allerersten 67 Sendungen, führte er auch 2013 durch hochunterhaltsame Sendungen und ließ dabei noch einmal alle Highlights der legendären Showreihe Revue passieren - und das mit vollem Erfolg! Heute: Die legendärsten Filmhits</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108060000 +0000" stop="20230108101500 +0000" catchup-id="901300089"><title>Denn sie wissen nicht, was passiert - Die Jauch-Gottschalk-Schöneberger-Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DDI53cT8zZAUGSskrr5c4G3Uco23WtPfwQmn9AKlc3QE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Spaß geht endlich weiter! Drei ahnungslose Moderatoren ohne Plan, die sich neuen Spiel- und Quizrunden mit ungewissem Ausgang stellen: Barbara Schöneberger, Thomas Gottschalk und Günther Jauch tanzen in neuen Samstagabend-Primetime-Shows wieder auf dem Vulkan und geben alles. Ohne Sicherheitsnetz, ohne Proben, mit Köpfchen, einer gehörigen Portion Spielfreude und mit vollem Körpereinsatz. Einfach ausgezeichnete Unterhaltung!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108101500 +0000" stop="20230108114500 +0000" catchup-id="901300092"><title>Emoji - Der Film</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7k2sG3VD4S4rkJmZPvWKNy9B9AxKUzuz9ClGBDu5kyfIqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Gene ist ein Emoji und lebt im Handy seines Besitzers: in Textopolis. Jeden Tag wartet er darauf, für eine Nachricht ausgewählt zu werden. Das Problem: Im Gegensatz zu allen anderen Emojis hat er mehr als einen Gesichtsausdruck. Um endlich &quot;normal&quot; zu werden, bittet er seine Freunde, den übermotivierten High-Five und das berühmt berüchtigte Emoji Jailbreak, ihm zu helfen und den Code zu finden, der Gene reparieren kann. Wird die Mission gelingen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108114500 +0000" stop="20230108133500 +0000" catchup-id="901300095"><title>Angry Birds - Der Film</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6BFb9B3TkTbyHzyfBPDHonCSDVj318d7FLciUR9CJCQq0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Außenseiter Red wird wegen seiner Wutausbrüche zu einem Anti-Aggressions-Kurs verdonnert. Unerwartet trifft er dort auf seine Leidensgenossen Bombe und Chuck. Als ein Haufen grüner Schweine auf die idyllische Insel kommt, werden sie zunächst freundlich empfangen. Nur Red ahnt, dass sie etwas im Schilde führen: zu Recht! Als die Schweine die Eier der Vögel stehlen, liegt es an Red und seinen Kumpels, den ungeschlüpften Nachwuchs zurückzuholen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108133500 +0000" stop="20230108155000 +0000" catchup-id="901300098"><title>Superklein - Die Miniaturmeisterschaft</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ajzS8c2dKAUgudjrYou8wW5qX0OUTER67wH5V8zFVSo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In &quot;Superklein - Die Miniaturmeisterschaft&quot; sucht Moderator Wigald Boning Deutschlands beste Modellbauer. In herausfordernden Challenges werden meisterhafte Miniaturwelten geschaffen, die handwerkliches Geschick mit erzählerischer Kreativität vereinen. Wer hier die Nase vorne hat, bewerten Gerrit und Frederik Braun vom berühmten Miniatur Wunderland Hamburg. Die Expertenjury weiß, wovon sie redet. Nie war Winziges so großartig!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108155000 +0000" stop="20230108174500 +0000" catchup-id="901300101"><title>Die Unvermittelbaren - Mit Martin Rütter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iFCuPQH102WqYW0HYeTe5s1NO4FmGqiJK67mXJl3lsg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In seinem Herzensprojekt &quot;Die Unvermittelbaren&quot; widmet sich Martin Rütter und sein Team wieder jenen Hunden, die schon viel zu viel Lebenszeit im Tierheim verbringen mussten. Oft sind es traurige Schicksale, manchmal schwierige Hunde, Hunde ohne jede Perspektive. Genau das ist es, was Martin Rütter schon immer antreibt, sich für diese einzusetzen. Bei der Auswahl der Hunde wird Martin Rütter vom Deutschen Tierschutzbund unterstützt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108174500 +0000" stop="20230108180300 +0000" catchup-id="901300110"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108180300 +0000" stop="20230108180500 +0000" catchup-id="901300116"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108180500 +0000" stop="20230108191500 +0000" catchup-id="901300122"><title>Exclusiv - Weekend</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9Btq9AsNop25YzjrY9CO3qqH9C8M7w2yV9AD3oysIfOYiuM0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108191500 +0000" stop="20230108230000 +0000" catchup-id="901300128"><title>Denn sie wissen nicht, was passiert - Die Jauch-Gottschalk-Schöneberger-Show</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MDycgvDaC9BEdZzL8SJsfBIETNcmbFT0ni35yG6UvsSc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Spaß geht endlich weiter! Drei ahnungslose Moderatoren ohne Plan, die sich neuen Spiel- und Quizrunden mit ungewissem Ausgang stellen: Barbara Schöneberger, Thomas Gottschalk und Günther Jauch tanzen in neuen Samstagabend-Primetime-Shows wieder auf dem Vulkan und geben alles. Ohne Sicherheitsnetz, ohne Proben, mit Köpfchen, einer gehörigen Portion Spielfreude und mit vollem Körpereinsatz. Einfach ausgezeichnete Unterhaltung!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230108230000 +0000" stop="20230109011500 +0000" catchup-id="901340382"><title>Unvergessen - Die Geheimnisse hinter den kultigsten RTL-Momenten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WA3yUo9CJo00lRxedC1obbFL9BiSgLUqaQ6zsd9BfgI9C9A8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die größten Momente und Bilder unserer kultigen RTL-Formate: Wir feiern große Wiedersehensmomente, wenn Moderatoren von damals auf Kandidaten von einst treffen. Wie war das damals wirklich? Was haben die Kameras damals nicht eingefangen? Was passierte hinter den Kulissen? Was sind die Geheimnisse hinter den Momenten?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109011500 +0000" stop="20230109020500 +0000" catchup-id="901340385"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b7Z7AoLvcj6NYYVIxXCF1blr9AhZUNjjxJiqjv9CAycts/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein junger Mann wird auf der New Yorker Brooklyn Bridge tot aufgefunden. Es handelt sich um den 19-jährigen Ethan Grohl, der als Drogenkurier unterwegs war. Dr. Sid Hammerback stösst bei der Autopsie der Leiche auf eine Kontaktlinse, die den Täter Body Hackman überführt. Doch damit ist der Fall noch nicht erledigt: Ethan hatte nicht nur Drogen bei sich, sondern auch das Foto einer jungen Frau, die mit zahlreichen Verletzungen in ihrem Blut liegt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109020500 +0000" stop="20230109030000 +0000" catchup-id="901340388"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vmoRh85V5q4Fj9AFIBKZ6MJEZO5DxG73eKHLK315tmmI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Detectives Lindsay und Danny Messer nehmen an der Kundgebung des Politikers Grant Hamilton teil, als plötzlich ein Unbekannter seine Waffe zieht und abdrückt. Der Täter flieht, während die Menschenmenge in Panik gerät. Während dieser Unruhen wird Lindsay schwer verletzt: Sie muss mit einer Schädelfraktur ins Krankenhaus eingeliefert werden. Dennoch fungiert sie als wichtige Zeugin, denn sie hat als einzige das Gesicht des Schützen gesehen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109030000 +0000" stop="20230109033000 +0000" catchup-id="901340391"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109033000 +0000" stop="20230109041500 +0000" catchup-id="901340394"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/auMnGh6rBrpLswQBDltBs3ovj8RdVNGpHx8Jjrpj2S0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vor 20 Jahren verschwand der achtjährige Tommy spurlos. Hauptverdächtiger war Keith Milner: Er wurde blutverschmiert mit Tommys Hund im Park aufgegriffen. Da Milner damals mit einem Drogenproblem zu kämpfen hatte, wurde er aus Mangel an Beweisen freigesprochen. Der Zorn der Einwohner vertrieb Milner für einige Jahre aus New York. Als er als gesetzestreuer Bürger mit seiner Frau zurückkehrt, stellt sich dieser Schritt als tödlicher Fehler heraus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109041500 +0000" stop="20230109050000 +0000" catchup-id="901340397"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BO0Q5cfFGhgxQ8WU9Cx0D6XHlntKvE47P079BfIVInU08/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Teich stoßen die Ermittler auf die Leiche einer jungen Frau, die ein Ballkleid trägt. Die Tote wird als die 26-jährige Ashley Braden identifiziert, die sich als Studentin das teure Kleid nicht hätte leisten können. Auf dem Kleid befinden sich Blutspuren, die nicht der Toten zugeordnet werden können. Die DNS-Analyse ergibt, dass diese zu Ashleys Exfreund und Drogendealer Joseph Skiver gehören, doch dieser streitet die Tat vehement ab.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109050000 +0000" stop="20230109060000 +0000" catchup-id="901340400"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109060000 +0000" stop="20230109070000 +0000" catchup-id="901340403"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109070000 +0000" stop="20230109080000 +0000" catchup-id="901340406"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109080000 +0000" stop="20230109083000 +0000" catchup-id="901340409"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GHIMqMF1wsg8xdP3v6gafoB60q18GVs88cAI29BCUE9Bg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Luis' Sorge um Erik wird befeuert, also sucht er das Gespräch. Erik gesteht, dass er niemanden enttäuschen will und gibt Luis das Versprechen, besser auf sich aufzupassen. Doch die Arbeit ruft trotzdem. Jessica wird eifersüchtig, als Carlos mit einer Frau flirtet. Vor ihm stellt sie ihr Glück mit Tuner aus. Der hat das Gefühl, mit Jessica die richtige Frau zu haben. Umso weniger gefällt es ihm, dass Carlos Jessica scheinbar nicht in Ruhe lässt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109083000 +0000" stop="20230109090000 +0000" catchup-id="901340412"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Rk3HD1F9B9A1KkrxTMbPv3u2T59AHuIQcOY9Ckt1tUh9B04k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Stella macht einen Crash-Kurs im Massieren, um Evas Erwartungen zu erfüllen. Dafür braucht sie ein Versuchskaninchen. Benedikt und Ringo triumphieren über Buchner. Als Ringo sich dann öffentlich selbstlos für Huber Bau einsetzt, revanchiert sich Benedikt mit einer väterlichen Geste. Corinna und Chris sind schockiert: Matteo will die Schule abbrechen. Sie merken allerdings, dass seine Pläne Hand und Fuß haben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109090000 +0000" stop="20230109100000 +0000" catchup-id="901340415"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Manuela Halsberg verliebt sich über eine spezielle Internetplattform unsterblich in den 35-jährigen Häftling Luca Palmer. Als er aus der Haftanstalt entlassen wird, möchte sie unbedingt eine Familie gründen. Luca aber hat ganz andere Pläne und lernt im Baumarkt Filiz kennen. Ein heftiger Streit eskaliert und Luca landet ohnmächtig in einem Kleintierkäfig in ihrer Wohnung. War es Notwehr oder hat sie ihn absichtlich dort reingeschubst?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109100000 +0000" stop="20230109110000 +0000" catchup-id="901340418"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jill hat genug von ihrer eigenen kriminellen Familie und möchte mit Niclas ein neues Leben starten. Doch das junge Familien-Glück zerbröckelt schon auf der Hochzeit: Jills gewalttätiger Ex-Freund sprengt die Trauung und greift Niclas mit einer Zaunlatte an. Kurz darauf wird Niclas auf dem Parkplatz in den Rücken geschossen. Wollte Jills Ex-Freund seinen Rivalen bei der Hochzeit ermorden?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109110000 +0000" stop="20230109140000 +0000" catchup-id="901340421"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109140000 +0000" stop="20230109150000 +0000" catchup-id="901340424"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der tragische Tod eines 40-Jährigen während eines Essens mit Freunden bringt dessen Ex-Freundin vor Gericht. Hat diese sich spät für die Trennung gerächt? Die Obduktion hat als Todesursache eine Mischung aus Alkohol und Schlaftabletten ergeben. Geht es hier wirklich um Mord oder war der tragische Tod doch nur Zufall?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109150000 +0000" stop="20230109160000 +0000" catchup-id="901340427"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Nils Schilling bricht eine Welt zusammen, als seine 14 Katzen ihm von den Behörden weggenommen werden. Bei einem Besuch im Tierheim erfährt er dann, dass zwei seiner Lieblinge adoptiert wurden. Am Tag darauf wird die zuständige Tierpflegerin Rebecca Müller niedergeschlagen. Der Verdacht fällt auf Nils, doch auch Rebeccas alter Chef hat allen Grund, sich an ihr zu rächen...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109160000 +0000" stop="20230109160700 +0000" catchup-id="901340430"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109160700 +0000" stop="20230109163000 +0000" catchup-id="901340433"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109163000 +0000" stop="20230109170000 +0000" catchup-id="901340436"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t3cBFA1b4kyAXeEw9BX4H8U8EJNwgp0UtQ3BAXPpUhY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vivien quält nach dem Kuss mit David das schlechte Gewissen. Umso schwerer fällt es ihr, weiterhin in der Öffentlichkeit mit ihm ein Paar zu spielen. Stella ist zerknirscht, weil sie Jakob mit der Massage geschadet hat. Dann kommt ihr der Verdacht, dass er falsch gespielt hat. Corinna wird klar, dass sie Matteo nicht davon abhalten kann, Köln zu verlassen. Sie ist froh, als er ihr anbietet, ihn für ein paar Tage zu begleiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109170000 +0000" stop="20230109173000 +0000" catchup-id="901340439"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109173000 +0000" stop="20230109174500 +0000" catchup-id="901340442"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109174500 +0000" stop="20230109180300 +0000" catchup-id="901340445"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109180300 +0000" stop="20230109180500 +0000" catchup-id="901340448"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109180500 +0000" stop="20230109184000 +0000" catchup-id="901340451"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/u7w5ivoE1VoLS9CpX2pHRbeF6HqOtzB4JOxxixUpiE8M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Anna nach Essen zurückkehrt, wirkt sie wie ausgewechselt. Leyla will der Sache auf den Grund gehen und bekommt Annas geballte Wut ab. Angespannt suchen Ben und Maximilian nach einem neuen Weg, Alexander zu helfen und bringen damit die Rocker-Gang gegen sich auf. Imani fordert von Gabriel, seinen WG-Pflichten nachzukommen. Doch der will sein Date nicht warten lassen und versucht, sich geschickt zu drücken.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109184000 +0000" stop="20230109191500 +0000" catchup-id="901340454"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VoL17Du1AHRBAC85KFi3F86FnkRWi248eX2WrV9AdTFg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carlos' Worte hallen in Tuner nach. Er muss sich Gewissheit verschaffen und konfrontiert Jessica mit seinem Wissen ... Sunny merkt einmal mehr, dass Emily und sie so weit voneinander entfernt sind wie noch nie. Um den Riss in ihrer Freundschaft zu kitten, lädt sie Emily auf ein Getränk ein. Doch die sagt kurzfristig ab.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109191500 +0000" stop="20230109211500 +0000" catchup-id="901340457"><title>Wer wird Millionär?, Teil 1</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G0tq7s8mLvUpy32Pg9BpkYWmNaMfRgTuw0HKPLqohVDQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schon in unzähligen Shows überzeugte Deutschlands Lieblingsmoderator mit seiner gewitzten Art, die noch so manchen Kandidaten völlig aus der Fassung gebracht hat. Fiebern Sie mit den Kandidaten und raten Sie fleißig mit, wenn es heute wieder heißt: 'Wer wird Millionär?'.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109211500 +0000" stop="20230109213500 +0000" catchup-id="901340460"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109213500 +0000" stop="20230109222500 +0000" catchup-id="901340463"><title>Wer wird Millionär?, Teil 2</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G0tq7s8mLvUpy32Pg9BpkYWmNaMfRgTuw0HKPLqohVDQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Schon in unzähligen Shows überzeugte Deutschlands Lieblingsmoderator mit seiner gewitzten Art, die noch so manchen Kandidaten völlig aus der Fassung gebracht hat. Fiebern Sie mit den Kandidaten und raten Sie fleißig mit, wenn es heute wieder heißt: 'Wer wird Millionär?'.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109222500 +0000" stop="20230109230000 +0000" catchup-id="901340466"><title>Spiegel TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s8jbe65VSbOzfdCe9CEknlhM3W0ACzkbWW9AZEHEEPVEM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit vielen Jahren setzt &quot;SPIEGEL TV&quot; die Prinzipien des SPIEGEL-Journalismus im Fernsehen um: investigativ, authentisch, hintergründig, aktuell und emotional. Die Sendung &quot;SPIEGEL TV&quot; steht für spannenden Journalismus, der die gesellschaftliche Realität emotional und nicht inszeniert zeigt. Meist mit mehreren Beiträgen pro Sendung, werden die Themen der Woche aktuell umgesetzt. Dabei ist das Spektrum bewusst breit angelegt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109230000 +0000" stop="20230109233300 +0000" catchup-id="901382172"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109233300 +0000" stop="20230109233500 +0000" catchup-id="901382175"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230109233500 +0000" stop="20230110001500 +0000" catchup-id="901382178"><title>Die Alltagskämpfer - ÜberLeben in Deutschland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FkmiKqei8taUCCUOHwS3qFCJyLMnLmTrvfTcUnfpN1o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel wird zur unleugbaren Realität. In den Teichen von Fischer Wolfgang Dietz sterben alle Fische und für Feuerwehr-Zugführer Christian Knaak sind Waldbrände schon eine Regelmäßigkeit. Grund genug für Klimaaktivistin Irma von die &quot;Letzte Generation&quot;, sich bei Eiseskälte auf die Straße zu kleben. Ohne Klebstoff, aber dennoch hoch engagiert kämpft Nicholas Leschke und kombiniert Fisch- und Pflanzenzucht, um Wasser zu sparen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110001500 +0000" stop="20230110004500 +0000" catchup-id="901382181"><title>Ohne Filter - So sieht mein Leben aus!</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nOeC9B0MUinhs9Cd2LMVnKHRcIyCHX1jWwcKW7jSTtYqI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Venus findet seit 25 Jahren in Berlin statt. Hier gibt es alles, was das Erotikherz begehrt. Von Anfang an dabei ist Dominique (53). Sie will mit ihrem Stand etwas neues auf der Venus bringen. Salvadore Hugo (25) verleiht Sexpuppen und möchte mit der Venus sein Geschäft bewerben. Und Roxxy X (33) ist ein bekanntes Webcam Girl und die Moderatorin der Venus-Gala. Und das Moderieren soll künftig ihr neues Standbein sein.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110004500 +0000" stop="20230110013000 +0000" catchup-id="901382184"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KWJZkkBKMGVfBx49CMLxLUbVQrsWj0eorIgv6tq3uPnY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der 26-jährige Fahrradkurier Greg kommt bei einem Treppensturz ums Leben, nachdem er von einem Kriminellen namens Scott gejagt wurde. Greg hat Scott kurz zuvor gefälschte Drogen verkauft, was die Verfolgungsjagd ausgelöst hatte. An der Tasche des Kuriers wird ein Kaugummi gefunden, der die Detectives des NYPD zunächst nicht interessiert. Doch dieser wird ihnen am selben Tag bei der Aufklärung eines weiteren Mordfalls helfen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110013000 +0000" stop="20230110021000 +0000" catchup-id="901382187"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nCuEv7IjjxnYuPG9BSRztzy2BZjr9Bi2HSWaatxXWpDn4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110021000 +0000" stop="20230110030000 +0000" catchup-id="901382190"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2vKlGWVchlMgI379AORYy9Axl2l4xI8JdfrJI0gUns66o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Justizhelfer Walter Danzig wird ermordet in seinem Wagen gefunden. Doch eines lässt die Detectives stutzen, denn Walter wurde in einer Schiedsrichteruniform getötet. Sie finden heraus, dass das Opfer die Klageschriften und Vorladungen oft verkleidet überbracht hat. Er wurde nicht während seines Jobs als Justizhelfer ermordet, sondern war Schiedsrichter bei einem Turnier auf einer Computermesse.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110030000 +0000" stop="20230110033500 +0000" catchup-id="901382193"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110033500 +0000" stop="20230110041500 +0000" catchup-id="901382196"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pJ9CLwo6czcYD55VQok2yHUlYhtqldiJ8PGXuwQELGEU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das New Yorker Viertel &quot;Hell's Kitchen&quot; wurde vor Jahren von irischen Banden terrorisiert. Heutzutage wird die Gegend &quot;Clinton&quot; genannt und steht kurz vor einem Umbruch: Es soll touristenfreundlicher werden. Doch Michael, der in diesem Viertel wohnt und einen Lebensmittelladen betreibt, stemmt sich dieser Veränderung entgegen - mit fatalen Konsequenzen: Der Familienvater wird mit einem Kopfschuss hingerichtet und in vier Teile zersägt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110041500 +0000" stop="20230110050000 +0000" catchup-id="901382199"><title>CSI: New York</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mN19B0eA1eUbSbN2v9ClTbRRCTqhkA87NOpzthb26JB9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kevin und Elaine Moore haben kein gutes Gefühl dabei, als sie anlässlich einer Geburtstagsparty in ihr altes Wohnviertel zurückkehren, das einen schlechten Ruf hat. Ihre Ängste sind berechtigt: Kaum dort, werden sie überfallen, ausgeraubt und Kevin wird erschossen. Er stirbt noch an Ort und Stelle und hinterlässt seine schockierte Ehefrau, die Lindsay anschließend den Tathergang schildert. Doch sie scheint nicht die Wahrheit zu sagen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110050000 +0000" stop="20230110060000 +0000" catchup-id="901382202"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110060000 +0000" stop="20230110070000 +0000" catchup-id="901382205"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110070000 +0000" stop="20230110080000 +0000" catchup-id="901382208"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110080000 +0000" stop="20230110083000 +0000" catchup-id="901382211"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VoL17Du1AHRBAC85KFi3F86FnkRWi248eX2WrV9AdTFg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Carlos' Worte hallen in Tuner nach. Er muss sich Gewissheit verschaffen und konfrontiert Jessica mit seinem Wissen ... Sunny merkt einmal mehr, dass Emily und sie so weit voneinander entfernt sind wie noch nie. Um den Riss in ihrer Freundschaft zu kitten, lädt sie Emily auf ein Getränk ein. Doch die sagt kurzfristig ab.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110083000 +0000" stop="20230110090000 +0000" catchup-id="901382214"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/t3cBFA1b4kyAXeEw9BX4H8U8EJNwgp0UtQ3BAXPpUhY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vivien quält nach dem Kuss mit David das schlechte Gewissen. Umso schwerer fällt es ihr, weiterhin in der Öffentlichkeit mit ihm ein Paar zu spielen. Stella ist zerknirscht, weil sie Jakob mit der Massage geschadet hat. Dann kommt ihr der Verdacht, dass er falsch gespielt hat. Corinna wird klar, dass sie Matteo nicht davon abhalten kann, Köln zu verlassen. Sie ist froh, als er ihr anbietet, ihn für ein paar Tage zu begleiten.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110090000 +0000" stop="20230110100000 +0000" catchup-id="901382217"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Für Nils Schilling bricht eine Welt zusammen, als seine 14 Katzen ihm von den Behörden weggenommen werden. Bei einem Besuch im Tierheim erfährt er dann, dass zwei seiner Lieblinge adoptiert wurden. Am Tag darauf wird die zuständige Tierpflegerin Rebecca Müller niedergeschlagen. Der Verdacht fällt auf Nils, doch auch Rebeccas alter Chef hat allen Grund, sich an ihr zu rächen...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110100000 +0000" stop="20230110110000 +0000" catchup-id="901382220"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der tragische Tod eines 40-Jährigen während eines Essens mit Freunden bringt dessen Ex-Freundin vor Gericht. Hat diese sich spät für die Trennung gerächt? Die Obduktion hat als Todesursache eine Mischung aus Alkohol und Schlaftabletten ergeben. Geht es hier wirklich um Mord oder war der tragische Tod doch nur Zufall?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110110000 +0000" stop="20230110140000 +0000" catchup-id="901382223"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110140000 +0000" stop="20230110150000 +0000" catchup-id="901382226"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hat Restaurantbesitzerin Viola tatsächlich einen Molotow-Cocktail in den Food-Truck ihres Liebhabers Niclas geworfen, um ihn zu töten? Ein mögliches Motiv könnte die plötzlich beendete, heimliche Beziehung der beiden sein, doch würde die Angeklagte deshalb tatsächlich so weit gehen? Oder sollte die Tat Viola nur in die Schuhe geschoben werden, um vom eigentlichen Motiv abzulenken - Geldgier!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110150000 +0000" stop="20230110160000 +0000" catchup-id="901382229"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der arbeitssuchende Philipp Böhr soll seinen Schwager Thomas Murmann bestohlen haben, um seine Schulden zu begleichen. Alles deutet darauf hin, dass er die Tat begangen hat, bis nach und nach dunkle Familiengeheimnisse ans Licht kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110160000 +0000" stop="20230110160700 +0000" catchup-id="901382232"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110160700 +0000" stop="20230110163000 +0000" catchup-id="901382235"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110163000 +0000" stop="20230110170000 +0000" catchup-id="901382238"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/69B85Ua58enQddng1od40kAJI7mWKApmLHjEWk9B2TB2s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ute glaubt besorgt, dass Ringo verzweifelt weint. Als er leugnet, fragt sie Easy um Hilfe. Der hat einen Verdacht, woher das Geräusch wirklich stammt. Vivien lässt die Fake-Beziehung mit David auffliegen, um endlich wieder ihre Liebe mit Tobias auszuleben. David ist nicht bereit, sie aufzugeben ... Jakob rastet Stella gegenüber aus. Während Stella Verständnis hat, setzt sein kurzer Kontrollverlust Jakob sehr zu.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110170000 +0000" stop="20230110173000 +0000" catchup-id="901382241"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110173000 +0000" stop="20230110174500 +0000" catchup-id="901382244"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110174500 +0000" stop="20230110180300 +0000" catchup-id="901382247"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110180300 +0000" stop="20230110180500 +0000" catchup-id="901382250"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110180500 +0000" stop="20230110184000 +0000" catchup-id="901382253"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Cqd47eu9AMvkJUcuQN6cDML4QX8AHil1GR9ATqEkI5GAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jenny versucht, ihr Gewissen zu erleichtern, indem sie sich bei Manon Dubois für Justus einsetzt. Kann diese Form der Wiedergutmachung aufgehen? Trotz Annas heftiger Vorwürfe, glaubt Leyla nicht, sich in ihr getäuscht zu haben. Doch Anna will nun alles dafür geben, bei der DM zu starten. Imani und Deniz sorgen dafür, dass Gabriel seinen Putzdienst ernst nimmt. Der wächst in seine Aufgabe hinein und findet sogar Gefallen daran.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110184000 +0000" stop="20230110191500 +0000" catchup-id="901382256"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oBIdDIP9CDKrwoCBNAw1LjJLfC559CIbNTJJfSnTNSPPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica versucht noch einmal, an Tuner zu appellieren und beteuert, dass ihre Gefühle für ihn echt sind ... Sunny erwacht mit einem schweren Kater und der Erkenntnis, dass sie sich gestern vor Tobias ziemlich peinlich verhalten hat. Doch sie kommt nicht dazu, die Situation aufzuklären. Zu allem Überfluss wird ihr noch einmal schmerzlich vor Augen geführt, wie sehr ihre Freundschaft mit Emily abgekühlt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110191500 +0000" stop="20230110211500 +0000" catchup-id="901382259"><title>Alarm für Cobra 11 - Die Autobahnpolizei</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ERRhCXp1AUJLLByU6LkF29A9CEQ38e2rNdpxksppySMjU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Semir und Vicky bekommen es mit einer Verbrecherorganisation aus Belgien zu tun, die Menschen entführt und in LKW-Containergefängnissen foltert. Die Autobahnkommissare müssen mit der belgischen Polizei zusammenarbeiten, um die Gefängnisse ausfindig zu machen. Als der Kopf der Verbrecherorganisation zum Gegenschlag ausholt, geraten Semir und Vicky in einen langjäjhrigen Krieg zwischen der organisierten Kriminalität und der belgischen Polizei.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110211500 +0000" stop="20230110213500 +0000" catchup-id="901382262"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110213500 +0000" stop="20230110230000 +0000" catchup-id="901382265"><title>Extra Spezial</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/059BwsmerNOcwYMVk9CAsZ8rTgfvjAvEPYj35eRr2OQW0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;EXTRA Spezial&quot; spürt auf, was Menschen bewegt, gibt Hilfestellungen für den Alltag und ist dabei stets am Puls der Zeit. Mit spannenden Tests, detaillierten Fragen sowie viel Ausdauer und Geduld gehen die Reporter:innen der Sache auf den Grund.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110230000 +0000" stop="20230110233300 +0000" catchup-id="901432140"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110233300 +0000" stop="20230110233500 +0000" catchup-id="901432146"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230110233500 +0000" stop="20230111002000 +0000" catchup-id="901432152"><title>Die modernste Achterbahn der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rR9C55zvMH9BSePB6ww7tK0CuaBrkYWKQkq5kx0ks7ySw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Achterbahn der Zukunft steht im nordrhein-westfälischen Brühl: Im Sommer 2016 wurde im Phantasialand der &quot;Taron&quot; in Betrieb genommen - der längste Multi-Launch-Coaster der Welt. Die Stahl-Achterbahn rattert mit einer Spitzengeschwindigkeit von 100 km/h durch den Vergnügungspark und bricht alle Rekorde. SPIEGEL TV Wissen blickt hinter die Kulissen des Stahl-Ungetüms.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111002000 +0000" stop="20230111011500 +0000" catchup-id="901432158"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/62cx9A5qwZ59CWk7RCOSPSe29CtdByvLf3wd4V9C5EawPG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während sie auf der Bühne von ihren Fans bejubelt wird, geht Popstar Phoenicks plötzlich in Flammen auf. Offensichtlich ist die Sängerin mit einem Elektroschocker aus dem Publikum heraus malträtiert worden. Dabei hat sich die Bräunungscreme an ihrem Körper entzündet. Bei der Untersuchung der Leiche stellt Tom fest, dass es sich um ein Double des Stars handelt. Phoenicks hatte sich offenbar von ihrem Manager getrennt, um eine Auszeit zu nehmen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111011500 +0000" stop="20230111020000 +0000" catchup-id="901432164"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Miami wird am helllichten Tag ein Mann in zwei Stücke geteilt. Durch einen Metallsplitter am Tatort können die Ermittler feststellen, dass es sich bei der Tatwaffe um ein Katana, ein japanisches Schwert, gehandelt hat. In den Fokus des Teams rücken die japanische Mafia-Organisation &quot;Sakiru&quot; und ihr Boss Takashi Yamada. Als die Ermittler das Haus des Opfers durchsuchen, treffen sie auf einen verstörten Jungen, der im Besitz der Tatwaffe ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111020000 +0000" stop="20230111025000 +0000" catchup-id="901432170"><title>CSI: Miami</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/T4gaYPdMwVrJa5rYxi2qt2kSmmVftksLx4vJOwsyGTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>James Bradstone, der seine Frau und seine Tochter umgebracht haben soll, soll hingerichtet werden. Doch in letzter Sekunde ändert die Tatzeugin von damals ihre Aussage. Sie hatte in einer ersten Vernehmung behauptet, die Tat durchs Küchenfenster beobachtet zu haben. Da ihr dort aber meterhohe Pflanzen die Sicht versperrt hatten, revidiert sie nun die Aussage. Horatio und sein Team wollen jetzt herausfinden, ob Bradstone wirklich schuldig ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111025000 +0000" stop="20230111033500 +0000" catchup-id="901432179"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZugTrq2SdmKTvSmC9AFwZYQhlrR9CGbSeHY8QFdgpL6Lo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>An einem abgelegenen Tatort wird ein Opfer mit schlimmen Verbrennungen am Kopf gefunden. Als David die Lebertemperatur messen will, erwacht der Totgeglaubte plötzlich wieder zum Leben. Offenbar wurde der Mann aus einem fahrenden Lastwagen geworfen, nachdem man ihn auf einem elektrischen Stuhl &quot;hingerichtet&quot; hatte. Derweil verliebt sich Greg in die bezaubernde Ellen Whightbridge, die ein auffallendes Interesse an seiner Arbeit zeigt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111033500 +0000" stop="20230111041500 +0000" catchup-id="901432185"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L39AxCdGQ9B9A0vkVLq6slgHKFrir1Vbz9Asrt9A4b2Zbnaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sara begleitet Grissoms taubstumme Mutter Betty zu einer Preisverleihung und lernt dort die Professorin Julia Holden und den Direktor der Gilbert-Stiftung, Dr. Lambert, kennen. Während des ganzen Abends kritisiert Betty den Lebensstil von Sara und Gil. Schließlich reicht es Sara und sie will die Veranstaltung verlassen. In diesem Moment explodiert eine Autobombe, der Dr. Lambert zum Opfer fällt. Julia Holden gerät unter Mordverdacht.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111041500 +0000" stop="20230111050000 +0000" catchup-id="901432191"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AxSrPnXDB2Sffb6NPKgwLIXCnK84yp9AhauE2JueDBws/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Second-Hand-Laden taucht eine zersägte männliche Leiche auf. Bei dem Opfer handelt es sich um Ronald Pose, den man so lange mit der Asche seiner verstorbenen Frau Sabrina gefüttert hatte, bis er erstickte. In Verdacht gerät die junge Tänzerin Sydney Porter, die bis vor kurzem mit Ronald Pose eine Beziehung hatte, Ronalds Tochter Camryn bittet Greg um ein Gespräch unter vier Augen, bei dem Erstaunliches zutage kommt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111050000 +0000" stop="20230111060000 +0000" catchup-id="901432197"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111060000 +0000" stop="20230111070000 +0000" catchup-id="901432203"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111070000 +0000" stop="20230111080000 +0000" catchup-id="901432209"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111080000 +0000" stop="20230111083000 +0000" catchup-id="901432215"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oBIdDIP9CDKrwoCBNAw1LjJLfC559CIbNTJJfSnTNSPPY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jessica versucht noch einmal, an Tuner zu appellieren und beteuert, dass ihre Gefühle für ihn echt sind ... Sunny erwacht mit einem schweren Kater und der Erkenntnis, dass sie sich gestern vor Tobias ziemlich peinlich verhalten hat. Doch sie kommt nicht dazu, die Situation aufzuklären. Zu allem Überfluss wird ihr noch einmal schmerzlich vor Augen geführt, wie sehr ihre Freundschaft mit Emily abgekühlt ist.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111083000 +0000" stop="20230111090000 +0000" catchup-id="901432221"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/69B85Ua58enQddng1od40kAJI7mWKApmLHjEWk9B2TB2s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ute glaubt besorgt, dass Ringo verzweifelt weint. Als er leugnet, fragt sie Easy um Hilfe. Der hat einen Verdacht, woher das Geräusch wirklich stammt. Vivien lässt die Fake-Beziehung mit David auffliegen, um endlich wieder ihre Liebe mit Tobias auszuleben. David ist nicht bereit, sie aufzugeben ... Jakob rastet Stella gegenüber aus. Während Stella Verständnis hat, setzt sein kurzer Kontrollverlust Jakob sehr zu.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111090000 +0000" stop="20230111100000 +0000" catchup-id="901432227"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der arbeitssuchende Philipp Böhr soll seinen Schwager Thomas Murmann bestohlen haben, um seine Schulden zu begleichen. Alles deutet darauf hin, dass er die Tat begangen hat, bis nach und nach dunkle Familiengeheimnisse ans Licht kommen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111100000 +0000" stop="20230111110000 +0000" catchup-id="901432233"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hat Restaurantbesitzerin Viola tatsächlich einen Molotow-Cocktail in den Food-Truck ihres Liebhabers Niclas geworfen, um ihn zu töten? Ein mögliches Motiv könnte die plötzlich beendete, heimliche Beziehung der beiden sein, doch würde die Angeklagte deshalb tatsächlich so weit gehen? Oder sollte die Tat Viola nur in die Schuhe geschoben werden, um vom eigentlichen Motiv abzulenken - Geldgier!</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111110000 +0000" stop="20230111140000 +0000" catchup-id="901432239"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111140000 +0000" stop="20230111150000 +0000" catchup-id="901432245"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klassentreffen wühlen allerlei Emotionen auf: Alte Streitereien ebenso wie längst vergessene Gefühle werden wieder aufgewärmt. Im Falle von Sascha eskaliert das Wiedersehen schnell. Denn sein alter Schulkamerad Ralf soll ihn prompt aus Geldnot entführt haben! Doch war es wirklich der ohnehin vom Leben bestrafte Ralf? Und was hat Petra damit zu tun, die kurz vor Saschas Verschwinden mit ihm getanzt hat?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111150000 +0000" stop="20230111160000 +0000" catchup-id="901432251"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die strenge Gerichtsvollzieherin Annalena wird bei einem Vollstreckungstermin brutal niedergestochen. Sie hat den Angeklagten Thorsten monatelang gepfändet, bis der auf der Straße stand. Hat er also einen Grund gehabt, sich an ihr zu rächen? Auch ihr Ehemann Mike litt jahrelang unter ihrer herrischen Art. Einzig ihre beste Freundin Katja scheint auf ihrer Seite zu sein. Aber wem kann sie noch vertrauen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111160000 +0000" stop="20230111160700 +0000" catchup-id="901432257"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111160700 +0000" stop="20230111163000 +0000" catchup-id="901432263"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111163000 +0000" stop="20230111170000 +0000" catchup-id="901432269"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZKhUm29Ci6nfHLd5fmDkmLuT50zDaSu9CzQzgYCn0ouZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringos Anspannung entlädt sich in einem Streit mit Ute, den ihre Tochter Maja mitbekommt. Die sorgt unbewusst dafür, dass Ringo seinen tiefsitzenden Schmerz rauslässt. Lulu und Rufus lenken Britta von ihrer Trauer ab. Dabei harmonieren die beiden so sehr, dass Lulu Rufus ein Geständnis macht. Paula kündigt großspurig an, Corinnas kaputten Fön zu reparieren. Dabei lehnt sie sich jedoch etwas zu weit aus dem Fenster.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111170000 +0000" stop="20230111173000 +0000" catchup-id="901432278"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111173000 +0000" stop="20230111174500 +0000" catchup-id="901432284"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111174500 +0000" stop="20230111180300 +0000" catchup-id="901432290"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111180300 +0000" stop="20230111180500 +0000" catchup-id="901432296"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111180500 +0000" stop="20230111184000 +0000" catchup-id="901432302"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1G9Abcwjvh53xkwUuf89CT3vTk9AqXipS8TFqRoqXkqPis/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Überglücklich, dass dank Jenny das EEZ noch eine Chance hat, will Justus ihr endlich den längst geplanten Heiratsantrag machen. Als Alexander nicht mehr glaubt, dass Maximilian ihm noch helfen kann, macht er eine verstörende Entdeckung ... Als Yannick mitbekommt, wie dreist Isabelle abgezockt werden soll, mischt er sich beschützend ein. Das hat ungeahnte Konsequenzen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111184000 +0000" stop="20230111191500 +0000" catchup-id="901432311"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CBM4XTXTyRT0M88kc09ADhe8sIV6NN9Aif0HHCML8lpXU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nina fängt Jessica auf und erfährt dabei, dass sie von Jessica belogen wurde. Bitter entzieht sie sich und bedauert still, Carlos zu Unrecht schlecht behandelt zu haben. Sie sieht Carlos jetzt mit anderen Augen ... Als Jessica sich weigert, Carlos weiterhin ihre Schulden zurückzuzahlen, kapiert Carlos, dass er sich selbst geschadet hat. Er steht finanziell mit dem Rücken zur Wand und weiß nicht weiter. Doch Michi und Tobias stehen ihm zur Seite.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111191500 +0000" stop="20230111211500 +0000" catchup-id="901432317"><title>Leon - Kämpf um deine Liebe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MXdDIaaWxMeB4WU1cvBeXLV05ma4wPrS9BcJalhzStiI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während Leon und Sarah ihre Hochzeit planen, steht eine Überraschung vor der Tür: Jan, Sarahs vor 30 Jahren verschwundener Bruder, kehrt nach Engelshoop zurück. Sarah ist überglücklich, doch schon bald zweifelt Leon ans Jans Absichten, was zu heftigem Streit zwischen ihr und Leon führt. Leons Suche nach Beweisen für sein Misstrauen bringt ihn am Ende sogar in Lebensgefahr. Wird Sarah noch rechtzeitig erkennen, wem sie trauen kann?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111211500 +0000" stop="20230111213500 +0000" catchup-id="901432323"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111213500 +0000" stop="20230111230000 +0000" catchup-id="901432329"><title>stern TV</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ih9CA15vsvqcTR6kIEwK29Ahkpn3pFqmDN6nZhbp1bSzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale, spektakuläre Studioaktionen und fesselnde Reportagen - das alles zieht 'stern TV'-Moderator Steffen Hallaschka live aus der Wundertüte des deutschen Fernsehens.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111230000 +0000" stop="20230111233300 +0000" catchup-id="901485987"><title>RTL Nachtjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CDk9Cuc2qEWsU3NmT6qF3biQP7CeZ4r1nu1OSZRdDSDA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmäßig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111233300 +0000" stop="20230111233500 +0000" catchup-id="901485990"><title>RTL Nachtjournal - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sjydL0tq6arj4AeYnFB6gWeW88CHSOgzxOt7wqUGZ2c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230111233500 +0000" stop="20230112023000 +0000" catchup-id="901485996"><title>Bushido Reset - Zurück ins Leben</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iWesB9B0QRv9B39AoTuamCnZ0tqbfXBFLTMzdxzBkgeQ9AU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nahaufnahme eines Rap-Stars am Scheideweg seines Lebens. Für Anis Mohamed Youssef Ferchichi, besser bekannt als Bushido, geht es um alles. Nach vielen Tiefschlägen möchte der Musiker endlich wieder nach vorne schauen und stellt sich grundsätzlichen Fragen: Ist er noch Musiker? Wie wird der Prozess gegen Clan-Anführer Arafat Abou-Chaker, in dem er als Zeuge auftritt, ausgehen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112023000 +0000" stop="20230112025000 +0000" catchup-id="901486002"><title>Der Blaulicht Report</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYQMjpSlZQi0fV7REANYNw5uZsGywIa7M7mqMaUXHWE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112025000 +0000" stop="20230112033500 +0000" catchup-id="901486008"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AxSrPnXDB2Sffb6NPKgwLIXCnK84yp9AhauE2JueDBws/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In einem Second-Hand-Laden taucht eine zersägte männliche Leiche auf. Bei dem Opfer handelt es sich um Ronald Pose, den man so lange mit der Asche seiner verstorbenen Frau Sabrina gefüttert hatte, bis er erstickte. In Verdacht gerät die junge Tänzerin Sydney Porter, die bis vor kurzem mit Ronald Pose eine Beziehung hatte, Ronalds Tochter Camryn bittet Greg um ein Gespräch unter vier Augen, bei dem Erstaunliches zutage kommt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112033500 +0000" stop="20230112041500 +0000" catchup-id="901486014"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/caGo9C9A1fmroa8q9C9A5Fc3GLieX9CYZPe1lnFqbjqyF9BTI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Prozess gegen Nate Haskell bescheinigt ein Gutachter dem berüchtigten &quot;Dick &amp; Jane-Killer&quot;, aufgrund seines MAO-A-Gens für seine Taten nicht verantwortlich zu sein. Nun hängt alles von Langstons Aussage ab. Unterdessen erhält Nick einen Anruf von Jason McCann, dessen Bruder Alex bei der Beerdigung eines Polizisten mit mehreren Bomben ein Blutbad angerichtet hatte. Jason warnt Nick in letzter Sekunde vor einer Sprengfalle.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112041500 +0000" stop="20230112050000 +0000" catchup-id="901486017"><title>CSI: Den Tätern auf der Spur</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Tii5hyNlDjgmLjTp7l6UzULpq9Bim40QbTihDUgOlCD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf dem belebten Platz direkt vor dem Tangiers Hotel bricht ein junger Mann zusammen. Da er offensichtlich tot ist, landet er bei David Philips in der Gerichtsmedizin. Bei den Vorbereitungen zur Obduktion erwacht der Mann plötzlich und verschwindet einfach. Kurz darauf wird Sara zu einem weiteren Leichenfund gerufen. Als sie gemeinsam mit Officer Mitchell zum Fundort in einer düsteren Gasse kommt, ist auch diese Leiche verschwunden.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112050000 +0000" stop="20230112060000 +0000" catchup-id="901486023"><title>Punkt 6</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yOUJ6HMVy5Y5kUtgYB9C9CifuACxDM9CS6UqCxwcol4BHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112060000 +0000" stop="20230112070000 +0000" catchup-id="901486029"><title>Punkt 7</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/k0vW9As4TfbdrcCC8VNkUc9Bk0YGzdF1i7zwHHPb7W7cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112070000 +0000" stop="20230112080000 +0000" catchup-id="901486035"><title>Punkt 8</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BYcskZF51Xnzr9AfsfXRIdwrAp9BEPPQ2VJFA2T9B9ClSew/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112080000 +0000" stop="20230112083000 +0000" catchup-id="901486041"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CBM4XTXTyRT0M88kc09ADhe8sIV6NN9Aif0HHCML8lpXU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nina fängt Jessica auf und erfährt dabei, dass sie von Jessica belogen wurde. Bitter entzieht sie sich und bedauert still, Carlos zu Unrecht schlecht behandelt zu haben. Sie sieht Carlos jetzt mit anderen Augen ... Als Jessica sich weigert, Carlos weiterhin ihre Schulden zurückzuzahlen, kapiert Carlos, dass er sich selbst geschadet hat. Er steht finanziell mit dem Rücken zur Wand und weiß nicht weiter. Doch Michi und Tobias stehen ihm zur Seite.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112083000 +0000" stop="20230112090000 +0000" catchup-id="901486047"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZKhUm29Ci6nfHLd5fmDkmLuT50zDaSu9CzQzgYCn0ouZQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ringos Anspannung entlädt sich in einem Streit mit Ute, den ihre Tochter Maja mitbekommt. Die sorgt unbewusst dafür, dass Ringo seinen tiefsitzenden Schmerz rauslässt. Lulu und Rufus lenken Britta von ihrer Trauer ab. Dabei harmonieren die beiden so sehr, dass Lulu Rufus ein Geständnis macht. Paula kündigt großspurig an, Corinnas kaputten Fön zu reparieren. Dabei lehnt sie sich jedoch etwas zu weit aus dem Fenster.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112090000 +0000" stop="20230112100000 +0000" catchup-id="901486053"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die strenge Gerichtsvollzieherin Annalena wird bei einem Vollstreckungstermin brutal niedergestochen. Sie hat den Angeklagten Thorsten monatelang gepfändet, bis der auf der Straße stand. Hat er also einen Grund gehabt, sich an ihr zu rächen? Auch ihr Ehemann Mike litt jahrelang unter ihrer herrischen Art. Einzig ihre beste Freundin Katja scheint auf ihrer Seite zu sein. Aber wem kann sie noch vertrauen?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112100000 +0000" stop="20230112110000 +0000" catchup-id="901486059"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klassentreffen wühlen allerlei Emotionen auf: Alte Streitereien ebenso wie längst vergessene Gefühle werden wieder aufgewärmt. Im Falle von Sascha eskaliert das Wiedersehen schnell. Denn sein alter Schulkamerad Ralf soll ihn prompt aus Geldnot entführt haben! Doch war es wirklich der ohnehin vom Leben bestrafte Ralf? Und was hat Petra damit zu tun, die kurz vor Saschas Verschwinden mit ihm getanzt hat?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112110000 +0000" stop="20230112140000 +0000" catchup-id="901486065"><title>Punkt 12 - Das RTL-Mittagsjournal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UJEwpifFZSYi6v7zFkD8d2IqTcpLbZv3MyCvQ7SChH0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112140000 +0000" stop="20230112150000 +0000" catchup-id="901486071"><title>Barbara Salesch - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4a3qDFOQ3e1nlk78e1nazEsS348Z9A9CRzBG4u2SEUfp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kay Mertens befindet sich in einem erbitterten Rosenkrieg mit seiner Noch-Ehefrau Jana. Man streitet sich besonders um das illegal gehaltene Totenkopfäffchen &quot;Jackson&quot;, das beiden so sehr ans Herz gewachsen ist. Doch plötzlich ist der Affe spurlos verschwunden. Hat Kay den Affen aus Janas Wohnung entführt? Oder hat Jana alles vorgetäuscht, damit ihr niemand Jackson wegnimmt?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112150000 +0000" stop="20230112160000 +0000" catchup-id="901486077"><title>Ulrich Wetzel - Das Strafgericht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Edea4qy01A5O7kypAaJ1nPwi19CtE1JjooBoNNY4KC38/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lehrer Paul Classen lebt mit seiner Mutter Mira unter Familie Riesler. Beide sehen die Rieslers als sozialen Abschaum und lassen keine Gelegenheit aus Mutter Julia und ihre drei Kinder zu schikanieren. Gerade zwischen Paul und dem 19-jährigen Valentin Riesler kommt es immer wieder zum Streit. Eines Nachts verschwindet Paul während eines Online-Games mit Freundin Kimberly und wird seither vermisst. Hat Valentin etwas mit Pauls Verschwinden zu tun?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112160000 +0000" stop="20230112160700 +0000" catchup-id="901486083"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachrichten bei RTL</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112160700 +0000" stop="20230112163000 +0000" catchup-id="901486089"><title>Explosiv Stories</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/eI9CPFNMD8XvITrG9Bq1xcnKeGewMvdTKxoc033jvqIM4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112163000 +0000" stop="20230112170000 +0000" catchup-id="901486095"><title>Unter uns</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4seCuSXH9C3gkAi9AJpMtjZHmwKa3cg7uy9CGgTzqE2u7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bambi will Amelie mit einer Tracking-Uhr ausstatten, um immer zu wissen, wo sie ist. Sina findet das übertrieben, doch dann ist Amelie verschwunden. Stella ist glücklich, den Job bei Eva ergattert zu haben. Bald wird ihr klar, dass Eva als Chefin nicht gerade zimperlich ist. Fast scheint es, als ob Lulu und Rufus ein Paar werden, doch dann meldet sich Rufus' Unterbewusstsein und er trifft eine schwere Entscheidung.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112170000 +0000" stop="20230112173000 +0000" catchup-id="901486101"><title>Explosiv - Das Magazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cXwJhBRTbWXC79AjQpOumxt7dV9Bv9AU9AzH8OMbEc9AQ9Bog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Aktuell, mitreißend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmäßig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112173000 +0000" stop="20230112174500 +0000" catchup-id="901486110"><title>Exclusiv - Das Starmagazin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Q4PlfgglJ4PotFcZU7CUhanSSJ9Bw1Z3WYsgpwInSa24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heißesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112174500 +0000" stop="20230112180300 +0000" catchup-id="901486116"><title>RTL Aktuell</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Abuxky2Pglm19C0ytHGNI79AQE6wRYDbE9B9BU3gDmkHH2o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112180300 +0000" stop="20230112180400 +0000" catchup-id="901486122"><title>RTL Aktuell - Das Wetter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EX47VmShOPgVfo6StxWy2BZDHpWpjv5Ca0lI3cgVaV8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112180400 +0000" stop="20230112180500 +0000" catchup-id="901486128"><title>Klima Update</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2BByO5qzIWYfgUY8BxtL2JYG9BxlKtiXoz3xmoOHeSbM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112180500 +0000" stop="20230112184000 +0000" catchup-id="901486137"><title>Alles was zählt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jPeXFw6muKAs4q3t3uNR9CJRjKqQasuQ9BeoEMXhrk9AFo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Justus kann nicht fassen, dass Jenny den Fahrstuhl manipuliert hat, um ihm zu schaden. Sie bereut es aufrichtig. Doch kann Justus ihr verzeihen? Alexander ist sich sicher, Romy gesehen zu haben. Doch um an Beweise zu kommen, führt der Weg zurück in die Bikerkneipe. Yannick fühlt sich von Isabelle zu Unrecht angegriffen. Warum sieht sie nicht, dass er ihr nur helfen wollte?</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112184000 +0000" stop="20230112191500 +0000" catchup-id="901486143"><title>Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9APPC4hrMllFjr9AWdAoQd59CXp19BY5mNR4o6uJ5Q80xwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tobias erkennt, welche einmalige Chance Sunny sich entgehen lassen will, und veranlasst über Gerner, dass sie frei bekommt. Ohne Sunny sind er und Nina bei W&amp;L allerdings dringend auf zusätzliche Unterstützung angewiesen ... Philip gönnt sich neben seinem Beruf kaum Privatleben. Er ist überzeugt, dass ihm die Aufgaben als Chefarzt derzeit alles geben, was er braucht. Wären da nicht die leichten Verspannungen, die Philips Zündschnur verkürzen ...</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112191500 +0000" stop="20230112211500 +0000" catchup-id="901486149"><title>Bushido &amp; Anna-Maria - Alles auf Familie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mGN1hHVzGpXXpbiFk13V9BfLlED4S7c2EJjMOY0YD6YI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bushido und Anna-Maria wandern mit ihren Kindern in das Luxus-Emirat Dubai aus. Alle freuen sich auf den Neuanfang und ein Leben in Freiheit. Doch vor Ort erwartet sie erst einmal der ganz normale Alltagswahnsinn einer Auswandererfamilie. Mit Umzugschaos, Einrichten und dem Schulstart. Außerdem kämpft Anna-Maria mit einer hartnäckigen Entzündung am Bein, die sie zu einem unerwarteten Krankenhausaufenthalt zwingt.</desc><category></category></programme><programme channel="51" start="20230112211500 +0000" stop="20230112213500 +0000" catchup-id="901486155"><title>RTL Direkt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dBdfwe9BhAtbUtN9AtEoWISjPtfft5swXMUva6pSsFr10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc><category></category></programme>