<programme channel="53" start="20210715221500 +0000" stop="20210715232000 +0000" catchup-id="876989409"><title>Giftige Saat</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1mMcRJFDTqUopUaPByF1WfOCemGFEOKP8dqP4YLGlOc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mathieu Bowman versucht seine Gegner mit systematischer Diskreditierung zu terrorisieren. Der Landwirt Michel Villeneuve, der gegen Saskia Klage erhoben hat, muss für ein Gutachten zur Psychologin - sie provoziert ihn willentlich. Außerdem erhält sein Sohn Benjamin bei der Kooperative kein Saatgut mehr. Und der Familie wird eine hohe Summe geboten, wenn sie die Klage zurückzieht. Guillaume Delpierres Frau Florence hat ein Stipendium für eine Schüler-Reise in die USA beantragt - überraschenderweise kommt die Zusage noch vor Ende der Einreichfrist. Was sie nicht weiß: Eine Person aus dem Stiftungsrat steht Mathieu Bowman nahe ... Zeitgleich setzt Bowman Claire auf den Forscher Mérienne an: Sein Ziel ist Diskreditierung. Als Chloé sich den Laborbericht ihres Vaters beschaffen kann und dazu Fragen stellt, sieht sich Claire gezwungen, ihn zurückzufordern. Doch sie bewahrt für sich selbst eine Kopie auf und beginnt nachts mit eigenen Recherchen in den Archiven Bowmans. Dort stößt sie auf den ehemaligen Projektleiter aus der Forschungsabteilung von Saskia: Sorensen, der aus Middlekerke kommt. Dorthin war Didier Forrest in der Nacht seines Todes gefahren ...</desc><category>Dramaseries, Thriller</category></programme><programme channel="53" start="20210715232000 +0000" stop="20210716013000 +0000" catchup-id="876989412"><title>BlacKkKlansman</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Lc0iwlc6xlniXAtYr69CO1FXISfKeL9Cmn13rpFyIlnw8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die USA in den frühen 1970er Jahren, auf dem Höhepunkt der Bürgerrechtsbewegung und der Rassenunruhen: Ron Stallworth ist der erste afroamerikanische Beamte in der Polizeibehörde in Colorado Springs. Seine Ankunft im Revier wird mit Skepsis und sogar offener Feindseligkeit begrüßt. Zunächst arbeitet er im Archiv, wo er rassistischen Anfeindungen seiner Kollegen ausgesetzt ist. Doch der motivierte Neuling steigt schnell zum verdeckten Ermittler auf. Er soll den örtlichen Ku-Klux-Klan infiltrieren. Stallworth meldet sich per Telefon auf eine Zeitungsannonce, mit der neue Mitglieder rekrutiert werden sollen. Es gelingt ihm, zum &quot;Großen Hexenmeister&quot; des Klans, David Duke, durchgestellt zu werden, der von Rons Engagement für ein weißes Amerika begeistert ist. Es dauert nicht lange, bis er zu einem Ortsgruppentreffen eingeladen wird. Natürlich kann er nicht selbst hingehen, schickt aber seinen weißen Kollegen Flip, der sich als Ron Stallworth ausgibt. Der erfährt bei dem konspirativen Treffen von einem terroristischen Anschlag, der in Planung ist.</desc><category>Film, Komedie, Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210716013000 +0000" stop="20210716015500 +0000" catchup-id="877011777"><title>Markus Hinterhäuser - Ein Künstler leitet die Salzburger Festspiele</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wsYpJcaQ73CbZt7myLOJrkhz369BiikiAlxuSSCzfZ3k/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Filmportrait von Bettina Ehrhardt &quot;Ich träume davon, dass ich am Beginn meiner Salzburger Intendanz zeigen kann, wie ich mir Festspiele vorstelle&quot;. Der Film porträtiert den Pianisten und künstlerischen Leiter Markus Hinterhäuser, dessen Festspielprogramm 2017 tatsächlich ein sehr persönliches Statement ist, poetisch und politisch zugleich. Den Zuschauer wünscht er sich als &quot;neugierigen Gegenüber&quot;, auf den der Funke überspringe. Wie Ideen sich in &quot;streitbaren und inspirierenden Gesprächen&quot; zum Programm verdichteten, das erzählt Markus Hinterhäuser auf einem Gang durch die Gassen Salzburgs, seiner Stadt.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716015500 +0000" stop="20210716024500 +0000" catchup-id="877011780"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210716024500 +0000" stop="20210716025200 +0000" catchup-id="877011783"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vfTkHU3PxMiBsI0FF9AYzJ4YjHHdl1ynvG9BSYZ80I3cQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Während des Zweiten Weltkrieges werfen die Alliierten Fallschirmjäger über dem besetzten Frankreich ab. Einer von ihnen wird vom starken Wind davongetragen. Unten angekommen muss er schnellstmöglich ein sicheres Versteck finden, doch ausgerechnet die Hütte seiner Wahl ist schon besetzt ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210716025200 +0000" stop="20210716030000 +0000" catchup-id="877011786"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09C8btjS7Q9CmCK1fcorQ9A9B1xvXW1R72FOtj0PO9CyuqEc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716030000 +0000" stop="20210716033000 +0000" catchup-id="877011789"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/u9BLuRda3mKfY8mJn7zRqba4zAKmUsws48gyT4b5cRzY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716033000 +0000" stop="20210716041500 +0000" catchup-id="877011792"><title>Iberia - Zeit der Tier-Hochzeiten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ioIRVxg0AD0MR7oSdzK27JWbohCfoPq1mUKK7YmBJZg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210716041500 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="877011795"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4c77X09AFyqTeDg5w9AW8pBpDLe2uZ1Iz7XbbvObMdSfc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute lernt Pieper den Lichtdesigner Luc kennen. Luc entwirft spektakuläre Lichtshows für Konzerte und andere Veranstaltungen. Ein wahrer Lichtkünstler!</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210716043000 +0000" stop="20210716050000 +0000" catchup-id="877011798"><title>Lesefieber</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vn5FLrnuEQ0fIL69BM5jjs79CL885sDXGMWtl4bdb4Nhc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Paule stellt diesmal in &quot;Lesefieber&quot; das Wesen der &quot;Rebecca&quot; aus Daphné du Mauriers gleichnamigem Roman vor. Lena und Zach fragen sich, ob man das Recht hat, über einem Buch einzuschlafen. Clément und Sirine wiederum haben sich eine witzige öko-futuristische Fabel ausgedacht.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716050000 +0000" stop="20210716050500 +0000" catchup-id="877011801"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210716050500 +0000" stop="20210716055000 +0000" catchup-id="877011804"><title>GEO Reportage</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6JkKJf71W7StNQAmRXcbMYttZkXtHPqTLxSNjoJe8Qo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210716055000 +0000" stop="20210716063500 +0000" catchup-id="877011807"><title>Südamerika - So weit das Auge reicht</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L3YoX1MmU6hkBvcKe1a9CHayTdvnjoev19CEQ6dgykQeI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210716063500 +0000" stop="20210716073000 +0000" catchup-id="877011810"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hZQoGDi6yGltzmNmPV1qE2r0HvcrbKkLqeqRJ9A5xpG8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210716073000 +0000" stop="20210716082500 +0000" catchup-id="877011813"><title>Koala, Wombat &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8yDhBH0ZAznT9BFmjYRiZkuIrEDdFAn9CCYxeJOuvnhhI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716082500 +0000" stop="20210716092000 +0000" catchup-id="877011816"><title>Wildes Chile</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cSAEJ7dfcoZ9BxSH9B3GJoy1z8euYr0Uvayay5e1CUTLs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716092000 +0000" stop="20210716095500 +0000" catchup-id="877011819"><title>Unter Raubkatzen und Ameisenbären</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XnoKiwLH9A1xmvzScLLBOz79ALckZvvzJUGKE9AogEXLb0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716095500 +0000" stop="20210716105000 +0000" catchup-id="877011822"><title>Kanada - Dem Land verbunden</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lK9BUkeT9BtKZPvjxDPWaCnEWI0IzknmSXPg0nzv2E3E4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716105000 +0000" stop="20210716110000 +0000" catchup-id="877011825"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210716110000 +0000" stop="20210716115000 +0000" catchup-id="877011828"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LyAfWT75H4lSlkZ9At2cNElI29CofBjaXlow7tMFWDwwU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Jean-Luc Godard und das Var (2): Surfer-Paradies Cornwall (3): La Réunion: Evas Ente mit Vanille (4): New York: Schießen Sie nicht auf das Klavier</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210716115000 +0000" stop="20210716123500 +0000" catchup-id="877011831"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9BSC0GiJTQh9Att1XFJ8k2ZuK8fWI5LIFaFVbdtZCtApQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Beim Spielen im Wald von Sandhamn machen Kinder einen makabren Fund: Ein abgetrennter Arm liegt auf einer sonnigen Lichtung. Das Opfer ist die 18-jährige Lina, die bereits mit Verdacht auf Selbstmord als vermisst gemeldet wurde. Die Kommissare Thomas Andreasson und Mia Holmgren beginnen die Ermittlungen. Das Umfeld offenbart sich als kompliziertes Geflecht von Intrigen, und Thomas wendet sich an Nora Linde, die ihn mit ihrer Ortskenntnis unterstützen kann. Zwischen den beiden keimen alte Gefühle wieder auf. Auch seine Ex-Frau macht Thomas neue Avancen. In der dritten Staffel der schwedischen Erfolgsserie müssen erneut grausame Verbrechen aufgedeckt werden, damit im idyllischen Sandhamn wieder Ruhe einkehren kann.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210716123500 +0000" stop="20210716131500 +0000" catchup-id="877011834"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b9CUFxqjErtGd0Q5r7yxklaX33Hl6JnQei3C4k1M8FLM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sara Hammarsten, eine Freundin der grausam ermordeten Lina, ist verschwunden. Die Ermittler Thomas Andreasson und Mia Holmgren kommen nicht richtig voran, bis das Fahrrad des verschwundenen Mädchens am Strand auftaucht. Ist Sara dem Mörder von Sandhamn zum Opfer gefallen? Die Beweise gegen Jakob mehren sich, doch auch der Stiefvater von Lina, Göran Nilsson, wird verdächtigt. Nora, Thomas' Freundin, findet alte Zeitungsberichte über ein abgebranntes Bootshaus. Wurden darin die restlichen Körperteile der ermordeten Lina vernichtet? Kommissarin Mia sucht Stiefvater Göran auf seinem Boot auf, doch kaum ist sie an Bord, wird sie von hinten niedergeschlagen ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210716131500 +0000" stop="20210716142500 +0000" catchup-id="877031844"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1Npit0O7SunnwOucUHhUWElTyIrtvNqdQP2HDb3LbnM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nachdem Kommissarin Mia Holmgren auf dem Boot von Göran Nilsson, dem Stiefvater der Ermordeten, niedergeschlagen wurde, nehmen die Ermittler den Verdächtigen vorläufig fest. Auf seinem Boot finden Kommissar Thomas Andreasson und seine Kollegin Mia Holmgren eine Haarsträhne und die Jacke von Sara, die immer noch vermisst wird. Währenddessen wird ein abgetrennter Fuß in einer Plastiktüte angeschwemmt, die mit einer Leine von Görans Booten verschnürt ist. Die Indizien häufen sich und weisen darauf hin, dass Göran etwas mit den Verbrechen in Sandhamn zu tun hat. Doch dann nehmen die Ereignisse eine erstaunliche Wendung ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210716142500 +0000" stop="20210716152000 +0000" catchup-id="877031847"><title>Der Neandertaler</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vkIvMJK2seHZFYm89BmavSS8ZjShDWilT5AO0qndb9Bw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716152000 +0000" stop="20210716155000 +0000" catchup-id="877031850"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/vC3JHsoIZ88TLAnrTPhfpa2ecCKEmHNlJuObcnkG1w8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Norbert Poeplau ist nicht nur begeisterter Imker, sondern auch Apidologe - das heißt, er erforscht neue Methoden der Honiggewinnung, der Bienenhaltung und -zucht. Seine Lehr- und Versuchsimkerei Fischermühle liegt in Rosenfeld, einem Naturschutzgebiet am Rande des Schwarzwalds. Hier beobachtet, züchtet und erforscht er die faszinierenden Insekten. Am wichtigsten sind ihm dabei das Wohlergehen und der natürliche Lebenszyklus der Bienenvölker - wie viel Honig er selbst erntet, ist dabei zweitrangig. Norbert engagiert sich für eine wesensgerechte und ökologische Bienenhaltung. Zu diesem Zweck hat er die sogenannte Einraumbeute entwickelt. Ein revolutionärer Schritt: Sie bietet einen großen Raum, in dem sich die Bienen horizontal ausbreiten können. In herkömmlichen Magazinbeuten verläuft der Wabenbau vertikal und ein Absperrgitter trennt den unten liegenden Brutraum vom darüber liegenden Honigraum, damit der Honig leichter entnommen werden kann. Die Einraumbeute lässt den Bienen mehr Freiheit beim Wabenbau; Brut- und Honigraum gehen ineinander über. Norbert Poeplau hat noch ein anderes Forschungsfeld: Er will eine Apis-mellifera-Linie heranzüchten, die möglichst nie mit ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210716155000 +0000" stop="20210716163000 +0000" catchup-id="877031853"><title>Australiens schönste Küstenstraße</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4sZM4e0I1gbxmpIPkDpR9Binjr3CQenfWo4fWu4nHYVw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine der schönsten und spektakulärsten Küstenstraßen der Welt beginnt unweit der Metropole Melbourne: Die Great Ocean Road schlängelt sich im Süden Australiens an der Küste entlang, begleitet von den Wellen des Südlichen Ozeans. Die Reise beginnt am Bells Beach. An diesem Strand finden Surfer ideale Bedingungen vor. Und in den nahe gelegenen Eukalyptuswäldern finden die Koalas ihr Paradies.</desc><category>Miniseries, Reizen, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716163000 +0000" stop="20210716172000 +0000" catchup-id="877031856"><title>Heimliche Helden</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CH9CAio9CNehDDB2bR0TZxM69CJEhsKuqw0N9CxB2TcUwS0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neuseeland ist bis heute eine Welt für sich, auch wenn der Mensch und seine Mitbringsel vieles verändert haben. Heute kämpfen die Neuseeländer darum, wenigstens einige der Papageien- und Vogelarten von damals zu retten. Hoffnungslos ist es nicht. Die Keas, die heimlichen Helden Neuseelands, haben aber eine gute Chance. Die Dokumentation zeigt, wie klug diese Bergpapageien wirklich sind. In mehr als vier Jahren Drehzeit wurden die Geheimnisse der Keas gelüftet.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716172000 +0000" stop="20210716174000 +0000" catchup-id="877031859"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210716174000 +0000" stop="20210716181500 +0000" catchup-id="877031862"><title>Märkte - Im Bauch von Zagreb</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c6h0uZfQ5F79Bjj89A37RkIdr9AjqeS7iiz9BKK9BxhrCAZs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Blick auf die &quot;Kumice&quot; mit ihren Körben voller Gemüse und Käse an den Marktständen des Dolac in Zagreb ist wie eine Reise in die Vergangenheit. Die Marktfrauen kommen aus der Umgebung in die Stadt und bringen das mit, was sie in ihren eigenen Gärten und auf ihren Feldern anpflanzen. Kroatien ist das letzte Land, das am 1. Juli 2013 der Europäischen Union beitrat. Ein Besuch des Dolac ist die beste Art, Ost- und Westeuropa gemeinsam zu schmecken. Der nur wenige Meter vom Kaptol-Platz gelegene Markt bietet auf zwei Etagen Gemüse, frischen Fisch und das beste Burek der kroatischen Hauptstadt. Der international ausgezeichnete Schafskäse Paski Sir stammt von der vor der Adriaküste gelegenen Insel Pag. Dort ernähren sich die Tiere von schmackhaften Kräutern. Während sich in der Region von Zagorje nördlich von Zagreb die Truthähne zwischen den malerischen Hügeln über viel Auslauf freuen.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210716181500 +0000" stop="20210716195000 +0000" catchup-id="877031865"><title>Vincents Welt</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MNb6sI0T3QeVe5EX2bXkofmhq2cQfs2xtDavnHtrTUg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Vincent ist 16, Autist und hat seinen biologischen Vater Willi noch nie gesehen. Der Sänger hatte damals Vincents Mutter Elena noch vor der Geburt ohne ein Wort sitzenlassen. Jetzt kreuzt Willi plötzlich bei Elena auf und will seinen Sohn kennenlernen. Aber Elena, die seit Jahren mit Mario verheiratet ist, der Vincent adoptiert hat, will Willi nicht im Leben ihres Sohnes haben. Von Elena abgewiesen, fährt Willi am nächsten Morgen für ein paar Auftritte nach Slowenien. Doch kaum hat er die Grenze passiert, entdeckt er Vincent, der sich auf der Ladefläche seines Pick-ups versteckt hat. Langsam begreift Willi, dass sein Sohn in seiner ganz eigenen Welt lebt. Es beginnt eine Vater-Sohn-Reise voller Emotionen und Abenteuer ...</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210716195000 +0000" stop="20210716204500 +0000" catchup-id="877031868"><title>Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4XLYeeKQ54WChdLhDwN6mp36Vobs3a5C1Tr8u9Ce0KJk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716204500 +0000" stop="20210716213500 +0000" catchup-id="877031871"><title>Die magischen Stimmen des Pop</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sl4IBcuF5MKorRq9BRiTeBvSmK41xjp9BZihB51UvsYYQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Worin liegt die Magie erfolgreicher Popstimmen? Und warum lassen sie sich so gerne auf einen Flirt mit der Technik ein? In zwei Teilen feiert ARTE große Stimmen des Pop und erforscht das Verhältnis von Star und Stimme, von Technologie, Zeitgeist und Erfolg. Die zweite Folge zeigt, wie das digitale Zeitalter das Verständnis von Pop, Star und Stimme beeinflusst hat - von Disco zu Daft Punk, bei Kraftwerk oder bei Billie Eilish, bei den Gorillaz oder bei FKA Twigs.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210716213500 +0000" stop="20210716224000 +0000" catchup-id="877031874"><title>Alicia Keys - Live in LA</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XIiEl5wEAXeAxAT0i31WbmBVxpsTZDNOriCzcgj5hiI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein ganz besonderes Konzert einer der bedeutendsten und originellsten Künstlerinnen unserer Zeit: Alicia Keys. Die elektrisierende US- Sängerin, die 50 Millionen Alben verkauft und 15 Grammy Awards gewonnen hat, betritt die Bühne im Ace Hotel Theatre in Los Angeles für einen unvergesslichen Abend voller Musik und Geschichten. Mit ihrem Mix aus Soul, Gospel, R&amp;B und Hip-Hop überschreitet die Musikerin immer wieder musikalische Grenzen und wendet sich so an alle Generationen. &quot;Alicia Keys - Live in LA&quot; versammelt eine Auswahl ihrer größten Hits und Musik aus ihrem siebten Studioalbum &quot;Alicia&quot;.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716224000 +0000" stop="20210716231000 +0000" catchup-id="877031877"><title>Tracks</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mxO0dN0G2jSiD9CX6YQZNpe9CEFjkXf4shuUxOt9C64tSU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen des &quot;Summer of Voices&quot; dreht &quot;Tracks&quot; die Lautstärke bis zum Anschlag auf und lauscht verschiedenen Stimmen aus Musik, Kunst und Aktivismus, die etwas zu sagen haben. Auf dem Programm stehen: Barbara Steele, die Scream-Queen des Horrorfilms, Ken Boothe, die Samtstimme des Rocksteady, der bekannte Klang- und Medienkünstler Ryoji Ikeda, der sein Gesicht nicht zeigt, DJ Arafat, der unangefochtene Star der Musik- und Tanzform &quot;coupé décalé&quot;, die englische Punk-Rock-Band The Ruts, mit ihrem Song &quot;Babylon's Burning&quot;, wohlklingende Stimmen beim ASMR, die kritischen Stimmen des queeren Kollektivs Teto Preto aus Brasilien und die Cyberpop-Band Ascendant Vierge, deren hohe Stimmen zum Teil an Operngesang erinnern.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210716231000 +0000" stop="20210717000500 +0000" catchup-id="877031880"><title>Homo Digitalis</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZSHnB8EkEcB1oh43DqjGYbw7ON9BE1xuv3RPL2V768xY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wird der Mensch irgendwann ohne Computer nicht mehr denken können? Digitalen Sex besser finden als echten? Seinen Körper zum Cyborg machen? Der Mensch und die Maschine - eine ganz neue Form der Beziehung, an die er sich zwar gewöhnen, die ihn dennoch verändern wird. Nur inwiefern? Bleibt der Mensch trotz der digitalen Revolution am Ende noch Homo sapiens oder wird aus ihm eine neue Spezies: der Homo digitalis? ARTE versucht einen Blick in die Zukunft zu werfen und schickt Helen Fares auf Entdeckungsreise ans Futurelab des Ars Electronica Center in Linz.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Educatie, Wetenschap</category></programme><programme channel="53" start="20210717000500 +0000" stop="20210717013500 +0000" catchup-id="877031883"><title>Swinging Steinzeit</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ovUiyeCw3dZ789Bt9A3DsehkvzhZJTr86uaaHKMXpM7qU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717013500 +0000" stop="20210717023000 +0000" catchup-id="877054839"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717023000 +0000" stop="20210717023200 +0000" catchup-id="877054845"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hrMtGO9BU9CEsj9BGLDvsS9C6PvpZCOEwsFIhRiODduWrb0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein alter Hahn soll durch einen jüngeren, fideleren Hahn ersetzt werden. Der Vorgänger ärgert sich gewaltig und fordert seinen Rivalen zum Wettrennen auf. Und Ausdauer wird stets belohnt ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210717023200 +0000" stop="20210717030000 +0000" catchup-id="877054851"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09C8btjS7Q9CmCK1fcorQ9A9B1xvXW1R72FOtj0PO9CyuqEc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717030000 +0000" stop="20210717032500 +0000" catchup-id="877054860"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kFmYclS1S1wPkFttUGE9Cz9B9C5Nel69Avf1vOkEpTJ0NvU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Konstantinopel, seit dem 4. Jahrhundert die Hauptstadt von Byzanz, wird hauptsächlich von Griechen christlichen Glaubens bewohnt. Die Stadt ist seit ihrer Gründung ein blühender Ort des Warenumschlags zwischen Europa und Asien. Im Mittelalter avanciert sie zum zentralen Finanzplatz. Doch im 15. Jahrhundert kann das Byzantinische Reich durch jahrhundertelange Bruderkämpfe und Bedrohungen von außen den Angriffen der Osmanen nicht standhalten. Am 29. Mai 1453 hält der osmanische Sultan Mehmet II. Einzug in Konstantinopel. Mit der Stadt fällt auch das christliche Reich im Morgenland.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210717032500 +0000" stop="20210717035500 +0000" catchup-id="877054866"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iZq5I5Quu1Yw9Bb6NVqGljlIqpMMAtRna6D3H39Bgrv6A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Am 28. Mai 1754 griffen im heutigen US-Bundesstaat Pennsylvania britische Milizen einen französischen Trupp an. Das Gefecht von Jumonville Glen war Mitauslöser des Siebenjährigen Krieges, an dem alle europäischen Großmächte jener Zeit beteiligt waren. In dem Konflikt ging es um die Machtverhältnisse in der Alten Welt, doch Großbritannien und Frankreich kämpften auch um die Vorherrschaft in Nordamerika. Im Juni 1759 näherte sich eine britische Flotte der Stadt Québec in Neufrankreich. Es begann eine Belagerung, der die französischen Siedler mehrere Wochen lang standhielten - bis Briten und Franzosen schließlich auf einem Hochplateau unweit der Stadtmauern aufeinanderstießen. Der mit Waffengewalt ausgetragene Konflikt ging als Schlacht auf der Abraham-Ebene in die Geschichte ein. Wenige Tage später eroberten die Briten Québec und verdrängten schließlich Frankreich aus seinen nordamerikanischen Kolonien. Die Kanadier wurden Bürger der britischen Krone. Sie mussten fortan Englisch sprechen und den protestantischen Glauben annehmen. Ihrer alten Verbündeten beraubt, arrangierten sich die indianischen Ureinwohner künftig mit den Engländern. Jedoch sollte die Ironie des Schicksals der ...</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210717035500 +0000" stop="20210717042000 +0000" catchup-id="877054869"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/58TPPFnO0pFQKbVEeZ8eNFvSkP9AvK2nO1I7N1m9CNOcg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Ludwig XIII. im Jahr 1643 starb, war sein Sohn erst vier Jahre alt und noch nicht regierungsfähig. Frankreich stand deshalb unter der Regentschaft von dessen Mutter Anna von Österreich und ihres Ministers Kardinal Mazarin. Doch nach dem Krieg gegen Spanien, mehreren Missernten und Steuererhöhungen stand das Land am Rande des Abgrunds. Im Jahr 1648 versuchte das Parlament, die Vorrechte des Staates einzuschränken und seine Einspruchsrechte wieder einzuführen. So begann die Fronde, ein blutiger Bürgerkrieg, der vier Jahre dauern sollte. Die Ereignisse prägten den jungen Thronfolger und stärkten ihn später in seiner Überzeugung von der absoluten Monarchie.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210717042000 +0000" stop="20210717045000 +0000" catchup-id="877054875"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RUaEpTieyQIzq5tQkxYs9BATDy6fFD9Agnh0ItS2qM5kY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Olympischen Spiele der Antike wurden alle vier Jahre im griechischen Olympia veranstaltet. Sie waren das Großereignis schlechthin. Im Jahr 392 nach Christus wurden die Wettkämpfe zu Ehren griechischer Götter im Römischen Reich verboten und fielen dem Vergessen anheim. Erst Ende des 19. Jahrhunderts regte Baron Pierre de Coubertin an, die olympische Idee wiederzubeleben und die Wettkämpfe erneut auszutragen. Die ersten Olympischen Sommerspiele der Neuzeit fanden 1896 symbolträchtig in Griechenland statt. Heute schaut die ganze Welt zu, wenn alle vier Jahre das Olympische Feuer brennt. Doch mittlerweile verblassen die ursprünglichen olympischen Ideale hinter der Kommerzialisierung und Professionalisierung des Sports.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210717045000 +0000" stop="20210717050500 +0000" catchup-id="877054881"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/No9ANyI29CUZ9B9Bl7A9CdscBxNp0LFInmP8erCYVAbCru3c/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Isla del Coco liegt mitten im Pazifischen Ozean. Rund 500 Kilometer sind es von der entlegenen Insel bis nach Costa Rica, zur nächstgelegenen Küste. Früher sollen Piraten auf der Insel ihre Goldschätze versteckt haben, heute ist die Natur der größte Schatz. Viele Hai-Arten tummeln sich rund um das Eiland. Die Meeresbiologen Ilena und Andrès tauchen zu den imposanten Raubfischen ab, um sie besser erforschen zu können. Sie wollen die Haie mit Sendern markieren und unter Wasser Empfänger installieren.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717050500 +0000" stop="20210717055500 +0000" catchup-id="877054887"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AYeTOc3kjML9AStmQiEKgTgX2kMhq2GdV57e4ibwy280/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717055500 +0000" stop="20210717065000 +0000" catchup-id="877054893"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DSBI07OtNnX9Bt1HWUoLLM5u9ClsdsnfDHeBxH0u0z1ZA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717065000 +0000" stop="20210717072000 +0000" catchup-id="877054899"><title>Medizin in fernen Ländern</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mdKLpSnn6OZTTyVR330BkaQruIrTjzkUUzi3HTPBrW8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717072000 +0000" stop="20210717075000 +0000" catchup-id="877054905"><title>Zu Tisch</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DFgyup60dxEJB7eqiT9An2CfvPlEc844YExLisTNfvAg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Culinair, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210717075000 +0000" stop="20210717083500 +0000" catchup-id="877054911"><title>Australiens unbekanntes Paradies</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/e3wWE5b0YvSUZQlJZijlBpnFeASyQq8bmB6WY59AKBjE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>274 Inseln mit weißen Korallensandstränden erheben sich aus der Torres-Straße, der seichten warmen Meerenge zwischen Australien und Papua-Neuguinea. Doch die rund 20 bewohnten Inseln liegen oft viele Kilometer voneinander entfernt. Isolation und Ressourcenknappheit begegnen die Insulaner seit jeher mit großem Einfallsreichtum. Der Ranger Barry Pau betreut jahrhundertealte Fischfallen, und Wally Kris bringt den Kindern die überlieferten Tänze bei, mit denen man neben Geschichten auch Wissen weitergibt. Die Dokumentation bietet überraschende Einblicke in eine einzigartige Inselwelt, paradiesisch und rau zugleich.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210717083500 +0000" stop="20210717092000 +0000" catchup-id="877054917"><title>Australien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/otCmxb1vDrSvq9AstkZl8ZsL9CYVwrH9BlJ0I8fGbwYGD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717092000 +0000" stop="20210717100000 +0000" catchup-id="877054920"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7AVstRjn6C1ebsKrUXoD3Y9BEShmEPVl9CEA9AMUwznMsU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717100000 +0000" stop="20210717104500 +0000" catchup-id="877054926"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0QW7D8PWnBQhnqB5C0hcGI5D2FovRmMrdSaunYAptig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717104500 +0000" stop="20210717113000 +0000" catchup-id="877054932"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DQyWX4dCPVuZsersZTRpGr9CJ2jKniZoGM6oaH9BsIqXE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717113000 +0000" stop="20210717121500 +0000" catchup-id="877054938"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Noz7z9CWa4V9AqRttkIe9C7tL1x7x9AXn5FKP9B8jhkcNLys/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210717121500 +0000" stop="20210717131500 +0000" catchup-id="877054944"><title>Koala, Wombat &amp; Co.</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GxD9BUMJkMsQbuY6YOGpYad0Q2UUY5GVxHdR9AmJyvc1g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717131500 +0000" stop="20210717135500 +0000" catchup-id="877076706"><title>Heimliche Helden</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Rko1MV3w2qmtUeHfSTwCez1acaevjuB6OFrMdusFngo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210717135500 +0000" stop="20210717153000 +0000" catchup-id="877076709"><title>Abenteuer Neuseeland</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8Usn3Fp9C0vEX9C9BG39ClVI9AIhU24UMgkglUX2RRrTm5w0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210717153000 +0000" stop="20210717162000 +0000" catchup-id="877076712"><title>ARTE Reportage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCJ0T9ANF1LsUsAtesFdNBG3Qie8KIchVOfoiTfA15ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Sudan: Die Tigray fliehen aus Äthiopien (2): Elfenbeinküste: Das Dorf, das psychisch Kranken hilft</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717162000 +0000" stop="20210717171000 +0000" catchup-id="877076715"><title>GEO Reportage</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JgMtn9AqLhyTav0DDdHwxTGT8CfLlXCt8sMB5Ss9Ai8ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717171000 +0000" stop="20210717173000 +0000" catchup-id="877076718"><title>ARTE Journal</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717173000 +0000" stop="20210717181500 +0000" catchup-id="877076721"><title>Moldawien, ein Land im Wandel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gfTn9B1SxB3BVBpan9CNb88Zv9A14XROE0qZIlG57HNrro/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einmal im Jahr wird es laut in Butuceni. Das Dorf liegt im Osten Moldawiens, zwischen Felsen und Weinbergen. In der gottverlassenen Gegend organisiert Anatolie Botnaru ein Open-Air-Opernfestival mit internationalen Gästen. Viele Moldawier haben das Land auf der Suche nach einem besseren Leben verlassen. Botnaru hat lieber die verschütteten Werte seiner Heimat freigelegt. Verlassene Häuser werden zu traditionell gestalteten Herbergen umgebaut, die Lebensmittel von hier nach den alten Rezepten zubereitet, der Wein im Ort gekeltert. Das lockt Touristen und hat Hoffnung ins Tal gebracht.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717181500 +0000" stop="20210717194500 +0000" catchup-id="877076724"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0nWTd6uVwlK59B1uXoK5CNO9BnR7WKDIC3Joh9AKtUzQ9Bw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>So hat man Japan wohl noch nie gesehen. Atemberaubende Flugaufnahmen zeigen die verschiedenen Landschaften des Archipels im Spiel der Elemente. Vom schneereichen Norden bis in den subtropischen Süden säumen aktive Vulkane die Inselkette. &quot;Japan - Land der fünf Elemente&quot; lädt dazu ein, in die Lebenswelt der Japaner einzutauchen und faszinierende Traditionen wie auch das moderne Gesicht Japans zu entdecken. Japan ist ein Inselstaat, dessen Bewohner sich in bemerkenswerter Weise an die natürlichen Gegebenheiten anzupassen verstehen. Ständig sind sie natürlichen Risiken wie der Gefahr von Vulkanausbrüchen, Erdbeben und Tsunamis ausgesetzt, manchmal mit zerstörerischen Auswirkungen. Dennoch weist das Land eine städtische Besiedlung auf, die weltweit ohnegleichen ist. Das Gesicht der Nation ist zugleich geprägt von Hypertechnologie und Technikbegeisterung, wie auch von den lebendigen Traditionen eines feudalen Systems, das erst vor 150 Jahren an Bedeutung verloren hat.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717194500 +0000" stop="20210717204000 +0000" catchup-id="877076727"><title>Think Gold - Mentaltraining im Spitzensport</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B8a79CgLkrBkjws9CtauG7D8qXOqRYnsZEjld6qmsH4ts/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Schneller, höher, weiter&quot;: Angesichts der Olympischen Spiele in Tokio erweist sich das Motto der olympischen Bewegung als unvollständig - es fehlt der Zusatz &quot;intelligenter&quot;! Seit mehreren Jahren stagnieren die Leistungen vieler AthletInnen, denn Studien zufolge hat der Mensch sein physiologisches Leistungsvermögen ausgeschöpft. Eine letzte Möglichkeit zur Leistungssteigerung im internationalen Medaillenwettlauf bieten Methoden der Neurowissenschaften - die bei der mentalen Verfassung der Spitzensportler ansetzen.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717204000 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="877076730"><title>Der wahre Champion</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ak7WTWYNzSUPl0H9B9CckUnnsPhfOGqCeubvdEeypdkvg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jedes Jahr brechen Athleten neue Rekorde. Bei Olympia 2012 in London gab es sogar eine wahre Flut von Bestleistungen. Wie verhilft moderne Technik und Wissenschaft Sportlern zu neuen Höchstleistungen? Um die spannende technische Entwicklung zu verdeutlichen, treten erfolgreiche Athleten aus fünf Disziplinen gegen die Ikonen der Sportgeschichte an.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717213500 +0000" stop="20210717231000 +0000" catchup-id="877146411"><title>Guédelon II. Die Burg-Baustelle</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HOS8Ytv0yJh73RLsZZfCnQTcujNGVvXAYgF1459Cknkc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210717231000 +0000" stop="20210718003000 +0000" catchup-id="877076736"><title>Nanga Parbat</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/G2WxjScvMjEISgqok3hPz7ideMgGBLS6Z9AN02dWhBL0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210718003000 +0000" stop="20210718012500 +0000" catchup-id="877076742"><title>Die Penizillin-Story</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Zs9BTlHFHIkN4lKs6XdKScJNLzABr3gnGZuBLD1OX66o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Sommer 1928 entdeckte der schottische Arzt Alexander Fleming durch einen Zufall das Penizillin und revolutionierte damit die Behandlung von damals tödlichen Erkrankungen wie Wundbrand, Tuberkulose und Typhus. Antibiotika haben seitdem auch unsere Gesellschaft verändert. Vor allem haben sie uns in eine neue Todesspirale geführt. Schon der Entdecker Fleming ahnte, dass der Lebensretter Penizillin bei falscher Anwendung zur Katastrophe führen wird: Geschätzt sind heute mehr als 70 Prozent der aggressiven Krankheitskeime gegen Penizillin resistent. In Forschungslaboren und Krankenhäusern ist die höchste Alarmstufe erreicht.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Medisch</category></programme><programme channel="53" start="20210718012500 +0000" stop="20210718021000 +0000" catchup-id="877100628"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210718021000 +0000" stop="20210718023600 +0000" catchup-id="877146414"><title>Vergessene Schätze des Mittelmeers</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aeaMaUWnJkI49CU19CimZ7pMFHsp70tRWlVuv9BYDZvGKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210718023600 +0000" stop="20210718030500 +0000" catchup-id="877100631"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/09C8btjS7Q9CmCK1fcorQ9A9B1xvXW1R72FOtj0PO9CyuqEc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210718030500 +0000" stop="20210718033000 +0000" catchup-id="877100634"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Igp1upLOPpYYM1neo9BwgEurVP054T3IJ9CjpVkJaVaF4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718033000 +0000" stop="20210718040000 +0000" catchup-id="877100637"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/03eecaDleoZFRiN9CR9AXPcGMFN9AzQno29BnbQYR7FYqe4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718040000 +0000" stop="20210718042500 +0000" catchup-id="877100640"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GjU1zEanC6YGB0eJifSSeZDVjlwKAPVn9C667pfvVfps/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718042500 +0000" stop="20210718045500 +0000" catchup-id="877100643"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mWseOsAiFT6AEXImFxBf2szL2UmdcDdIaHVG7shySpo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die erste Reportage wirft einen Blick in das Innenleben eines Pfandrückgabeautomaten. Wie funktioniert er und wie gibt man die Flaschen richtig ein? Danach geht es nach Gerolstein, in eine der größten Reinigungsanlagen für Pfandflaschen in Deutschland. Rund drei Millionen Behälter werden dort täglich gewaschen. Und &quot;Blickpunkt Junior&quot; fragt nach: Wie ökologisch sind PET-Flaschen eigentlich? Die dritte Reportage geht der Frage nach, wie aussortierte Pfandflaschen weiterverwertet werden können.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718045500 +0000" stop="20210718052000 +0000" catchup-id="877100646"><title>Blickpunkt Junior</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2JhZp9Abfj4ak7jvqMQo8Wy3JI43T7HBt7EGdRBaJkYI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf Deutschlands größtem Autoschrottplatz werden alte Fahrzeuge nicht einfach nur entsorgt. Jedes Einzelteil wird hier ausgebaut und weiterverwertet. Schuhe aus Altreifen: Die Firma soleRebels macht aus alten Autoreifen neue Schuhe zu fairen Arbeitsbedingungen. ARTE besucht die Gründerin in Äthiopien. Und: Automöbel - &quot;Blickpunkt Junior&quot; ist zu Gast bei einem Möbeldesigner, der aus alten Karosserien Betten, Sessel und Schreibtische baut.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718052000 +0000" stop="20210718063000 +0000" catchup-id="877100649"><title>Spannende Geschichten aus der Bronze-Zeit - Must Farm</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SLlJJTpVOdCn6hPHmmcwTkk9CxzLY4g68NGQpvyBARBY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718063000 +0000" stop="20210718074000 +0000" catchup-id="877100652"><title>Tim und Struppi und der Fluch der Mumie</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0V3enNivI9AgqU31g4Y7s5j0flrIPkQyRjcz9CJHkIfVA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Wetenschap</category></programme><programme channel="53" start="20210718074000 +0000" stop="20210718091500 +0000" catchup-id="877100655"><title>Charlie staubt Millionen ab</title><date>1969</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M7MWeMQ1iUD9A9APux7Hj9BwGeBfQtbHVFD3zZa5PwGDtI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Actie, Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210718091500 +0000" stop="20210718094500 +0000" catchup-id="877100658"><title>Bungalow</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jOtJVA7p4wj9C8l7f9Ce2f6ctVPEf0zmYZ01AUzc6UeDs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In den Hollywood Hills ist das Stahl House in den Hang gebaut, Inbegriff dessen, was Westdeutsche sich unter einem Bungalow vorstellen: flaches Dach, viel Glas und ein Blick auf das Häusermeer von Los Angeles. Wenn Franzosen &quot;Bungalow&quot; hören, denken sie eher an eine Ferienhütte. Ursprünglich stammt der Bungalow vom &quot;bangolo&quot;, dem Bauernhaus, aus Bangladesch, und über britische Kolonialherren gelangte die Bauform nach Europa. An Bungalows knüpfen sich Gefühle wie Fernweh, Zweisamkeit und Verbundenheit mit der Natur. In der westdeutschen Nachkriegszeit, als in Bonn der Kanzlerbungalow entstand, wurde der eingeschossige Bau zum Inbegriff amerikanischer Coolness.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718094500 +0000" stop="20210718102000 +0000" catchup-id="877100661"><title>Nach einer wahren Geschichte</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qOHPvygdf5nQe11KBsff8fuGRuRE9B9BLA2DicXn9CudJw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Streik der Näherinnen 1968 in den Ford-Werken von Dagenham nahe London hat die Arbeitswelt nachhaltig verändert. Die bislang wenig bekannte Geschichte eines Kampfes englischer Arbeiterinnen für gleiche Bezahlung und gleiche Rechte erzählt der britische Regisseur Nigel Cole in &quot;We Want Sex&quot;. Der Film kam 2010 in die Kinos und begeisterte Zuschauer in ganz Europa. Da ihr Arbeitgeber die Frauen als ungelernte Arbeitskräfte einstufte, wurden sie schlechter bezahlt als ihre männlichen Kollegen. Doch die Streikenden lehrten den Autoriesen Ford und Großbritanniens Labour-Regierung das Fürchten. Ihre Aktion gilt als einer der größten feministischen Erfolge der späten 60er Jahre. Dies ist die wahre Geschichte der Näherinnen von Dagenham.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718102000 +0000" stop="20210718105500 +0000" catchup-id="877100664"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ru8EAN1dTsO9CoWS0cPjmtinwxRXWSpfexbNweLFT9AAo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210718105500 +0000" stop="20210718112500 +0000" catchup-id="877100667"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EGAnvU60WOKvHnQGYqsa8AOEVtKANeAaQ9AlAM660jl0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210718112500 +0000" stop="20210718120000 +0000" catchup-id="877100670"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l9BJNpHOoD29BhtfWIjS5Gb6NemdJy4QYT2dssbfrHHFs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210718120000 +0000" stop="20210718123500 +0000" catchup-id="877100673"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9AmJRbVcY9AI9BS7RxxU6j41LAePuWI8RfVprL5p9AVivqA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210718123500 +0000" stop="20210718131000 +0000" catchup-id="877100676"><title>Südtirol</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wXNGvYCMynQWauuVcfQ15swvNI9BYUywpXVntC1he5ig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210718131000 +0000" stop="20210718140500 +0000" catchup-id="877122552"><title>Die Alpen - Eine große Geschichte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6xI0U5PVMIvMhHlKE4Q4AHsbAwHJ9AbQ4DQuu8JNcpnw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Historisch drama, Natuur en milieu, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210718140500 +0000" stop="20210718150000 +0000" catchup-id="877122555"><title>Hannibal - Marsch auf Rom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/US629Bd1A4YkJ8XBh8raPs9Clq4raQ1qyrshV7OzejXVk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210718150000 +0000" stop="20210718155500 +0000" catchup-id="877122558"><title>The Art of Museums</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lvQp82NAY5c7BysispbIbaEpAd9C0jOBq3gI0LmsWng0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Museo del Prado in Madrid ist eines der weltweit bekanntesten Museen. Es verfügt über die größten Bestände von Werken der Maler Tizian, Rubens, Velázquez und Goya, im Wesentlichen zusammengetragen von den spanischen Königen in der Zeit des spanischen Weltreichs. Durch die enge Verbindung der Sammlung mit der spanischen Geschichte ist der Prado das Symbol der nationalen Identität Spaniens und zugleich Teil des kulturellen Gedächtnisses Europas. Gegründet wurde es 1819 als Archetyp eines nationalen Museums, das die wertvolle Sammlung des Königshauses den Menschen Madrids zugänglich machen sollte. Heute ist der Prado mit circa drei Millionen Besuchern im Jahr der Touristenmagnet Madrids. In seiner bewegten Geschichte hat das Haus Krisen und Kriege überstanden, auch die Bombardements im Spanischen Bürgerkrieg durch die Franco-Truppen. In der für viele Spanier traumatischen Zeit ging es um das Überleben des Museums. Viele der wertvollsten Kunstwerke wurden unter abenteuerlichen Umständen in Sicherheit gebracht, und bis heute pflegt eine Schar von Restauratoren die geretteten Kunstwerke auch als Geste der Distanz gegenüber der Franco-Diktatur.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="53" start="20210718155500 +0000" stop="20210718164000 +0000" catchup-id="877122561"><title>Die großen Musikrivalen</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7IvWVYlthIAyb78XbjY0xx8eC7xl9AtNAJgKhhkzwqMc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210718164000 +0000" stop="20210718171000 +0000" catchup-id="877122564"><title>Zu Tisch</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aVoA5oaOcVB4zt3U8z9AqSUEBrxFGXFodlY0oK0HtWHU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Norden der Gascogne, im Département Landes, erstreckt sich die hügelige, von der Landwirtschaft geprägte Region Chalosse. Enten werden dort als Confit und in vielen Gerichten wie etwa dem Eintopf Garbure verarbeitet. In der Gascogne sind Rinder sowohl kulinarisch als auch als Unterhaltungsfaktor ein wichtiger Teil der Tradition. Dort wird ein unblutiger, akrobatischer Tanz mit dem Tier in der Stierkampfarena gefeiert.</desc><category>Culinair, Educatie</category></programme><programme channel="53" start="20210718171000 +0000" stop="20210718173000 +0000" catchup-id="877122567"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210718173000 +0000" stop="20210718181500 +0000" catchup-id="877122570"><title>GEO Reportage</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/W9CHeEoVjH9Cxib0kywW2JuBKg4bjRMp3NrpEZABE0PxE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nahezu jede Woche stürzt sich Lionel Franc, genannt Loulou, von einem der Felsen rund um Marseille, stets mit dem Kopf voran. Für ihn ist es wie Fliegen - ein Rausch, dem er nicht entkommt. Die Küste rund um Marseille ist dafür wie geschaffen. Über 850.000 Menschen leben hier, in Frankreichs zweitgrößter Stadt. Viele nennen sie auch &quot;La Belle Bleue&quot;, die schöne Blaue. Doch so schön und stolz Marseille auch ist - hier herrschen auch Gewalt und Armut. Es ist eine Region der Kontraste. So mancher in und um Marseille sucht Frieden in den Wellen des Meeres. &quot;GEO Reportage&quot; hat die Klippenspringer begleitet.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210718181500 +0000" stop="20210718200000 +0000" catchup-id="877122573"><title>Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4XLYeeKQ54WChdLhDwN6mp36Vobs3a5C1Tr8u9Ce0KJk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210718200000 +0000" stop="20210718215500 +0000" catchup-id="877122576"><title>Maria by Callas</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Dx5XB9BjgV0q5m8PsabZUjRCukNIhZkZDlPhqFQRdYZg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Maria Callas ist die vielleicht berühmteste Opernsängerin des 20. Jahrhunderts. Zum 40. Todestag der griechisch-amerikanischen Sopranistin rekonstruierte Regisseur Tom Volf im Jahr 2017 die wichtigsten Stationen ihrer Karriere. Wie der Filmtitel &quot;Maria by Callas&quot; erahnen lässt, handelt es sich um einen Dokumentarfilm, in dem vor allem &quot;La Divina&quot; selbst zu Wort kommt. Plus ein bisher unveröffentlichtes Fernsehinterview mit TV-Legende David Frost, das Ganze gestützt durch Briefe, Fotos, Opern- und Konzertausschnitte aus dem Leben der Sängerin.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210718215500 +0000" stop="20210718225000 +0000" catchup-id="877286946"><title>Fosse, inszeniert von Christian Boltanski</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210718225000 +0000" stop="20210719003000 +0000" catchup-id="877286949"><title>GI Blues</title><date>1960</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210719003000 +0000" stop="20210719011500 +0000" catchup-id="877122588"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B27CXfxuFYT2rCcw2o9CLGPAfpjglQuliGQMQ9BQeiuV4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210719011500 +0000" stop="20210719020500 +0000" catchup-id="877146417"><title>Wildes Innsbruck</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5E3f9A1po30o3Ghj9CqX0QZGu2t7wG9CO7ARupXuaYy9B9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210719020500 +0000" stop="20210719023100 +0000" catchup-id="877286952"><title>Das Wispern der Vergangenheit - Christian Boltanski in der Völklinger Hütte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Sobald man anfängt, über etwas Vergangenes oder über Verstorbene zu schreiben, leistet man die Arbeit eines Bestatters. Insofern sehe ich meine Aufgabe darin, zu versuchen, das Leben verstorbener Menschen zurückzuholen&quot;, sagte der französische Künstler Christian Boltanski über seine Arbeit. Nun ist er im Alter von 76 Jahren verstorben. In seinen Installationen in der Völklinger Hütte nähert er sich dem Thema Zwangsarbeit inhaltlich, aber auch emotional. Denn in dem heute zum UNESCO-Weltkulturerbe gehörenden Eisen- und Stahlwerk im Saarland waren während der NS-Herrschaft mehr als 10.000 Zwangsarbeiter beschäftigt. Der größte Teil von ihnen waren französische, italienische und russische Kriegsgefangene oder aus der damaligen Sowjetunion verschleppte russische und ukrainische Zivilpersonen. Mehr als 250 ausländische Arbeitskräfte, in der Mehrheit Zwangsarbeiter und Zwangsarbeiterinnen, starben. Für sie hat Boltanski Erinnerungsräume geschaffen - in der Überzeugung, &quot;dass jede Person einzigartig und somit sehr wichtig ist&quot;.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210719023100 +0000" stop="20210719030000 +0000" catchup-id="877146423"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210719030000 +0000" stop="20210719035000 +0000" catchup-id="877146426"><title>Tschaikowskys Violinkonzert mit Stella Chen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nMXIbFD9CjJf3MIWEkCWUe0OaUdvyibt59CR8cuWMpQQ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erste Preis des Königin-Elisabeth-Wettbewerbs 2019 für Violine ging an Stella Chen. Die junge Amerikanerin hat nicht damit gerechnet, als Gewinnerin aus dem internationalen Musikwettbewerb hervorzugehen. Sie ist im kalifornischen Palo Alto geboren und hat viele Dinge ausprobiert, bevor sie sich für die Geige entschied. Sie beschreibt sich selbst als introvertiert, aber offen für Wagnisse, wenn sie wirklich für eine Sache brennt. So hat das Studium der Geige ihr geholfen, sich auch persönlich weiterzuentwickeln.</desc><category>Muziek, Event</category></programme><programme channel="53" start="20210719035000 +0000" stop="20210719041500 +0000" catchup-id="877146429"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CUuCH2zLSYJ3upgyyOMVDkuqgP77lK4m9A6KZhq7OzS0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Frühjahr 1943 plante die deutsche Wehrmacht nach den schweren Niederlagen von Moskau und Stalingrad eine neue Großoffensive, um das Vorrücken der Roten Armee zu beenden. &quot;Unternehmen Zitadelle&quot; begann am 5. Juli: In einer schnellen Zangenbewegung sollten Stalins Truppen eingekesselt und vernichtet werden. Aber nach nur acht Kampftagen scheiterte Hitler am Defensiverfolg der Sowjets und musste seine Soldaten zurückrufen. Die Schlacht bei Kursk ging als größtes Panzergefecht aller Zeiten in die Geschichte ein und markierte an der Ostfront des Zweiten Weltkriegs den entscheidenden Wendepunkt.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210719041500 +0000" stop="20210719044500 +0000" catchup-id="877146432"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B9CJ6MdZNdpeRsWT9CPII9CyEawNLWqc9AJRvAp5RG2ksj8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Portugiesen leiteten 1415 das Zeitalter der Überseereisen ein, in Folge derer die Europäer die ganze Welt entdeckten. Während der Aufklärung lieferten sich dann insbesondere Frankreich und Großbritannien einen erbitterten Kampf um die nordamerikanischen und karibischen Territorien: Sie wollten prestigeträchtige Kolonien gründen, aber auch die Wissenschaft voranbringen und unbekannte Gebiete erforschen. Doch dazu mussten sie erst den weiten Pazifischen Ozean bezwingen, den Magellan 1521 erstmals überquert hatte. Auf den Spuren des legendären Entdeckers machten sich Louis-Antoine de Bougainville und James Cook auf die Suche nach einem geheimnisvollen Kontinent.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210719044500 +0000" stop="20210719050000 +0000" catchup-id="877146435"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SIRDZKjtbZ11oTZ4R9C3H8hGsIALZxMpsIS9AMZEQMqmI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute trifft Pieper auf Eef. Als Landschaftsarchitektin legt sie wunderschöne Gärten an - und ist damit voll in ihrem Element.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210719050000 +0000" stop="20210719051000 +0000" catchup-id="877146438"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210719051000 +0000" stop="20210719055500 +0000" catchup-id="877146441"><title>GEO Reportage</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8rPcN9AZ67S2S7FrcAFyrg8L7g3qHDNtF5vWvPEEwwAY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210719055500 +0000" stop="20210719064000 +0000" catchup-id="877146444"><title>Tierische Heimkehrer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/txXl9Bo5tzqqoFV412D1ZPWvvrKH9ANbRyxDNXWVmv8eM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210719064000 +0000" stop="20210719073000 +0000" catchup-id="877146447"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xpEbFXyWc5vHuN2xikW9A8t5g1LBZeEQhcwQUiKRcHr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210719073000 +0000" stop="20210719082500 +0000" catchup-id="877146450"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CQVv9Ca6PuIyn9AJImiWqKO9Cj9Ce6ELfAHQvLFcXjvs9CUQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In Costa Rica, in den Bergen der Provinz Heredia, liegt ein einzigartiges Tierheim, das Territorio de Zaguates - &quot;das Land der Streuner&quot;. Über tausend Hunde leben zeitweilig auf dem 150 Hektar großen Gelände - unter freiem Himmel und ohne Zwingerhaltung. Hunde auszusetzen oder im besten Fall einfach abzugeben - Alltag in dem Land an der Karibikküste. Bei Lya Ballte und ihrem Mann Alvaro Saumet haben schon Zigtausende Hunde Zuflucht gefunden - die vergessenen und verstoßenen, die kranken und alten, aber auch viele gesunde und junge Hunde, die ihr Leben auf der Straße fristen. Mit einer ausgeklügelten Idee versucht das Team die Tiere zu vermitteln - im Fokus steht dabei die Einzigartigkeit der Mischlinge, denn kein Hund gleicht dem anderen. &quot;GEO Reportage&quot; hat das &quot;Paradies der Streuner&quot; besucht.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210719082500 +0000" stop="20210719092000 +0000" catchup-id="877146453"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rJkD2BkxpFDeH1tJhy0HaPZaFz5dSJb8ux8VjcJeGP8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mitten im Sommer findet im nordfinnischen Örtchen Pello ein ganz besonderes Autorennen statt. Vier Tage lang dröhnen dann die Motoren in der sonst eher stillen und friedlichen Landschaft. Wenn sich an den Starterfeldern hochmotorisierte, farbenfrohe Blechkisten voller Beulen und Schrammen versammeln, dann wetteifern 750 Rennfahrer um die Gunst des Publikums und um die Siegerpokale. Jeder kann teilnehmen, unabhängig von den eigenen Erfahrungen oder Möglichkeiten. Das Spektakel zieht massenhaft Besucher an und ist mittlerweile eine Instanz in Skandinavien. &quot;GEO Reportage&quot; war vor Ort.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210719092000 +0000" stop="20210719100500 +0000" catchup-id="877146456"><title>Israel, der Norden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iYIiyI6zr2Sqt9B9CM9Bm0h5PZmcQyhPfeBZfLpuYOjNhk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210719100500 +0000" stop="20210719105000 +0000" catchup-id="877146459"><title>Israel, der Süden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/u1xfP9A2EB81QW6JR53aMBsKvVFwafP6QwssJIkJ7cGk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210719105000 +0000" stop="20210719110000 +0000" catchup-id="877146462"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210719110000 +0000" stop="20210719115000 +0000" catchup-id="877146465"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UVQfatWGXQvcGgM0WxLfTSb3HXdVnVNsLwteigfXfXY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Das rebellische Kalifornien von Jack London (2): Spanien: 1.000-jährige Traditionen in den Tälern von León (3): Portugal: Die Peixinhos da Horta von Sebastião (4): Die faschistischen Morde von Bagnoles-de-l'Orne</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210719115000 +0000" stop="20210719133500 +0000" catchup-id="877146468"><title>Florence Foster Jenkins</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WIVhRuXu59AvWZINxxvdXvzteNyL7yr064g9CgGUa9Asxw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Biografie, Komedie, Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210719133500 +0000" stop="20210719155000 +0000" catchup-id="877169076"><title>Nirgendwo in Afrika</title><date>2001</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/pROwB0MNpiL2yluKAfbWOIuRKbTt1fS8uwzXloBbmKE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210719155000 +0000" stop="20210719163000 +0000" catchup-id="877169079"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oNeBjmuLJspIkz5mYz8qJGBum8F2T6Q3CMLHMMJixso/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im nördlichsten Winkel des japanischen Archipels liegt die weitläufige Insel Hokkaido. Im Mittelpunkt der aktuellen Folge der Dokumentationsreihe steht die Schönheit der Natur dieses Landstrichs. Sie entfaltet sich in immensen Weiten, die noch immer weitgehend wild und unberührt sind, durchzogen von mächtigen Vulkanketten, unzähligen Seen mit kristallklarem Wasser und tiefen Wäldern. Flora und Fauna finden dort geschützte Orte, um zu erblühen, dank des bewegten Reliefs und der bisweilen rauen, aber dennoch günstigen klimatischen Bedingungen. Gerade einmal vor 150 Jahren von den Japanern besiedelt, ist Hokkaido auch ein Land der fruchtbaren Ebenen, in denen sich eine teilweise sehr intensive Landwirtschaft entwickelt hat. Einige Produzenten leben dort dennoch in Harmonie mit der Natur, ganz wie die Ainu, die Ureinwohner der Insel. Sie versuchen heute, ihre reiche Kultur vor dem Verschwinden zu bewahren.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210719163000 +0000" stop="20210719172000 +0000" catchup-id="877169082"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/34bzTdoITCvw8e9A1D8Ty6LUOVgxMQbSOFMXCuZ59BS7Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese Folge der Dokumentationsreihe führt nach Tohoku, japanisch für &quot;Nord-Ost-Region&quot;, in ein weitgehend unbekanntes und doch herausragendes Terrain, das den Norden der Insel Honshu umfasst. Ganz wie der nördliche Nachbar Hokkaido zeigt sich diese gebirgige Region sehr ländlich und weitgehend wild und ist über das Jahr heftigen klimatischen Schwankungen unterworfen. Jeder Winter bringt Unmengen von Schnee, vor allem in den Westen. Was im Winter eine Beschwernis für die Bewohner mit sich bringt, erweist sich im Frühjahr als Segen: Reines Schmelzwasser im Überfluss kommt den Reisfeldern und Lachskulturen zugute. Im Kontrast dazu erstreckt sich im Herzen der benachbarten und milderen Region Kanto die riesige Ebene gleichen Namens, die weitläufigste im ganzen Land. Dort hat sich im Schatten des heiligen Berges Fuji die am dichtesten besiedelte Metropolregion der Welt entwickelt: Tokio und das Umland bringen es zusammen auf 38 Millionen Einwohner.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210719172000 +0000" stop="20210719174000 +0000" catchup-id="877169085"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210719174000 +0000" stop="20210719181500 +0000" catchup-id="877169088"><title>Märkte - Im Bauch von Amsterdam</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UdcRfxo0r7VdxeuGYqaKo4gpMd7tPLPNJrZrkBmus5E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der zweitgrößte Exporteur von Obst und Gemüse weltweit: die Niederlande. Auch hier verbinden Märkte die Stadtbewohner mit dem Land, denn sie sind der Ort, an dem frische Lebensmittel verkauft werden. Damit sind die Märkte tief in den lokalen Traditionen verwurzelt. Noordermarkt, Albert Cuyp und Ten Kate Markt in Amsterdam gelten als die hungrigen Bäuche Amsterdams. Die Märkte spiegeln die besondere Kulturlandschaft der Niederlande wider: plattes Weideland, effektive Gewächshäuser und teilweise bedrohte Naturreservate, in denen Austern, Algen, Pilze und natürlich Tomaten geerntet werden.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210719181500 +0000" stop="20210719201500 +0000" catchup-id="877169091"><title>Comedian Harmonists</title><date>1998</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R29BDsdnkaOFDQ0L9AH8gOI5SX3KI9BiT6te5kHTxfVD4U/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Berlin, 1927: Sechs ehrgeizige junge Männer tun sich zusammen, um eine ganz eigene künstlerische Vision zu verfolgen. Mit Disziplin und harter Arbeit eignen sie sich ein Repertoire mitreißender A-cappella-Nummern an, mit Texten in einer Bandbreite von sentimental bis vollkommen albern. Schon bald ernten sie nicht nur in Deutschland, sondern auch im Ausland großen Erfolg. Ihr Leben wird ein einziges großes Fest, mit Frauen, Autos und jedem erdenklichen Luxus. Aber während sie die politischen Entwicklungen ignorieren, hat das NS-Regime sie im Blick. Drei der sechs Harmonists sind Juden und somit für die Nationalsozialisten nicht hinnehmbar: Die Gruppe wird zur Auflösung gezwungen. Was als eine der schönsten Erfolgsgeschichten der wilden Zwanziger begann, wird von einer barbarischen Ideologie zerstört. Die Nazis markieren das Ende der Comedian Harmonists, aber ihre Stimmen klingen weiter ... Der für das Szenenbild verantwortliche Rolf Zehetbauer (&quot;Das Boot&quot;, &quot;Die unendliche Geschichte&quot;, Oscar-Auszeichnung für &quot;Cabaret&quot;) ließ die 20er und 30er Jahre detailgetreu wieder auferstehen. Gedreht wurde an Originalschauplätzen in Wien, München, Berlin, Stuttgart und Prag.</desc><category>Film, Docudrama</category></programme><programme channel="53" start="20210719201500 +0000" stop="20210719222000 +0000" catchup-id="877169094"><title>Soeur Sourire - Die singende Nonne</title><date>2009</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/26boCFqiIp2KxQsui8AEB9Aj9BreIo58WX00cdl223BiU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wegen des Kontrollwahns ihrer Mutter beschließt Ende der 1950er Jahre die wallonische Bäckerstochter Jeannine Deckers, ihr bürgerliches Elternhaus zu verlassen und Nonne in einem Dominikanerkloster zu werden. Doch auch dort erlebt Jeannine nicht die erhoffte Freiheit; die rebellische junge Novizin kann sich den älteren Klosterschwestern nur schwer unterordnen. Ihr einziger Lichtblick ist das Singen. Schon bald wird ihr Talent entdeckt und sie erlangt mit ihrem selbst komponierten Lied &quot;Dominique&quot; Weltruhm.</desc><category>Drama, Film, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210719222000 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="877169097"><title>Soeur Sourire</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KNJhVMJD5Oc0aNAL2Bh5NxhyC9Ce4ptFKBDJcXTo6Rg4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wir schreiben das Jahr 1962: Die glockenhelle Stimme einer belgischen Nonne geht um die Welt und positioniert sich an der Spitze der Charts. Die junge Ordensfrau Jeanne-Paule Marie Deckers nennt sich Soeur Sourire und besingt den heiligen Dominikus mit den fröhlichen Worten: &quot;Dominique, nique, nique ...&quot; Doch ihre Bekanntheit stört zunehmend die Ordnung des Klosters. Sie verlässt den Orden und beginnt ein neues Leben an der Seite ihrer Freundin Annie Pécher. Den Namen Soeur Sourire, dessen Rechte der Kirche gehören, darf sie nicht weiterverwenden. Unter ihrem neuen Namen hat sie keinen Erfolg mehr. In ihren letzten Lebensjahren quälen sie Depressionen, eine Alkoholabhängigkeit und horrende Steuerforderungen, aus denen sie keinen Ausweg sieht. Die tragische Geschichte einer jungen Frau, deren außergewöhnliches Schicksal sich als Fluch entpuppte.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210719231500 +0000" stop="20210720004500 +0000" catchup-id="877169100"><title>Die Frau mit Vergangenheit</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Skx9BsymHSuECF7t72BmfQtSu3d7zfsTEqyqCnw3fsr8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach einer langen Gefängnisstrafe muss die 30-jährige Céline ihren Platz in der Gesellschaft finden. Sie entschließt sich, ihren Job in einem Hotel unter neuer Identität anzutreten, um ihre Vergangenheit zu verbergen. Von nun an bewegt sich Céline unentwegt auf dünnem Eis zwischen wahrer und falscher Identität. Als sie Idir begegnet, hat sie erst recht einen Drahtseilakt so bestehen: Trotz der Angst, entlarvt zu werden, entwickelt sie Gefühle und versteht schnell, dass sie zur Gefangenen ihrer eigenen Erfindung geworden ist. Aber wie leben, ohne ein Risiko einzugehen?</desc><category>Drama, Film, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="53" start="20210720004500 +0000" stop="20210720011500 +0000" catchup-id="877169103"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iMM9ACO4VL2rmMbnh9BCZJgL9BnBwCgQhmScxPCnb2MleE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Zwischen dem Schwarzen Meer und den Hochebenen Erzurums erstrecken sich die Täler der Provinz Rize - der Lebensraum der Kaukasischen Biene , die sich durch ihren besonders langen Rüssel auszeichnet. Damit erreicht sie den Nektar fast aller Blüten, auch wenn diese sehr tiefe Kelche haben. Bei der Jagd auf das flüssige Gold treffen zwei Rivalen aufeinander: der Mensch und der Europäische Braunbär. Um ihm zuvorzukommen, greifen die Einheimischen auf ungewöhnliche Imkerei-Methoden zurück. Denn um in einem Land, in dem rund 4.000 Braunbären leben, Honig zu ernten, muss man sehr erfinderisch sein. Seit sich Zwei- und Vierbeiner um diese Speise der Götter streiten, haben sich die Imker alle möglichen Tricks einfallen lassen: vom Bärenschreck über Überwachungskameras bis hin zu Bienenstöcken in schwindelerregender Höhe. Der Honig der Bienen ist für seine einzigartige Aromatik bekannt, deshalb schwören viele Imker in der Region noch heute auf die traditionellen Bienenstöcke, sogenannte Karakovans. Die Fünf-Sterne-Hotels für die fleißigen Arbeiterinnen bestehen aus Lindenholz, da der blumige Geruch den Bienen besonders zusagt. Unter den Imkern befindet sich der 68-jährige Mustafa: In 20 ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210720011500 +0000" stop="20210720015500 +0000" catchup-id="877193841"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210720015500 +0000" stop="20210720020000 +0000" catchup-id="877193844"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lye5ot2jmuyfCpsglGt7GJl3u9CrsoZhl9BeTF8pDp2lw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine alte Dame lebt allein und zurückgezogen mit ihrer Katze - ihrem Ein und Alles. Eines Tages begegnet ihr ein Dschinn, der ihr einen Wunsch erfüllt. Doch nicht alle Wünsche gehen in Erfüllung ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210720020000 +0000" stop="20210720024300 +0000" catchup-id="877193847"><title>Deltas der Welt</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WkZTieNXPodS8YELPRiDESzIh0Wmeum1Fzhks9ASoqrs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720024300 +0000" stop="20210720030000 +0000" catchup-id="877193850"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720030000 +0000" stop="20210720040000 +0000" catchup-id="877193853"><title>Auf den Spuren von Cesária Evora</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i84K0K49BGrtvH1XYQUlQFCnB7Ee0gbBKTX1k3P8ss2g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210720040000 +0000" stop="20210720043000 +0000" catchup-id="877193856"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/51hRcBe8wfusUqDxGA15d7fg36T8btsdgIIx2OJu6F8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Wikinger versetzten bereits seit knapp einhundert Jahren Westeuropa in Angst und Schrecken, als im Jahr 885 Hunderte ihrer Schiffe Kurs auf das Burgund nahmen. Monatelang belagerten sie Paris, doch Graf Odo leistete erbitterten Widerstand. Mit dem Eintreffen Kaiser Karls III. und seines Heeres konnte schließlich der Rückzug der Dänen gegen Zahlung von rund 30 Kilogramm Silber verhandelt werden. Um sich fortan gegen die dänischen Invasoren zu schützen, schlug Karl der Einfältige 911 dem normannischen Fürsten Rollo einen Friedensschluss vor. Rollo wurde mit Ländereien belehnt und verpflichtete sich im Gegenzug, die Seine-Mündung zu bewachen. Dies war die Geburtsstunde des Herzogtums Normandie.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210720043000 +0000" stop="20210720050000 +0000" catchup-id="877193859"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bi4yhI0iBKUEpM9BpJbZm38Lk69CjmL6w59AY9AXDCKc2K0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Naturschutzgebiet Schulgan-Tasch im baschkirischen Ural liegt das Dorf Gadel-Garejero inmitten waldiger Hügel, die mit jahrhundertealten Eichen, Birken, Espen, Linden und Ahornbäumen bewachsen sind. Hier lebt eine spezielle Wildbienenart: die seltene Bursjan-Honigbiene. Sie ist winterfest - ein großer Vorteil angesichts der klimatischen Bedingungen hier. Bis zu minus 40 Grad Celsius müssen die Bienen im Winter überstehen. Außerdem besitzt diese Bienenart eine zweite besondere Fähigkeit: Sie hat sich an die kurze Blühperiode der Linden angepasst, die nur acht bis zehn Tage dauert. In dieser Zeit steigt der Arbeitseinsatz der Bienen auf 150 Prozent. Sabit Gallin arbeitet als Ranger im Reservat und gehört zu den wenigen Honigjägern des Dorfes, den sogenannten Bortewiks. Sie fertigen Borten, die Behausungen für die Wildbienen, an und halten diese instand. Es sind rechteckige Nischen, die direkt in den Baumstamm hoher Kiefern gehauen werden. Manche dieser künstlichen Höhlen werden bereits seit Jahrhunderten von Bienen bewohnt. Um an den Honig zu gelangen, erklimmt Sabit die Kiefer mit Hilfe eines Steiggurts. Ganz ruhig und langsam arbeitet er, damit die Bienen ihn nicht stechen. ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210720050000 +0000" stop="20210720050500 +0000" catchup-id="877193862"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210720050500 +0000" stop="20210720055000 +0000" catchup-id="877193865"><title>GEO Reportage</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GXrm7wDSsPFjtjTSzBz7UAqIfl3yzywD2RH9BCRzT1rI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210720055000 +0000" stop="20210720063500 +0000" catchup-id="877193868"><title>Wildes Innsbruck</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5E3f9A1po30o3Ghj9CqX0QZGu2t7wG9CO7ARupXuaYy9B9Co/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720063500 +0000" stop="20210720074500 +0000" catchup-id="877193871"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/04kNjpqRn8Z7zG47gVNTtXEYn5nP8wx1pwL9BxTs6q54/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210720074500 +0000" stop="20210720091500 +0000" catchup-id="877193874"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/auCVA7YvW9Bmf9ChdMI6YCmdBA9AMt22aGVvzjzof9AeEco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210720091500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="877193877"><title>Mit dem Zug durch ...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iNKZvmu7IB76EdVkKnchuHcA4EBYGHghE7x4YzJw3zU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210720100000 +0000" stop="20210720105000 +0000" catchup-id="877193880"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nEHJFUQ5xLGVVavc8hbMf3uBNfsU9C5LKUG0lT2KgMIY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210720105000 +0000" stop="20210720110000 +0000" catchup-id="877193883"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210720110000 +0000" stop="20210720115000 +0000" catchup-id="877193886"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xpEbFXyWc5vHuN2xikW9A8t5g1LBZeEQhcwQUiKRcHr4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Mohamed Choukris Tanger (2): Hexenjagd im Baskenland (3): Schweden: Fredriks Stekt Strömming (4): Tansania: Auf Ausschau in der Serengeti</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210720115000 +0000" stop="20210720133000 +0000" catchup-id="877193889"><title>Nylons und Zigaretten</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Bei9AifCRQ4vQoKqRPa1Q1lq7JzGca6gr4nSLNwgSWx4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Frankreich, Normandie, gegen Ende des Zweiten Weltkriegs: Junge Französinnen werden als Ehefrauen für amerikanische GIs angeworben. In Erholungslagern der US-Army, den sogenannten &quot;Cigarette Camps&quot;, werden sie auf ihre Reise in die USA vorbereitet - zu Männern, die sie heiraten, obwohl sie sie kaum kennen. Jeannette, Marie-Thérèse und Mireille sind drei solche Frauen ...</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210720133000 +0000" stop="20210720152000 +0000" catchup-id="877216824"><title>Liebesrausch auf Capri</title><date>1950</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3LczT9Ajzhm9BHaELvShNrYnqyt1GP7d9ACVl9CpvlsM5P4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf einem Flug von Rom in die USA lernen sich David Lawrence, Ingenieur, und Manina Stuart, Konzertpianistin, kennen. In Neapel muss der Flug wegen Triebwerksproblemen unterbrochen werden. Kurzerhand fahren Manina und David gemeinsam in die Stadt. Sie verpassen knapp ihren Flieger zurück nach New York und beschließen, den Zwangsurlaub gemeinsam zu verbringen. Aus der Freundschaft wird bald mehr. Als die beiden erfahren, dass ihr ursprünglicher Flieger über dem Atlantik abgestürzt ist und alle Passagiere als tot gemeldet wurden, darunter auch sie selbst, nehmen sie die Fügung des Schicksals an und beginnen, sich zu zweit ein neues Leben in Florenz aufzubauen. Bis Davids Ehefrau bei ihnen auftaucht ...</desc><category>Film, Romantiek</category></programme><programme channel="53" start="20210720152000 +0000" stop="20210720155000 +0000" catchup-id="877216827"><title>Die Bienenflüsterer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qmVhJY7xcvtVnQawdWZRafPMNCYUKOpZKzZXgAZ9BA5M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Naturschutzgebiet Schulgan-Tasch im baschkirischen Ural liegt das Dorf Gadel-Garejero inmitten waldiger Hügel, die mit jahrhundertealten Eichen, Birken, Espen, Linden und Ahornbäumen bewachsen sind. Hier lebt eine spezielle Wildbienenart: die seltene Bursjan-Honigbiene. Sie ist winterfest - ein großer Vorteil angesichts der klimatischen Bedingungen hier. Bis zu minus 40 Grad Celsius müssen die Bienen im Winter überstehen. Außerdem besitzt diese Bienenart eine zweite besondere Fähigkeit: Sie hat sich an die kurze Blühperiode der Linden angepasst, die nur acht bis zehn Tage dauert. In dieser Zeit steigt der Arbeitseinsatz der Bienen auf 150 Prozent. Sabit Gallin arbeitet als Ranger im Reservat und gehört zu den wenigen Honigjägern des Dorfes, den sogenannten Bortewiks. Sie fertigen Borten, die Behausungen für die Wildbienen, an und halten diese instand. Es sind rechteckige Nischen, die direkt in den Baumstamm hoher Kiefern gehauen werden. Manche dieser künstlichen Höhlen werden bereits seit Jahrhunderten von Bienen bewohnt. Um an den Honig zu gelangen, erklimmt Sabit die Kiefer mit Hilfe eines Steiggurts. Ganz ruhig und langsam arbeitet er, damit die Bienen ihn nicht stechen. ...</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720155000 +0000" stop="20210720163000 +0000" catchup-id="877216830"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/B6ve9C0nieoWqjYS0TbpPhn9C4b1W4W5DPGINuNvU7Lus/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Zentrum der Insel Honshu gibt es besondere Schätze zu entdecken: vom atemberaubenden Massiv der Japanischen Alpen, die einen großen Teil der Region Chubu im Herzen der Insel bedecken, bis zur Ebene von Kansai und hin zu den Städten Osaka und Kyoto. Alle diese Elemente schaffen die Verbindung zwischen japanischer Riesenstadt und der Wiege der japanischen Zivilisation. Japan erscheint noch immer als ein Landstrich der vielfältigen Facetten. In Kansai tragen zahlreiche uralte Relikte zu der Legende der Region bei, in der Macht, Religion, Mystizismus und die Künste sich früh vereinigt haben mit Glanz und Raffinesse. Bis heute bestehen im Herzen dieser hoch entwickelten Gesellschaft zahlreiche Kunsthandwerke und überliefertes Wissen fort, oft uralt, diffizil und doch immer besonders: so wie die Kunst des Schwertschmiedens, die Herstellung des handgeschöpften Washi-Papiers oder die Feuerwerkskunst. Eine authentische Reise zwischen Tradition und Moderne führt von Kyoto nach Nagano, vorbei an Nara und der Halbinsel Noto.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210720163000 +0000" stop="20210720172000 +0000" catchup-id="877216833"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5PmHC19CYj7Wbt5ncoj9C0eYzvaljhuInbxpWxGIc9C578/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die aktuelle Folge der Dokumentationsreihe rückt die Region Chugoku, im äußersten Westen der Insel Honshu gelegen, und Shikoku, die kleinste der vier &quot;großen&quot; Inseln Japans, in den Fokus. Gemeinsam ist diesen Gegenden eine lange Geschichte der kulturellen und wirtschaftlichen Beziehungen, getrennt und verbunden durch die Seto-Inlandsee. Ihre Küsten sind sonnenverwöhnt und dicht besiedelt: Die großen regionalen Hauptstädte wie Hiroshima - Ort des Gedenkens - und Matsuyama befinden sich dort. Die ruhigen und reichen Gewässer wie auch das sonnige und milde Klima haben die Entwicklung von verschiedenen Erwerbszweigen begünstigt, zum Beispiel die Aquakultur und den Olivenanbau, eine Spezialität der Insel Shodoshima. Das Innere von Chugoku - japanisch &quot;Land der Mitte&quot; - und das von Shikoku sind hingegen rauer und weit weniger besiedelt. Alljährlich sehen die Einwohner von Shikoku Hunderttausende von Wanderern vorbeiziehen, die den Pilgerweg zu Ehren des buddhistischen Meisters Kobo Daishi beschreiten. Die Präfektur Shimane beherbergt einen der ältesten Shinto-Schreine des Landes. Dort zeigt sich Japan spirituell, ergreifend und geheimnisvoll.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210720172000 +0000" stop="20210720174000 +0000" catchup-id="877216836"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210720174000 +0000" stop="20210720181500 +0000" catchup-id="877216839"><title>Märkte - Im Bauch von Helsinki</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TtSZuasHQYIRr6qVbUIpTMTGXUQk6Vegwqw3t9AehPYE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rentierfleisch aus Lappland, Variationen aus mariniertem Fisch, kreative Eissorten und exklusiver Käse aus der Region. Diese Schätze ruhen in der Alten Markthalle in Helsinki, der nördlichsten Hauptstadt der EU. Auch in der kalten Jahreszeit verlieren die traditionellen Produkte nicht ihren Reiz: die Alte Markthalle als wärmender Anziehungspunkt. Die Finnen kommen hierher zum Einkaufen, aber auch, um sich auf einen heißen Kaffee zu verabreden oder am Abend im Marktrestaurant die Spezialitäten des Kochs zu genießen. Finnlands Esskultur boomt.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210720181500 +0000" stop="20210720195000 +0000" catchup-id="877216842"><title>Covid-19: Der Wettlauf um den Impfstoff</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yjY6d9Aq2IJuptVmL8GvbkoRfKGL61qSQ3lXkiOY5SOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach dem Ausbruch der Corona-Pandemie wurde schnell klar, dass dem Virus ohne Impfstoff kein Einhalt zu gebieten ist. Die Dokumentation zeichnet die großen Etappen der Impfstoffentwicklung nach - vom Beginn der Forschung im Januar 2020, nachdem die genetische Sequenz des Coronavirus erstmals entschlüsselt worden war, über die klinischen Studien, an denen Hunderttausende mutige Freiwillige auf der ganzen Welt teilnahmen, bis zur Einführung der Impfkampagnen weltweit. Doch das Auftreten von Mutationen zwang die Wissenschaftler, in die Labors zurückzukehren und ihre Forschung wiederaufzunehmen.</desc><category>Nieuws, Gezondheid</category></programme><programme channel="53" start="20210720195000 +0000" stop="20210720204000 +0000" catchup-id="877216845"><title>Das System Nike</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8R5881H5qbbgwDa80vbgLOm0y445WCJdFYkfrmHiO2I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Sport-Gigant Nike gründete im Jahr 2001 in den USA das Nike Oregon Project, eine Kaderschmiede für die Besten der Besten der Leichtathletikwelt. Das Ziel: den Siegeszug der überlegenen afrikanischen LäuferInnen zu brechen. Das Konzept schien aufzugehen. Doch dann kam im Jahr 2019 der große Knall: Alberto Salazar, Leiter des Projekts, wird von der amerikanischen Anti-Doping-Agentur von jeglichen Traineraktivitäten suspendiert. Was steckt hinter Salazars Fall und was sagt es aus über das System Nike und über die Grenzen des Spitzensports?</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720204000 +0000" stop="20210720213500 +0000" catchup-id="877216848"><title>Tokio 2020</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/lS4dpACcXn57r1PQ5BMdCfvFc7ROOC3QrJ7rsm3jB9As/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tokio ist eine der größten Metropolregionen der Welt. Zu den ursprünglich geplanten Olympischen Spielen 2020 wurden zusätzlich noch einmal 10 Millionen Besucher erwartet. Sicherheitstechnisch bereits vor Corona eine enorme Herausforderung. Tokyo hoffte auf die sichersten Spiele und bereitete sich doch auf das Schlimmste vor. Mit großem technischen und personellen Aufwand wurde das teuerste Sicherheitskonzept in der Geschichte der Spiele vorbereitet: hocheffektive Gesichtserkennungssysteme, KI-gestützte Roboter, virtuelle Polizisten und abenteuerliche Pre-Crime-Programme. Eine Überwachung, deren Folgen in Japan nur wenige hinterfragen und die doch weitreichende Folgen für die Bürger haben wird.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210720213500 +0000" stop="20210720223000 +0000" catchup-id="877216851"><title>Tokio - Generalprobe für das Reich der Alten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/1JmtgNri9Cr9ABz2g7DI0NjEOL3iMhCXCxV9CA2hIaSRTk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kein Land der Welt altert schneller als Japan. Auch vor der Hauptstadt Tokio macht der demografische Wandel nicht halt. Schon heute gibt es Stadtteile, in denen fast ausschließlich alte Menschen leben. Wie bereitet man ein Land auf ein gigantisches Rentnerheer vor, um das sich immer weniger junge Menschen kümmern? Wie muss ein gesellschaftlicher Lebensraum aussehen, wenn körperliche Gebrechen und Behinderungen die neue Norm sind? Für Tokios Gouverneurin Yuriko Koike sind die anstehenden Paralympischen Spiele die Chance, die drittgrößte Volkswirtschaft der Welt fit für ihre Methusalem-Gesellschaft zu machen. &quot;Tokyo 2020&quot; ist eine Generalprobe für Japans Zukunft.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210720223000 +0000" stop="20210720232500 +0000" catchup-id="877216854"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCJ0T9ANF1LsUsAtesFdNBG3Qie8KIchVOfoiTfA15ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob über den Aufstand von Landarbeitern in Südafrika, die Situation von Prostituierten in Mexiko oder über die neuen Gastarbeiter in Deutschland ... Das internationale Nachrichtenmagazin berichtet von den Brennpunkten der Welt.</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210720232500 +0000" stop="20210721011000 +0000" catchup-id="877216857"><title>War Diary</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9COdAv725Gt8RsVzAjC5pdgRgBML6xStxcdWpjpw8QZI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Ich bin ein Augenzeuge. Ein Chronist eines Krieges. Alles, was Sie sehen werden, habe ich selbst erlebt.&quot; Fünf Jahre, 15.000 Takes, ein Film. Seit 2012 dokumentiert der deutsche Reporter Carsten Stormer den Krieg in Syrien. &quot;War Diary&quot; ist sein filmisches Tagebuch.</desc><category>Film, Documentaire, Oorlog</category></programme><programme channel="53" start="20210721011000 +0000" stop="20210721015500 +0000" catchup-id="877240803"><title>GEO Reportage</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zPJcaJaD9Bd9Abe9APM1ABpgxFVZhrUa41SxORt3yMiloY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210721015500 +0000" stop="20210721024000 +0000" catchup-id="877240806"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210721024000 +0000" stop="20210721030000 +0000" catchup-id="877240809"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210721030000 +0000" stop="20210721035500 +0000" catchup-id="877240812"><title>Vom Ende der Welt in Görlitz</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xspD9Ce9Ca9CGN51MPVBsMwpcY7xfwslIbsK5Nmg0px1Vc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210721035500 +0000" stop="20210721041500 +0000" catchup-id="877240815"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LrMbIdSYAytLBrPzMQkY738tcjLaVShuxCjBowRm3I4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Bohrinsel &quot;Deepwater Horizon&quot; war von dem Mineralölunternehmen BP angemietet worden, um im Golf von Mexiko das schwarze Gold zu fördern. Am 20. April 2010 ging sie in Flammen auf und versank anschließend im Meer. Auf der Wasseroberfläche verbreitete sich der größte Ölteppich aller Zeiten ... Die Ursache waren mangelnde Wartung und unzureichende Funktionstests. Am 19. September, nach monatelangen Arbeiten, wurde das Leck schließlich gefunden und abgedichtet. Doch der Schaden war da: Die bis dato größte Ölpest hatte verheerende Folgen für Natur und Wirtschaft in der Region.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210721041500 +0000" stop="20210721043500 +0000" catchup-id="877240818"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3woMiqrR7MZum6f6GCT40JPzcxpeUKE5RgrMJHMQkMw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Brüder Devi und Denneb teilen eine ganz besondere Leidenschaft, und zwar für Designermöbel aus Keramik! In dieser Folge führen sie Pieper in die traditionelle Keramikherstellung ein. Sie beantworten auch die Frage, wie man aus dem zerbrechlichen Material stabile Möbel anfertigen kann. Zwischendurch sorgen Devi und Denneb für musikalische Abwechslung: Sie spielen ein Klavierstück für Pieper!</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210721043500 +0000" stop="20210721050000 +0000" catchup-id="877240821"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kDauoJEu9Ct87nnhwoRxeLH3HXKBvVkD7S7FFFTcILis/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Grüne Hochebenen, durchzogen von Flusstälern - dies ist das Dach Afrikas, das Hochland von Abessinien im Norden Äthiopiens. Während die Nachbarländer von sengender Hitze geplagt werden, herrscht hier, auf über 2.000 Meter Höhe, ein mildes Klima und Afrika erscheint wie das gelobte Land. Nicht von ungefähr beschreiben Reisende und Pilger Äthiopien seit jeher als das biblische Land, in dem Milch und Honig fließen. Der Honig stammt von der Ostafrikanischen Bergbiene Apis mellifera monticola. Das Christentum hat in Äthiopien eine lange Geschichte, zu der auch die Bienen gehören, die sich in den vor langer Zeit errichteten Kirchen eingenistet haben. Für die Gläubigen sind sie Boten des Herrn. So auch für Aby Tadesse, dessen Leben von den Bienen geprägt wird. Aby besitzt rund 30 Bienenstöcke - einfache Konstrukte aus Stroh, Lehm und Rinderdung, um die er sich hingebungsvoll kümmert. Die Bienen schenken den Menschen Honig und Wachs. Aber hier, im Hochland von Abessinien, erfüllen sie noch eine weit wichtigere Aufgabe: Die Menschen glauben, sie seien eine Art Schutzengel, die den Teufel vertreiben, und auch, dass ihr Honig heilende Wirkung bei bestimmten Krankheiten habe. Die ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210721050000 +0000" stop="20210721051000 +0000" catchup-id="877240824"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210721051000 +0000" stop="20210721055500 +0000" catchup-id="877240827"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qcy9AzfFPb12h4DsV8LveRxaCv9AVKWejk051P9B3VzkKs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210721055500 +0000" stop="20210721064000 +0000" catchup-id="877240830"><title>Kuba - Das grüne Herz der Karibik</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/oC7izBs3FypdaA5MhNJPz7GGRiwQF43sZnV9C7DsfuAw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721064000 +0000" stop="20210721073000 +0000" catchup-id="877240833"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/svxUpCGPF5uHF19CuuZWWOJXLSRkK8R19Ai9AX7rXnMUms/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210721073000 +0000" stop="20210721085000 +0000" catchup-id="877240836"><title>Nanga Parbat</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DXJuafTgFnkIZ4cqpbyZhQG259BVPOQBOvFVvRPYvWfQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210721085000 +0000" stop="20210721093500 +0000" catchup-id="877240839"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/XLHrFXdYvHW49B06UtOij25CoHtueitUhcNWR3Aqx1mQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721093500 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="877240842"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z5Is9Av1pwFZqurntErhRokMXD2UtZ8yq5Y0jR3G1JTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721102000 +0000" stop="20210721105000 +0000" catchup-id="877240845"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItLV2eiCk3Dj1I2ZhOeYB9BH8bOPk9AhN0SGlUFguSpwc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210721105000 +0000" stop="20210721110000 +0000" catchup-id="877240848"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210721110000 +0000" stop="20210721115000 +0000" catchup-id="877240851"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/L8StUjzBYUTSBt9B7DMja9CV2R9BxWOlEF4hgtFwwwwGVc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Daido Moriyamas zwielichtiges Tokio (2): Thunfischfang auf der Île d'Yeu (3): Türkei: Kemals Tomaten-Omelett (4): Ein revolutionärer Herrscher im Stockholmer Schloss</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210721115000 +0000" stop="20210721140500 +0000" catchup-id="877240854"><title>Wiedersehen in Howards End</title><date>1992</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QGAQU7t6ZJeKzZZTP1o9BonPAyCiSUs0nrKAzN0tIY9B0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210721140500 +0000" stop="20210721155000 +0000" catchup-id="877263102"><title>Der Wilde</title><date>1954</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ZyMzXzwEftVBYo9AA3LGaPHxUPyEilJ1sej9B5JtLjYFI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210721155000 +0000" stop="20210721163000 +0000" catchup-id="877263105"><title>Japan von oben</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n4UKAC58pKHaR9AMUZApCoBnX4Lkpr29C9Cf6ULDq3YecI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf diesem Teil der Reise - von Kyushu bis Okinawa - lässt sich das südliche, sogar tropische Japan entdecken. Die Insel Kyushu beheimatet einige der gefährlichsten Vulkane der Welt. Die unterirdische Magma-Aktivität bringt neben Gefahr auch Wohltaten mit sich: heiße Quellen und andere therapeutische Bäder genauso wie nährstoffreiche Erde, günstig für den Anbau von Tee und Reis.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210721163000 +0000" stop="20210721172000 +0000" catchup-id="877263108"><title>Auf den Dächern der Stadt</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KzkmDTiiADygRdqd4Zl06v6UWVC4SPCu9CydTPW3kzEA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Von Paris über New York und Istanbul bis hin zu Tokio und Buenos Aires entdeckt die fünfteilige Reihe faszinierende Metropolen aus einer neuen Perspektive: von den Dächern aus! Ob idyllisch, innovativ oder schwindelerregend - jedes dieser Dächer erzählt seine ganz eigene Stadtgeschichte. Tokio scheint sich fast unendlich auszuweiten. 38 Millionen Menschen leben auf einer Fläche, die so groß ist wie Korsika, und machen die japanische Hauptstadt zum größten Ballungsraum der Welt. Inmitten der gigantischen Metropole: die ehemalige Kaiserstadt - heute eine moderne und höchst funktionale City. Die typisch japanische Begegnung von Tradition und Moderne spielt sich hier auch auf den Dächern ab.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721172000 +0000" stop="20210721174000 +0000" catchup-id="877263111"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210721174000 +0000" stop="20210721181500 +0000" catchup-id="877263114"><title>Märkte - Im Bauch von Lissabon</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Uy5wLEJK3u9AHU1F9AMyAamam060eYF9BI6rDhIzxZsvVs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine überwältigende Auswahl im Bauch Lissabons: Tintenfisch, Limonen, Ananas, Mango, Paprika und Kohl. Der Mercado da Ribeira ist der wichtigste Markt der portugiesischen Hauptstadt. Hier werden mediterrane Produkte, Fisch aus dem Atlantik und Früchte von den portugiesischen Inseln angeboten. Das Mikroklima der verschiedenen Regionen, die den Markt beliefern, differiert stark voneinander und bietet damit eine große Diversität an Produkten. Doch der Stockfisch, die traditionelle Speise Portugals, wird aus Nordeuropa importiert. Der Mercado da Ribeira als kulinarischer Reise- und Pilgerort.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721181500 +0000" stop="20210721195000 +0000" catchup-id="877263117"><title>Morgen sind wir frei</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6PYrBQe2CfP0fjywbIpNtWd0cczbs1luN3ickbl9Ba3Y/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Trotz der Unruhen rund um die Iranische Revolution im Jahr 1979 lässt sich die in der DDR lebende Chemikerin Beate von ihrem aus dem Iran stammenden Mann Omid dazu überreden, in dessen Heimat zu ziehen. Zunächst überwiegt die Freude bei Beate, Omid und ihrer gemeinsamen Tochter, doch schon bald muss die kleine Familie erkennen, dass auch der lang erwartete Sturz des Schahs nicht die erhoffte Freiheit für die iranische Bevölkerung bringt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210721195000 +0000" stop="20210721204500 +0000" catchup-id="877263120"><title>MenschenLeben: Der Dokumentarfilm-Sommer auf ARTE</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/13YaSo1V9AkC3ZQ0apFQIYHj2NwDeC7RcL29BJ3XerXF0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sommer 2021: Auch wenn unser Leben weiterhin von der Pandemie beeinträchtigt wird, gibt es dennoch andere Themen, die unseren Alltag prägen. Ein Grund für ARTE, sich die Zeit zu nehmen und sich individuellen Geschichten und intimen Themen zuzuwenden, die unsere Gesellschaft bewegen. Die Dokumentarfilm-Reihe erzählt von Menschen, die vor großen Herausforderungen der Gegenwart stehen, Grenzen überschreiten und Schwierigkeiten überwinden: sei es Cyber-Mobbing, Gewalt gegen Frauen, die Sexualität von Jugendlichen oder die Suche nach neuen Formen von Elternschaft.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210721204500 +0000" stop="20210721214000 +0000" catchup-id="877263123"><title>Vermisst</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/3xk1wWNpENc2Mn9AO9BFMyyD9Azv9CORpaLz0uyqnkkoaGA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im September 2011 verschwindet Jean-Christophe Morin bei einem Electro-Festival im Fort von Tamié in den französischen Alpen. Ein Jahr später löst sich ein weiterer Festivalbesucher, Ahmed Hamadou, in Luft auf. Jahrelang kommen die Ermittlungen nicht voran, verlieren sich in falschen Spuren. Erst 2018 werden die Familien vor den Untersuchungsrichter geladen. Die Justiz hat endlich einen Hauptverdächtigen: Nordahl Lelandais, ein potenzieller Serienmörder.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210721214000 +0000" stop="20210721233000 +0000" catchup-id="877263126"><title>Der Affront</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/btWajwWE9BALXCOfj4xWXlUicEtNDRZNJh9CIU6JZwYL8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Über ein illegal montiertes Abflussrohr an seinem Balkon gerät Toni mit Yasser in eine heftige Auseinandersetzung. Toni ist Mechaniker, Christ und gebürtiger Libanese; Yasser ist Vorarbeiter am Bau und palästinensischer Flüchtling. Yasser lässt sich zu einer Schimpftirade hinreißen, die Auslöser einer Spirale von verletzter Ehre und religiösem Eifer wird. Als Toni hitzköpfig Yassers halbherzige Entschuldigung ablehnt und ihn stattdessen beleidigt, eskaliert der Streit und landet vor Gericht. Es wird schnell klar: Hier geht es um weitaus mehr als ein falsch montiertes Rohr. Unter der Oberfläche brodeln tiefgreifende politische und religiöse Spannungen. So schaukelt sich der Fall immer weiter hoch, erfährt durch Medienberichterstattung große Aufmerksamkeit und wird zu einer nationalen Angelegenheit, bei der sich bürgerkriegsähnliche Ausschreitungen zwischen den beiden Volksgruppen abspielen. Währenddessen lernt man die beiden Männer und ihre Geschichten immer besser kennen. Auf beiden Seiten treten individuelle, schmerzhafte Erinnerungen an den Bürgerkrieg (1975-1990) zutage.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210721233000 +0000" stop="20210721234500 +0000" catchup-id="877263129"><title>Kaulquappe</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CCvfDihWI2aqq8XmpSyuOg9AiARH89Aec8vuONpqFvJLw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lola ist von ihrem kleinen Bruder Gaspard genervt, der ihr auf Schritt und Tritt folgt. Um ihn zu ärgern, nennt sie ihn &quot;Kaulquappe&quot; und redet ihm ein, dass er gar nicht wirklich ihr Bruder ist. Sie schildert ihm, dass er eigentlich aus dem Sumpf kommt, seine Eltern Frösche sind und er nach der Geburt vertauscht worden ist. Das hat ungeahnte Folgen ...</desc><category>Film, Fantasy, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210721234500 +0000" stop="20210722004000 +0000" catchup-id="877263132"><title>Emmanuelle - Königin des Softpornos</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gqdKfW4eQwsnf3hI2WVLSyqJkWi9BXLljGiA6xzospoA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210722004000 +0000" stop="20210722013500 +0000" catchup-id="877263135"><title>Wenn die Liebe fremdgeht</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PKZx9ANId709Bc6E2oRcTPv3usAhG0t1ymfLCWtDK0T50/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210722013500 +0000" stop="20210722020500 +0000" catchup-id="877286955"><title>Vergessene Schätze des Mittelmeers</title><date>2013</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GboPcIhPi3cTjhAw4bOUrzKK7UklEnlVFmCY0ZhW1Oo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Wetenschap, Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210722020500 +0000" stop="20210722025000 +0000" catchup-id="877286958"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210722025000 +0000" stop="20210722025200 +0000" catchup-id="877286961"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Nb69AUvjONqXMGuydJRyWgfvAL40CeRgGwq50Bz9Bcki8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dringendes Bedürfnis: Zwei Jugendliche lungern auf einer Parkbank herum. Plötzlich muss einer von ihnen dringend pinkeln und er erleichtert sich an einer Hauswand. Ob das so eine gute Idee ist?</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210722025200 +0000" stop="20210722030000 +0000" catchup-id="877286964"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210722030000 +0000" stop="20210722040000 +0000" catchup-id="877286967"><title>Mali Blues</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cmnRBzs9ApXBwUl1n5oG5V529BP1InQK1v9CJkEWrMhIOg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mali, im Herzen von Westafrika gelegen, wird oft als Wiege des Blues und Jazz bezeichnet. Es heißt, Sklaven hätten ihre heimischen Rhythmen und Klänge von dort auf die Baumwollfelder Nordamerikas mitgebracht. In Mali ist die Musik bis heute Teil der kulturellen Identität des Landes. Musiker genießen eine hohe Stellung in der Gesellschaft. Mit Fatoumata Diawara, internationaler Shooting-Star der Global-Pop-Szene, begibt sich die preisgekrönte Dokumentation auf eine musikalische Reise. Regisseur Lutz Gregor spürt der reichen Musikkultur des Landes nach und erfährt, wie sie von Dschihadisten bedroht wird.</desc><category>Film, Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210722040000 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="877286970"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/KPW7YC0BCfDRn4XouQuUwUEWWpfo0CDk3MbM4mbB39BU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Neuseeland liegt abgeschieden im Südpazifik, 2.000 Kilometer von seinen nächsten Nachbarn entfernt. Vor rund tausend Jahren wurde das Land von Polynesiern entdeckt, die sich auf der Nordinsel niederließen und die Maori-Kultur begründeten. Erst im 18. Jahrhundert kamen mit den Engländern auch die ersten Bienen nach Neuseeland. Die Europäische Honigbiene Apis mellifera wurde auf den von üppiger Vegetation bedeckten Inseln schnell heimisch. Und schon bald entdeckten die Tiere eine besondere Delikatesse: die Blüten eines Baumes, den die Maori als Heilpflanze schätzen und Manuka nennen. Der Honig aus Manuka-Blüten ist einzigartig auf der Welt - und für die Maori ein wahrer Segen, denn er wird von vielen Menschen als Naturheilmittel geschätzt. Das Honiggeschäft hat sehr vielen Familien sichere Arbeitsplätze beschert. Nicht nur den Imkern und Honigverkäufern. Die Landwirte zum Beispiel profitieren von der Bestäubungsarbeit der Bienen auf ihren Anbauflächen. Seit mehreren Generationen sind Blanche Murray und ihre Familie vom Maori-Stamm Ngati Kuri die Hüter dieses kostbaren Honigs. In der Bucht von Te 'Hahpua an der Nordspitze der Insel begann die Erfolgsgeschichte der Murrays. ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210722043000 +0000" stop="20210722044500 +0000" catchup-id="877286973"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/s9CxL3pXPEcPEclPHjFPNLtjPgZe7KAmb452EIMYAxHI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute begleitet Pieper die kreative Glashandwerkerin Veerle in ihr Atelier, wo sie aus verschiedenen Glasarten wunderschöne Fenster und andere Kunstwerke zaubert.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210722044500 +0000" stop="20210722050000 +0000" catchup-id="877286976"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FO9CF8AFb9Ab2f2WmWHsb308KdplJ177Pc9Al59BeIRD58M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Heute darf Pieper dem Holzkünstler Kaspar über die Schulter schauen! Der macht aus Holz beeindruckende Kunstwerke und Möbel. Pieper trifft ihn im Wald: Hier hat Kaspar einen großen Baumstamm gefunden und transportiert ihn in seine Werkstatt. Mit der Kettensäge demonstriert er, wie daraus ein moderner Stuhl wird.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210722050000 +0000" stop="20210722050500 +0000" catchup-id="877286979"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210722050500 +0000" stop="20210722055000 +0000" catchup-id="877286982"><title>Moldawien, ein Land im Aufbruch</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HOaP6LKpx1gYoKf4hqZtUOk2Enih9BT2ucujcuqTfD3I/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210722055000 +0000" stop="20210722063500 +0000" catchup-id="877286985"><title>Moldawien, ein Land im Wandel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VgcHoYVGt6uJ39C6MkJx9B8a9BG5GXf2UVScenHw9BMtfgw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210722063500 +0000" stop="20210722073500 +0000" catchup-id="877286988"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cSR0tk9C8LAywqsxeJCeIlAk1YvdZvVzp3f9AU9BHXBcss/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210722073500 +0000" stop="20210722082500 +0000" catchup-id="877286991"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/E78SGRV4l7zXJ7y9BL59B5wLUQupizUWiPRarfT4XHd6o/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die heutige Folge zeigt die Bedeutung der Mauer und ihrer Schätze für den Taoismus, eine der drei Lehren, die China maßgeblich prägte.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210722082500 +0000" stop="20210722092000 +0000" catchup-id="877286994"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UB9CXFZf6LUkMIHWUmhhpALN9BtYtDQLAGOnJBkkvnDp0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chinesen, die das Traditionsbewusste und Unvergängliche des Landes repräsentieren, gibt es auch heute noch und sie existieren Seite an Seite mit dem modernen China.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210722092000 +0000" stop="20210722101500 +0000" catchup-id="877286997"><title>Im Bann der Chinesischen Mauer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ItxJVf9Czk9Aevf9A4I0Vm5bOH1f9CyXckPQOwrJh9A80OD8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit der Frage, welche Rolle die Mauer im China von heute noch spielt und wie die Erinnerung an die Vergangenheit bewahrt wird, beschäftigt sich die heutige Folge.</desc><category>Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210722101500 +0000" stop="20210722105000 +0000" catchup-id="877287000"><title>Kanadas Nationalparks</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dUwC6GG2S0NAsgOD9CA3TSU4cZqlwDgocBXymVeQQe9Ag/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210722105000 +0000" stop="20210722110000 +0000" catchup-id="877287003"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210722110000 +0000" stop="20210722115000 +0000" catchup-id="877287006"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rE75kMrPUjmLNLcFsSxi9A4RvnlNSquSUFWsTC1kKDBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Die raue Heimat der Sardin Grazia Deledda (2): Beginen, die erste Frauenbewegung Flanderns (3): Guadeloupe, Leslies Nockerl mit Riesengarnelen (4): 1:0 für die Résistance in Straßburg</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210722115000 +0000" stop="20210722135000 +0000" catchup-id="877287009"><title>Der Koloss von Rhodos</title><date>1961</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rYSeMt7kiv2crcbAY12u7re0OtuzFQQ1AoG3ZsiTB8A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Avontuur, Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210722135000 +0000" stop="20210722154500 +0000" catchup-id="877307883"><title>Stern des Gesetzes</title><date>1957</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ba7adp9Cwi5Dxz3ph9Cjp9Bi4ADZ5yWVNni9AwBnEInmOp8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Western</category></programme><programme channel="53" start="20210722154500 +0000" stop="20210722163000 +0000" catchup-id="877307886"><title>Ein Traum von Baum</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/X40mD9BrfyYxtoZ39B7c63gFV8cCE4DqldNYzxEdomens/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rund drei Milliarden Bäume existieren heute noch weltweit. Doch inzwischen sind etwa 10.000 Baumarten vom Aussterben bedroht. Die zweite Staffel von &quot;Ein Traum von Baum&quot; unternimmt eine außergewöhnliche Entdeckungsreise zu ganz besonderen Bäumen in allen Teilen der Welt - und zu den Menschen, die diese schützen. Bäume als Symbol fürs Überleben: Ein tausend Jahre alter Baumriese in Nordamerika, der von der Umweltaktivistin Julia Butterfly Hill besetzt wurde, um ihn vor der Abholzung zu bewahren, und ein mehr als 500 Jahre alter Bonsaibaum in Japan zeigen, wie standhaft die Natur sein kann, wenn es ums Überleben geht - und wie wichtig es dennoch ist, für den Erhalt solch einzigartiger Pflanzen zu kämpfen.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210722163000 +0000" stop="20210722172000 +0000" catchup-id="877307889"><title>Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/b75N2Vbt5zXPMVpXKLdiT1kxam67vrztLELp2Cy4v5s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Anders als in Nordamerika und Europa teilen sich in Asiens atemberaubenden Nationalparks oft Menschen und Tiere denselben Lebensraum. Die fünfteilige Dokumentationsreihe erzählt in spannenden Geschichten von dieser Gemeinsamkeit. Japan ist geprägt von Vulkanen, aber am deutlichsten spürbar ist ihre Kraft auf der Insel Kyushu. Hier haben sie bizarre Landschaften aus Feuer und Asche, Wasser und Schlamm geschaffen, die Fruchtbarkeit und Zerstörung hervorbringen.</desc><category>Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210722172000 +0000" stop="20210722174000 +0000" catchup-id="877307892"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210722174000 +0000" stop="20210722181500 +0000" catchup-id="877307895"><title>Märkte - Im Bauch von München</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5vOPAoVQgHKqLUtthn1HGwDSEna7PSK4MBKQ6Twp0S4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Münchens &quot;gute Stube&quot;: der Viktualienmarkt. Hier wird die Liebe der Stadt zu deftigem Essen und zur Behaglichkeit ausgedrückt. Das ganze Jahr über stehen die Türen des Traditionsmarktes offen. Vom Gourmetkäse über den ersten Frühlingshonig zum frischen Wild im Herbst - die Bandbreite an kulinarischen Kostproben scheint nicht nur endlos, sondern auch abwechslungsreich. Dabei sind die obligatorischen Weißwürste mit Sauerkraut noch vor dem Mittag ein Muss und damit Sinnbild für gelebte Tradition.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210722181500 +0000" stop="20210722195000 +0000" catchup-id="877307898"><title>Tunnel der Freiheit</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Qz8nLZi8MK1kgBjQew9CO7kUdgesNHSdu8PfbhM0EHFE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>13. August 1961: Die DDR schließt die Sektorengrenzen in Berlin, die Stadt ist geteilt. Ein Jahr später gelingt einer Gruppe von 29 Menschen aus der DDR die spektakuläre Flucht durch einen 135 Meter langen Tunnel in den Westen. Mehr als vier Monate haben 41 Studenten aus Westberlin diesen Tunnel gegraben. Sie setzten ihr Leben aufs Spiel - für Freunde, Verwandte, Geliebte und politische Ideale. Die Filmrechte verkaufen sie an den US-amerikanischen Fernsehsender NBC. So ist zum ersten Mal in der Filmgeschichte eine Kamera hautnah bei der Flucht von Menschen unter der Berliner Mauer dabei.</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210722195000 +0000" stop="20210722205500 +0000" catchup-id="877307901"><title>Giftige Saat</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ct8BS9C9AIMK59AsgGBI5XYtXJTgWGAGxSFWh67uJpRvQo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mérienne veröffentlicht eine Studie mit grausigen Bildern von Ratten mit Krebsgeschwüren. Damit kann er einen Zusammenhang zwischen dem Pestizid Limitrol und dem Auftreten bösartiger Tumorerkrankungen belegen. Guillaume Delpierre und sein an Krebs erkrankter Freund Michel Villeneuve werden von Radio France Inter in die Morgensendung eingeladen - ein weiterer Pluspunkt in der Kampagne. Doch als problematisch erweist sich das Stipendium der Stiftung Paoletti, das Guillaumes Frau Florence beantragt und erhalten hat ...</desc><category>Dramaseries, Thriller</category></programme><programme channel="53" start="20210722205500 +0000" stop="20210722215500 +0000" catchup-id="877307904"><title>Giftige Saat</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/tIMMHFWoD1J16GmebgJXwlEs9BA9A9BT9BWFN6scPTovamk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Chloé verdächtigt den Freund und Vorgesetzen ihres Vaters, Andrew Percy, an Didier Forrests Tod schuld zu sein. Die junge Frau fängt ihn ab und sagt es ihm auf den Kopf zu. Kurz darauf wird Chloé überfallen und ihr wird Heroin gespritzt. Ihre Mutter lässt sie in eine Klinik einweisen, die Andrew Percy ausgesucht hat. Als Claire Chloé von dort zur Flucht verhelfen will, werden die beiden Frauen von Andrew Percy entdeckt, und Claire ist jetzt eindeutig in Gefahr. Auch Claires Freund Romain scheint ihr nicht helfen zu können. Bowman muss indes alle Register ziehen: Er verabredet ein Mittagessen mit der Regierungsspitze, während sein Mitarbeiter Christophe versucht, Benjamin Villeneuve auf seine Seite zu ziehen. Schließlich soll über die Verlagerung eines Unternehmens aus Guillaume Delpierres Wahlkreis Druck auf ihn ausgeübt werden ... Guillaume Delpierre sieht nur eine Lösung: sich mit Mathieu Bowman zu treffen und Klartext zu sprechen. Bowman fordert bei dem Gespräch die Aufschiebung des Verbots von Limitrol, bis das neue, umweltverträgliche Produkt von Saskia auf dem Markt ist ...</desc><category>Dramaseries, Thriller</category></programme><programme channel="53" start="20210722215500 +0000" stop="20210722230500 +0000" catchup-id="877307907"><title>Giftige Saat</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CVjhPb4B1QZQmRMhl66CSIc3FQAB9CjGNpYVTiOz9CAnQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mathieu Bowman greift jetzt Guillaume Delpierre über dessen Assistenten Romain Corso an. Romain hatte als Waisenkind eine Heimkarriere, neigte zu Wutausbrüchen und Gewalttätigkeit. Mit seinen Freunden stahl er ein Auto, die Freunde wollten mit Molotow-Cocktails einen Polizeiwagen angreifen, Romain stieg in letzter Minute aus. Nur dank Florence Delpierres Falschaussage hatte Romain als ihr Schützling ein Alibi und entging der Strafe. Da Romain Guillaume nicht schaden will, bittet er um seine Entlassung ... Claire Lansel wurde unterdessen entführt und gezwungen, einen Auflösungsvertrag mit Verschwiegenheitsklausel zu unterzeichnen. Da ihr jetzt die Hände gebunden sind, versucht sie gemeinsam mit Michael Sorensen, Suzanne Forrest zu überzeugen, Saskia und Andrew Percy anzuklagen. Suzanne hat Schwierigkeiten, die Anschuldigungen zu glauben, die Claire und Michael Sorensen vorbringen, versteht aber peu à peu die Sachlage ...</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210722230500 +0000" stop="20210722235000 +0000" catchup-id="877307910"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5mrFmzZTlKEUbwMEmPmGI1BgUDKnr6zY129CheYEZ5Fk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210722235000 +0000" stop="20210723003500 +0000" catchup-id="877307913"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/LMGjD1F3FWM7RXe7ezJ0VWI2dwaKJQ3u7rplbHldHB4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210723003500 +0000" stop="20210723012000 +0000" catchup-id="877307916"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BppUwH27E2z6ZzjRbLEkVugDseLQ9CJsNSlH86FRoQPg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210723012000 +0000" stop="20210723020500 +0000" catchup-id="877330599"><title>Kontinente in Bewegung</title><date>2012</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IgMvyo17lmR1HF07DgBP9Coi9Bec4sm8hsst6h6ua7n1w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210723020500 +0000" stop="20210723025000 +0000" catchup-id="877330602"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210723025000 +0000" stop="20210723025200 +0000" catchup-id="877330605"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xZIFn7AwYgpy9BG8yf2SJ9BGPtDlegQaPmSiWsdVmNgAQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein frisch verliebtes Paar ist ganz verrückt nach einander. Auch im Bett geht es zur Sache. Eines Tages möchte der Typ seine Freundin mit ein paar ausgefallenen Kondomen überraschen ...</desc><category>Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210723025200 +0000" stop="20210723030000 +0000" catchup-id="877330608"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723030000 +0000" stop="20210723033000 +0000" catchup-id="877330611"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mxO0dN0G2jSiD9CX6YQZNpe9CEFjkXf4shuUxOt9C64tSU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723033000 +0000" stop="20210723034500 +0000" catchup-id="877330614"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iCtSTje9CMY77HclNvj3ez004OuYQqtvkEDFsAwT20Vg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Wenn in der Natur das Futter knapp wird, finden die Schwarzbären in Siedlungen, Dörfern und Städten immer etwas zu essen. Vielerorts werden Bären einfach abgeschossen, wenn sie den Menschen zu nahe kommen. Nicht so im US-Bundesstaat Nevada. Der Bären-Biologe Carl Lackey fängt die Bären ein und lässt sie abseits der Siedlungen mit viel Krach wieder frei. Die wichtigsten Helfer dabei: seine Karelischen Bärenhunde Rooster und Dazzle. Sie jagen die Bären mit aggressivem Bellen zurück in den Wald.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723034500 +0000" stop="20210723040000 +0000" catchup-id="877330617"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kt09C24Y9BgD9Cs9BUaTDhj76mhHTkWAWru5lRuTKYh2dog/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der exotisch anmutende Waldrapp gehört zu den am stärksten bedrohten Vogelarten weltweit. Nur im Zoo gibt es noch einige Exemplare. In freier Natur ziehen die Vögel im Winter nach Italien, doch die Zootiere haben den Weg vergessen. Ein Team aus menschlichen Vogelmüttern zieht in diesem Jahr wieder Küken von Hand auf, um mit ihnen im Spätherbst über die Alpen zu fliegen - die Ersatzmütter im Leichtflugzeug, die Vogelkinder hinterher. Ein Abenteuer - für die Menschen und die Waldrappe.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723040000 +0000" stop="20210723041500 +0000" catchup-id="877330620"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xclBK9B3P3QyuEGDASoefI7hgZatXx4w6mqSdZgXnVno/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Königreich Bhutan, mitten im Himalaya, gelten Kraniche als &quot;Vögel des Glücks&quot;. Das Phobjikha-Tal, tief im Inneren des Landes, ist ihr Winterquartier. Seit Monaten war kein Ruf der Tiere zu hören. Der elfjährige Karma, der mit seiner Familie im Phobjikha-Tal lebt, wartet schon sehnsüchtig auf die Zugvögel. Er ist ein wahrer Kranich-Fan. Dann sind die beliebten Kraniche endlich da! Karma verbringt jede freie Minute mit dem Biologen Jigme und beobachtet die Tiere.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723041500 +0000" stop="20210723043500 +0000" catchup-id="877330623"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CIIloRQCw2VWOZO40ecvb5pC7IICV9Avzh9BAyLWuuKY4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Juli 1799, mitten in Napoleons Ägyptenfeldzug, stießen französische Soldaten unter Leutnant Bouchard am Nildelta nahe der ägyptischen Stadt Raschid, in Frankreich unter dem Namen Rosette bekannt, zufällig auf einen großen gravierten Stein aus schwarzem Basalt, der als &quot;Stein von Rosette&quot; in die Archäologiegeschichte eingehen sollte. Wie sich herausstellte, war der Stein das Bruchstück einer Stele mit einer dreisprachigen Inschrift zu Ehren von König Ptolemaios V. Der Text war untereinander in hieroglyphischer, demotischer und griechischer Schrift eingraviert. Schnell fertigten Wissenschaftler, die Napoleon als Begleitung seiner Expedition mitgenommen hatte, Kopien des Textes an. Der Stein selbst wurde nach der Niederlage der Franzosen von den Briten beschlagnahmt und ins British Museum in London überführt. Am 14. September 1822 gelang dem französischen Sprachwissenschaftler Jean-François Champollion mit Hilfe der wertvollen Kopien der Inschriften des Steins von Rosette und dank seiner genialen Intuition erstmals die Entschlüsselung der Hieroglyphen. Damit war endlich ein großes Geheimnis gelüftet.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210723043500 +0000" stop="20210723045500 +0000" catchup-id="877330626"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/D9BLsgHI9BhHtbwXClRGMM7rG21mXhrf2KZcY0fXi7bV4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Designerinnen Tille und Linde schenken den Papierresten großer Druckereien ein zweites Leben. Sie sammeln Papierabfälle in allen möglichen Farben und fertigen daraus neue Nutzgegenstände mit hübschen Motiven, wie zum Beispiel Kalender, Eintrittskarten, Umschläge oder Notizblöcke. Pieper besucht sie in ihrem gemütlichen Atelier und schaut ihnen bei der Arbeit zu.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723045500 +0000" stop="20210723050500 +0000" catchup-id="877330629"><title>ARTE Journal Junior</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210723050500 +0000" stop="20210723055000 +0000" catchup-id="877330632"><title>Abhishek und die Heirat</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EoGfwDRdFGvFseL9CpTvPYPUOiENZDJKwcc7xBQUHE7M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723055000 +0000" stop="20210723063500 +0000" catchup-id="877330635"><title>Tierisch gute Väter</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MHNSRaL1g2JNQdTrZSJ9CXV6va6J1kfZptF1p21voNz4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723063500 +0000" stop="20210723073000 +0000" catchup-id="877330638"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rE75kMrPUjmLNLcFsSxi9A4RvnlNSquSUFWsTC1kKDBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210723073000 +0000" stop="20210723082500 +0000" catchup-id="877330641"><title>Burgen</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6Rsjp779AzZ59CjKp7DB4wWrqfzNlvf9Cfez68r9B2VdXHY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210723082500 +0000" stop="20210723092000 +0000" catchup-id="877330644"><title>Burgen</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OKKkaaFr4ykFskzQGg13cyauRGHbKxQlSqQ8vkx6HCA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210723092000 +0000" stop="20210723100500 +0000" catchup-id="877330647"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xtXHS7fc3UL6CqjdcpEtkzLWvhmEsfJLdTIjh1W9CuNo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723100500 +0000" stop="20210723105000 +0000" catchup-id="877330650"><title>Schottlands wilder Norden</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S34DXM5E57YOX7P0i37r3yCmOMI5zokyupviisMdY00/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723105000 +0000" stop="20210723110000 +0000" catchup-id="877330653"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210723110000 +0000" stop="20210723115000 +0000" catchup-id="877330656"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rE75kMrPUjmLNLcFsSxi9A4RvnlNSquSUFWsTC1kKDBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Lebenshungrige Betty Blue am Morgen (2): Andalusien hat eine Tochter in Marokko (3): Korsischer Eintopf bei Monika (4): Eine königliche Schiffsladung in Schloss Drottningholm</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210723115000 +0000" stop="20210723123500 +0000" catchup-id="877330659"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GE8v9B9CcHGqXBlOL6A7a7vO0O5X2jv9BOf9A7rLuZh345w/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Als Maria Nielsen nach Hause kommt, macht sie einen schrecklichen Fund: Sie findet ihren Sohn erhängt im Wohnzimmer, alles sieht nach Selbstmord aus. Doch der Psychologiestudent war voller Lebensfreude und hatte Pläne für die Zukunft. Warum hätte er sich selbst töten sollen? Das bewährte Ermittlerduo Thomas Andreasson und Mia Holmgren kommt in Sandhamn zum Einsatz und stößt auf Indizien, die vielmehr einen Mord vermuten lassen. Als herauskommt, dass der junge Mann vor seinem Tod für seine Semesterarbeit ehemalige Soldaten befragt hat, führt die Spur zu den Küstenjägern, der Eliteeinheit der schwedischen Marine ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210723123500 +0000" stop="20210723132000 +0000" catchup-id="877330662"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r3l2bLoV9BuldS7popUL3qHaiScY70cSHkAIeoS4OT4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Nach den beiden Mordfällen auf Sandön konzentrieren Thomas und Mia ihre Ermittlungen ganz auf die Elitetruppe der schwedischen Marine, die ihnen jedoch verschlossen begegnet. Nora hat währenddessen andere Sorgen: Ihr Ex-Mann Henrik hegt immer noch Hoffnungen, sich ihr wieder annähern zu können, und kontrolliert sie rund um die Uhr. Von einem befreundeten ehemaligen Soldaten wird Nora mit nach Korsö genommen: Auf dieser kahlen Insel war früher das Trainingscamp der Küstenjäger. Sie erhält erschreckende Einblicke in eine Welt des Drills und der absoluten Disziplin. Unterdessen läuft den Kommissaren die Zeit davon: Zwei weitere Mitglieder der Küstenjäger werden tot aufgefunden ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210723132000 +0000" stop="20210723142500 +0000" catchup-id="877350657"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/r3l2bLoV9BuldS7popUL3qHaiScY70cSHkAIeoS4OT4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der frühere Kommandant Robert Cronwall ist plötzlich spurlos verschwunden. Möchte sich jemand 30 Jahre nach den Geschehnissen auf Korsö an ihm und der ganzen Mannschaft rächen? Die Ermittlungen werden durch Nora vorangebracht: Sie erfährt von ihrem Freund Olle, dass eine Einheit bei den Küstenjägern immer aus acht und nicht aus sieben Mitgliedern besteht. Dank Nora kommen Thomas und Mia einem vertuschten Todesfall in den Reihen der besagten Marineeinheit auf die Schliche: Das achte Mitglied soll sich vor der Abschlussprüfung selbst getötet haben. Kann es Zufall sein, dass die Schwester dieses Mannes die Apothekerin ist, die sich Mia gegenüber so unwissend gegeben hat? Dazu kommt noch, dass die Kommissare es wahrscheinlich mit zwei Mördern zu tun haben ...</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210723142500 +0000" stop="20210723152000 +0000" catchup-id="877350660"><title>Abenteuer Patagonien</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/2JPrynIJfZsbJhlO2nFndmkYdVbJcuSAaV9AD6rNWAlM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723152000 +0000" stop="20210723155000 +0000" catchup-id="877350663"><title>Die Bienenflüsterer</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BbX9BUJ3fsizNBIl8Dvb79BDkNmjhgDGdXS7UdFcUqc9BQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Seit ewigen Zeiten bildet der Wald die Lebensgrundlage des Pygmäenstamms der Baka, die halbnomadisch als Jäger und Sammler leben. Bis heute sehen sie sich als Teil eines Ökosystems, das sie mit allem Notwendigen versorgt. Zu den wichtigsten Nahrungsmitteln in den im Zentrum Kameruns gelegenen tropischen Regenwäldern zählt der Honig, mit dem die Baka ihren Zuckerbedarf decken. Für die Baka ist Honig essenziell, nicht nur als Nahrungsmittel, sondern schon immer auch als Medizin. Die Pygmäenvölker verlassen sich bis heute hauptsächlich auf Naturheilmittel. Guy gehört zu den Wenigen, die eine der ältesten Praktiken der Baka beherrschen: Er ist Honigjäger. Guy ist bei seinem Vater in die Lehre gegangen und hat dessen Wissen so verinnerlicht, dass er es meisterhaft versteht, den wilden Bienenvölkern, die getarnt in Erdkuhlen und Baumwipfeln nisten, ihren süßen Vorrat abzujagen. Guy riskiert Kopf und Kragen, um an den Honig zu gelangen. Lange lebten die Baka im Schutz der Wälder, völlig isoliert von der Außenwelt. In der Natur fanden sie nicht nur, was sie zum täglichen Leben brauchten, sondern auch ihre spirituelle Heimat. Durch Abholzung und Brandrodung im großen Stil werden die ...</desc><category>Documentaire, Dieren, Natuur, Natuur en milieu</category></programme><programme channel="53" start="20210723155000 +0000" stop="20210723163000 +0000" catchup-id="877350666"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fyoMBHhxRn9Cr9BusgouvAYGfAS1sVN09CBbbW352Bb5TI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der erste Teil der zweiteiligen Dokumentation widmet sich in Thermalquellen badenden Affen und brodelnden Vulkanen.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723163000 +0000" stop="20210723172000 +0000" catchup-id="877350669"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SiAhfczpGTHJntjKHo9CpqhbTgvgABg0D9CKrgdYKt084/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kyushu ist die südlichste Hauptinsel Japans. Auf ihr herrscht ein subtropisches Klima. Im Schatten des Sakurajima, einem der aktivsten Vulkane Japans, lebt auf einer kleinen vorgelagerten Insel eine besondere Gruppe von Makaken. Die Affen sind dafür bekannt, dass sie bei Ebbe Muscheln und andere Meeresfrüchte von den Felsen sammeln, um sich davon zu ernähren. Noch weiter im Süden Japans liegt das tropische Eiland Okinawa. Es gibt Tierarten, die nur hier leben, beispielsweise der Okinawa-Specht und die Okinawa-Ralle, ein Laufvogel. Wenn sich bei Ebbe das Wasser zurückzieht, tauchen in den Mangrovensümpfen Okinawas skurrile Kreaturen aus dem Morast auf: Winkerkrabben und Schlammspringer suchen ebenso nach Nahrung wie Horden von Armeekrebsen. Fernab von tropischen Sümpfen lernen mehr als 3.000 Kilometer weiter nördlich auf der Insel Hokkaido kleine Bärenjunge für das Leben. Auf Schritt und Tritt folgen sie ihrer Mutter, die ihnen zeigt, welche Pflanzen genießbar sind und wie man es am besten anstellt, einen Sikahirsch zu erbeuten. Und das Wichtigste: Wo sind im Herbst die dicksten Lachse zu fangen? Denn nur mit einer ausreichenden Fettschicht auf den Rippen können die Braunbären ...</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723172000 +0000" stop="20210723174000 +0000" catchup-id="877350672"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210723174000 +0000" stop="20210723181500 +0000" catchup-id="877350675"><title>Märkte - Im Bauch von Palermo</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jGnl44z7ZLtQkuHAvJxnjVz9A406f0u3EOEke7r6RP0Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Ballarò ist große Oper. Auf dem größten Markt Palermos taucht der Besucher in einen Reigen aus intensiven Farben, Gerüchen und Geräuschen ein. Verkäufer bieten singend gegrillten Fisch und frittiertes Fleisch an. Frisches Obst und Gemüse ist das ganze Jahr über zu haben, genauso wie geröstete und gesalzene Früchte oder Dörrobst. Auf dem Ballarò trifft Italien auf den Orient.</desc><category>Culinair, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723181500 +0000" stop="20210723194500 +0000" catchup-id="877350678"><title>Rufmord</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/i4V4G9A2EAEwTtaET19ANX1xp9Cnt3IggFD9C5fme3Xq9CLA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Kann ein Mobber zum Mörder werden? Luisa liebt ihren Lehrerberuf und ist wegen ihrer frischen Unterrichtsmethoden bei ihren Schülern beliebt. Doch kurz nachdem sie sich geweigert hat, einem Schüler eine Gymnasialempfehlung zu geben, taucht auf der Webseite ihrer Schule ein Nacktfoto von ihr auf. Ihr Leben wird zum Spießrutenlauf. Nirgendwo ist sie mehr vor sexuellen Nachstellungen sicher, ihre Grundschule beurlaubt sie und die polizeilichen Ermittlungen führen ins Leere. Dann verschwindet die junge Frau. Spuren in ihrem Haus deuten auf ein Gewaltverbrechen hin. Wurde Luisa nach dem infamen Rufmord zum Mordopfer?</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="53" start="20210723194500 +0000" stop="20210723204500 +0000" catchup-id="877350681"><title>Classic Albums - Back to Black</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/69CYdVspbtpI6QDaR8mokYX9ChDgg9ASysk9CObq7VgyjMw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Diese Folge aus der BBC-Reihe &quot;Classic Albums&quot; dokumentiert die Entstehung des zweiten Studioalbums von Amy Winehouse, &quot;Back to Black&quot;. Das bahnbrechende Opus verhalf dem Nordlondoner Girl mit der Beehive-Frisur 2006 dank Hits wie dem gleichnamigen Titelsong, &quot;Rehab&quot; und &quot;Love Is a Losing Game&quot; zu internationalem Erfolg. &quot;Back to Black&quot; verkaufte sich über 20 Millionen Mal und ebnete anderen britischen, vom Soul beeinflussten Sängerinnen wie Adele und Duffy den Weg. Die Dokumentation zeigt vor allem die Künstlerin Amy Winehouse, mit dem Fokus auf ihren Texten, musikalischen Einflüssen und ihrem gewaltigen Stimmtalent. Anhand unveröffentlichten Archivmaterials von Studio-Sessions in Miami und New York, seltener Aufnahmen von Gigs und Interviews entsteht ein Porträt, das Amys Genie ebenso wie ihre psychische Labilität erfasst. Interviews mit den Musikproduzenten Mark Ronson und Salaam Remi sowie Amys damaligen Musikern zeigen, wie das Album entstand. Zu Wort kommen die Musikproduzenten Mark Ronson und Salaam Remi, die Band The Dap-Kings, Kollegen und Freunde von Amy Winehouse, der Präsident und A&amp;R-Verantwortliche von Island Records Darcus Beese und Ronnie Spector.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723204500 +0000" stop="20210723214000 +0000" catchup-id="877350684"><title>Amy Winehouse: Live at Shepherd's Bush</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/o4eFRDBwJknyQUCEtfUCT9C6zz6ToXavQjt30Kj7nrOE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Mit nur 24 Jahren erwarb sich Amy Winehouse mit ihrem Album &quot;Back to Black&quot; den Titel als neue Ikone des Soul-Jazz. Die Titel &quot;Rehab&quot; oder &quot;You Know I'm No Good&quot; brachten sie weltweit an die Spitzen der Charts und öffneten ihr die Tore zu den renommiertesten Festivals der Welt. Ein überwältigender Erfolg, der jedoch ihre Alkohol- und Drogenabhängigkeit nicht aufhalten konnte. Im Londoner Shepherd's Bush Empire präsentiert Amy Winehouse ihre stimmliche Kraft und Energie ohne dabei ihren Hang zum Exzess zu verbergen, aufgrund dessen sie dieses Konzert zweimal verschieben musste.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210723214000 +0000" stop="20210723221500 +0000" catchup-id="877350687"><title>Tracks</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mxO0dN0G2jSiD9CX6YQZNpe9CEFjkXf4shuUxOt9C64tSU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Rahmen des &quot;Summer of Voices&quot; dreht &quot;Tracks&quot; die Lautstärke bis zum Anschlag auf und lauscht verschiedenen Stimmen aus Musik, Kunst und Aktivismus, die etwas zu sagen haben. Auf dem Programm stehen: Mariah Carey, die Diva mit der Fünf-Oktaven-Stimme, La Mujer Vampiro, mexikanische Anwältin und Meisterin der BodMods, die rebellischen Stimmen der Band Post-Queer Music, die Slang-Akrobaten von Oulipo Rap und Brian May, Gitarrist von Queen und Autor des legendären &quot;We Will Rock You&quot;.</desc><category>Muziek, Actualiteitenprogramma's, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210723221500 +0000" stop="20210724001000 +0000" catchup-id="877350690"><title>Der letzte König von Schottland - In den Fängen der Macht</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gIrCkciUFnaDGTu9Ag5S3bvSHtB6ayJt6vnNhwP0aXtQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Film, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210724001000 +0000" stop="20210724010500 +0000" catchup-id="877350693"><title>Die Zeichnungen des Christian Dior</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sSMFAOR8x9AR8Kv6qmga0o5gOLraqqpwvn00tzNHI3lE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Mode, Kunstnijverheid</category></programme><programme channel="53" start="20210724010500 +0000" stop="20210724015500 +0000" catchup-id="877373829"><title>Wildes Chile</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mn0G2H3TONihgppNS2e8f3PHeix78A49ArpYogd7sMmg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724015500 +0000" stop="20210724024000 +0000" catchup-id="877373835"><title>28 Minuten</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category>Nieuws, Debat, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210724024000 +0000" stop="20210724024200 +0000" catchup-id="877373841"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/4wdRMKvYaltINOSIS3Q3j8XMLe6g5oPRJ9CfaHaawF44/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein ernst wirkender Typ hat ein Vorstellungsgespräch für eine Stelle als Systemingenieur. Das Gespräch läuft gut, der Mann ist zuversichtlich. Doch dann kommt ein außergewöhnlicher Unfall zur Sprache ...</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724024200 +0000" stop="20210724030000 +0000" catchup-id="877373847"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724030000 +0000" stop="20210724031000 +0000" catchup-id="877373853"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/JZS4jol5xtVUnLYTn3fFURdC9B2GmnE68Hwzl7qcLh1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Karges Land, dünne Luft, raues Klima - das ist die Heimat von Christobal. Der Neunjährige lebt hoch oben in den peruanischen Anden und gehört zum Volk der Q'eros. Diese Nachfahren der Inka leben bis heute nach ihren eigenen Traditionen. Zu ihnen gehört der Brauch, dass Kinder die Patenschaft für neugeborene Alpaka-Fohlen übernehmen, um sie vor allem in den ersten Lebensmonaten zu beschützen. Christobal kann es kaum erwarten, Pate zu werden. Täglich schaut er nach der trächtigen Stute. Dann ist es soweit - doch es gibt Probleme ...</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724031000 +0000" stop="20210724032500 +0000" catchup-id="877373856"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rxDL0UIpd7kzhPG0eC5JGzjjkHV4DFD1vSshJJAm6ec/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Notfall in der Rettungsstation. Ein Ehepaar hat ein Faultier-Baby gefunden und sucht Rat bei Encar Garcia. An der Karibikküste im Osten Costa Ricas hat die Spanierin gemeinsam mit ihrem Ehemann die Rettungsstation für Tiere aller Art aufgebaut. Ihre Arche Noah hat mittlerweile mehr als 120 Bewohner, darunter ein Pferd, Klammer- und Brüllaffen, alle möglichen heimischen Schlangen und Echsen, Spinnen, Wildvögel, Gürteltiere - und Faultiere. Die Faultiere haben das Leben von Encar gehörig auf den Kopf gestellt. Genau darin sind Faultiere nämlich echte Profis. Tagelang baumeln sie rücklings an den Ästen. Nur faul - das sind die urzeitlich wirkenden Tiere ganz und gar nicht.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724032500 +0000" stop="20210724034000 +0000" catchup-id="877373862"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ISQyZM6RkYm9AXzdF9CQoYXbuZ9AuCD4XBlCRpyuKfWBg0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Einst arbeiteten 4.000 Elefanten und ihre Mahuts in der Forstwirtschaft Thailands. Doch als die Regierung den Kahlschlag der Wälder Ende der 80er Jahre stoppte, zogen viele Elefantenführer mit ihren Tieren in die großen Städte. So auch Non Yamdee. Er lebt mit seiner 35 Jahre alten Elefantendame Poon Thap in den Außenbezirken von Bangkok. Doch er hat von einem neuen Elefantencamp im Süden Thailands gehört, das Mahuts und ihren Tieren eine neue Existenz ermöglicht. Dort will er hin. &quot;GEOlino&quot; hat ihn und Poon Thap auf ihrer abenteuerlichen Reise begleitet.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724034000 +0000" stop="20210724035500 +0000" catchup-id="877373868"><title>GEOlino</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/I9B1O2qPiauAEaO9C2Z1sSQKlElun6olOh8V6Lwpp2YFM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Sie sind die Stars auf Kolumbiens Landstraßen: die Chivas. Die zu Bussen umgebauten Lastwagen bringen die Menschen auch über nicht asphaltierte Straßen in die entlegensten Regionen und Dörfer. Die Fahrzeuge werden von Malern in monatelanger Handarbeit in Kunstwerke verwandelt. Einer der erfahrensten Chiva-Fahrer ist Humberto Restrepo. Humberto wird von allen nur &quot;Frijoles&quot; genannt, also Böhnchen, da er als Kind so gern Bohnen aß. Mit seinem neu gestalteten Bus will er jetzt bei einem großen Chiva-Wettbewerb triumphieren.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724035500 +0000" stop="20210724042000 +0000" catchup-id="877373874"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wa1ITi2okf2LKI9C2Zo1ApVO3mAE2NWxghxQLIrv1Z10/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das kleine Dorf Hvammstangi liegt an einem Fjord im Nordwesten des sagenumwobenen Islands. Hier lebt die 11-jährige Bella. Die Doku begleitet Bella bei der Zeugnisvergabe, bei der das ganze Dorf zusammenkommt, um den Beginn der Sommerferien zu feiern. Anschließend zeigt sie, wie Bella und ihre Freunde in atemberaubenden Landschaften auf Seehunde treffen. In Island bestehen uralte Traditionen auch im modernen Alltag fort. Bellas Leben verläuft zwischen Forellenfischen mit der Familie, Radtouren mit Freunden, Arbeit auf dem Bauernhof oder dem Fußballturnier am Samstag. Durch Bellas Augen lernt der Zuschauer eine besondere Welt kennen - eine Welt aus Seen und Holzhäusern, Robben und Walen, Sagen und Legenden, grünen Landschaften und ewigem Eis. Bellas Vater erzählt seinen Kindern von einem verborgenen Volk und lüftet das Geheimnis der Steine, die am Dorfeingang im Fjord thronen. Die Doku ist eine Reise ins Zentrum eines isländischen Dorfs, in dem es im Sommer immerzu Tag ist, die Wale am Horizont von anderen Zeiten singen und Kinder zwischen Familie und vielfältigen Aktivitäten in großer Freiheit aufwachsen.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210724042000 +0000" stop="20210724045000 +0000" catchup-id="877373880"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dJXP9B1q7dnElakPUiKBOQKcM9CppNZTxQxoakisdWl24/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ali ist zehn Jahre alt und lebt in einem Wüstendorf in den Vereinigten Arabischen Emiraten. Er stammt aus einem herrschenden Stamm, für den Traditionen und Religion sehr wichtig sind. In seiner Freizeit fährt Ali am liebsten in die Wüste, um zusammen mit seinem Vater seinen Falken zu dressieren.</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210724045000 +0000" stop="20210724054500 +0000" catchup-id="877373886"><title>Monster und Mythen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9B3t6Jdc3OptWY3N9AkiM3c8PXVANw00y9AjO1X349CIssg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Monster bevölkern seit jeher die Albträume und Märchen der Menschen. Doch woher kommen sie? Was an ihnen ist Wahrheit, was Mythos? Die Dokumentation zeigt Wissenschaftler, die den Drachenmythos ergründen und in Texas nach Spuren des Ziegensaugers &quot;Chupacabra&quot; suchen, sowie Paläontologen in Kasachstan auf der Suche nach Überresten des Einhorns.</desc><category>Documentaire, Wetenschap, Natuur en milieu, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210724054500 +0000" stop="20210724063500 +0000" catchup-id="877373892"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Kz9AgDiJ79AfsUdLqsy0uGKjeSXRYGX34U7seEeDTnNf8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210724063500 +0000" stop="20210724082000 +0000" catchup-id="877373901"><title>GEO Reportage</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/EtW6z3PTd3SGAEuVEqVD9CEDCR3r4GRZuLVOnsJqsKzA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210724082000 +0000" stop="20210724085000 +0000" catchup-id="877373907"><title>Zu Tisch</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WomlDd58u49CFq9BQkz9Bv2BwmVhsqQ038BZEJ5JWnyp6g/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Culinair, Educatie, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724085000 +0000" stop="20210724093500 +0000" catchup-id="877373913"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mmpqrssPa9A1gn0WEkZx1gAbzcmjmmGySpaF8K8awtos/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724093500 +0000" stop="20210724101500 +0000" catchup-id="877373919"><title>Das Tier im Menschen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/z5Is9Av1pwFZqurntErhRokMXD2UtZ8yq5Y0jR3G1JTs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724101500 +0000" stop="20210724110000 +0000" catchup-id="877373925"><title>Mitbestimmung im Tierreich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ORM7KQsbPmCXOFdWA05I5UESRUfUXKxc9B9BxIztsbzZo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210724110000 +0000" stop="20210724114500 +0000" catchup-id="877373931"><title>Mitbestimmung im Tierreich</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DjN3KUvDKBgfSNuPJQ29CsbZek9B4GkWXUCAXl9C9BwEOJ0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210724114500 +0000" stop="20210724123000 +0000" catchup-id="877373937"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/6Tm183rY4cMrsr9BoM8gsYDSfuhKjB9BldbE2nFsL9A09Cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724123000 +0000" stop="20210724131500 +0000" catchup-id="877373943"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/yS9Cm0TMOiD808ADIUQww5Yu9CAHYezkCa49BP6iL9BZVA4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724131500 +0000" stop="20210724140000 +0000" catchup-id="877395687"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/m3jFHWpQIJUw9Cc9ByQY4LXCUkFzeOAa6ZCMjzH3MB4r4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724140000 +0000" stop="20210724144500 +0000" catchup-id="877395690"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Y1STFi23yDkMUcIpkyJghKihOIt9CPiIFeUMEGqEmuPs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724144500 +0000" stop="20210724153000 +0000" catchup-id="877395693"><title>Die sozialen Netzwerke der Tiere</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/olnS9BNMqJk9BM9C9A0i1EnxDNDAC8cpk5HbVa1JFXjxyaY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724153000 +0000" stop="20210724162500 +0000" catchup-id="877395696"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCJ0T9ANF1LsUsAtesFdNBG3Qie8KIchVOfoiTfA15ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Bergkarabach: Zwei Kinder im Krieg (2): Spanien: Gestrandet auf Gran Canaria</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210724162500 +0000" stop="20210724171000 +0000" catchup-id="877395699"><title>GEO Reportage</title><date>2017</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/FNbvEuPgUnPfpXRQ5Yk9AQGNhWRF68W0e19CylegGYCco/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210724171000 +0000" stop="20210724173000 +0000" catchup-id="877395702"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/gCTDUc6SrljNW7uSNaagh1iBQOnW3VusnRFe29AW0abY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210724173000 +0000" stop="20210724181500 +0000" catchup-id="877395705"><title>Die Hüterinnen der Farbe</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kIXjGxXdj4URaMY0QbO9AeD5HHRlpxUmc01YUuiHRtjY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Süden Mexikos wird seit Jahrhunderten auf traditionelle, sehr arbeitsintensive Weise der Farbstoff Indigo aus der Indigopflanze gewonnen. Mit diesem Pigment färben die indigenen Frauen im Bergdorf Hueyápan ihre traditionelle Kleidung: den dunkelblauen Rock und ihre auf schwarzem Grund bunt bestickten Umhänge. Doch jetzt steckt das &quot;blaue Gold&quot; in der Krise, denn mangelnder Regen und dadurch schwache Ernten bedrohen den weiteren Anbau - und damit auch das überlieferte Wissen und die Traditionen der Färberinnen und Stickerinnen dieser Region. Die Frauen in Hueyápan geben jedoch nicht auf.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724181500 +0000" stop="20210724190500 +0000" catchup-id="877395708"><title>Die Salzfürstin</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PqO3cH3tVxWgdzA6FGHcrs9C6dbN0ma1VRCcIv1HL9BW8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das &quot;weiße Gold&quot; brachte Reichtum und Wohlstand, technische Innovationen, Migration, kulturellen Austausch und frühe Globalisierung, schon vor 2.500 Jahren. ARTE wirft einen faszinierenden Blick in die Geschichte des Salzbergwerks Hallstatt. Mit aufwendigen Reenactments und Animationen lässt die Dokumentation &quot;Die Salzfürstin - Hallstatt und das weiße Gold&quot; das Leben der prähistorischen Menschen wiederauferstehen. Basierend auf den Erkenntnissen interdisziplinärer Forschungsprojekte unter Leitung der Prähistorischen Abteilung des Naturhistorischen Museums Wien.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724190500 +0000" stop="20210724200000 +0000" catchup-id="877395711"><title>Salz - je weniger, desto besser?</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qL6lcrV1r6bZ9ByrEJ11ZM9A7ogpeBhWSJdIVY9B5H3LRo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Salz ist für unsere Gesundheit unentbehrlich. Aber ist zu viel davon tatsächlich gefährlich? Beim Salz scheiden sich die Geister - vielleicht, weil die Wissenschaft hier immer noch vor vielen Fragen steht. Lange wurde eine zu salzige Ernährung als bedenklich eingestuft, doch heute gibt es immer mehr Zweifel an dieser Pauschalaussage. Forscherteams in aller Welt versuchen, die Rätsel um das &quot;weiße Gold&quot; zu entschlüsseln. Die kanadische Dokumentation stellt die Ergebnisse aktueller Studien vor.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210724200000 +0000" stop="20210724205500 +0000" catchup-id="877395714"><title>Unser Trinkwasser</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/IdtMSbZVGZdNXAWB03i1IJa63b63WpX8Z9Cr344kKr1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unserem blauen Planeten geht das Trinkwasser aus. Nur ein verschwindend geringer Teil des weltweiten Wassers liegt als nutzbares Frischwasser vor. Diese kostbare Ressource beginnt bedrohlich zu schrumpfen, denn die natürlichen Wasserspeicher sind durch den Klimawandel aus dem Gleichgewicht geraten. Die Dokumentation begleitet Forschungsprojekte, die Hoffnung geben. Die Reise führt von den Schweizer Alpengletschern auf den Meeresboden vor Malta bis nach Peru, wo das Wasser-Wissen der Inka wiederentdeckt wird.</desc><category>Wetenschap, Samenleving</category></programme><programme channel="53" start="20210724205500 +0000" stop="20210724214500 +0000" catchup-id="877395720"><title>Faszien - Geheimnisvolle Welt unter der Haut</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/weA4nt1Rw2IXzAGA0BgwmA12YXadAsXhO1Dg6D2Ela8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Alle Welt redet über die Faszien, das verborgene Bindegewebe, das unseren Körper im Innersten zusammenhält. Welche Rolle spielt dieses Ganzkörpernetzwerk wirklich? Bietet es Chancen für neue Therapien und Heilung, zum Beispiel für die Volkskrankheit Nummer eins, den Rückenschmerz? Die Dokumentation zeigt die neuesten Erkenntnisse der internationalen Wissenschaft und verschafft überraschende Einblicke in eine lange verborgene Welt.</desc><category>Documentaire, Medisch</category></programme><programme channel="53" start="20210724214500 +0000" stop="20210724224000 +0000" catchup-id="877512117"><title>Raum für den Fluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Überschwemmungen gehören auch in Mitteleuropa zu den immer häufiger auftretenden Naturkatastrophen. Die Länder gehen mit diesem Problem jedoch unterschiedlich um, ein gemeinsames europäisches Konzept fehlt. Während sich die Niederlande mit einem gigantischen Masterplan und neuen Lösungsansätzen gegen die Fluten wappnen, setzt man entlang des Rheins eher auf konventionelle Lösungen.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210724224000 +0000" stop="20210725003500 +0000" catchup-id="877512123"><title>Mein Leben ist der Rhythmus</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725003500 +0000" stop="20210725020500 +0000" catchup-id="877395732"><title>Plastik überall</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/60Ewg2rekY4Hf7J0mP9AAdv9AgEiX5tn7Sz7EQmcbgHDk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725020500 +0000" stop="20210725025000 +0000" catchup-id="877419573"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725025000 +0000" stop="20210725030000 +0000" catchup-id="877419576"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725030000 +0000" stop="20210725032500 +0000" catchup-id="877419579"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/dcIDh0EF9CRYTMWdp3bMxJY3izncuVPyEEertVKBE9B9Cc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Klang und Musik sind allgegenwärtig - doch wie entstehen Töne eigentlich? Ob Vivaldis &quot;Frühling&quot;, Operngesang oder Mundorgelspiel in Gabun - jeder Ton beginnt mit einer Vibration. &quot;Haste Töne&quot; geht diesem Phänomen auf den Grund. In der ersten Folge wird gezeigt, wie man Klang mit Hilfe ein paar einfacher Tricks sichtbar machen kann - und dass Musik auch ganz ohne Instrumente möglich ist.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725032500 +0000" stop="20210725035500 +0000" catchup-id="877419582"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kom6XYSjCGAHiKc1OGgn3P79AG9CDHCI2bDFttOUdUXBA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge nimmt &quot;Haste Töne&quot; Schlaginstrumente unter die Lupe. Bei einem Schlag treffen zwei Gegenstände aufeinander und ergeben ein Geräusch - und genauso verhält es sich mit Trommeln, Pauken und anderen Schlaginstrumenten: Der Schläger oder die Hand treffen auf das Instrument. Geschieht dies mit regelmäßigen Abständen, entsteht ein Rhythmus, der schließlich den Takt der Musik angeben kann.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725035500 +0000" stop="20210725042000 +0000" catchup-id="877419585"><title>Haste Töne</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/c7WgMf4svBZw8wW6fjWTo9B7DVa5c5p0mw9Cc4fJTaCRQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Wind übt seit jeher eine Faszination auf den Menschen aus und regt ihn zum Musizieren an. In dieser Folge geht es daher um Blasinstrumente, die Luft in Klang verwandeln.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725042000 +0000" stop="20210725045000 +0000" catchup-id="877419588"><title>Haste Töne</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Vf8OwplwMf3rXe4txMsOjdd3eN9CQx8xKrQlcq27thfA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Es macht einen gewaltigen Unterschied, wie man eine Saite berührt: Man kann dagegen schlagen oder darüberstreichen. In dieser Folge geht es um die Entdeckung der Saiteninstrumente, die mit Hilfe von Vibrationen Klang erzeugen.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725045000 +0000" stop="20210725052000 +0000" catchup-id="877419591"><title>Haste Töne</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sFsnqOjgsb0LkqXlrdA6efY3Phhoe43Rm71sOS9BpxWc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Erfindung der Elektrizität zog bahnbrechende Veränderungen nach sich - auch in der Musik. In dieser Folge geht es um Instrumente, die aufgrund ihrer elektronischen Ausstattung alle früheren Vorstellungen von Musik revolutionierten.</desc><category>Muziek, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725052000 +0000" stop="20210725061500 +0000" catchup-id="877419594"><title>Gesucht: Der Soundtrack der Antike</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/GxpXAsss0fdIwx8P7ApP4HVjg0psHojU69AYLrVhLmOU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Geschiedenis</category></programme><programme channel="53" start="20210725061500 +0000" stop="20210725070500 +0000" catchup-id="877419597"><title>Abenteuer Namibia</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/j79BXM62a7ni4b8hc9CaJeDBOLSnWgongFe8Mz2FRxEto/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725070500 +0000" stop="20210725073000 +0000" catchup-id="877419600"><title>ARTE Junior Das Magazin</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Kinderen, Actualiteitenprogramma's, Politiek</category></programme><programme channel="53" start="20210725073000 +0000" stop="20210725075500 +0000" catchup-id="877419603"><title>Nach einer wahren Geschichte</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BZ44gQeaAyISlreDeqL779AsJgJP9CadJy3FT4Th19AIUg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Jahr 1983 beschloss eine Gruppe Jugendlicher aus dem Viertel Minguettes in Vénissieux, einer Vorstadt von Lyon, von Marseille nach Paris zu marschieren, um gegen Rassismus und die allgegenwärtige Polizeigewalt zu demonstrieren. 30 Jahre nach dem historischen Protestmarsch für die Gleichheit erinnert der Film &quot;La Marche&quot; von Nabil Ben Yadir an ein vergessenes Kapitel der französischen Geschichte: die kollektive Erfahrung von Immigrantenkindern aus Nordafrika. Die Gruppe um Djamel Atallah, Toumi Djaïdja und Pater Christian Delorme kämpfte für ihre Rechte und verkündete laut und deutlich: Wir sind von hier! Dies ist die wahre Geschichte der Marschierenden aus Minguettes.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725075500 +0000" stop="20210725082500 +0000" catchup-id="877419606"><title>Tokio - Die Stadtkultur von morgen</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wYJ0XwiIHRjsQokXY8SEO9Bdf9BGSCLaTenyGRiln9AvA4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Tokio, die größte Stadt der Welt, will sich eine neue Stadtkultur geben. Sie besinnt sich zurück auf urbane Traditionen und Bautechniken der Kleinstadt. Entstehen soll eine neue Balance aus Megastadt und kleinteiliger Gartenstadt, in der die Nachbarschaft und die lokalen Geschäfte wieder eine Rolle spielen. Der Masterplan für Tokio ist ehrgeizig. Bis 2050 soll die japanische Hauptstadt zu einer neuen, klimaneutralen Großstadt werden. Tokios Architekten sind die treibende Kraft. Mit revolutionären Ideen wollen sie eine neue urbane Kultur erschaffen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725082500 +0000" stop="20210725091000 +0000" catchup-id="877419609"><title>Mord im Mittsommer</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RBA9CyClj1bJ5J2eAxtI0r7swGSkKp7RPQgBRiHkUfKc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="53" start="20210725091000 +0000" stop="20210725095500 +0000" catchup-id="877419612"><title>Mord im Mittsommer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/hcXF4jJC0GtctHXYrCicdpoCFn2zQggdMJ29Bpu5D9AG4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725095500 +0000" stop="20210725104000 +0000" catchup-id="877419615"><title>Mord im Mittsommer</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SxSqb9AB9CTjna19BIuD9C2YZGoy69A5oIMsm0oeYbEQYm4Q/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725104000 +0000" stop="20210725112500 +0000" catchup-id="877419618"><title>Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TEoMApwcML7eO2LxWG9A8JQ0ryTpMjvLlBa9BevzmyXC8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210725112500 +0000" stop="20210725121000 +0000" catchup-id="877419621"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ECtYo9CYeLeZGTte3e9BsBoEAnXfWDt759A6E0UvrhXCtM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725121000 +0000" stop="20210725125500 +0000" catchup-id="877419624"><title>Wildes Japan</title><date>2010</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YarY67TacgcgS17AHYInTt4QxVnCMdM9Av9BmYnp3AxN0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725125500 +0000" stop="20210725143000 +0000" catchup-id="877419627"><title>Japan - Land der fünf Elemente</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Ym7NJ9Ck3kLXd8uMjArObfnuDdz9CIfSuNAUoisB49CnXo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210725143000 +0000" stop="20210725152000 +0000" catchup-id="877441596"><title>The Art of Museums</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jdTQdDWy4NSGfHgmPtMjIze8OxX69AfH3q0U8GQ7enJU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die Uffizien in Florenz sind eines der ältesten Museen der Welt, einst entstanden aus der privaten Gemäldesammlung der Medici. Heute reihen sich hier die Werke frühneuzeitlicher Meister wie Michelangelo, Caravaggio, Rembrandt und Goya aneinander. Doch insbesondere ein Bildnis lässt die Besucherströme der Uffizien nicht abreißen: Botticellis &quot;Die Geburt der Venus&quot;.</desc><category>Documentaire, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="53" start="20210725152000 +0000" stop="20210725164000 +0000" catchup-id="877441599"><title>The Sacrifice - Das Opfer</title><date>2011</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fyA2ZrhmikwbLvhOelvModQnWt2OEZJhXQSwrL9CTGJc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die neueste Arbeit der südafrikanischen Choreographin Dada Masilo konfrontiert die Traditionen Botswanas mit zeitgenössischem Tanzvokabular und hinterfragt dabei den Sinn von Opferritualen. Internationale Bekanntheit erlangte Masilo mit ihrer Inszenierung von &quot;Schwanensee&quot;. Die europäische Erstaufführung ihres neuen Stücks wird mit großer Spannung erwartet und zählt zu den Highlights des 75. Festivals von Avignon, das nach pandemiebedingter einjähriger Pause im Sommer 2021 nun wieder stattfinden soll.</desc><category>Drama, Film, Romantiek</category></programme><programme channel="53" start="20210725164000 +0000" stop="20210725171000 +0000" catchup-id="877441602"><title>Zu Tisch</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ld3ayNHy9ALIJRIStL4uCprO9Cfu7L9CesEZlZpEcUvLOw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Zu Tisch&quot; besucht heute eine Familie in Mittelfinnland. Weitab von der nächsten Stadt versucht Maija Suutarinen mit ihrer Familie ein autarkes Leben zu führen. An Mittsommer feiert die Familie das Johannes-Fest. Es gibt ein großes Feuer, unter der Erde gegarten Räuberbraten und frischen Beerenkuchen.</desc><category>Culinair, Educatie, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210725171000 +0000" stop="20210725173000 +0000" catchup-id="877441605"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210725173000 +0000" stop="20210725181500 +0000" catchup-id="877441608"><title>GEO Reportage</title><date>2015</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/R8yEjHS9BMMy5HLXOpCTGAa7zFB0xeJ2Q2Oc0Vpzhcgs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Hochzeiten sind im Leben der Neapolitaner überaus prachtvolle Feste. Wohl nirgendwo sonst in Italien feiert man mit so viel Theatralik wie in Neapel. Doch die Brautpaare kostet das Fest ihrer großen Liebe fast immer ein kleines Vermögen. Zu einer neapolitanischen Hochzeit gehören oft auch Show-Auftritte von sogenannten Femminielli - Männern, die als Frau leben. &quot;GEO Reportage&quot; hat einen von ihnen bei den Vorbereitungen für einen großen Hochzeitsauftritt begleitet.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210725181500 +0000" stop="20210725204000 +0000" catchup-id="877441611"><title>Schwerpunkt: Summer of Voices</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/ymEZjwMduEfPDtklN3aR7AvlCJQhI57r9AiOt6Ys2ylk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob Freddie Mercury, Elvis, Amy Winehouse oder Edith Piaf - ihre Stimmen hören wir unter Tausenden heraus. Der &quot;Summer of Voices&quot; feiert sechs Wochenenden lang die Bandbreite der menschlichen Stimme und huldigt damit dem Ausdrucksmittel, das uns ohne Umwege und große Gesten immer wieder mitten ins Herz trifft.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210725204000 +0000" stop="20210725224500 +0000" catchup-id="877441614"><title>Dreamgirls</title><date>2006</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/krrLJ8tfn142oJq7iEj9A3rV5NNEnTr0Jv5hTTuewXaw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Detroit, Anfang der 60er Jahre. Effie, Deena und Lorrell haben den Soul im Blut, der Erfolg bleibt für die Dreamettes jedoch noch aus. Bis Curtis Taylor Jr. das Trio entdeckt und sie auf ihre erste Tour als Backgroundsängerinnen des R&amp;B-Musikers James &quot;Thunder&quot; Early gehen. Schneller, als es ihnen lieb ist, werden die drei unter dem Namen &quot;Dreams&quot; berühmt - und sie müssen erfahren, welche Abgründe sich in der Musikindustrie auftun. Als Curtis die Leadsängerin Effie gegen die schöne, schlanke Deena austauscht, leidet die Freundschaft der drei Frauen mehr denn je. Wie lange wird Curtis noch über die Dreams bestimmen, und wird Effie ihm jemals verzeihen?</desc><category>Drama, Film, Musical</category></programme><programme channel="53" start="20210725224500 +0000" stop="20210726003000 +0000" catchup-id="877441617"><title>Wiedereröffnung Stadtcasino Basel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/S4R34yVSO6VU5a7MGgTPiE82ylo4UIaHkSo7SAm9CpBc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Rolf Liebermann komponierte seine Fantasie über Basler Themen für Basler Trommel und großes Orchester 1958 in Gedenken an Johann Rudolf Geigy-Gemuseus, der 1758 in Basel erstmals ein Unternehmen gegründet hatte, das mit Materialien, Chemikalien, Farbstoffen zu handeln begann. Die in Basel lebende Geigerin und Komponistin Helena Winkelman vereint in ihrem Auftragswerk &quot;Gemini&quot; buchstäblich zwei ganz unterschiedliche Typen des Violinspiels. Die barfuß spielende Patricia Kopatchinskaja führt zusammen mit der Komponistin, die selbst eine renommierte Geigerin ist, das Auftragswerk für das Sinfonieorchester Basel auf. Johannes Brahms machte auf seinen Reisen in das Berner Oberland immer wieder auch halt in Basel. Seine erste Symphonie wurde 1876 im Eröffnungsjahr des Stadtcasinos uraufgeführt. Das Programm im Überblick: - Johannes Brahms (1833-1897), Symphonie Nr.1 c-Moll, op. 68 (1876) - Helena Winkelman (1974), &quot;Gemini&quot;, Konzert für zwei Violinen und Orchester ; Auftragswerk des Sinfonieorchesters Basel - Rolf Liebermann (1910-1999), &quot;Geigy Festival Concerto&quot; - Eine Fantasie über Basler Themen für Basler Trommel und großes Orchester (1958)</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210726003000 +0000" stop="20210726015500 +0000" catchup-id="877441620"><title>Nico &amp; the Navigators: Force and Freedom</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/PgMiAWyijrhQbilgUS9BKSI8oCsjQwgiVWv8H2fqP9CmY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210726015500 +0000" stop="20210726023800 +0000" catchup-id="877465299"><title>Das Wesen der Wale</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/MIo7LkRZpeVFWIxmtrFD9CBL9Ck2dGZFcYoCKibdfJ2uE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726023800 +0000" stop="20210726030000 +0000" catchup-id="877465302"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210726030000 +0000" stop="20210726035000 +0000" catchup-id="877465305"><title>Sound-Treck Europa</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SoDBAC62BNBYY5xj29BR0q9Ct7LBNEVJYbjGUHlUbai9Ao/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Dokumentation zum musikalischen Erbe Europas begibt sich die Soulmusikerin Joy Denalane auf eine Reise durch Österreich, um die Welt der Volksmusik zu erkunden. Dieses Musikgenre war jahrhundertelang ein Ausdrucksmittel für Liebe und Romantik, Kampf und Auflehnung, Leid und Sehnsucht. Volksmusik ist tief in der jeweiligen Region verwurzelt, schlägt aber gleichzeitig Brücken zu anderen Kulturen und politischen Systemen. Ohne in Klischees von nostalgischen Volksliedern zu verfallen, bringt die Sendung den Zuschauern nahe, dass Volksmusik im Grunde lokale Weltmusik ist. Joy Denalane trifft auf Musikgruppen wie Alma, Federspiel, Franui und viele mehr.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726035000 +0000" stop="20210726041500 +0000" catchup-id="877465308"><title>Abenteuer Archäologie</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/CYCK5KR18LL9AULTm9AlNg5ol9APwSGblh1x0t5PJ9AlCII/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Südosten Südafrikas haben Archäologen die weltweit größte Ansammlung von Felsbildern entdeckt: 35.000 Zeichnungen sind im gesamten uKhahlamba Drakensberg Park verstreut. Sie sind das Werk der San, eines Volks von Jägern und Sammlern. Die eindrucksvollen, sakralen Malereien zeugen von der mystischen Welt der ersten Geistheiler Südafrikas - der Schamanen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726041500 +0000" stop="20210726044500 +0000" catchup-id="877465311"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/QD9ATWNENRKLoyHXlIT4lNaru7jSDNiXWQah6EXwnC6s/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Südafrika, 5. August 1962: Nach mehrmonatiger Flucht wird der Aktivist und Politiker Nelson Mandela von der südafrikanischen Polizei verhaftet und später auf die Gefängnisinsel Robben Island vor Kapstadt überführt. Er weiß noch nicht, dass er hier fast zwei Jahrzehnte verbringen wird. Trotz seiner Haft wird Nelson Mandela rasch zum Symbol für den Kampf gegen die Apartheid, jenes grausame Regime der Rassendiskriminierung, das die National Party ab 1948 errichtet hatte. 1976 erklärte die UN die Apartheid zum Verbrechen gegen die Menschlichkeit; in Südafrika dauerte die Rassentrennung tatsächlich bis in die frühen 90er Jahre an.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210726044500 +0000" stop="20210726050000 +0000" catchup-id="877465314"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/aRo55r7Ylzfd6Sz4SCqe89Bb85wJ0r8ds3RVSHfj7Xpw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Jean-Pierre wusste schon als Kind, welchen Beruf er ergreifen würde: Seit fünf Generationen gibt es in seiner Familie Tierpräparatoren. Mit 14 Jahren brach Jean-Pierre die Schule ab und ging bei seinen Eltern - beide Tierpräparatoren - in die Lehre. Heute hat er seine eigene große Werkstatt mit vielen ausgestopften Tieren für Naturkundemuseen. Dank seiner Tierliebe, seiner Beobachtungsgabe und seiner ausgefeilten Technik ist Jean-Pierre ein echter Künstler.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210726050000 +0000" stop="20210726050500 +0000" catchup-id="877465317"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/76VabtZlheq09BkiKO8UvQpXa9BfC3l9BPrcQ4WrjIC9Aig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210726050500 +0000" stop="20210726055000 +0000" catchup-id="877465320"><title>Auf den Dächern der Stadt</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/zopwHGw7BDExSFwvP9C2vfhen0KKyXZGqvqV7GiNP1m0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726055000 +0000" stop="20210726063500 +0000" catchup-id="877465323"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/cpKSFkpOj0mJFftnP3EixG9BGH767KXAsrDk4h4QfiSw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Petra Haffter trifft einen Pensionär, der in der Wüste ohne Strom auf einem Schiff lebt, besucht eine Kunstausstellung mitten in der Wüste und lässt sich Experimente an Überschallflugzeugen erklären.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726063500 +0000" stop="20210726073000 +0000" catchup-id="877465326"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rE75kMrPUjmLNLcFsSxi9A4RvnlNSquSUFWsTC1kKDBQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210726073000 +0000" stop="20210726082500 +0000" catchup-id="877465329"><title>GEO Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RsGVRymvsI532vUaQxCLWlpoQEEXrOPmyws2Dhc9CxTU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Projekt der Superlative: In Australien verwandeln Künstlerinnen und Künstler riesige Weizensilos in gigantische Leinwände. Es ist die größte Freiluftgalerie der Welt, die Leben und Farbe dorthin zurückbringt, wo es immer weniger davon gab - in kleine, fast vergessene Ortschaften. Auch die Silos in der Stadt Goroke sollen nun einen Neuanstrich bekommen. Eine Herausforderung für Geoffrey Carran - denn auch für ihn, der sonst nur im Atelier malt, ist dieses Werk eine ganz besondere Premiere.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210726082500 +0000" stop="20210726092000 +0000" catchup-id="877465332"><title>GEO Reportage</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/OWfxq9AeG3Av19C1gIUoHXRtfYCcsG5QZLw7ENgq8iaqs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Eine uralte Tradition ist in die so schönen wie faltigen Gesichter der Großmütter gezeichnet; die letzte Generation von Frauen in Tunesien, die Berbertätowierungen auf Gesicht und Körper trägt. Denn seit Mitte des 20. Jahrhunderts ist diese Tradition unter dem zunehmenden Einfluss der islamischen Gesellschaft verpönt. Die junge Tätowiererin Manel Mahdouani will den alten Motiven nun zu neuem Leben verhelfen. &quot;GEO Reportage&quot; ist mit ihr unterwegs.</desc><category>Documentaire, Natuur, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="53" start="20210726092000 +0000" stop="20210726100500 +0000" catchup-id="877465335"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0XD1f1PVT4kQ1Gkd4Ql9APH2iSCfcb8MY9Bw1Di1E6TSs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210726100500 +0000" stop="20210726105000 +0000" catchup-id="877465338"><title>Die Winzlinge in freier Wildbahn</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5mrFmzZTlKEUbwMEmPmGI1BgUDKnr6zY129CheYEZ5Fk/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Natuur, Dieren</category></programme><programme channel="53" start="20210726105000 +0000" stop="20210726110000 +0000" catchup-id="877465341"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210726110000 +0000" stop="20210726115000 +0000" catchup-id="877465344"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/YY4WaIRkKwYc9Alxk8yOJxro6T9CvSpOmWY7gwYVA3DfQ/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Barcelona: Das Schlemmerreich von Pepe Carvalho (2): Die Halligen: Eine faszinierende Welt für sich (3): La Réunion: Marie-Thérèses kreolische Pastete (4): Stockholm: Fika, Kaffeepause auf Schwedisch</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210726115000 +0000" stop="20210726143500 +0000" catchup-id="877465350"><title>Ray</title><date>2004</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/RKLr2gVCp5MiCTZSHcCbqpl2ephthUtyStYqs6Dx9B1A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Biografie, Historisch drama, Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210726143500 +0000" stop="20210726152000 +0000" catchup-id="877487478"><title>Wildnis, Whisky, Highlands</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kWnGo287PHEfj6LpWisrDQjICNFefkkHRGw9C639AiaZs/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210726152000 +0000" stop="20210726155000 +0000" catchup-id="877487484"><title>Abenteuer Archäologie</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/8qp5QICrmO2UgNwfqrjY6QrlhKtft9CzMhk3QkI88j84/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das geheimnisvolle Volk der Chachapoya - berüchtigt als blutrünstige Krieger - lebte hoch oben in den Anden. Daher sind sie auch als &quot;Wolkenmenschen&quot; oder &quot;Nebelkrieger&quot; bekannt. Peter Eeckhout entführt den Zuschauer in die Zeit der fälschlicherweise stigmatisierten Chachapoya.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210726155000 +0000" stop="20210726163000 +0000" catchup-id="877487490"><title>Grenzflüsse</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/AFhNwnHr0JrwXHhVTVRLXNlimW4iVjcm8579AM9BYaNcg/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Fluss entspringt als Kupa in Kroatien und ist reich an Fischarten. Sobald das Wasser die Grenze zu Slowenien bildet, heißt der Fluss auf Slowenisch Kolpa. Früher war er durch Industrieabwässer verschmutzt, inzwischen ist er so klar wie seit langem nicht mehr.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210726163000 +0000" stop="20210726172000 +0000" catchup-id="877487496"><title>Grenzflüsse</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/iDCXdgGxyJLg5RF5OzMG2kXZIz0mXEHEW6sqJ09BuPWc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Doubs hat eigentlich keine Quelle, sondern eine &quot;Résurgence&quot;, das Wiedererscheinen eines unterirdischen Wasserlaufs. Bei Saint-Ursanne macht er einen Schlenker durch die Schweiz, umfließt Besançon und mündet bei Verdun-sur-le-Doubs in die Saône.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210726172000 +0000" stop="20210726174000 +0000" catchup-id="877487502"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210726174000 +0000" stop="20210726181500 +0000" catchup-id="877487508"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/fwuWKXBvl7iPaK8YQZDzNjUmkb9Bl9Be9CxAdtrwyMuYsY/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Unter den Oberitalienischen Seen gilt der Comer See als der schillerndste. In den millionenschweren Villen mit Seezugang residieren viele Prominente. Doch der Comer See hat weitaus mehr zu bieten. Diese Episode zeigt ihn unter anderem von seiner wilden Seite.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210726181500 +0000" stop="20210726203500 +0000" catchup-id="877487514"><title>Vierzig Wagen westwärts</title><date>1965</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/nVzSK7tuDYi2U5C9CbYwUSMfWZBlCVIyC9ATqSsqvVgoE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Komödie von Westernspezialist John Sturges: Im Jahr 1867 macht sich ein Trupp streitbarer Damen unter der Führung von Cora Massingale auf zu verhindern, dass ein Treck mit hochprozentiger Schnapsladung nach Denver gelangt, wo bereits viele trockene Kehlen warten. Colonel Thaddeus Gearhart und seine Kavalleristen setzen alles daran, die Schnapsladung vor dem Vernichten durch die Amazonen zu bewahren, haben aber auch Ärger mit den Sioux unter Häuptling Fünf Fässer, die ihrerseits großen Durst und bedenkliche Absichten haben.</desc><category>Film, Western, Komedie</category></programme><programme channel="53" start="20210726203500 +0000" stop="20210726232500 +0000" catchup-id="877487520"><title>Unsere Zeit</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/UaR4ERzPRh6iaMzTayx9Ak8IpwqZq8NHNTIVIiQU2YTc/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der weltberühmte Schriftsteller Juan und seine Ehefrau Esther leiten gemeinsam eine Zuchtbullenfarm im zentralmexikanischen Hochland. Während ihre Kinder in großer Freiheit heranwachsen und erste Erfahrungen mit Liebe und Sex sammeln, führen Juan und Esther eine gelassene, glückliche Ehe. Dazu gehört auch, dass sie sich versprochen haben, außereheliche erotische Abenteuer des anderen zu tolerieren. Als Juan merkt, dass Esther sich zu ihrem gemeinsamen amerikanischen Freund Phil hingezogen fühlt, ermutigt er sie anfangs, ihrem Verlangen nachzugeben. Als Esther jedoch die Details ihrer Liebschaft verschweigt, setzen bei Juan zunehmend Eifersucht und Zweifel ein und er beginnt, sich hintergangen zu fühlen. Ihre Auseinandersetzungen werden immer verletzender und die Ehe scheint am Ende, als Juan - um die Kontrolle zu behalten - ein selbstzerstörerisches Psychospiel beginnt, aus dem keiner als Sieger hervorgehen kann.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="53" start="20210726232500 +0000" stop="20210727004500 +0000" catchup-id="877487526"><title>Almost there</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/VmPdwlvf9CBrRh0lbT4P9BwYkq9Cdwc9CLP9Cz9A6sYzH9CyAU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>&quot;Almost there&quot; erzählt von drei Männern, die sich im Herbst ihres Lebens nochmals auf die Suche machen. Bob tauscht sein sicheres Zuhause gegen ein Wohnmobil und forscht in der unwirtlichen Wüste Kaliforniens nach dem Kerl in sich. Dragqueen und Standup-Comedian Steve hat genug vom garstigen England und versöhnt sich in den Betonburgen Benidorms mit seiner Vergangenheit. Und Yamada gewinnt durch das Vorlesen von Kinderbüchern in Tokio sein Lächeln zurück. &quot;Almost there&quot; ist ein Film über Zeit, Würde und Vergänglichkeit.</desc><category>Film, Documentaire, Biografie</category></programme><programme channel="53" start="20210727004500 +0000" stop="20210727014500 +0000" catchup-id="877487532"><title>Der kluge Bauch</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/P2K5uQ0yRFJRTpvSysdtwptMt6rYzcpl8Y7LY9BY3jfw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210727014500 +0000" stop="20210727023000 +0000" catchup-id="877512129"><title>28 Minuten</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird täglich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210727023000 +0000" stop="20210727023200 +0000" catchup-id="877512132"><title>Alte Schachteln aus Belgien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SmSbQyTYr1FXQQajL9C0nXiR5CrCu9AUeGBFCGWd07AqU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ein Mann leidet unter einer ungewöhnlich hohen Stimme, die ihn besonders bei seiner Arbeit als Gerichtsvollzieher behindert. Er klagt einem Arzt sein Leid und erhält eine erstaunliche Diagnose: die Größe seines Geschlechtsteils soll der Grund sein. Doch glücklicherweise gibt es für alles eine Lösung ...</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210727023200 +0000" stop="20210727030000 +0000" catchup-id="877512135"><title>Sendeschluss</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210727030000 +0000" stop="20210727035000 +0000" catchup-id="877512138"><title>Lucas Debarque spielt Ravel</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/wWtP8d2xtKEeHFdJmGPD7M2Lai9Av7WgVIYpvqjONMVw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Lucas Debargue gilt als aufsteigender Stern am französischen Klavierhimmel. Im Jahr 2015 erreichte er Platz vier beim renommierten Tschaikowsky-Wettbewerb in der Kategorie Klavier. Nun steht er für ARTE auf der Bühne des Osterfestivals von Aix-en-Provence und spielt das Klavierkonzert G-Dur von Maurice Ravel. Unter der Leitung von Michail Pletnjow und in Begleitung des Russischen Nationalorchesters präsentiert der Franzose seine meisterhafte Interpretation dieses komplexen und technisch anspruchsvollen Werks, das Ravel selbst nicht zu spielen vermochte. Das Konzert wurde am 7. April 2018 aufgezeichnet.</desc><category>Muziek</category></programme><programme channel="53" start="20210727035000 +0000" stop="20210727041500 +0000" catchup-id="877512141"><title>Im Lauf der Zeit</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/M0Y9Cv1Bai9BZOfluKG5pWb8zN39BhltoGj3UcW3FKVt9A0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Französisch-Indochina, auf dem Gebiet des heutigen Laos, Kambodscha und Vietnam, war seit Ende des 19. Jahrhundert eine französische Kolonie und galt als Perle des französischen Kolonialreichs. Von dort aus importierte Frankreich vor allem Gummi, Reis, Tee und Opium - produziert von Arbeitern mit niedrigem Gehalt. Mit dem Zweiten Weltkrieg änderte sich die Lage, und die vietnamesische Unabhängigkeitsbewegung Viet Minh um den Revolutionär Ho Chi Minh verbündete sich gegen die Kolonialisten und versuchte sie aus dem Land zu vertreiben. An diesem Punkt hätte Frankreich Indochina kampflos die Unabhängigkeit zusprechen können, doch es kam anders: Der französische Generalmajor Leclerc bekam die Aufgabe, die französische Autorität wiederherzustellen und an Indochina festzuhalten. Als er die Lage vor Ort für unhaltbar befand, wollte er Verhandlungen einleiten - doch von höchster Stelle ereilte ihn der Befehl, nicht nachzugeben. Daraufhin entbrannte ein unerbittlicher Krieg, der sich erst 1954 in der blutigen Schlacht um Dien Bien Phu für die Aufständischen und ihre Unabhängigkeit entschied.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210727041500 +0000" stop="20210727043000 +0000" catchup-id="877512144"><title>Wenn ich groß bin, werde ich ...</title><date>2019</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/kbFz9AUIgcDNoqkFjPy9BQcr5WPOYUx8EBt9C9AWy48GOG0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Steve begeistert sich für alles, was mit Wasser zu tun hat. Früher war er Fischer, heute ist er Schlepperkapitän. Als solcher bugsiert er jeden Tag riesige Öltanker durch schwierige Passagen. An Bord erlebt Pieper seine erste aufregende Schlepperaktion und entdeckt das Seemannsleben.</desc><category>Kinderen, Entertainment, Avontuur, Animatie</category></programme><programme channel="53" start="20210727043000 +0000" stop="20210727050000 +0000" catchup-id="877512147"><title>Mein schönes Dorf in</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/y1lKvzpGNJ1uYrdS45Xjduph0QotyWRv0gPnLzjWkSE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im marokkanischen Atlas-Gebirge, 2.200 Meter über dem Meeresspiegel, liegt das Berberdorf Imilchil. Hier lebt die zwölfjährige Hasnaa mit ihrer Familie. Sie geht dort zur Schule, spielt in ihrer Freizeit mit ihren Freundinnen oder erlernt die traditionelle Teppichweberei. Und in wenigen Tagen ist es dann wieder so weit: Der berühmte Hochzeitsmarkt Moussem steht bevor, den das Dorf einmal im Jahr ausrichtet. Hier werden nicht nur verschiedenste Waren feilgeboten, sondern auch Paaren die Möglichkeit geboten, sich kennenzulernen oder zu heiraten. Hasnaa kann das bunte Treiben kaum erwarten ...</desc><category>Miniseries, Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210727050000 +0000" stop="20210727050500 +0000" catchup-id="877512150"><title>ARTE Journal Junior</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9ABHUJvULALPi78Fh6qVdIx9C8jaQ7ygNMlVteFDFLXl4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen für Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.</desc><category>Kinderen, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210727050500 +0000" stop="20210727055500 +0000" catchup-id="877512153"><title>GEO Reportage</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BOtRdNVchyjI8y9AaHViw9CPa9BJM9BsI9AoOARJ26uIgz3M/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Auf der Suche nach außergewöhnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Großstadt oder ländliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210727055500 +0000" stop="20210727064000 +0000" catchup-id="877512156"><title>California Dreaming - Der Zukunft einen Schritt voraus</title><date>2018</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CJSq2z8YCCgD0809A5oQsa9BSsXHoyS7e9B9CWvJaow9CPP4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In der zweiten Folge reist Petra Haffter in die südkalifornischen Berge, wo mit Blick auf die Wüste Schnee gemacht wird. Sie besucht das Forschungszentrum der NASA, in dem zahlreiche Weltraumprojekte entstehen, autark lebende Technik-Freaks, die im Garten Bienen züchten und stellt Erdwärme als alternative Energiegewinnung vor.</desc><category>Natuur en milieu, Wetenschap, Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210727064000 +0000" stop="20210727075000 +0000" catchup-id="877512159"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/feWWMPHeI9Aj9CDIT04whz00GjlzGZvFOgMGOI4mu9Allw/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210727075000 +0000" stop="20210727083500 +0000" catchup-id="877512162"><title>Australien</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/otCmxb1vDrSvq9AstkZl8ZsL9CYVwrH9BlJ0I8fGbwYGD0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210727083500 +0000" stop="20210727092000 +0000" catchup-id="877512165"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/7AVstRjn6C1ebsKrUXoD3Y9BEShmEPVl9CEA9AMUwznMsU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210727092000 +0000" stop="20210727100500 +0000" catchup-id="877512168"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/0QW7D8PWnBQhnqB5C0hcGI5D2FovRmMrdSaunYAptig/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210727100500 +0000" stop="20210727105000 +0000" catchup-id="877512171"><title>Australien</title><date>2014</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/TgIrk4YjOyUjREKdQFanoFYqBtysnPFxeJ9Au4wMjZok/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Miniseries, Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210727105000 +0000" stop="20210727110000 +0000" catchup-id="877512174"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210727110000 +0000" stop="20210727115000 +0000" catchup-id="877512177"><title>Stadt Land Kunst</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/756La9AbrlgZXFRhlwKZeGA5oMP1do1JwJf4QKdJYFo0/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>(1): Frankreich: Das kulinarische Aubrac von Michel und Sébastien Bras (2): Tansania: Serengeti darf nicht sterben (3): Türkei: Nalans gefüllte Auberginen (4): Sizilien: Der Teufel trägt Mönchskutte</desc><category>Documentaire, Reizen</category></programme><programme channel="53" start="20210727115000 +0000" stop="20210727140000 +0000" catchup-id="877512180"><title>Comedian Harmonists</title><date>1998</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/5S6WwMMbYEBYUxqBAx59ALGuPeh4oFdN4xJa9C8oHVN9CE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Film, Docudrama</category></programme><programme channel="53" start="20210727140000 +0000" stop="20210727155000 +0000" catchup-id="877533927"><title>Liebenswerte Frauen?</title><date>1952</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/mKlksm9B8A186MSyTNvX5mBSicZs6lGcdzc4hgxZ5O9A4/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>André Noblet ist 21 Jahre jung, Künstler und unsterblich verliebt. Zuerst in eine verheiratete Frau mit zwei Kindern, dann in die junge, schöne Minouche, die ihrerseits vor allem Reichtum sucht, bis er schließlich bei Denise landet, einer Witwe und Mäzenin, die eine besondere Vorliebe für junge, schöne Künstler hat. Doch als André erfährt, wie groß der Altersunterschied zwischen Denise und ihm tatsächlich ist, zerbricht auch dieses Liebesglück. Beim Abendessen mit den Nachbarn erfährt er, dass deren Tochter Catherine mit einem Mann durchbrennen will. Entschlossen, sie vor einem unüberlegten Schritt zu bewahren, heiratet er sie schließlich selbst.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="53" start="20210727155000 +0000" stop="20210727163000 +0000" catchup-id="877533930"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/l4m8syhcD6umN9Bi2sTEGp854duZqw1s3zkWrZZKJ1Js/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>In dieser Folge führt die Reise durch den Norden Italiens. Sie beginnt in der Lagunenstadt Venedig, wo Gezeitenwächter Marco Favaro täglich Wetter und Wasserpegel im Blick haben muss. Weiter südlich ergießt sich Italiens längster Fluss in die Adria - der Po. Überall im Mündungsdelta trifft man auf Muschelzüchter.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210727163000 +0000" stop="20210727172000 +0000" catchup-id="877533933"><title>Stromaufwärts! Europas Wasserwege</title><date>2020</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/qPDXBKiDH88cp1i7BH9BVNeRgqM8G2gITga9AypJVHF2E/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Flüsse, Kanäle und Seengebiete prägen seit Jahrhunderten die Kultur Europas. Unterwegs auf Wasserwegen entdeckt die Dokumentationsreihe fünf europäische Regionen vom Wasser aus. Beginnend in der Camargue, geht es in dieser Folge die Rhône hinauf, vorbei an Arles, Avignon und Châteauneuf-du-Pape. Dann folgt die Route der wilden Ardèche ins französische Zentralmassiv.</desc><category>Natuur, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210727172000 +0000" stop="20210727174000 +0000" catchup-id="877533936"><title>ARTE Journal</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen präsentiert und Zusammenhänge dargestellt.</desc><category>Nieuws, Actualiteitenprogramma's, Politiek, Actualiteit</category></programme><programme channel="53" start="20210727174000 +0000" stop="20210727181500 +0000" catchup-id="877533939"><title>Jenseits der Alpen</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/9CKVnTTXyhtORSGbivs6sJvfgJlUqSA51jlphWyhVJ8A/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Gardasee: Sehnsuchtsort und See der Kontraste, wo Zitronen an den Ufern eines Gletschertales gedeihen, Burgen über vergangene Grenzen wachen, und Ruinen die lange und turbulente Geschichte bezeugen. Im Norden von Bergen und Klippen umrahmt, im Süden weit ausgebreitet - ein Gegensatz, der das Leben der Menschen und der Tiere und Pflanzen prägt.</desc><category>Documentaire, Natuur</category></programme><programme channel="53" start="20210727181500 +0000" stop="20210727194500 +0000" catchup-id="877533942"><title>Sommer '39</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/BO72Vs58FTYbD9CQbjdiZqD9Ctca3MSncMPWkBYcmgebU/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Sommer 1939 war heiß. An den Stränden Europas herrschte Hochbetrieb. Die Menschen wollten leben und lieben, arbeiten und sich amüsieren. Es war der vorerst letzte Sommer in Friedenszeiten. An seinem Ende stand der Beginn des Zweiten Weltkriegs. Was war das für ein Sommer? Ein Sommer der Liebe und Sorglosigkeit oder ein Sommer der Angst? Wie lebten die Menschen im krisengeschüttelten Europa in diesen Monaten, als die ersten Vorzeichen des kommenden Schreckens nicht mehr zu übersehen waren? Es kann kein einheitliches Bild von diesem Sommer 1939 geben. So unterschiedlich wie die politischen Systeme Europas, wie Menschen Ereignisse erleben und einordnen, so unterschiedlich sind auch die Erinnerungen der Menschen an diese Zeit. So erinnert sich der britische Komiker Denis Norden an einen unpolitischen Sommer, in dem er &quot;nichts als Mädchen und Musik im Kopf&quot; gehabt habe. In Polen hingegen erlebte der spätere Literaturkritiker Marcel Reich-Ranicki einen ganz anderen Sommer. Mit Hilfe hochkarätiger Zeitzeugen aus ganz Europa zeichnet der Dokumentarfilm ein Stück europäische Zeitgeschichte am Vorabend der Katastrophe nach.</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210727194500 +0000" stop="20210727204000 +0000" catchup-id="877533945"><title>Polen 39. Wie deutsche Soldaten zu Mördern wurden</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/WYV9CWsJX6cpOlZuM7FcxhNUWS3PnXEduUvV0lxZ4LfE/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Bereits im Polenfeldzug 1939 eröffnet die Wehrmacht einen Vernichtungskrieg - auch gegen die Zivilbevölkerung. Anlässlich des 80. Jahrestages des Beginns des Zweiten Weltkriegs geht die Dokumentation der Frage nach, wie in kürzester Zeit aus ganz gewöhnlichen Männern Kriegsverbrecher werden konnten - und warum einige Wenige sich dem mörderischen Geschehen doch widersetzt haben.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210727204000 +0000" stop="20210727213500 +0000" catchup-id="877533948"><title>Die Kinder von Markt Indersdorf</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/rvn3UwyxRMHIG9B7yNUga9Crll2teqX9CXTBFfnhE4J1hM/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Der Zweite Weltkrieg machte 20 Millionen Menschen heimatlos. Viele von ihnen kamen in Einrichtungen der Nothilfe- und Wiederaufbauverwaltung der Vereinten Nationen (UNRRA) unter, die von den Alliierten ins Leben gerufen wurde. Im Sommer 1945 öffnete in Markt Indersdorf im Landkreis Dachau das erste Auffanglager für kriegsgeflüchtete Kinder. Über tausend junge Menschen fanden hier Zuflucht: Überlebende von Konzentrationslagern, Kinder von Zwangsarbeitern, Waisen. Sie alle standen unter dem Schutz der humanitären Katastrophenhilfe, die ihnen neues Vertrauen in die Zukunft schenkte.</desc><category>Documentaire, Historisch drama</category></programme><programme channel="53" start="20210727213500 +0000" stop="20210727223000 +0000" catchup-id="877533951"><title>ARTE Reportage</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/jCJ0T9ANF1LsUsAtesFdNBG3Qie8KIchVOfoiTfA15ho/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Ob über den Aufstand von Landarbeitern in Südafrika, die Situation von Prostituierten in Mexiko oder über die neuen Gastarbeiter in Deutschland ... Das internationale Nachrichtenmagazin berichtet von den Brennpunkten der Welt.</desc><category>Entertainment, Actualiteit, Nieuws</category></programme><programme channel="53" start="20210727223000 +0000" stop="20210728000500 +0000" catchup-id="877533954"><title>Die Frau mit Vergangenheit</title><date>2016</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/Skx9BsymHSuECF7t72BmfQtSu3d7zfsTEqyqCnw3fsr8/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category>Drama, Film, Thriller, Romantiek</category></programme><programme channel="53" start="20210728000500 +0000" stop="20210728005500 +0000" catchup-id="877533957"><title>Rot! Kunst in Zeiten der Sowjets</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/SzG6RnuQj7cfT2STI8LJYegtpL05a9BBaGIIXpwNzxfI/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Im Russland der 1910er Jahre revolutioniert eine Gruppe visionärer Maler die ästhetischen Normen ihrer Zeit und wählt die radikale Abstraktion. In den Jahren zwischen der Machtergreifung der russischen Bolschewisten und dem Stalinismus der 30er Jahre entwickeln die Avantgardisten eine neue Form der Kunst, welche die Moderne einläutet und zugleich vom Bestreben der Künstler zeugt, sich mit den Zwängen des Regimes zu arrangieren, ohne dabei ihre eigene politische und künstlerische Botschaft aufzugeben.</desc><category>Documentaire, Geschiedenis, Beeldende kunst</category></programme><programme channel="53" start="20210728005500 +0000" stop="20210728012500 +0000" catchup-id="877533960"><title>Live Art</title><date>2021</date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/n3SOUvaRfnlSe6WN7E7GxDZfyTP9BiLilh9B9AryJUt8GA/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Simon Denny ist einer der international bedeutendsten zeitgenössischen Künstler Neuseelands. Er befasst sich in seiner Kunst mit dem Hacken von Informationen, ursprünglich dem Versuch, illegal in Computersysteme einzudringen und gegen das System zu arbeiten. Mittlerweile werden Hacker von großen Firmen und Regierungsorganisationen sehr geschätzt. Damit bekam Hacken etwas Legales und ist staatlich akzeptierte Praxis. In der Fälscherhochburg Hongkong organisiert Denny gemeinsam mit elf chinesischen Künstlern die Ausstellung &quot;Hack Space&quot;, in der neben der Geschichte der Internetpiraterie auch das Shanzhai Thema ist, eine in China weit verbreitete Variante der Produktpiraterie.</desc><category>Beeldende kunst, Kunstnijverheid, Documentaire</category></programme><programme channel="53" start="20210728012500 +0000" stop="20210728220000 +0000" catchup-id="877487538"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme><programme channel="53" start="20210728220000 +0000" stop="20210729220000 +0000" catchup-id="877533963"><title>Programmabeschrijving niet beschikbaar</title><date></date><icon src="https://images.tv.kpn.com/epg/default/1920x1080.jpg?blurred=false"></icon><desc>Programmabeschrijving niet beschikbaar</desc><category></category></programme>