{"7110":{"channel":"141429092","start":"1672441800","end":"1672450920","first":"A","idtitle":"AIDABYVERDIATTHEGRANDTHEATREDEGENEVE","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"1312169542","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/64\/20221223020112265i12.jpg","description":"","category":""},"7111":{"channel":"141429092","start":"1672450920","end":"1672452720","first":"E","idtitle":"ENGLISHNATIONALBALLETECHOESLAIDINEARTH","title":"English National Ballet: Echoes, Laid in Earth","program_id":"1312169548","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/0\/202212230201122658ut.jpg","description":"","category":""},"7112":{"channel":"141429092","start":"1672452720","end":"1672456500","first":"K","idtitle":"KYLEEASTWOODCINEMATICWITHHUGHCOLTMANCAMILLEBERTAULTJAZZAVIENNE","title":"Kyle Eastwood \"Cinematic\" with Hugh Coltman & Camille Bertault - Jazz \u00e0 Vienne","program_id":"1312169554","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/71\/20221223020112265wgp.jpg","description":"","category":""},"7113":{"channel":"141429092","start":"1672456500","end":"1672460100","first":"J","idtitle":"JUANCARMONASEPTETJAZZAVIENNE","title":"Juan Carmona Septet - Jazz \u00e0 Vienne","program_id":"1312169560","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/33\/20221223020112265q32.jpg","description":"","category":""},"7114":{"channel":"141429092","start":"1672460100","end":"1672463700","first":"S","idtitle":"SNARKYPUPPYATOJAZZFESTIVAL","title":"Snarky Puppy - A to Jazz Festival","program_id":"1312169566","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/74\/202212230201122657le.jpg","description":"","category":""},"7115":{"channel":"141429092","start":"1672463700","end":"1672466880","first":"F","idtitle":"FELIPECABRERAMEDUSAWITHJUDITHSANCHEZRUIZ","title":"Felipe Cabrera \"Medusa\" with Judith S\u00e1nchez Ruiz","program_id":"1312551026","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/62\/20221224020044716wxt.jpg","description":"","category":""},"7116":{"channel":"141429092","start":"1672466880","end":"1672470300","first":"I","idtitle":"INTERMEZZO","title":"InterMezzo","program_id":"1312551032","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/75\/20221224020044716m1s.jpg","description":"","category":""},"7117":{"channel":"141429092","start":"1672470300","end":"1672473600","first":"A","idtitle":"AYEARINTHELIFEOFCHOREOGRAPHERJIRIKYLIAN","title":"A Year in the life of choreographer Ji\u0159\u00ed Kyli\u00e1n","program_id":"1312551038","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/38\/20221224020044716sva.jpg","description":"","category":""},"7118":{"channel":"141429092","start":"1672473600","end":"1672480200","first":"S","idtitle":"SWANLAKEBYANGELINPRELJOCAJCHAILLOTTHEATRENATIONALDELADANSE","title":"Swan Lake by Angelin Preljocaj - Chaillot - Th\u00e9\u00e2tre national de la Danse","program_id":"1312551044","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/33\/20221224020044716gmb.jpg","description":"","category":""},"7119":{"channel":"141429092","start":"1672480200","end":"1672486200","first":"R","idtitle":"RAFAELRIQUENINERJACHAILLOTTHEATRENATIONALDELADANSE","title":"Rafael Riqueni, Nerja - Chaillot - Th\u00e9\u00e2tre national de la Danse","program_id":"1312551050","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/43\/20221224020044716ao3.jpg","description":"","category":""},"7120":{"channel":"141429092","start":"1672486200","end":"1672497300","first":"B","idtitle":"BRITTENSAMIDSUMMERNIGHTSDREAMATTHEOPERADELILLE","title":"Britten's A Midsummer Night\u2019s Dream at the Op\u00e9ra de Lille","program_id":"1312551056","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/79\/20221224020044716i75.jpg","description":"","category":""},"7121":{"channel":"141429092","start":"1672497300","end":"1672504320","first":"M","idtitle":"MARCUSMILLERTUTUREVISITED","title":"Marcus Miller \"Tutu Revisited\"","program_id":"1312551062","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/28\/202212240200447161n4.jpg","description":"","category":""},"7122":{"channel":"141429092","start":"1672504320","end":"1672508700","first":"A","idtitle":"ANTONIOZAMBUJOLACIGALE","title":"Antonio Zambujo - La Cigale","program_id":"1312551068","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/37\/20221224020044716g2z.jpg","description":"","category":""},"7123":{"channel":"141429092","start":"1672508700","end":"1672515000","first":"F","idtitle":"FANTASYMPHONYDANISHNATIONALSYMPHONYORCHESTRA","title":"Fantasymphony Danish National Symphony Orchestra","program_id":"1312551074","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/17\/202212240200447167ny.jpg","description":"","category":""},"7124":{"channel":"141429092","start":"1672515000","end":"1672527900","first":"R","idtitle":"RICHARDSTRAUSSDERROSENKAVALIER","title":"Richard Strauss Der Rosenkavalier","program_id":"1312551080","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221224\/36\/20221224020044716lrv.jpg","description":"","category":""}}