{"13292":{"channel":"141429244","start":"1673220900","end":"1673223600","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"1315600732","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/59\/202301010201005245ur.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13293":{"channel":"141429244","start":"1673223600","end":"1673226300","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"1315600738","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/66\/20230101020100524c1g.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13294":{"channel":"141429244","start":"1673226300","end":"1673229000","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"1315600744","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/33\/20230101020100524c2z.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13295":{"channel":"141429244","start":"1673229000","end":"1673231700","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"1315600750","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13296":{"channel":"141429244","start":"1673231700","end":"1673234700","first":"other","idtitle":"27DASEUROPAEISCHEMAGAZIN","title":"27 - Das europ\u00e4ische Magazin","program_id":"1315600756","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/44\/20230101020100524397.jpg","description":"Wollen junge Menschen \u00fcberhaupt noch arbeiten? Unprofessionell, unmotiviert, mit hohen Anspr\u00fcchen an Arbeitsbedingungen, Gehalt oder Unternehmensethik: Die neue Generation von Berufseinsteigern sieht sich scharfer Kritik ausgesetzt. Millennials und Generation Z stehen dazu, dass ihnen das Privatleben wichtiger ist als die Arbeit. Sind die jungen Menschen zu faul, weil zu verw\u00f6hnt - oder steht die Gesellschaft vor einer Revolution des Berufslebens? \u00dcber diese Fragen unterhalten sich die drei G\u00e4ste der Sendung: Kaja Pavlinic, Vize-Pr\u00e4sidentin des Netzwerkes der kroatischen Jugend und Repr\u00e4sentantin der Generation Z lehnt den Begriff \"verw\u00f6hnt\" ab. Ihrer Meinung nach sind sich die jungen Menschen von heute einfach nur ihres Wertes bewusst. Der schwedische Psychiater und Erziehungsexperte David Eberhardt h\u00e4lt dem entgegen, dass wir heute die Rechnung f\u00fcr das Erziehungsmodell der letzten 30 Jahre pr\u00e4sentiert bekommen. Die Millennials seien zu umsorgt und besch\u00fctzt worden und bar jeder Frustrationsf\u00e4higkeit. Mariam Khattab, Expertin f\u00fcr Inklusion \/ Diversit\u00e4t und Generaldirektorin von Moza\u00efk RH, verweist darauf, dass ein Teil der Jugend schlichtweg keinen Zugang zur Arbeitswelt hat. ...","category":""},"13297":{"channel":"141429244","start":"1673234700","end":"1673236260","first":"P","idtitle":"PARISSOSCHOENWARDAS","title":"Paris. So sch\u00f6n war das!","program_id":"1315600762","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13298":{"channel":"141429244","start":"1673236260","end":"1673236800","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1315600768","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/76\/20230101020100524it5.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13299":{"channel":"141429244","start":"1673236800","end":"1673241300","first":"D","idtitle":"DIETANZSCHUELERDERPARISEROPERDIEREIFEJAHRE","title":"Die Tanzsch\u00fcler der Pariser Oper ... Die Reifejahre","program_id":"1315600774","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230101\/65\/20230101020100524jnx.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13300":{"channel":"141429244","start":"1673241300","end":"1673244600","first":"F","idtitle":"FEINESTOFFEFERNELAENDER","title":"Feine Stoffe, ferne L\u00e4nder","program_id":"1315924806","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/47\/202301020200552509zw.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13301":{"channel":"141429244","start":"1673244600","end":"1673244900","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"1315924812","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/13\/20230102020055250cnp.jpg","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"13302":{"channel":"141429244","start":"1673244900","end":"1673248200","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1315924818","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/74\/20230102020055250g2u.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"13303":{"channel":"141429244","start":"1673248200","end":"1673251200","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1315924824","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/88\/20230102020055250jhv.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13304":{"channel":"141429244","start":"1673251200","end":"1673254200","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1315924830","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/25\/202301020200552500xs.jpg","description":"In der kanadischen Provinz Quebec k\u00fcndigt sich nach einem langen Winter der Fr\u00fchling an. Nun beginnt die Zeit des Ahornsirups. F\u00fcr die Kanadier ist er mehr als nur ein gesunder Zuckerersatz mit vielen Mineralstoffen. Ahornsirup ist Tradition und Bestandteil vieler Gerichte. Gewonnen wird der begehrte Sirup aus dem Saft der Ahornb\u00e4ume vor allem in der Provinz Quebec. Viele Farmer beginnen nun mit der Produktion des beliebten Sirups, der l\u00e4ngst mehr ist als nur eine s\u00fc\u00dfe Beilage - inzwischen geh\u00f6rt er zu den gro\u00dfen Exportschlagern Kanadas.","category":""},"13305":{"channel":"141429244","start":"1673254200","end":"1673257500","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1315924836","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/74\/20230102020055250gnt.jpg","description":"Seit \u00fcber tausend Jahren leben Mongolen im Nordosten Chinas. Am Chagan-See in der Provinz Jilin sind sie Fischer geworden - Eisfischer. Von Dezember bis M\u00e4rz, wenn es klirrend kalt ist, wagen sie sich jeden Morgen hinaus auf den zugefrorenen See und lassen ein zwei Kilometer langes Netz zu Wasser. Der althergebrachte Brauch ist heute ein eintr\u00e4gliches Gesch\u00e4ft. Fische aus dem noch sauberen Chagan-See erzielen Liebhaberpreise - bis zu 110.000 Euro f\u00fcr einen Gro\u00dfkopfkarpfen! \"GEO Reportage\" durfte die Eisfischer vom Chagan-See aufs Eis begleiten.","category":""},"13306":{"channel":"141429244","start":"1673257500","end":"1673260500","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1315926314","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/22\/20230102020055250plb.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"13307":{"channel":"141429244","start":"1673260500","end":"1673262600","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1315926320","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/36\/20230102020055250e9x.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13308":{"channel":"141429244","start":"1673262600","end":"1673264700","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1315926326","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/63\/20230102020055250q3j.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13309":{"channel":"141429244","start":"1673264700","end":"1673267400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1315926332","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/18\/20230102020055250exd.jpg","description":"(1): Stalingrad: \"Leben und Schicksal\" von Wassili Grossman (2): Loz\u00e8re: Die Bestie des G\u00e9vaudan geht um (3): Kerrys gebrannte Pekann\u00fcsse aus Louisiana... (4): Durban, wo die F\u00e4uste fliegen","category":""},"13310":{"channel":"141429244","start":"1673267400","end":"1673270400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1315926338","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/62\/20230102020055250arn.jpg","description":"(1): Poros: John Craxtons Reich der Farben (2): Vega: Von Enten und Menschen (3): S\u00fcdkorea: Hyung-seos Fischbouillon (4): Paris: Auf der Suche nach der genauen Zeit","category":""},"13311":{"channel":"141429244","start":"1673270400","end":"1673276400","first":"H","idtitle":"HANNIBAL","title":"Hannibal","program_id":"1315926344","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/29\/2023010202005525081b.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13312":{"channel":"141429244","start":"1673276400","end":"1673279700","first":"D","idtitle":"DASERZGEBIRGE","title":"Das Erzgebirge","program_id":"1315926350","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/88\/20230102020055250hno.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13313":{"channel":"141429244","start":"1673279700","end":"1673283000","first":"D","idtitle":"DASERZGEBIRGE","title":"Das Erzgebirge","program_id":"1315926356","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/27\/20230102020055250sa0.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13314":{"channel":"141429244","start":"1673283000","end":"1673285400","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"1315926362","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/54\/20230102020055250523.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13315":{"channel":"141429244","start":"1673285400","end":"1673288400","first":"K","idtitle":"KENIADEMREGENHINTERHER","title":"Kenia - Dem Regen hinterher","program_id":"1315926368","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/32\/202301020200552501f8.jpg","description":"In dieser Folge wird eine Elefantenherde in Samburu vom vorzeitigen Austrocknen eines Flusses \u00fcberrascht. In Laikipia steht eine Afrikanische Wildh\u00fcndin unter starkem Zeitdruck: Sie muss ihre f\u00fcnf Jungen trotz zunehmender Trockenheit gro\u00dfziehen. Und in Naboisho m\u00fcssen sich die Gepardin Kuleta und ihre vier Jungen gegen eine Hy\u00e4ne zur Wehr setzen.","category":""},"13316":{"channel":"141429244","start":"1673288400","end":"1673289600","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1315926374","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/67\/20230102020055251nh3.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"13317":{"channel":"141429244","start":"1673289600","end":"1673291700","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1315926380","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/71\/20230102020055251zi3.jpg","description":"Eine neuartige Gentherapie hilft Menschen, die bislang erblinden w\u00fcrden. Der sechsj\u00e4hrige Magnus geh\u00f6rt zu den wenigen Betroffenen, die f\u00fcr die Therapie in Frage kommen. Er hat den typischen Tunnelblick und l\u00e4uft in der D\u00e4mmerung gegen Hindernisse. Seine Eltern hoffen, dass sich seine Sehkraft durch die OP so verbessert, dass er eine Regelschule besuchen kann. Rund drei Millionen Menschen leiden weltweit an der Netzhautdegeneration \"Retinitis Pigmentosa\". Die 38-j\u00e4hrige Giusi Grikus war eine der Ersten in Deutschland, die behandelt wurden. Jetzt kann sie sogar wieder am Computer arbeiten.","category":""},"13318":{"channel":"141429244","start":"1673291700","end":"1673298000","first":"I","idtitle":"IMDRECKVERRECKT","title":"Im Dreck verreckt","program_id":"1315926386","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/16\/20230102020055251bxw.jpg","description":"Veracruz, 1938: Rital, ein geheimnisvoller Abenteurer, desillusioniert, skrupellos und von brutalem Charakter, nimmt den Auftrag mexikanischer Revolution\u00e4re an, den despotischen Staatspr\u00e4sidenten zu ermorden. Sie wollen ihn durch ein unbeschriebenes Blatt ersetzen, manipulierbar wie eine Marionette: Chico. Der ist ein idealistischer Student und nebenbei Enkel eines Ex-Staatspr\u00e4sidenten. Die beiden unterschiedlichen M\u00e4nner sollen die Operation gemeinsam durchf\u00fchren. Das Attentat soll in der Kleinstadt ver\u00fcbt werden, in der die verf\u00fchrerische ehemalige Schauspielerin Camito lebt, die Geliebte des Despoten. Als der Pr\u00e4sident die Unvorsichtigkeit begeht, Camito ohne seine Eskorte zu besuchen, bietet sich eine Gelegenheit f\u00fcr Rital und Chico. Sie wissen jedoch nicht, dass der weitere Plan der Mexikaner vorsieht, auch Rital zu beseitigen. \"Macht wird schlecht geteilt\", sagt Rital zu dem jungen Chico, der sich weigert, seine Illusionen aufzugeben.","category":""},"13319":{"channel":"141429244","start":"1673298000","end":"1673302800","first":"F","idtitle":"FILMREIHEIDALUPINO","title":"Filmreihe: Ida Lupino","program_id":"1315926392","date":"","icon":"","description":"Ida Lupino kommt als Schauspielerin in den 40ern an der Seite von Humphrey Bogart gro\u00df heraus. Doch sie ist ehrgeiziger. Sie gr\u00fcndet eine unabh\u00e4ngige Produktionsfirma und schreibt Drehb\u00fccher, bis sie 1949 mit 31 Jahren ihren ersten Film macht. Mit sechs weiteren Arbeiten etabliert sich Lupino als die wichtigste Hollywood-Regisseurin der Nachkriegszeit. Doch der kommerzielle Misserfolg zwingt sie zur\u00fcck vor die Kamera. ARTE l\u00e4dt ein, Ida Lupino, die sich kritisch mit dem Frauenbild ihrer Zeit besch\u00e4ftigt, zu entdecken. Mit \"Der Mann mit den zwei Frauen\" im TV und drei weiteren Filmen sowie einem Kurzportr\u00e4t in der ARTE-Mediathek.","category":""},"13320":{"channel":"141429244","start":"1673302800","end":"1673307300","first":"D","idtitle":"DRAUSSEN","title":"Drau\u00dfen","program_id":"1315926398","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/48\/20230102020055251qsu.jpg","description":"Sie leben drau\u00dfen: unter den Br\u00fccken, auf den Stra\u00dfen. Auch in K\u00f6ln. In den Augen der Gesellschaft sind sie Verlierer, Versager, Gescheiterte am eigenen Leben. Sie stinken, sind schmutzig oder betrunken: sozialer M\u00fcll, den die Gesellschaft am liebsten wegwerfen w\u00fcrde. Obdachlose sind \u00fcberall und doch sieht sie niemand. Die Filmemacherinnen Tama Tobias-Macht und Johanna Sunder-Plassmann wollen das \u00e4ndern und zeigen ein anderes Bild der Obdachlosen. Viele von ihnen sind wahre \u00dcberlebensk\u00fcnstler. Ihre wenigen Habseligkeiten stecken voller Erinnerungen. Sie alle haben viel erlebt, manches \u00fcberlebt und haben dabei dennoch stets ihren Stolz und ihre W\u00fcrde behalten.","category":""}}