{"8567":{"channel":"141429244","start":"1672356900","end":"1672362600","first":"P","idtitle":"PRACHTUNDPRUNKANDERLOIRE","title":"Pracht und Prunk an der Loire","program_id":"1311788849","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/65\/20221222020144715eow.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8568":{"channel":"141429244","start":"1672362600","end":"1672365900","first":"D","idtitle":"DERSTILLOUISXV","title":"Der Stil Louis XV.","program_id":"1311788855","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/44\/20221222020144715p9k.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8569":{"channel":"141429244","start":"1672365900","end":"1672367400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"1311788861","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/6\/20221222020144715fy6.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8570":{"channel":"141429244","start":"1672367400","end":"1672370400","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"1311788867","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/52\/20221222020144716jz3.jpg","description":"","category":""},"8571":{"channel":"141429244","start":"1672370400","end":"1672370580","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"1311788873","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/94\/20221222020144716cx9.jpg","description":"Iphigenie ist zu 32 Prozent Bretonin, Agamemnon zu 30 Prozent Korse und Kassandra zu 18 Prozent aschkenasischer Herkunft. Mit Verlaub, vielleicht war es doch keine so gute Idee, die Familie der Atriden einem DNA-Test zu unterziehen?","category":""},"8572":{"channel":"141429244","start":"1672370580","end":"1672372800","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1311788879","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/53\/20221222020144716gle.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8573":{"channel":"141429244","start":"1672372800","end":"1672376820","first":"H","idtitle":"HABERMASPHILOSOPHUNDEUROPAEER","title":"Habermas - Philosoph und Europ\u00e4er","program_id":"1311788885","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221230\/63\/20221230090139713emz.jpg","description":"Von den Studentenunruhen der 60er Jahre \u00fcber die sozialen Bewegungen der 70er und 80er bis zur Wiedervereinigung zur aktuellen Lage Europas: F\u00fcr den deutschen Bundespr\u00e4sidenten Frank-Walter Steinmeier ist J\u00fcrgen Habermas ein gelebtes Pl\u00e4doyer f\u00fcr Demokratie. Die Dokumentation w\u00fcrdigt das Schaffen des Philosophen und dessen Einfluss auf die politischen Diskussionen der letzten Jahrzehnte.","category":""},"8574":{"channel":"141429244","start":"1672376820","end":"1672377300","first":"I","idtitle":"ITZHAKPERLMANEINLEBENFUERDIEMUSIK","title":"Itzhak Perlman - Ein Leben f\u00fcr die Musik","program_id":"1315072367","date":"","icon":"","description":"","category":""},"8575":{"channel":"141429244","start":"1672377300","end":"1672380600","first":"G","idtitle":"GRUENZEUGODERFRISCHFLEISCH","title":"Gr\u00fcnzeug oder Frischfleisch?","program_id":"1312155696","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/18\/20221223020050528cyg.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8576":{"channel":"141429244","start":"1672380600","end":"1672380900","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"1312155702","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/9\/20221223020050528egu.jpg","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"8577":{"channel":"141429244","start":"1672380900","end":"1672384200","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1312155708","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/26\/20221223020050528y6e.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"8578":{"channel":"141429244","start":"1672384200","end":"1672387200","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1312155714","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/53\/202212230200505284le.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8579":{"channel":"141429244","start":"1672387200","end":"1672392900","first":"B","idtitle":"BLACKPHARAOSSUDANSVERGESSENEPYRAMIDEN","title":"Black Pharaos: Sudans vergessene Pyramiden","program_id":"1312155720","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/90\/202212230200505287nc.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8580":{"channel":"141429244","start":"1672392900","end":"1672395900","first":"G","idtitle":"GESCHENKDERGLETSCHER","title":"Geschenk der Gletscher","program_id":"1312155726","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8581":{"channel":"141429244","start":"1672395900","end":"1672398600","first":"G","idtitle":"GESCHICHTESCHREIBEN","title":"Geschichte schreiben","program_id":"1312155732","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/50\/20221223020050528tqk.jpg","description":"Das Wort \"Diwan\" hat viele verschiedene Bedeutungen: Polsterbank, Gedichtsammlung, Beh\u00f6rde, Ministerialb\u00fcro oder Ratsversammlung. Der Begriff steht f\u00fcr vielerlei Dinge und tr\u00e4gt eine Menge Historie in sich. Er erz\u00e4hlt die Geschichte des Islams, einer Religion, aber auch einer politischen Kultur, die \u00fcber 1.000 Jahre lang ein Reich pr\u00e4gte, das sich vom Maghreb bis in den Nahen Osten erstreckte. Zu Gast bei \"Geschichte schreiben\" ist der Historiker Julien Loiseau, ein Experte der islamischen Welt des Mittelalters. Gemeinsam mit ihm geht es bei ARTE auf Spurensuche: vom Harem des Sultans bis zum Ratssaal, vom Sitz des Herrschers bis zum Papierregister offenbart das Wort \"Diwan\" unterschiedlichste Etappen der politischen Entwicklung im Islam.","category":""},"8582":{"channel":"141429244","start":"1672398600","end":"1672400700","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1312155738","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/79\/2022122302005052813g.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8583":{"channel":"141429244","start":"1672400700","end":"1672403400","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1312155744","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/47\/20221223020050528gyv.jpg","description":"(1): Auf Wanderschaft mit den Bremer Stadtmusikanten (2): Kap Verde: Batuku, der Tanz der starken Frauen (3): Marokko: Bouchras Rfissa (4): Kenia: Im Jagdrevier des Pr\u00e4sidenten","category":""},"8584":{"channel":"141429244","start":"1672403400","end":"1672409700","first":"D","idtitle":"DIEDREIMUSKETIERE","title":"Die drei Musketiere","program_id":"1312155750","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/90\/202212230200505291wf.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8585":{"channel":"141429244","start":"1672409700","end":"1672417200","first":"D","idtitle":"DIEVIERMUSKETIERE","title":"Die vier Musketiere","program_id":"1312155948","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/72\/20221223020050529gmy.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8586":{"channel":"141429244","start":"1672417200","end":"1672419000","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1312155954","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/3\/20221223020050529tmt.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8587":{"channel":"141429244","start":"1672419000","end":"1672421700","first":"D","idtitle":"DERERSEHNTESCHNEE","title":"Der ersehnte Schnee","program_id":"1312155960","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/0\/20221223020050529glu.jpg","description":"Der Schnee, der in der Nordhalbkugel jeden Winter sehnlichst erwartet wird, ist f\u00fcr das Gleichgewicht der \u00d6kosysteme in den Bergen von entscheidender Bedeutung. Viele Tiere und Pflanzen in H\u00f6henlagen sind f\u00fcr ihr \u00dcberleben auf seine Eigenschaft als nat\u00fcrliche D\u00e4mmschicht angewiesen. Doch mit der Erderw\u00e4rmung werden die Schneef\u00e4lle immer geringer und die Schneeperiode wird tendenziell k\u00fcrzer. Der Dokumentarfilm zeigt, welche Auswirkungen der R\u00fcckgang des Schnees auf Tier- und Pflanzenarten in den Alpen und in den USA hat.","category":""},"8588":{"channel":"141429244","start":"1672421700","end":"1672424400","first":"W","idtitle":"WINTERAMALPENRAND","title":"Winter am Alpenrand","program_id":"1312155966","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/76\/20221223020050529qeo.jpg","description":"Im S\u00fcden Deutschlands ist der Winter noch jedes Jahr in voller Pracht zu bestaunen. Mit seinem wei\u00dfen Mantel aus Schnee und Eiszapfen und Myriaden von kleinen Kristallen, die aussehen wie geometrische Kunstwerke. In den T\u00e4lern und an den H\u00e4ngen liegt der Schnee noch jedes Jahr so dick, dass die Almh\u00fctten bis \u00fcber die Fenster eingeschneit sind. K\u00fche und Sennerinnen und Senner sind in Sicherheit in ihren H\u00f6fen in tieferen Lagen. Nicht aber die tierischen Bergbewohner! Sie brauchen Strategien, um die kalte Jahreszeit zu \u00fcberstehen und Schneemassen, K\u00e4lte und Eis zu trotzen.","category":""},"8589":{"channel":"141429244","start":"1672424400","end":"1672425600","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1312155972","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/66\/20221223020050529et3.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"8590":{"channel":"141429244","start":"1672425600","end":"1672427700","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1312155978","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/70\/2022122302005052911v.jpg","description":"Es g\u00e4rt nicht nur in Weinkellern im s\u00fcdlichen Burgenland, sondern auch die Stimmung in den dortigen Dorfkneipen. Denn dort wird ein ganz besonderer Wein gekeltert, der Uhudler. Er ist Teil der Identit\u00e4t dieser Region. Im restlichen Europa sind diese Weine verboten, da sie die Konsumenten \"aggressiv und krank\" machen sollen, manche Kritiker sagen sogar \"geisteskrank\". Die K\u00e4mpfer f\u00fcr den so gescholtenen Uhudler sehen in den Verboten einen Wirtschaftskrieg der Gro\u00dfwinzer in der EU gegen Traditionsreben und Lebensweise.","category":""},"8591":{"channel":"141429244","start":"1672427700","end":"1672434300","first":"F","idtitle":"FREIZEITKAPITAENE","title":"Freizeitkapit\u00e4ne","program_id":"1312155984","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/70\/20221223020050529zhf.jpg","description":"Jacques, um die 40, hat die gro\u00dfen Ziele seines Lebens eher erfolglos abgehakt. Daf\u00fcr plant er den Urlaub generalstabsm\u00e4\u00dfig und macht damit dem Rest seiner Familie den Sommer zur H\u00f6lle. Au\u00dferdem setzt er sich die Idee in den Kopf, ein Segelboot zu kaufen. Seine Frau Albertine ist anfangs gar nicht \u00fcberzeugt. Die Boote sind sehr teuer und sie w\u00fcrde lieber den Vorgarten des Ferienhauses schick machen. Doch der Entschluss wird gefasst und ein Boot gekauft. Der schmierige Verk\u00e4ufer Chevreteau verkauft es ihnen, obwohl es seine besten Tage schon l\u00e4nger hinter sich hat. Da begibt sich die Familie auf ein kleines Abenteuer \u00fcber das Meer ...","category":""},"8592":{"channel":"141429244","start":"1672434300","end":"1672441200","first":"T","idtitle":"TIMEBANDITS","title":"Time Bandits","program_id":"1312155990","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/64\/20221223020050529ckb.jpg","description":"Zu nachtschlafender Zeit fallen sechs wundersame Wesen durch ein Zeitloch direkt ins Schlafzimmer des elfj\u00e4hrigen Kevin. Der Junge beschlie\u00dft, mit ihnen auf eine abenteuerliche Reise durch die Zeit zu gehen. Gemeinsam treffen die Abenteurer unter anderem auf Napoleon, Robin Hood, Agamemnon, aber auch das personifizierte B\u00f6se. Ein erbitterter Kampf mit dem B\u00f6sen um den Untergang der Welt entbrennt. Oder war das alles doch nur ein Traum? Der Abenteuerfilm \"Time Bandits\", aus der Feder der \"Monty Python\"-Mitbegr\u00fcnder Terry Gilliam und Michael Palin, nimmt den Zuschauer mit in eine Fantasiewelt so eindrucksvoll und sch\u00f6n wie ein Kindertraum.","category":""}}