{"8632":{"channel":"141429244","start":"1672700400","end":"1672705500","first":"S","idtitle":"SCHLIESSDEINEAUGENUNDHOERMIRZU","title":"Schlie\u00df deine Augen und h\u00f6r mir zu","program_id":"1313268894","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/47\/20221226020144731l2c.jpg","description":"Mit ihrer Stimme lenken sie die Gedanken in eine bestimmte Richtung und erschaffen neue Wirklichkeiten: Fabienne Roelants und Christine Watremez geh\u00f6ren zu den renommiertesten Spezialisten f\u00fcr chirurgische Hypnose. Die An\u00e4sthesistinnen machen die von der modernen Medizin oft vernachl\u00e4ssigte Arzt-Patienten-Beziehung menschlicher und bringen ein ungew\u00f6hnliches Instrument in den Operationssaal: die Fantasie.","category":""},"8633":{"channel":"141429244","start":"1672705500","end":"1672710900","first":"M","idtitle":"MEINONKELARCHIMEDES","title":"Mein Onkel Archimedes","program_id":"1313268900","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/82\/20221226020144731w87.jpg","description":"\"Ehre der Arbeit!\" - aber nur, wenn sie gut bezahlt wird. Der aus Griechenland gefl\u00fcchtete Immigrant Archimedes kommt 1949 ohne Hab und Gut und ohne ein Wort Tschechisch zu sprechen in der Stadt Brno unter. Als \u00fcberzeugter Sozialist glaubt Archimedes an eine gerechte und freie Welt - und hofft, diese in der Tschechoslowakei endlich gefunden zu haben. Trotz Archimedes etwas eigener Ansichten akzeptieren die Nachbarn Karel und Jarmila ihn und seine Familie als ihresgleichen und helfen ihnen im Alltag. Als Archimedes bef\u00fcrchtet, dass seine Mutter im Sterben liegt, und seine Illusion von sozialistischem Frieden und Gerechtigkeit zerst\u00f6rt wird, will er nach Hause zur\u00fcckkehren. Zwei Fluchtversuche scheitern - beim dritten wei\u00df man als Zuschauer nicht, ob man lachen oder weinen soll ...","category":""},"8634":{"channel":"141429244","start":"1672710900","end":"1672712700","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"1313268906","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/15\/20221226020144731uur.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8635":{"channel":"141429244","start":"1672712700","end":"1672714800","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1313268912","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/70\/20221226020144731tld.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8636":{"channel":"141429244","start":"1672714800","end":"1672717800","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"1313268918","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/35\/20221226020144731sn2.jpg","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"8637":{"channel":"141429244","start":"1672717800","end":"1672717980","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"1313268924","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/75\/2022122602014473103r.jpg","description":"\"Wir treffen uns in tausend Jahren wieder\" hatten sich die G\u00f6tterfreunde in der sechsten Klasse gesagt. Werden sie sich wiedererkennen?","category":""},"8638":{"channel":"141429244","start":"1672717980","end":"1672718400","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1313268930","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/20\/20221226020144731770.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8639":{"channel":"141429244","start":"1672718400","end":"1672724400","first":"R","idtitle":"ROMEOJULIET","title":"Romeo & Juliet","program_id":"1313268936","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/95\/20221226020144731moz.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8640":{"channel":"141429244","start":"1672724400","end":"1672726200","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1313575235","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/98\/20221227020059714au6.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8641":{"channel":"141429244","start":"1672726200","end":"1672726500","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"1313575241","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/28\/202212270200597143t1.jpg","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"8642":{"channel":"141429244","start":"1672726500","end":"1672729800","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"1313575247","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/75\/20221227020059714x2c.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"8643":{"channel":"141429244","start":"1672729800","end":"1672732800","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1313575253","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/63\/20221227020059714fvt.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8644":{"channel":"141429244","start":"1672732800","end":"1672738200","first":"D","idtitle":"DERCLANDERFUECHSE","title":"Der Clan der F\u00fcchse","program_id":"1313575259","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/24\/202212270200597141r3.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8645":{"channel":"141429244","start":"1672738200","end":"1672740900","first":"P","idtitle":"POLARWOELFE","title":"Polarw\u00f6lfe","program_id":"1313575265","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/39\/20221227020059714fkc.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8646":{"channel":"141429244","start":"1672740900","end":"1672744200","first":"P","idtitle":"POLARWOELFE","title":"Polarw\u00f6lfe","program_id":"1313575271","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/93\/20221227020059714rhz.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8647":{"channel":"141429244","start":"1672744200","end":"1672746300","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1313575469","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/6\/20221227020059714yhv.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8648":{"channel":"141429244","start":"1672746300","end":"1672749000","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1313575475","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/77\/20221227020059714x23.jpg","description":"(1): Henri Cueco, der gen\u00fcgsame Maler aus der Corr\u00e8ze (2): Indien: Delhi, die Hauptstadt des Mogulreichs (3): Malta: Marias gef\u00fcllte Rindsrouladen (4): Colorado: Rock 'n' Roll unterm roten Felsen","category":""},"8649":{"channel":"141429244","start":"1672749000","end":"1672751700","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1313575481","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/46\/20221227020059714ckf.jpg","description":"(1): Die Gipsy Kings mischen die Camargue auf (2): Kalifornien: Rebellion der Skater (3): In Kroatien: Martinas Kaninchenbraten in Tomatenso\u00dfe (4): In Norwegen: Surfer mit Mumm","category":""},"8650":{"channel":"141429244","start":"1672751700","end":"1672758600","first":"D","idtitle":"DIERITTERDERTAFELRUNDE","title":"Die Ritter der Tafelrunde","program_id":"1313575487","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/48\/202212270200597141qv.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8651":{"channel":"141429244","start":"1672758600","end":"1672764600","first":"D","idtitle":"DERAMERIKANISCHETRAUM","title":"Der amerikanische Traum","program_id":"1313575493","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8652":{"channel":"141429244","start":"1672764600","end":"1672767000","first":"N","idtitle":"NATURWUNDERDESNORDENS","title":"Naturwunder des Nordens","program_id":"1313575499","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/96\/20221227020059714oe5.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8653":{"channel":"141429244","start":"1672767000","end":"1672770000","first":"N","idtitle":"NATURWUNDERDESNORDENS","title":"Naturwunder des Nordens","program_id":"1313575505","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/81\/20221227020059715ly9.jpg","description":"In den Bergen Skandinaviens verwandeln Eis und Schnee die Landschaft in eine lebensfeindliche \u00d6dnis - und das monatelang. Dennoch taucht hier alle paar Jahre ein kleines Tier auf und wird zum Star der sozialen Medien. Der Berglemming ist wohl das ber\u00fchmteste und zugleich das r\u00e4tselhafteste Tier Skandinaviens. Eine wilde Kreatur, um die sich jede Menge Mythen ranken.","category":""},"8654":{"channel":"141429244","start":"1672770000","end":"1672771200","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1313575511","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/90\/20221227020059715lai.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"8655":{"channel":"141429244","start":"1672771200","end":"1672773300","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1313575517","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/44\/20221227020059715phw.jpg","description":"Ein deutsch-franz\u00f6sisches Artistenpaar will nicht l\u00e4nger nur zusehen und will denen helfen, die - aus ihrer Sicht - von Europa vergessen wurden. Aufger\u00fcttelt vom Schicksal der Menschen im Fl\u00fcchtlingslager Kara Tepe, geben sie ihr Leben in Berlin auf und ziehen mit zwei Kleinkindern auf die griechische Insel Lesbos. Das Ziel der Zirkusp\u00e4dagogen: mit Akrobatik und Artistik das Leben der Kinder vor Ort bereichern - sowohl einheimischer als auch gefl\u00fcchteter. Jedoch: Kann dieses Kunstst\u00fcck gelingen?","category":""},"8656":{"channel":"141429244","start":"1672773300","end":"1672778700","first":"T","idtitle":"THEMENABENDLEBENMITKRIEGEUROPAUNDDERZWEITEWELTKRIEG","title":"Themenabend: Leben mit Krieg - Europa und der zweite Weltkrieg","program_id":"1313575523","date":"","icon":"","description":"Krieg und Vertreibung sind in Europa pr\u00e4sent wie lange nicht. Wenn ein Krieg zuende geht, sind Freude und Erleichterung gro\u00df. Aber das Leid endet damit nicht immer. Davon erz\u00e4hlt der Abend \"Leben mit Krieg - Europa und der zweite Weltkrieg\". Der russische Regisseur Artem Demenok montiert in \"Stalingrad, Stimmen aus Ruinen\" Zeugnisse von Menschen, die den Angriff und die Schlacht um Stalingrad erlebten. In \"Kontinent der Vertreibung - Europa nach 1945\" zeichnet der \u00d6sterreicher Kurt Mayer nach, wie Kinder und Erwachsene versuchten, nach Gewalt und Vertreibung wieder Fu\u00df zu fassen.","category":""},"8657":{"channel":"141429244","start":"1672778700","end":"1672784100","first":"K","idtitle":"KONTINENTDERVERTREIBUNG","title":"Kontinent der Vertreibung","program_id":"1313575529","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/68\/202212270200597150z5.jpg","description":"\"Kontinent der Vertreibung - Europa nach 1945\" beschreibt die chaotische Zeit unmittelbar nach Ende des Zweiten Weltkriegs vor allem aus der Perspektive von Kindern. F\u00fcr sie beginnt eine Irrfahrt, die in der Geschichte Europas ihresgleichen sucht. Millionen Menschen sind staatenlos und haben alles verloren. Sie sind \"Displaced Persons\", Personen am falschen Ort. Der Weg zur\u00fcck in die Heimat ist verwehrt, denn diese Heimat gibt es nicht mehr. Ablehnung Anderer, Antisemitismus und die nationalsozialistische Propaganda sitzen noch fest in den K\u00f6pfen. In Filmdokumenten und Zeitzeugeninterviews folgt die Dokumentation den Schicksalen ausgew\u00e4hlter Protagonistinnen auf ihren Wegen durch das befreite Europa.","category":""},"8658":{"channel":"141429244","start":"1672784100","end":"1672787400","first":"N","idtitle":"NSGEHEIMKOMMANDO1005","title":"NS-Geheimkommando 1005","program_id":"1313575535","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/8\/20221227020059715lbx.jpg","description":"So akribisch wie sie ihre Massenmorde geplant und durchgef\u00fchrt hatten, gingen die NS-T\u00e4ter dabei vor, die Spuren ihrer abscheulichen Verbrechen zu beseitigen. Hatten sie zun\u00e4chst die Opfer ihrer Hinrichtungen in Massengr\u00e4bern verscharrt, so f\u00fcrchteten sie - nachdem der Krieg f\u00fcr sie verloren schien und nach der Gegenoffensive der Roten Armee -, dass ihre Gr\u00e4ueltaten entdeckt w\u00fcrden. Wie systematisch die B\u00fcrokraten der Massenmorde planten, ihre Spuren zu verwischen, und wie grausam und unmenschlich sie dabei vorgingen, ist bis heute ein weitgehend unbekanntes Kapitel der Geschichte des Zweiten Weltkriegs.","category":""}}