{"13283":{"channel":"141429244","start":"1673307300","end":"1673309100","first":"S","idtitle":"SQUAREIDEE","title":"Square Idee","program_id":"1315926404","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/50\/20230102020055251ffg.jpg","description":"In der zweiten H\u00e4lfte des 20. Jahrhunderts lebten wir vor Katastrophen gesch\u00fctzt. Doch die globale Erw\u00e4rmung, die Covid-Pandemie und Kriege haben uns an die Fragilit\u00e4t des globalen Ern\u00e4hrungssystems erinnert. Die Ukraine ist die Kornkammer Europas, des Nahen Ostens und dar\u00fcber hinaus. Der von Russland angef\u00fchrte Angriffskrieg zeigt die gegenseitige Abh\u00e4ngigkeit der L\u00e4nder f\u00fcr ein Grundnahrungsmittel. Und wie es zu einer Waffe wird, um internationale geostrategische Gleichgewichte zu ver\u00e4ndern. Drei Antworten aus drei Perspektiven.","category":""},"13284":{"channel":"141429244","start":"1673309100","end":"1673312400","first":"A","idtitle":"AUFDENSPURENDERNEANDERTALER","title":"Auf den Spuren der Neandertaler","program_id":"1315926410","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/13\/20230102020055251bcf.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13285":{"channel":"141429244","start":"1673312400","end":"1673314200","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1315926416","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/10\/20230102020055251fgn.jpg","description":"In dieser Folge erkundet Arnaud den Vulkan Ijen, in dessen Krater sich einer der s\u00e4urehaltigsten Seen der Welt befindet.","category":""},"13286":{"channel":"141429244","start":"1673314200","end":"1673316000","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"1315926422","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/22\/20230102020055251n02.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13287":{"channel":"141429244","start":"1673316000","end":"1673319000","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"1315926428","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/9\/20230102020055251v1h.jpg","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"13288":{"channel":"141429244","start":"1673319000","end":"1673319600","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"1315926434","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/38\/202301020200552513uo.jpg","description":"Auf dem Olymp herrscht Chaos - wird die radikale Aufr\u00e4ummethode der G\u00f6ttin Aglaia, inspiriert von Marie Kondo, f\u00fcr Ordnung sorgen?","category":""},"13289":{"channel":"141429244","start":"1673319600","end":"1673321220","first":"T","idtitle":"TOKIODIESTADTKULTURVONMORGEN","title":"Tokio - Die Stadtkultur von morgen","program_id":"1315926440","date":"","icon":"","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13290":{"channel":"141429244","start":"1673321220","end":"1673323200","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"1315926446","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/75\/20230102020055251uv9.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13291":{"channel":"141429244","start":"1673323200","end":"1673327700","first":"S","idtitle":"SUMMERTIMEEINKONZERTMITTARMOPELTOKOSKIUNDGOLDASCHULTZ","title":"Summertime - Ein Konzert mit Tarmo Peltokoski und Golda Schultz","program_id":"1315926452","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/4\/20230102020055251h94.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13292":{"channel":"141429244","start":"1673327700","end":"1673331000","first":"A","idtitle":"AUFDENSPURENDERNEANDERTALER","title":"Auf den Spuren der Neandertaler","program_id":"1316291049","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/28\/20230103020110509dfa.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13293":{"channel":"141429244","start":"1673331000","end":"1673331300","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNALJUNIOR","title":"ARTE Journal Junior","program_id":"1316291055","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/19\/20230103020110509le7.jpg","description":"Dieses Nachrichtenformat richtet sich speziell an Kinder und Jugendliche und behandelt, nach dem Vorbild von Nachrichtensendungen f\u00fcr Erwachsene, unterschiedliche Themen aus Europa und der gesamten Welt.","category":""},"13294":{"channel":"141429244","start":"1673331300","end":"1673334600","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"1316291061","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/60\/20230103020110509khd.jpg","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"13295":{"channel":"141429244","start":"1673334600","end":"1673337600","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1316291067","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/29\/20230103020110509wec.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13296":{"channel":"141429244","start":"1673337600","end":"1673343000","first":"P","idtitle":"PIRATENWIELEBTENSIEWIRKLICH","title":"Piraten - Wie lebten sie wirklich?","program_id":"1316291073","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/82\/20230103020110509vw5.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13297":{"channel":"141429244","start":"1673343000","end":"1673345700","first":"D","idtitle":"DERVULKANVONLAPALMA","title":"Der Vulkan von La Palma","program_id":"1316291079","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/27\/202301030201105094hi.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13298":{"channel":"141429244","start":"1673345700","end":"1673349000","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"1316291085","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/98\/2023010302011050953g.jpg","description":"Die aktuelle Folge f\u00fchrt Arnaud auf die Liparischen Inseln mit seinem ber\u00fchmtesten Vulkan - dem Stromboli.","category":""},"13299":{"channel":"141429244","start":"1673349000","end":"1673351100","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1316291091","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/87\/20230103020110509sr1.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13300":{"channel":"141429244","start":"1673351100","end":"1673353800","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1316291097","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/20\/20230103020110509k0o.jpg","description":"(1): Angkor Wat: Die mystische Tempelanlage von Marc Riboud (2): Valencia: Der geheime Garten (3): Shafas namibisches Grillfleisch (4): Vogesen: Sch\u00fctzenhilfe aus Alaska","category":""},"13301":{"channel":"141429244","start":"1673353800","end":"1673356500","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNST","title":"Stadt Land Kunst","program_id":"1316291103","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/10\/202301030201105090ap.jpg","description":"(1): Pal\u00e4stina: Mahmud Darwischs verlorene Heimat (2): Pyren\u00e4en: Im Hexenwald (3): Neukaledonien: Dominiques Hirsch-Ceviche (4): Moskau: Metallica singt f\u00fcr die Perestroika","category":""},"13302":{"channel":"141429244","start":"1673356500","end":"1673362800","first":"D","idtitle":"DIEVIERMUSKETIERE","title":"Die vier Musketiere","program_id":"1316291109","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/31\/20230103020110510bgr.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13303":{"channel":"141429244","start":"1673362800","end":"1673366100","first":"B","idtitle":"BOSNIENUNDHERZEGOWINA","title":"Bosnien und Herzegowina","program_id":"1316291115","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/27\/20230103020110510yg7.jpg","description":"Wild und unbekannt mitten im Herzen Europas liegt Bosnien und Herzegowina. Raue Gebirge, dichte W\u00e4lder und wilde Wasserf\u00e4lle pr\u00e4gen das Bild der unber\u00fchrten Landschaften. Luchse, W\u00f6lfe und B\u00e4ren durchstreifen Berge und T\u00e4ler. Einer der letzten Urw\u00e4lder Europas ist R\u00fcckzugsort f\u00fcr viele bedrohte Tierarten. Bosnien und Herzegowina ist tats\u00e4chlich ein noch unentdecktes Naturparadies mitten in Europa.","category":""},"13304":{"channel":"141429244","start":"1673366100","end":"1673369400","first":"B","idtitle":"BOSNIENUNDHERZEGOWINA","title":"Bosnien und Herzegowina","program_id":"1316291121","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/99\/202301030201105108xo.jpg","description":"Wild und unbekannt mitten im Herzen Europas liegt Bosnien und Herzegowina. Raue Gebirge, dichte W\u00e4lder und wilde Wasserf\u00e4lle pr\u00e4gen das Bild der unber\u00fchrten Landschaften. Luchse, W\u00f6lfe und B\u00e4ren durchstreifen Berge und T\u00e4ler. Einer der letzten Urw\u00e4lder Europas ist R\u00fcckzugsort f\u00fcr viele bedrohte Tierarten. Bosnien und Herzegowina ist tats\u00e4chlich ein noch unentdecktes Naturparadies mitten in Europa.","category":""},"13305":{"channel":"141429244","start":"1673369400","end":"1673372100","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"1316291127","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/82\/20230103020110510lbs.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13306":{"channel":"141429244","start":"1673372100","end":"1673374800","first":"K","idtitle":"KENIADEMREGENHINTERHER","title":"Kenia - Dem Regen hinterher","program_id":"1316291133","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/99\/20230103020110510qh1.jpg","description":"Drei Weibchen, von denen jedes eine matriarchalisch organisierte Herde anf\u00fchrt, sind mit der gr\u00f6\u00dften D\u00fcrre seit 20 Jahren konfrontiert.","category":""},"13307":{"channel":"141429244","start":"1673374800","end":"1673376000","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"1316291139","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/48\/20230103020110510gvp.jpg","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"13308":{"channel":"141429244","start":"1673376000","end":"1673378100","first":"R","idtitle":"RE","title":"Re:","program_id":"1316291145","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/73\/20230103020110510du9.jpg","description":"Stirbt ein Mensch muslimischen Glaubens, soll der Leichnam so schnell wie m\u00f6glich rituell gewaschen, in ein Leintuch gewickelt und in Richtung Mekka begraben werden. Doch eine islamkonforme Bestattung ist auf deutschen Friedh\u00f6fen nicht immer m\u00f6glich - obwohl Muslime die drittgr\u00f6\u00dfte Religionsgemeinschaft des Landes bilden.","category":""},"13309":{"channel":"141429244","start":"1673378100","end":"1673383500","first":"T","idtitle":"THEMENABENDKNAPPBEIKASSEEUROPASBUERGERIMKRISENWINTER","title":"Themenabend: Knapp bei Kasse - Europas B\u00fcrger im Krisenwinter","program_id":"1316291151","date":"","icon":"","description":"Hohe Preise f\u00fcr Lebensmittel und Energie treffen inzwischen auch die Mittelschicht. Die Armut steigt ganz offensichtlich - und das trotz Arbeit. Die erste Dokumentation des Abends sucht nach Ma\u00dfnahmen, um Armut und Ungleichheit in unseren Gesellschaften zu stoppen. Die zweite H\u00e4lfte des Abends widmet sich den geopolitischen Aspekten der neuen Energiekrise. \"Nord Stream 2 - Zerrei\u00dfprobe f\u00fcr Europa\" zeichnet die Entstehung und das abrupte Ende der strategischen Ostsee-Pipeline nach. \"Panik vor Putin - Russland, das Baltikum und die NATO\" beleuchtet die strategische Bedeutung des Ostseeraums. Eine Region, die seit dem Ukrainekrieg durch den anstehenden NATO-Beitritt Schwedens und Finnlands eine gro\u00dfe geopolitische Ver\u00e4nderung erf\u00e4hrt.","category":""},"13310":{"channel":"141429244","start":"1673383500","end":"1673386800","first":"N","idtitle":"NORDSTREAM2","title":"Nord Stream 2","program_id":"1316291157","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/70\/20230103020110510mea.jpg","description":"Die Geschichte um die Ostseepipeline Nord Stream 2 ist die von jahrelangem Streit in der EU, wirtschaftlicher Gier, politischem Versagen und kollektivem Verdr\u00e4ngen des Westens. Die Dokumentation wirft ein Schlaglicht auf wichtige Akteure und Akteurinnen rund um Nord Stream 2, ihre Netzwerke und Arbeitsweisen. Das Aus f\u00fcr Nord Stream 2 steht f\u00fcr einen Wendepunkt - nicht nur im Energiegesch\u00e4ft. Es steht f\u00fcr einen neuen Kalten Krieg, in dem Regierungschefs wie Putin, Biden und Macron an vorderster Front sind. Die dramatischen \u00f6konomischen, \u00f6kologischen und geopolitischen Konsequenzen, die sich aus der Pipelinepleite und dem Gaskrieg ergeben, den Russland nach dem Angriff auf die Ukraine initiierte, werden jetzt sichtbar. Mehr als ein Jahr nach Fertigstellung der Nord Stream 2 und dem Beginn des russischen Angriffskrieges gegen die Ukraine ist die Ostseepipeline Sinnbild einer energiepolitischen Zeitenwende. Wer wird Gewinner und wer Verlierer im Krieg um das Gas sein? Werden Putins Gaskrieg und die explodierenden Preise, die wirtschaftliche und politische Stabilit\u00e4t Europas zerst\u00f6ren?","category":""},"13311":{"channel":"141429244","start":"1673386800","end":"1673390100","first":"P","idtitle":"PANIKVORPUTIN","title":"Panik vor Putin","program_id":"1316291163","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/81\/20230103020110510shv.jpg","description":"Die Ostsee grenzt an neun L\u00e4nder, von denen acht der Europ\u00e4ischen Union angeh\u00f6ren, und war bis vor kurzem noch ein friedlicher Handelsraum. Doch zu den L\u00e4ndern mit Ostseek\u00fcste geh\u00f6rt neben Skandinavien, Deutschland, Polen und den baltischen Staaten auch der der russische Nachbar. So wurde aus dem vermeintlich stillen Gew\u00e4sser innerhalb weniger Monate ein neuer Brennpunkt der globalen Geopolitik.","category":""},"13312":{"channel":"141429244","start":"1673390100","end":"1673395200","first":"A","idtitle":"AMERIKAINAUFRUHR","title":"Amerika in Aufruhr","program_id":"1316291169","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/2\/20230103020110510h85.jpg","description":"Am 6. Januar 2021 st\u00fcrmten Anh\u00e4nger und Anh\u00e4ngerinnen Trumps und Rechtsextreme das US-Kapitol in Washington. Wie konnte es dazu kommen? Um eine Antwort zu finden, schaut ProPublica-Reporter Adam Clay Thompson bis in das Jahr 2017 und die damaligen Ereignisse in Charlottesville zur\u00fcck. Auf seiner Reise quer durch die USA interviewt er Mitglieder der rechtsextremen Szene, die Opfer ihrer Gewalt und Mitarbeitende der Sicherheitsbeh\u00f6rden.","category":""}}