{"7074":{"channel":"141429092","start":"1672441800","end":"1672450920","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"1312169542","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/64\/20221223020112265i12.jpg","description":"","category":""},"7127":{"channel":"141429092","start":"1672704000","end":"1672713120","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"1313257053","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/1\/20221226020125541gwr.jpg","description":"","category":""},"7186":{"channel":"141429092","start":"1672967580","end":"1672976760","title":"Aida by Verdi at the Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","program_id":"1314368565","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221229\/53\/20221229020054768iwh.jpg","description":"","category":""}}