{"8558":{"channel":"141429244","start":"1672332600","end":"1672335300","title":"Im iberischen Winterquartier der Zugv\u00f6gel","program_id":"1311788795","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/57\/202212220201447154fg.jpg","description":"In Nordeuropa naht der Winter. F\u00fcr Hunderttausende von Zugv\u00f6geln, wie etwa die Kraniche und ihren Nachwuchs, den sie im Fr\u00fchling und Sommer gro\u00dfgezogen haben, bedeutet das den Beginn einer langen Reise. Gemeinsam bew\u00e4ltigen sie eine Strecke von Tausenden von Kilometern auf die Iberische Halbinsel, wo Eis und K\u00e4lte die Natur nicht in einem so frostigen Griff haben wie im Norden.","category":""}}