{"8531":{"channel":"141429244","start":"1672339200","end":"1672341300","title":"Re:","program_id":"1311788813","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221222\/48\/20221222020144715s12.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8552":{"channel":"141429244","start":"1672398600","end":"1672400700","title":"Re:","program_id":"1312155738","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/79\/2022122302005052813g.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8560":{"channel":"141429244","start":"1672425600","end":"1672427700","title":"Re:","program_id":"1312155978","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221223\/70\/2022122302005052911v.jpg","description":"Es g\u00e4rt nicht nur in Weinkellern im s\u00fcdlichen Burgenland, sondern auch die Stimmung in den dortigen Dorfkneipen. Denn dort wird ein ganz besonderer Wein gekeltert, der Uhudler. Er ist Teil der Identit\u00e4t dieser Region. Im restlichen Europa sind diese Weine verboten, da sie die Konsumenten \"aggressiv und krank\" machen sollen, manche Kritiker sagen sogar \"geisteskrank\". Die K\u00e4mpfer f\u00fcr den so gescholtenen Uhudler sehen in den Verboten einen Wirtschaftskrieg der Gro\u00dfwinzer in der EU gegen Traditionsreben und Lebensweise.","category":""},"8623":{"channel":"141429244","start":"1672657800","end":"1672659600","title":"Re:","program_id":"1313268648","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221231\/3\/20221231090055519ydf.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8629":{"channel":"141429244","start":"1672684800","end":"1672686900","title":"Re:","program_id":"1313268876","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221226\/94\/202212260201447314em.jpg","description":"Alkohol ist Deutschlands Volksdroge Nummer 1 - kulturell integriert, gesellschaftlich akzeptiert. W\u00e4hrend exzessiver Alkoholkonsum jedoch lange Zeit mit M\u00e4nnern oder prek\u00e4ren sozialen Schichten assoziiert wurde, ist das Trinkverhalten junger Frauen au\u00dfer Acht gelassen worden. Nicht zuletzt hat Corona dazu beigetragen, dass die Anzahl Alkohol trinkender Frauen gestiegen ist.","category":""},"8647":{"channel":"141429244","start":"1672744200","end":"1672746300","title":"Re:","program_id":"1313575469","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/6\/20221227020059714yhv.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8655":{"channel":"141429244","start":"1672771200","end":"1672773300","title":"Re:","program_id":"1313575517","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221227\/44\/20221227020059715phw.jpg","description":"Ein deutsch-franz\u00f6sisches Artistenpaar will nicht l\u00e4nger nur zusehen und will denen helfen, die - aus ihrer Sicht - von Europa vergessen wurden. Aufger\u00fcttelt vom Schicksal der Menschen im Fl\u00fcchtlingslager Kara Tepe, geben sie ihr Leben in Berlin auf und ziehen mit zwei Kleinkindern auf die griechische Insel Lesbos. Das Ziel der Zirkusp\u00e4dagogen: mit Akrobatik und Artistik das Leben der Kinder vor Ort bereichern - sowohl einheimischer als auch gefl\u00fcchteter. Jedoch: Kann dieses Kunstst\u00fcck gelingen?","category":""},"8675":{"channel":"141429244","start":"1672830600","end":"1672832700","title":"Re:","program_id":"1313942648","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221228\/59\/20221228020049710s4h.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8683":{"channel":"141429244","start":"1672857600","end":"1672859700","title":"Re:","program_id":"1313942696","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221228\/49\/202212280200497110zy.jpg","description":"Seit sechs Jahren k\u00e4mpft Renata Wlazik, um eine drohende Umweltkatastrophe in Polen zu verhindern. Die giftigen Hinterlassenschaften des ehemaligen R\u00fcstungs - und Chemiekonzerns Zachem in Bydgoszcz sind \u00fcber Jahre ins Grundwasser gesickert und gef\u00e4hrden das Leben an der Weichsel. Es drohe die T\u00f6tung des gesamten \u00d6kosystems des Flusses, so der Geowissenschaftler Professor Mariusz Czop von der Akademie f\u00fcr Bergbau und H\u00fcttenwesen. Bei der Stadtverwaltung in Bydgoszcz glaubt man dagegen, man habe noch Zeit. F\u00fcr Renata Wlazik ist diese Ignoranz schwer auszuhalten.","category":""},"8703":{"channel":"141429244","start":"1672917000","end":"1672918800","title":"Re:","program_id":"1314405925","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221229\/51\/20221229020150514q0v.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8712":{"channel":"141429244","start":"1672944000","end":"1672946100","title":"Re:","program_id":"1314406875","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221229\/42\/20221229020150515kpw.jpg","description":"Europa ist der Kontinent der Schl\u00f6sser, Burgen und Gutsh\u00e4user, doch viele der Prachtbauten verfallen und werden oft zum Schn\u00e4ppchenpreis angeboten. Immer mehr Privatleute tr\u00e4umen davon, in einem Schloss zu leben. Aber die \"Schlossrettung\" ist meist eine Lebensaufgabe mit vielen \u00dcberraschungen. Lohnt sich der Kauf eines Schn\u00e4ppchen-Schlosses, und welche Opfer m\u00fcssen die neuen Schlossherren bringen?","category":""},"8734":{"channel":"141429244","start":"1673003400","end":"1673005500","title":"Re:","program_id":"1314854850","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221230\/0\/20221230020144746lmr.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8742":{"channel":"141429244","start":"1673030400","end":"1673032500","title":"Re:","program_id":"1314854898","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202212\/20221230\/6\/202212300201447476ja.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8816":{"channel":"141429244","start":"1673262600","end":"1673264700","title":"Re:","program_id":"1315926326","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/63\/20230102020055250q3j.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"8825":{"channel":"141429244","start":"1673289600","end":"1673291700","title":"Re:","program_id":"1315926380","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230102\/71\/20230102020055251zi3.jpg","description":"Eine neuartige Gentherapie hilft Menschen, die bislang erblinden w\u00fcrden. Der sechsj\u00e4hrige Magnus geh\u00f6rt zu den wenigen Betroffenen, die f\u00fcr die Therapie in Frage kommen. Er hat den typischen Tunnelblick und l\u00e4uft in der D\u00e4mmerung gegen Hindernisse. Seine Eltern hoffen, dass sich seine Sehkraft durch die OP so verbessert, dass er eine Regelschule besuchen kann. Rund drei Millionen Menschen leiden weltweit an der Netzhautdegeneration \"Retinitis Pigmentosa\". Die 38-j\u00e4hrige Giusi Grikus war eine der Ersten in Deutschland, die behandelt wurden. Jetzt kann sie sogar wieder am Computer arbeiten.","category":""},"13304":{"channel":"141429244","start":"1673349000","end":"1673351100","title":"Re:","program_id":"1316291091","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/87\/20230103020110509sr1.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13313":{"channel":"141429244","start":"1673376000","end":"1673378100","title":"Re:","program_id":"1316291145","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230103\/73\/20230103020110510du9.jpg","description":"Stirbt ein Mensch muslimischen Glaubens, soll der Leichnam so schnell wie m\u00f6glich rituell gewaschen, in ein Leintuch gewickelt und in Richtung Mekka begraben werden. Doch eine islamkonforme Bestattung ist auf deutschen Friedh\u00f6fen nicht immer m\u00f6glich - obwohl Muslime die drittgr\u00f6\u00dfte Religionsgemeinschaft des Landes bilden.","category":""},"13332":{"channel":"141429244","start":"1673435400","end":"1673437500","title":"Re:","program_id":"1316656338","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230104\/29\/20230104020039761t4y.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"13341":{"channel":"141429244","start":"1673462400","end":"1673464500","title":"Re:","program_id":"1316656392","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230104\/9\/20230104020039761p5s.jpg","description":"Sp\u00e4testens seit den drakonischen Lockdowns Chinas in der Pandemie ist klar: Die Abh\u00e4ngigkeit von der Weltmacht ist gef\u00e4hrlich f\u00fcr Europas Wirtschaft. Und l\u00e4ngst geht es nicht mehr nur um Handel und Produktion. China will eine andere Weltordnung, Autokratie gegen Demokratie. Auch viele Familienunternehmen fragen sich deshalb: Wie viel Losl\u00f6sen ist m\u00f6glich? Und wirklich notwendig?","category":""},"13359":{"channel":"141429244","start":"1673521800","end":"1673523600","title":"Re:","program_id":"1317078815","date":"","icon":"https:\/\/t-mobiletv.nl:443\/CPS\/images\/universal\/film\/program\/202301\/20230105\/27\/20230105090105526pub.jpg","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""}}