{"4667":{"channel":"omropfryslan","start":"1672441200","end":"1672442100","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B385A894355BB8BBE0D98686D19F341D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4668":{"channel":"omropfryslan","start":"1672442100","end":"1672442400","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"9625F2E6ED256F4DA910AD69BD9368C5","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4669":{"channel":"omropfryslan","start":"1672442400","end":"1672444800","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"9D3D97DE83043D4E8F37383512CD1B8B","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4670":{"channel":"omropfryslan","start":"1672444800","end":"1672445700","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"3AD9E283CE8A4A659654B010A294CD6F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4671":{"channel":"omropfryslan","start":"1672445700","end":"1672446000","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"2BAABF6DC6570E024A80F793827BD2E4","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4672":{"channel":"omropfryslan","start":"1672446000","end":"1672448400","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"D4158F625070B08BFAB2CABC90E67020","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4673":{"channel":"omropfryslan","start":"1672448400","end":"1672449300","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"FC00CA8FFD02D9E416655C87A5FACBC0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4674":{"channel":"omropfryslan","start":"1672449300","end":"1672449600","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"777FC2B09C0CCB0D77EBCAFAEC45816E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4675":{"channel":"omropfryslan","start":"1672449600","end":"1672452000","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"8590C3A09AF1C104101E306A39677BA9","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4676":{"channel":"omropfryslan","start":"1672452000","end":"1672452900","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"01AAC7A5EFA113CD876881D6273E0D18","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4677":{"channel":"omropfryslan","start":"1672452900","end":"1672453200","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"69B398761F48154CBBBBBF6BA8E905B8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4678":{"channel":"omropfryslan","start":"1672453200","end":"1672455600","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"E6407E7B23D8EA5307169EBCB2598C13","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4679":{"channel":"omropfryslan","start":"1672455600","end":"1672456500","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1C80454AB7BED0AFA74231C164BFE94A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4680":{"channel":"omropfryslan","start":"1672456500","end":"1672456800","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"5CB7DDB28A40D8834780976D0FD2346C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4681":{"channel":"omropfryslan","start":"1672456800","end":"1672459200","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"5CC29076963FB26E8ACDFB8BFA948188","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4682":{"channel":"omropfryslan","start":"1672459200","end":"1672460100","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F096158F25F97C854A31EEAE06FF4978","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4683":{"channel":"omropfryslan","start":"1672460100","end":"1672460400","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"C5479AC91F6CC43B8590471F1CFEB789","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4684":{"channel":"omropfryslan","start":"1672460400","end":"1672462800","first":"F","idtitle":"FLJIMSK","title":"Fljimsk","program_id":"5014E5AB20DD7C1FCF0D86E472347B48","date":"","icon":"https:\/\/nlzietprodstorage.blob.core.windows.net\/","description":"In programma oan om alle soargen \u00fat it deistich libben te ferjitten en want sy fernuverje harren oer de jachtige wr\u00e2ld d\u00ear 't wy yn libje. Gryt, Piter en Minze freegje har dan ek \u00f4f: ' W\u00ear sil dit hinne..... '","category":""},"4685":{"channel":"omropfryslan","start":"1672462800","end":"1672466400","first":"T","idtitle":"TSJILTV","title":"TsjilTV","program_id":"F568B46735F5E6AADF1F518820EC96D0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/21987957D6D2DBD4AED33D1600844ADC818BBE3206154EA30543136A13660B0F.jpg","description":"TsjilTV is it berneprogramma fan Omrop Frysl\u00e2n. It is geskikt foar bern tusken de 2 en 10 jier. It is\u00a0in magazineprogramma mei in samling fan nije en \u00e2lde programma's. It giet om programma's sa as Tomke, Kening Hert & Harry Hazze, Bear Boeloe, WitWat en Wat tekenje ik. Sjoch foar mear ynfo. oer berne- en jongerein programma's by\u00a0Omrop Frysl\u00e2n op Tsjil Omrop Frysl\u00e2n draacht mei Omrop Frysl\u00e2n Tsjil by oan de ambysjes fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. www.taalplan.frl","category":""},"4686":{"channel":"omropfryslan","start":"1672466400","end":"1672495200","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"4FA9708F78EF4F44763A71812494DE27","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"It is \u00e2ldjiersdei en dat betsjut mar ien ding: de Fryske top 100! Wy litte de hiele dei foto's op telefyzje sjen. Hasto in moaie foto makke by de krystbeam of by it karbidsjitten? Stjoer dyn foto of berjocht yn fia de app fan Omrop Frysl\u00e2n.","category":""},"4687":{"channel":"omropfryslan","start":"1672495200","end":"1672506000","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"946E11D96C05957885231F07CEE35DFD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"","category":""},"4688":{"channel":"omropfryslan","start":"1672506000","end":"1672506900","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"BC2163D548CD52D7BC2C2A5077461253","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4689":{"channel":"omropfryslan","start":"1672506900","end":"1672507200","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"763277968C12D2DEA029EF21F3698FA0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4690":{"channel":"omropfryslan","start":"1672507200","end":"1672509000","first":"J","idtitle":"JIEROERSJOCH","title":"Jieroersjoch","program_id":"DBC55FD37C46CA50419FC2DCF0F71247","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E0C8BC62E7AB1124FBDDC88EACCE1DF2FBDC9AEA5410245ED56D2F2DEEF1050F.jpg","description":"Yn it Frysl\u00e2n Hjoed Jieroersjoch nimme wy de sjogger noch ien kear mei nei de wichtichste nijs\u00fbnderwerpen fan it \u00f4fr\u00fbne jier.","category":""},"4691":{"channel":"omropfryslan","start":"1672509000","end":"1672509600","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"DCE2FAA568DB993F4681459706E76B52","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"It is \u00e2ldjiersdei en dat betsjut mar ien ding: de Fryske top 100! Wy litte de hiele dei foto's op telefyzje sjen. Hasto in moaie foto makke by de krystbeam of by it karbidsjitten? Stjoer dyn foto of berjocht yn fia de app fan Omrop Frysl\u00e2n.","category":""},"4692":{"channel":"omropfryslan","start":"1672509600","end":"1672510500","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4E2DEDCA2F2F0086FFD05A4EA7E2ECAF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4693":{"channel":"omropfryslan","start":"1672510500","end":"1672510800","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"38B2B6B5634B97E91E03526B07F67BF2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"4694":{"channel":"omropfryslan","start":"1672510800","end":"1672512600","first":"J","idtitle":"JIEROERSJOCH","title":"Jieroersjoch","program_id":"13C041FB23CD1E91738FDA10CCD0A307","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/E0C8BC62E7AB1124FBDDC88EACCE1DF2FBDC9AEA5410245ED56D2F2DEEF1050F.jpg","description":"Yn it Frysl\u00e2n Hjoed Jieroersjoch nimme wy de sjogger noch ien kear mei nei de wichtichste nijs\u00fbnderwerpen fan it \u00f4fr\u00fbne jier.","category":""},"4695":{"channel":"omropfryslan","start":"1672512600","end":"1672513200","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"8CEA7ECCF21B9C28365A7B462FE0F808","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"It is \u00e2ldjiersdei en dat betsjut mar ien ding: de Fryske top 100! Wy litte de hiele dei foto's op telefyzje sjen. Hasto in moaie foto makke by de krystbeam of by it karbidsjitten? Stjoer dyn foto of berjocht yn fia de app fan Omrop Frysl\u00e2n.","category":""},"4696":{"channel":"omropfryslan","start":"1672513200","end":"1672519800","first":"S","idtitle":"STJER","title":"Stjer","program_id":"4C5921C4929A356FAD6FD97808B17192","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de film wurdt H\u00fbnekopsjonger Emiel Stoffers folge, nei al it sukses is hy in minpunt wurden. Undertusken komme hieltyd mear artysten om. Geandewei docht bliken dat it om in searjemoardner giet, dy't it op Fryske sjongers fersjoen hat. Slagget it Emiel om te feroarjen?","category":""},"4697":{"channel":"omropfryslan","start":"1672519800","end":"1672520400","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"FE1B70B692B6D8A1AE1C22F335F95B6F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"It is \u00e2ldjiersdei en dat betsjut mar ien ding: de Fryske top 100! Wy litte de hiele dei foto's op telefyzje sjen. Hasto in moaie foto makke by de krystbeam of by it karbidsjitten? Stjoer dyn foto of berjocht yn fia de app fan Omrop Frysl\u00e2n.","category":""},"4698":{"channel":"omropfryslan","start":"1672520400","end":"1672527000","first":"S","idtitle":"STJER","title":"Stjer","program_id":"427BEC374DECB29C7C0644FD1DC827A3","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de film wurdt H\u00fbnekopsjonger Emiel Stoffers folge, nei al it sukses is hy in minpunt wurden. Undertusken komme hieltyd mear artysten om. Geandewei docht bliken dat it om in searjemoardner giet, dy't it op Fryske sjongers fersjoen hat. Slagget it Emiel om te feroarjen?","category":""},"4699":{"channel":"omropfryslan","start":"1672527000","end":"1672527600","first":"F","idtitle":"FRYSKETOP100OPTV","title":"Fryske top 100 op TV","program_id":"C73568B2AD11DDD345B91288B3C6C6EA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/C905977ABAF1C211487BF3109B88351A36ADF35FA1A743DE4FE626DBED742A81.jpg","description":"It is \u00e2ldjiersdei en dat betsjut mar ien ding: de Fryske top 100! Wy litte de hiele dei foto's op telefyzje sjen. Hasto in moaie foto makke by de krystbeam of by it karbidsjitten? Stjoer dyn foto of berjocht yn fia de app fan Omrop Frysl\u00e2n.","category":""}}