{"8487":{"channel":"omropfryslan","start":"1672614000","end":"1672614900","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"8EA83B97BC559B742F81DFD6ECAA8A3A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8488":{"channel":"omropfryslan","start":"1672614900","end":"1672617600","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"602BDD9C7EFC70922B652F97BE11D069","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8489":{"channel":"omropfryslan","start":"1672617600","end":"1672618500","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"7F50043CD9A69C8277DE38FA51F72DAF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8490":{"channel":"omropfryslan","start":"1672618500","end":"1672621200","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"C9C259CFC59B81AEDD68C74EEBA9E673","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8491":{"channel":"omropfryslan","start":"1672621200","end":"1672622100","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B5086AE7E8924FBF631047C09631DFDA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8492":{"channel":"omropfryslan","start":"1672622100","end":"1672624800","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"203EC0AA11BC62E68E7351D9C7A575DF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8493":{"channel":"omropfryslan","start":"1672624800","end":"1672625700","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"D70E2ABE9BAB0537D09CDBDCAF8F3D1D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8494":{"channel":"omropfryslan","start":"1672625700","end":"1672628400","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"646680247E1589C2D6252D5040933822","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8495":{"channel":"omropfryslan","start":"1672628400","end":"1672629300","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"BBF94B98078889F8C5665065A30F033B","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8496":{"channel":"omropfryslan","start":"1672629300","end":"1672632000","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"EA91B7A19C7119F030F646CEE2B42837","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8497":{"channel":"omropfryslan","start":"1672632000","end":"1672632900","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"311A24DE92A60CEA19A0247A9FA9DC9C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8498":{"channel":"omropfryslan","start":"1672632900","end":"1672635600","first":"F","idtitle":"FRYSLANDOK","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"6B45AE03842A0891F4E7265FDD2D3959","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8499":{"channel":"omropfryslan","start":"1672635600","end":"1672646400","first":"T","idtitle":"TSJILTV","title":"TsjilTV","program_id":"4544986A82219F0EF65E70B735EF4BA3","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/21987957D6D2DBD4AED33D1600844ADC818BBE3206154EA30543136A13660B0F.jpg","description":"TsjilTV is it berneprogramma fan Omrop Frysl\u00e2n. It is geskikt foar bern tusken de 2 en 10 jier. It is\u00a0in magazineprogramma mei in samling fan nije en \u00e2lde programma's. It giet om programma's sa as Tomke, Kening Hert & Harry Hazze, Bear Boeloe, WitWat en Wat tekenje ik. Sjoch foar mear ynfo. oer berne- en jongerein programma's by\u00a0Omrop Frysl\u00e2n op Tsjil Omrop Frysl\u00e2n draacht mei Omrop Frysl\u00e2n Tsjil by oan de ambysjes fan Taalplan Frysk 2030. Wy ynvestearje mei Taalplan Frysk yn de kwaliteit fan Frysk \u00fbnderwiis op alle skoallen en alle \u00fbnderwiisnivo's. Taalplan Frysk 2030 is in gearwurking fan Af\u00fbk, Cedin, Fers, Keunstwurk, NHL Stenden, Omrop Frysl\u00e2n, Semko, SFBO en de provinsje Frysl\u00e2n. www.taalplan.frl","category":""},"8500":{"channel":"omropfryslan","start":"1672646400","end":"1672660800","first":"J","idtitle":"JUSTER","title":"Juster","program_id":"9F181C02E783EA0D8102BEDC4CE40896","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/1463A48421022574DAE4542A4B47A9C025494E2EE6FA8CB5D4D04BE3121FB65C.jpg","description":"Hawwe jo juster in programma mist, dan kinne jo dy programma's wer werom sjen yn it programma Juster fan 09.00 oere oant 13.00 oere.","category":""},"8501":{"channel":"omropfryslan","start":"1672660800","end":"1672671600","first":"G","idtitle":"GOEIEMIDDEI","title":"Goeiemiddei","program_id":"1351FF6C5CFECC2FDC58AFA6529D35AE","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/F4E160DD548F7F10641A809ADD24626B744D990D02EE86D387EA58E86EFB0715.jpg","description":"Mei nijsgjirrige petearen, de b\u00easte muzyk, de leukste spultsjes en do krijst alle romte om mei te praten. Wy binne tige nijsgjirrich wat dy dwaande h\u00e2ldt; sa freegje wy alle dagen asto in kreative link betinke kinst foar in plaat by it nijs. Alle dagen hingje wy de slingers op. Hast sels wat te fieren, of wolsto ien lokwinskje mei bylgelyks in jierdei, jubileum, slagge ferbouwing, pensioen, rydbewiis, poppe dy't berne is, of wat oars feestliks? Jou it op de dei sels tusken ien en healwei twaen troch mei in berjocht yn de omrop app en hearst it deselde middei noch op de radio. Alle dagen dogge wy moaie prizen yn de ferrastas. Dy kinst winne troch mei te dwaan oan ien fan de spultsjes op it prizer\u00ead. We h\u00e2lde de spanning deryn foar dy \u00e9n foar \u00fassels, want wy witte ek net wat foar spultsje wy draaie! Doch mei oan de spultsjes: Taalbarri\u00eare: Herkensto it ferske d\u00ear't wy in stikje tekst fan yn it Frysk oerset ha? Oars-om-om: In bekende hit d\u00ear't wy in stikje ferkeardom hearre litte, witsto hokker hit? Ried w\u00ear't er stiet: Stedsomropper Harmen de Vries fan Drylts stiet yn in doarp of st\u00ead yn Frysl\u00e2n. Snapsto de oanwizing? Frysk ferfrommele: In Frysk ferske dat wy ferknipt ...","category":""},"8502":{"channel":"omropfryslan","start":"1672671600","end":"1672675200","first":"U","idtitle":"UNDERWEIS","title":"Underweis","program_id":"0912958156137A3129649F527756273C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/91557AF7F504B76AD7023A05BDD7FC902F489BE66E18F2623660ABC176964869.jpg","description":"Op wurkdagen tusken fjouwer en seis is der Underweis. Th\u00fas, op dyn wurk, of \u00fbnderweis nei h\u00fbs prate Eric Ennema en Jan Dirk de Haan dy by oer it nijs fan de dei en de eftergr\u00fbnen by it nijs, \u00f4fwiksele mei de b\u00easte muzyk, aktuele ferkearsynformaasje en it waar. De l\u00easte plaat is alle dagen 'it slotstik': wat foar plaat past it b\u00easte by ien fan de aktuele \u00fbndewerpen fan de dei? Underweis wurdt \u00f4fwikseljende presintearre troch Eric Ennema en Jan Dirk de Haan. \u00a0","category":""},"8503":{"channel":"omropfryslan","start":"1672675200","end":"1672676100","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"FB5C5F7E30F4E5F6E43E8773CF31502E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8504":{"channel":"omropfryslan","start":"1672676100","end":"1672676400","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"080DB9BD0EE5F68304C7F672A7D73BF1","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"8505":{"channel":"omropfryslan","start":"1672676400","end":"1672677900","first":"F","idtitle":"FOARUTSJENMEIREITSE","title":"Foar\u00fatsjen mei Reitse","program_id":"C81207B142A822F37F60EC90034BE732","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Reitse makket fegetaryske oesterswamshoarma mei bitesalade. Dat docht hy tegearre mei Wander Oele fan Frysl\u00e2n Fungies. Oan tafel praat Miranda mei trije \u00fbndernimmers:Dorien Beijk, Jeroen Dijkstra en Jitty Maurits.","category":""},"8506":{"channel":"omropfryslan","start":"1672677900","end":"1672678800","first":"D","idtitle":"DEFRYSKENIJE","title":"De Fryske Nije","program_id":"5964F280FC37E69A1FD7335B67F93D60","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de Fryske Nije wurde jonge artysten \u00fat \u00fas provinsje, dy't gewoanwei yn it Nederl\u00e2nsk of Ingelsk sjonge, \u00fatdage om Frysktalige n\u00fbmers \u00fat te bringen. De line-up bestiet \u00fat jonge singer-songwriters Immen en Marije de Vries, it oanstoarmjende talint Rowan (Hollands got Talent) en de mear renommearre artysten Boaz en Zea. D\u00earnjonken trede de Spoken Word-artysten Christa Nikelwicz, Gabri\u00eblle Terpstra en Jo\u00ebl Hut op. Te sjen fan moandei 2 o\/m freed 5 jannewaris fan 18.30 oere \u00f4f alle oeren.","category":""},"8507":{"channel":"omropfryslan","start":"1672678800","end":"1672679700","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A99A99096698B86255D9DDA27A62E407","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8508":{"channel":"omropfryslan","start":"1672679700","end":"1672680000","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"1662323CB6227E19FF8796B35B002938","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"8509":{"channel":"omropfryslan","start":"1672680000","end":"1672681500","first":"F","idtitle":"FOARUTSJENMEIREITSE","title":"Foar\u00fatsjen mei Reitse","program_id":"FD900887981DCAC87570ABE24B8AC406","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Reitse makket fegetaryske oesterswamshoarma mei bitesalade. Dat docht hy tegearre mei Wander Oele fan Frysl\u00e2n Fungies. Oan tafel praat Miranda mei trije \u00fbndernimmers:Dorien Beijk, Jeroen Dijkstra en Jitty Maurits.","category":""},"8510":{"channel":"omropfryslan","start":"1672681500","end":"1672682400","first":"D","idtitle":"DEFRYSKENIJE","title":"De Fryske Nije","program_id":"2DD164021F20B9839DF60D4B80D5E166","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de Fryske Nije wurde jonge artysten \u00fat \u00fas provinsje, dy't gewoanwei yn it Nederl\u00e2nsk of Ingelsk sjonge, \u00fatdage om Frysktalige n\u00fbmers \u00fat te bringen. De line-up bestiet \u00fat jonge singer-songwriters Immen en Marije de Vries, it oanstoarmjende talint Rowan (Hollands got Talent) en de mear renommearre artysten Boaz en Zea. D\u00earnjonken trede de Spoken Word-artysten Christa Nikelwicz, Gabri\u00eblle Terpstra en Jo\u00ebl Hut op. Te sjen fan moandei 2 o\/m freed 5 jannewaris fan 18.30 oere \u00f4f alle oeren.","category":""},"8511":{"channel":"omropfryslan","start":"1672682400","end":"1672683300","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4B91EE43B11EA486C0A170B8184463CC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8512":{"channel":"omropfryslan","start":"1672683300","end":"1672683600","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"2DDFF11E99A540EEB43AC23087441F73","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"8513":{"channel":"omropfryslan","start":"1672683600","end":"1672684200","first":"D","idtitle":"DEFRYSKENIJE","title":"De Fryske Nije","program_id":"1F6187ECD6310D7A4250906B786EFE18","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de Fryske Nije wurde jonge artysten \u00fat \u00fas provinsje, dy't gewoanwei yn it Nederl\u00e2nsk of Ingelsk sjonge, \u00fatdage om Frysktalige n\u00fbmers \u00fat te bringen. De line-up bestiet \u00fat jonge singer-songwriters Immen en Marije de Vries, it oanstoarmjende talint Rowan (Hollands got Talent) en de mear renommearre artysten Boaz en Zea. D\u00earnjonken trede de Spoken Word-artysten Christa Nikelwicz, Gabri\u00eblle Terpstra en Jo\u00ebl Hut op. Te sjen fan moandei 2 o\/m freed 5 jannewaris fan 18.30 oere \u00f4f alle oeren.","category":""},"8514":{"channel":"omropfryslan","start":"1672684200","end":"1672687800","first":"S","idtitle":"SPORTCASTOPTV","title":"Sportcast op tv","program_id":"CE461313B9530A59728AE6E64084404F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/D6DBCE88C3164922EBABD753F79FAF2DD1117AFB8A23862ACF6D93580D1B66B5.jpg","description":"Yn de Sportcast op tv praat de f\u00easte sportploech fan Omrop Frysl\u00e2n dy by oer de ferskate sporten, altyd mei in Frysk rantsje. No ek te sjen op telefyzje.","category":""},"8515":{"channel":"omropfryslan","start":"1672687800","end":"1672689600","first":"F","idtitle":"FOARUTSJENMEIREITSE","title":"Foar\u00fatsjen mei Reitse","program_id":"9D6A6AA2203E654F8ACC1A43C2040A81","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Reitse makket fegetaryske oesterswamshoarma mei bitesalade. Dat docht hy tegearre mei Wander Oele fan Frysl\u00e2n Fungies. Oan tafel praat Miranda mei trije \u00fbndernimmers:Dorien Beijk, Jeroen Dijkstra en Jitty Maurits.","category":""},"8516":{"channel":"omropfryslan","start":"1672689600","end":"1672690500","first":"F","idtitle":"FRYSLANHJOED","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"E315DE62125DC0283C2B1DF75575BE25","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8517":{"channel":"omropfryslan","start":"1672690500","end":"1672690800","first":"I","idtitle":"ITWAAR","title":"It Waar","program_id":"B5E84A16D2312419F79B48E8F32E7A20","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/0842CF7A0561C5ED6E223C6D0E4BE56E99B784B87FE4BE683D976E5D328AF5C6.jpg","description":"It aktuele waar en de ferwachtingen foar de kommende dagen. Alle dagen nei Frysl\u00e2n Hjoed.","category":""},"8518":{"channel":"omropfryslan","start":"1672690800","end":"1672691400","first":"F","idtitle":"FOARUTSJENMEIREITSE","title":"Foar\u00fatsjen mei Reitse","program_id":"1E938809B2DDA7E8921072DE1F780D9A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Reitse makket fegetaryske oesterswamshoarma mei bitesalade. Dat docht hy tegearre mei Wander Oele fan Frysl\u00e2n Fungies. Oan tafel praat Miranda mei trije \u00fbndernimmers:Dorien Beijk, Jeroen Dijkstra en Jitty Maurits.","category":""},"8519":{"channel":"omropfryslan","start":"1672691400","end":"1672693200","first":"D","idtitle":"DEFRYSKENIJE","title":"De Fryske Nije","program_id":"EDC3DABF5CBC86440B8ABEFE076E7053","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/CA32C4DB0A23B571C2BB63B5F83632CDC7379865EE36E9A22732A211906FC740.jpg","description":"Yn de Fryske Nije wurde jonge artysten \u00fat \u00fas provinsje, dy't gewoanwei yn it Nederl\u00e2nsk of Ingelsk sjonge, \u00fatdage om Frysktalige n\u00fbmers \u00fat te bringen. De line-up bestiet \u00fat jonge singer-songwriters Immen en Marije de Vries, it oanstoarmjende talint Rowan (Hollands got Talent) en de mear renommearre artysten Boaz en Zea. D\u00earnjonken trede de Spoken Word-artysten Christa Nikelwicz, Gabri\u00eblle Terpstra en Jo\u00ebl Hut op. Te sjen fan moandei 2 o\/m freed 5 jannewaris fan 18.30 oere \u00f4f alle oeren.","category":""},"8520":{"channel":"omropfryslan","start":"1672693200","end":"1672700400","first":"S","idtitle":"SISITMAROPTV","title":"Sis it mar! op tv","program_id":"7B194AB51E4CB309FC49F32E11905857","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/299811F9E7BA51449236F46419134A81B8169BD1AC602BE5CC9960B128AB14E1.jpg","description":"Sis it mar!","category":""}}