{"3911":{"channel":"npo2","start":"1672496944","end":"1672498912","title":"Frysl\u00e2n DOK","program_id":"4CA9BBCE7EEEBBD8965236D90DFF7F04","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/23B4D159B1FE6F6286D8A610B73E93747E353F9B71F9C7A00B85098A19BA54D5.jpg","description":"Het ministerie van de Toekomst, een gruttoboer, een filosoof, een wandelend bos, een ecokathedraal en een 'earth advocate' willen mensen bewust maken van de gevolgen van de keuzes die ze n\u00fa maken.","category":""},"5702":{"channel":"npo2","start":"1672572810","end":"1672574808","title":"Frysl\u00e2n DOK","program_id":"3642AC19F2567E731018F1146FEC1692","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/23B4D159B1FE6F6286D8A610B73E93747E353F9B71F9C7A00B85098A19BA54D5.jpg","description":"Het ministerie van de Toekomst, een gruttoboer, een filosoof, een wandelend bos, een ecokathedraal en een 'earth advocate' willen mensen bewust maken van de gevolgen van de keuzes die ze n\u00fa maken.","category":""},"17865":{"channel":"npo2","start":"1673101865","end":"1673103845","title":"Frysl\u00e2n DOK","program_id":"F12434B01BC26FDA5D9E9051B361332D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/D775C07CC70EA36150D21D82A8C192CBD65126EAC8549D4F003F9B84FB247213.jpg","description":"Het ministerie van de Toekomst, een gruttoboer, een filosoof, een wandelend bos, een ecokathedraal en een 'earth advocate' willen mensen bewust maken van de gevolgen van de keuzes die ze n\u00fa maken.","category":""},"19766":{"channel":"npo2","start":"1673180765","end":"1673182865","title":"Frysl\u00e2n DOK","program_id":"DFC227FEECDB7781BF9207668F7F7ED8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/D775C07CC70EA36150D21D82A8C192CBD65126EAC8549D4F003F9B84FB247213.jpg","description":"Het ministerie van de Toekomst, een gruttoboer, een filosoof, een wandelend bos, een ecokathedraal en een 'earth advocate' willen mensen bewust maken van de gevolgen van de keuzes die ze n\u00fa maken.","category":""},"6535":{"channel":"omropfryslan","start":"1672588800","end":"1672590900","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"F09296FDF45B55E3CDB525D344CC1878","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6538":{"channel":"omropfryslan","start":"1672593300","end":"1672596000","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"8C33FF05A5D82EAA17567930D8F3FDAC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6540":{"channel":"omropfryslan","start":"1672596900","end":"1672599600","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"7E4157146711B00E93466C7CD54C6801","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6542":{"channel":"omropfryslan","start":"1672600500","end":"1672603200","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"25038C531D9A73416FC16695342094BC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6544":{"channel":"omropfryslan","start":"1672604100","end":"1672606800","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"F48A5D246BFB8E5FDAD7373CB1128BC6","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6546":{"channel":"omropfryslan","start":"1672607700","end":"1672610400","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"04DB132B8DE42966C0D39B4D752E168A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"6548":{"channel":"omropfryslan","start":"1672611300","end":"1672614000","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"BE581E042616AC2351267E379CF9D7F7","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8488":{"channel":"omropfryslan","start":"1672614900","end":"1672617600","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"602BDD9C7EFC70922B652F97BE11D069","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8490":{"channel":"omropfryslan","start":"1672618500","end":"1672621200","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"C9C259CFC59B81AEDD68C74EEBA9E673","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8492":{"channel":"omropfryslan","start":"1672622100","end":"1672624800","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"203EC0AA11BC62E68E7351D9C7A575DF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8494":{"channel":"omropfryslan","start":"1672625700","end":"1672628400","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"646680247E1589C2D6252D5040933822","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8496":{"channel":"omropfryslan","start":"1672629300","end":"1672632000","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"EA91B7A19C7119F030F646CEE2B42837","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"8498":{"channel":"omropfryslan","start":"1672632900","end":"1672635600","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"6B45AE03842A0891F4E7265FDD2D3959","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20591":{"channel":"omropfryslan","start":"1673193600","end":"1673195700","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"1E3E38DE8B1F34D6E9B27BAF9B11C144","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20593":{"channel":"omropfryslan","start":"1673197200","end":"1673199300","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"C72B7F1397243F540DEC07EC82CB7009","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20595":{"channel":"omropfryslan","start":"1673200800","end":"1673202900","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"ABC0C99DECE01B837CEDBF42788D77F4","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20597":{"channel":"omropfryslan","start":"1673204400","end":"1673206500","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"F687BBDB6F45E7B2A3260303C43B28FD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20599":{"channel":"omropfryslan","start":"1673208000","end":"1673210100","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"D0EA51D1F28FC65EDB9148F25CDAE684","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20601":{"channel":"omropfryslan","start":"1673211600","end":"1673213700","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"BA16AF2262692256B65157B96C3829DD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"20603":{"channel":"omropfryslan","start":"1673215200","end":"1673217300","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"DA0D538461DD8D8F85B21A5EBC8FC71F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22677":{"channel":"omropfryslan","start":"1673218800","end":"1673220660","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"865A16CCC21EF946970701DCF560B2D8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22679":{"channel":"omropfryslan","start":"1673222400","end":"1673224260","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"1535F223FD110B33C4D806E9DA56ECE2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22681":{"channel":"omropfryslan","start":"1673226000","end":"1673227860","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"2BFCC39CD3EBB8F3CC478396D090B0BC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22683":{"channel":"omropfryslan","start":"1673229600","end":"1673231460","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"38E143B3FF4DEE0C26B4BD90BFCCB82C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22685":{"channel":"omropfryslan","start":"1673233200","end":"1673235060","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"B562B91B8955E1D10A615C3223F7DDE0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""},"22687":{"channel":"omropfryslan","start":"1673236800","end":"1673238660","title":"Frysl\u00e2nDOK","program_id":"6FA25A08BE10D6A5753566FDEE3A0ADD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/AB6DCA4B56462188BBA87D7EDF46ACFF3BB845FAF07F2EA568D061F49BB34AA6.jpg","description":"Frysl\u00e2nDOK biedt filmysk fertelde ferhalen oer saken dy't derta dogge.\u00a0De Frysktalige dokumint\u00eares fan Frysl\u00e2\u00a0DOK wurde Nederl\u00e2nsk \u00fbndertitele.\u00a0De \u00fatstjoerings binne te sjen op:\u00a0Sneons by NPO2 om 15.30 oere (werhelling sneins)\u00a0en sneins by Omrop Frysl\u00e2n om 17.00 oere (werhelling alle oeren). Ferwachte dokumint\u00eares:\u200b Spoarsykjen - De Lelyline\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 04 en 05 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a011 en 12 juny In oseaan fan dreamen - it ferhaal fan Sterke Yerke diel 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a018 en 19 juny Wat is it w\u00fbnder? Titus Brandsma, in nije hillige\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a025 en 26 juny Harkje De podcast 'Frysl\u00e2nDOK, ferhalen fan it flakke l\u00e2n' biedt achtergr\u00fbnen by de TV-dokumint\u00eares. Skroll nei \u00fbnderen foar mear \u00fatstjoeringen fan Frysl\u00e2nDOK.","category":""}}