{"958":{"channel":"omropfryslan","start":"1672268400","end":"1672269000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4AEF69CFA1118EBC545238F15DA0471E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"961":{"channel":"omropfryslan","start":"1672272000","end":"1672272600","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"470638277007E6168229F5548F1DC909","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"964":{"channel":"omropfryslan","start":"1672275600","end":"1672276200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B203C8B893E71F7B1E90A9B4B9A232E2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"967":{"channel":"omropfryslan","start":"1672279200","end":"1672279800","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1AF0ACB3AA78963090D9A474B4C5BC04","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"970":{"channel":"omropfryslan","start":"1672282800","end":"1672283400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B7761A66BB85304356B77A922617ACB4","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"973":{"channel":"omropfryslan","start":"1672286400","end":"1672287000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1AA6EA0259E5E31CE41E7CD343D33300","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"980":{"channel":"omropfryslan","start":"1672329600","end":"1672330500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"7CF14AA08C222A0450612BF650CD2C42","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"983":{"channel":"omropfryslan","start":"1672333200","end":"1672334100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"3860C8224A8678B3D49F746F0DC7E538","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"986":{"channel":"omropfryslan","start":"1672336800","end":"1672337700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"CA692E4AFFA261C5A37FC343AE394110","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"989":{"channel":"omropfryslan","start":"1672340400","end":"1672341300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"793CD8754027AE90063B67A3BB0EDFB2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"992":{"channel":"omropfryslan","start":"1672344000","end":"1672344900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"5778954A533A01218CDD1B7422595A91","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"995":{"channel":"omropfryslan","start":"1672347600","end":"1672348500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"3EE8364A8AD184947784194C590B839B","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"998":{"channel":"omropfryslan","start":"1672351200","end":"1672352100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"92B9A233325412DCBE8783B9BCDA142E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2876":{"channel":"omropfryslan","start":"1672354800","end":"1672355700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"5E494E968EA26406FB72253934DF8A15","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2879":{"channel":"omropfryslan","start":"1672358400","end":"1672359300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1BE3B07B4EC251403D8D663D73077B5A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2882":{"channel":"omropfryslan","start":"1672362000","end":"1672362900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"CEFCEAFB71591F83C5AAF5492BB5DD7D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2885":{"channel":"omropfryslan","start":"1672365600","end":"1672366500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"8DC16E5BACBCCCECC9355C9C76F96941","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2888":{"channel":"omropfryslan","start":"1672369200","end":"1672370100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A800FC4E019209C4B0FA7D9C443ADB85","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2891":{"channel":"omropfryslan","start":"1672372800","end":"1672373700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"243254A9B5E35C0CD1373CECD6794C78","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2898":{"channel":"omropfryslan","start":"1672416000","end":"1672416900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1B40B885D3BF18817D41258857D975EC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2901":{"channel":"omropfryslan","start":"1672419600","end":"1672420500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"DC8DE911AEFBB5AC9CC70D3FCF4C085B","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2904":{"channel":"omropfryslan","start":"1672423200","end":"1672424100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A21DA04F2AF7604D6F4DC68130FC743A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2907":{"channel":"omropfryslan","start":"1672426800","end":"1672427700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"57A893C4CF4A4A20792696DAE795E08A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2910":{"channel":"omropfryslan","start":"1672430400","end":"1672431300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"70B1FF3268EA2797B02D0F78E89A18B8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2913":{"channel":"omropfryslan","start":"1672434000","end":"1672434900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"39D1D899D0BE0E7A225DC381AA162BE0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"2916":{"channel":"omropfryslan","start":"1672437600","end":"1672438500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"9DF2BE7E67701714ADB3C2A8EDC35551","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4667":{"channel":"omropfryslan","start":"1672441200","end":"1672442100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B385A894355BB8BBE0D98686D19F341D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4670":{"channel":"omropfryslan","start":"1672444800","end":"1672445700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"3AD9E283CE8A4A659654B010A294CD6F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4673":{"channel":"omropfryslan","start":"1672448400","end":"1672449300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"FC00CA8FFD02D9E416655C87A5FACBC0","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4676":{"channel":"omropfryslan","start":"1672452000","end":"1672452900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"01AAC7A5EFA113CD876881D6273E0D18","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4679":{"channel":"omropfryslan","start":"1672455600","end":"1672456500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"1C80454AB7BED0AFA74231C164BFE94A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4682":{"channel":"omropfryslan","start":"1672459200","end":"1672460100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F096158F25F97C854A31EEAE06FF4978","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4688":{"channel":"omropfryslan","start":"1672506000","end":"1672506900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"BC2163D548CD52D7BC2C2A5077461253","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"4692":{"channel":"omropfryslan","start":"1672509600","end":"1672510500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4E2DEDCA2F2F0086FFD05A4EA7E2ECAF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6537":{"channel":"omropfryslan","start":"1672592400","end":"1672593300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"800ACC820D4D1A29DF7E89FF092F4B79","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6539":{"channel":"omropfryslan","start":"1672596000","end":"1672596900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"9EC54339488D918DC348EB2CDC779DC8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6541":{"channel":"omropfryslan","start":"1672599600","end":"1672600500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"E6CB769D2A215BBD507E4A12C8632906","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6543":{"channel":"omropfryslan","start":"1672603200","end":"1672604100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F36F96D0F1AFC2CAEB8F58DF2384BE05","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6545":{"channel":"omropfryslan","start":"1672606800","end":"1672607700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"DFF8BCF4A277FBE9758230D7185D8D9F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"6547":{"channel":"omropfryslan","start":"1672610400","end":"1672611300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"77AA99375769D5A930E86097C46850DB","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8487":{"channel":"omropfryslan","start":"1672614000","end":"1672614900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"8EA83B97BC559B742F81DFD6ECAA8A3A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8489":{"channel":"omropfryslan","start":"1672617600","end":"1672618500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"7F50043CD9A69C8277DE38FA51F72DAF","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8491":{"channel":"omropfryslan","start":"1672621200","end":"1672622100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"B5086AE7E8924FBF631047C09631DFDA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8493":{"channel":"omropfryslan","start":"1672624800","end":"1672625700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"D70E2ABE9BAB0537D09CDBDCAF8F3D1D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8495":{"channel":"omropfryslan","start":"1672628400","end":"1672629300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"BBF94B98078889F8C5665065A30F033B","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8497":{"channel":"omropfryslan","start":"1672632000","end":"1672632900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"311A24DE92A60CEA19A0247A9FA9DC9C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8503":{"channel":"omropfryslan","start":"1672675200","end":"1672676100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"FB5C5F7E30F4E5F6E43E8773CF31502E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8507":{"channel":"omropfryslan","start":"1672678800","end":"1672679700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A99A99096698B86255D9DDA27A62E407","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8511":{"channel":"omropfryslan","start":"1672682400","end":"1672683300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4B91EE43B11EA486C0A170B8184463CC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"8516":{"channel":"omropfryslan","start":"1672689600","end":"1672690500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"E315DE62125DC0283C2B1DF75575BE25","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"10531":{"channel":"omropfryslan","start":"1672761600","end":"1672762500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F549B1F6C01AE1E49EFCA61E7394D506","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"10535":{"channel":"omropfryslan","start":"1672765200","end":"1672766100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"2DD93C7FE1F6024FDD6C481EDE8C6D14","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"10539":{"channel":"omropfryslan","start":"1672768800","end":"1672769700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"D62D26CD27FC277CD4A79CE055EE4959","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"10543":{"channel":"omropfryslan","start":"1672772400","end":"1672773300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"AFD3682810137EEEFCDDBB31F7335B2D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"10547":{"channel":"omropfryslan","start":"1672776000","end":"1672776900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"896157455073D240088F3E2A2E004196","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"12650":{"channel":"omropfryslan","start":"1672848000","end":"1672848900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"6FED11C0BE21076C452258AB6FE5BC30","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"12654":{"channel":"omropfryslan","start":"1672851600","end":"1672852500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"AD88BB50803BB0A1309FF071BA9EA0FD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"12658":{"channel":"omropfryslan","start":"1672855200","end":"1672856100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"2D9491B664C8FDF58EB7252BBA2E4DC3","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"12662":{"channel":"omropfryslan","start":"1672858800","end":"1672859700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A10F6C56AFFE954F9DA49E9C58E62E9E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"12666":{"channel":"omropfryslan","start":"1672862400","end":"1672863300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"54BE5A26D02BC72F90AEC39E42782A4C","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"14746":{"channel":"omropfryslan","start":"1672934400","end":"1672935300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"8E9AC38D53D2CB1C4E42850E8B6B9AF1","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"14750":{"channel":"omropfryslan","start":"1672938000","end":"1672938900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"C18DCC065C56B03D5A5E65016100109B","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"14754":{"channel":"omropfryslan","start":"1672941600","end":"1672942500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"E33BAADDCADD5267B8D2ACA78188473A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"14758":{"channel":"omropfryslan","start":"1672945200","end":"1672946100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"20C97ED46F23DDCC19D7B9A5C52B836A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"14762":{"channel":"omropfryslan","start":"1672948800","end":"1672949700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"43141D0E47FF7D22A8E62B90C34828D3","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"16775":{"channel":"omropfryslan","start":"1673020800","end":"1673021700","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"58FF8A736B58EEB7C0EE8524D8507E9A","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"16779":{"channel":"omropfryslan","start":"1673024400","end":"1673025300","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"7D3DB625401FFB72E7698B65F5BC847F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"16783":{"channel":"omropfryslan","start":"1673028000","end":"1673028900","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"60C06E7FB1387210FA283DCDE46B6349","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"16787":{"channel":"omropfryslan","start":"1673031600","end":"1673032500","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4BF6DA15D6293C4A6DE7A401B1CF004F","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"16791":{"channel":"omropfryslan","start":"1673035200","end":"1673036100","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"40D29A2662EF9B704CEE0F9BCDFF6429","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18659":{"channel":"omropfryslan","start":"1673110800","end":"1673111400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"14F664F8440230D372CAB78BDA4CC1EB","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18662":{"channel":"omropfryslan","start":"1673112600","end":"1673113200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"19E59669342BEFE35FC54E608B1CA582","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18665":{"channel":"omropfryslan","start":"1673114400","end":"1673115000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"312E0EC44E1CCED5553BF9C6E754F159","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18668":{"channel":"omropfryslan","start":"1673116200","end":"1673116800","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A7047E5A91C249433FACE1C7FAE9F4DC","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18671":{"channel":"omropfryslan","start":"1673118000","end":"1673118600","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"5CE353D181ACAC53111C98ED34747C50","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18674":{"channel":"omropfryslan","start":"1673119800","end":"1673120400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F1E12E11F3E60F7A36724A745C78CA72","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18677":{"channel":"omropfryslan","start":"1673121600","end":"1673122200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"48AB474B04DBECA44DB15E50F580E0FD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18680":{"channel":"omropfryslan","start":"1673123400","end":"1673124000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"92198D2BAA5BCA84B237B4C7F6B0D630","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18683":{"channel":"omropfryslan","start":"1673125200","end":"1673125800","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"6F0F31BDDCCC8B7EC93DFA6AFDD27D73","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18686":{"channel":"omropfryslan","start":"1673127000","end":"1673127600","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"243DD31273F34903AF3D51582600DBDD","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18689":{"channel":"omropfryslan","start":"1673128800","end":"1673129400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"55343B8B8577AB9A0FDF81094A6D8C58","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"18692":{"channel":"omropfryslan","start":"1673130600","end":"1673131200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A42AF5AFCB0258AFEB4DAE2C13D4445E","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22660":{"channel":"omropfryslan","start":"1673280000","end":"1673280600","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"28A5949ABDD8EF6380D56B1E6A096B31","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22663":{"channel":"omropfryslan","start":"1673281800","end":"1673282400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"024CD1C271BBF5D027C9B220D41C0DAA","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22666":{"channel":"omropfryslan","start":"1673283600","end":"1673284200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"C2296A3453B000D61E4865AF3E39513D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22669":{"channel":"omropfryslan","start":"1673285400","end":"1673286000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"0768ABBB3A5AC35C5F4436AC767825C2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22672":{"channel":"omropfryslan","start":"1673287200","end":"1673287800","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"05CD84F6763B9DCE99974BBA4E7DB1A2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22676":{"channel":"omropfryslan","start":"1673292600","end":"1673293200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"6D84C95A0108EF2585E9C29139322406","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22679":{"channel":"omropfryslan","start":"1673294400","end":"1673295000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"86C2E3CA4F912EA59A5A813E8A5CFD6D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22682":{"channel":"omropfryslan","start":"1673296200","end":"1673296800","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"FBB63C881F1254C4398BDD50D88AC1D2","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22685":{"channel":"omropfryslan","start":"1673298000","end":"1673298600","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"F55911036EE2F38BFFC403480FB054A8","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22688":{"channel":"omropfryslan","start":"1673299800","end":"1673300400","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"822BECE4C1FF2EB54BDE8697FDF3A920","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22691":{"channel":"omropfryslan","start":"1673301600","end":"1673302200","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"A2E886578B77707F4219AD6E6F93F625","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""},"22694":{"channel":"omropfryslan","start":"1673303400","end":"1673304000","title":"Frysl\u00e2n Hjoed","program_id":"4D4ED3286132ED9AB9C0E66DC628961D","date":"","icon":"https:\/\/images.nlziet.nl\/metadataimportimages\/source\/FC3BFD8FA68CE684BF9BDD31815F83C73F76AE86CF1529393CAA12A15827907F.jpg","description":"It l\u00easte nijs \u00fat Frysl\u00e2n yn Frysl\u00e2n Hjoed. D\u00earyn wurdt it nijs op in oare wize besjoen en is der gelegenheid om mear oandacht te besteegjen oan it nijs. Frysl\u00e2n Hjoed wurdt presintearre troch Arjen de Boer, Jantine Weidenaar en Timo Jepkema.","category":""}}