<programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210715223000 +0000" stop="20210716000000 +0000" catchup-id="13E81D3B61623A8DF7F32A9BAF2F9764"><title>Telefilm: Fake</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/59D3E113841E3FD241F0B11A6BA3BDA207CB3B01E94C65E51B70367C5E1748D0.jpg"></icon><desc>Maya, afgestudeerd in kunstgeschiedenis en archeologie, valt ondanks waarschuwingen van haar gay best friend Erik voortdurend op onbetrouwbare types. Met haar laatste verovering David ontsnapt ze in Zuid-Amerika maar net aan een arrestatie vanwege een kilo cocaïne in haar tas. Terug in Nederland begint ze een B&amp;B. Haar eerste gast is de aantrekkelijke Aziz, die op de International Art Fair een eeuwenoud Marokkaans mozaïek wil stelen. Wanneer de vonken overspringen, staat Maya voor een lastige keuze: volgt ze haar hart of haar verstand?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716000000 +0000" stop="20210716013000 +0000" catchup-id="4FD2AD265983D4209EC4485441C73142"><title>Telefilm: Eigenheimers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/70F554E8035B2FD65FC7028D69A192180FF50E62E691D0643B69D722048299CD.jpg"></icon><desc>Telefilm. Aardappelboer Jaap krijgt zijn neefje Xander onder zijn hoede die getuige is geweest van hoe zijn ouders, boekhouders in het criminele circuit, geliquideerd werden. Op het laatste moment heeft zijn moeder hem nog de codes kunnen toefluisteren van een gekraakte bankrekening, waar topcrimineel Demouge maar wat graag achter wil komen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716013000 +0000" stop="20210716021500 +0000" catchup-id="04CA158E4AEC109D5F365DDF7235B0DA"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Maastricht wordt opgeschrikt door de verdwijning van een negenjarig meisje bij een druk winkelcentrum. Er gaat direct een Amber Alert uit en het gehele politiekorps probeert met man en macht de dader te vinden. Romeo, nog steeds vrijwilliger in een groep die zedendelinquenten begeleidt bij hun terugkeer in de maatschappij, vreest dat de man waar hij verantwoordelijk voor is er iets mee te maken heeft. Maar Wolfs en Eva komen er achter dat de sporen naar heel iemand anders leiden. Eva probeert tevergeefs Tonja en haar vriend te laten getuigen over een misdaad die ze hebben gezien binnen de motorclub.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716021500 +0000" stop="20210716030000 +0000" catchup-id="7EE247E5672701DB9CB8033F1CA989A3"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim 4000 kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716030000 +0000" stop="20210716034000 +0000" catchup-id="C1CEBE0226F3FA8F5B6F31B1B0B82F02"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Hugo Kennis.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716034000 +0000" stop="20210716043000 +0000" catchup-id="60D7E36DA8DAD5416A271419C40E0BEB"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar gaat met zijn team op zoek naar de oerbewoners van Afrika: de San. Hij staat stil bij een onbekend maar pijnlijk genocideverhaal, waarbij de Herero-stam door de Duitse kolonisten grotendeels is omgebracht, ruim een eeuw gelden. Waldemar en zijn camera- en geluidsman rijden door een kurkdroog Namibië, zwoegend op de motoren door het mulle zand, met regelmatig valpartijen en pech. We zien ook wat de San doen om hun cultuur in het moderne Afrika in stand te houden.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716043000 +0000" stop="20210716050500 +0000" catchup-id="22C6D60B0D60A575EB1AD8DC2982D718"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>In Peru bezoekt Floortje de Nederlandse Douwe en Olivia die diep in de jungle een dierenopvangcentrum hebben opgezet. Met hun twee jonge kinderen wonen ze hier ver van de bewoonde wereld, zonder telefoon, zonder internet en zorgen zij met hart en ziel voor apen, luiaards en tropische vogels.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716050500 +0000" stop="20210716053000 +0000" catchup-id="81FD4F3C3B7C22395CF99C1108C69FFD"><title>De slet van 6 VWO</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De beschuldigen van Alex zorgen er voor dat Duindoorn in het ziekenhuis belandt. Alex probeert de beschuldigingen terug te draaien wanneer ze beseft dat haar jacht meerdere levens heeft verwoest. Ze probeert de banden met Sherry te lijmen en voor het eerst in een lange tijd het 'spel' van het dorp mee te spelen. Dat lijkt haar goed af te gaan, tot ze uit het niets wordt onderschept door een onbekende.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716053000 +0000" stop="20210716055500 +0000" catchup-id="AE2C0A3FDC109CBEE8D4A06047FC606D"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Het is een belangrijke dag in coronatijd. Kapster Hylke en schipper Leon kijken allebei reikhalzend uit naar de persconferentie van het kabinet, waar mogelijk versoepelingen worden aangekondigd. Mag de kapper weer open en de boot weer gasten ontvangen? Barman Johan van Café Ome Ko gaat nog maar eens langs bij de klanten, want in de zaak zelf valt niets meer te poetsen. Sluismeester Wouter heeft het druk in het Hemelvaartsweekend en het is ook nog schitterend weer. Het kan niet op. Volgens Wouter heb je twee keer plezier van een boot: als je 'm koopt èn als je 'm weer verkoopt.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716055500 +0000" stop="20210716064000 +0000" catchup-id="035F98D2E048D4EB4D173AE067A72A95"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim 4000 kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716064000 +0000" stop="20210716072500 +0000" catchup-id="941DA2519599B294DC0B3FE6BEBC56FB"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Hanne Tersmette.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716072500 +0000" stop="20210716082000 +0000" catchup-id="9A8FA4BC8CAF2045BBC5181A54C47429"><title>Op1</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Saskia Belleman, Peter Plasman, Gerald Roethof, Wouter Bos, Peter Wiegmink en Rico Briedjal over het overlijden van Peter R. de Vries. * Speciale uitzending vanuit Hoensbroek naar aanleiding van de heftige overstromingen in Limburg. Na het gesprek over Peter R. de Vries schakelen we door naar Hoensbroek, voor een speciale uitzending in verband met de heftige overstromingen in Limburg. Jort Kelder en Maaike Timmerman praten onder andere met Limburgers die alles kwijt zijn aan het water, met de burgemeesters van de getroffen gebieden en met defensie over de gigantische reddingsoperaties van de afgelopen uren. Hoe hebben ze alles beleefd?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716082000 +0000" stop="20210716084500 +0000" catchup-id="17AC51DA28E398137BD36343532CFBB0"><title>EenVandaag</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Hoogwater in Limburg * Het overlijden van Peter R. de Vries</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716084500 +0000" stop="20210716091500 +0000" catchup-id="35A497DFC46761BEF586141578DD138A"><title>Nieuwsuur</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Peter R. de Vries is, ruim een week nadat hij werd neergeschoten, overleden. De Vries was 64 jaar. De carrière van de bekendste misdaadverslaggever van het land stond in het teken van de strijd tegen onrecht. We blikken terug op zijn leven en werk met o.a. rechtspsycholoog Peter van Koppen. * De overstromingen in Limburg veroorzaken enorme wateroverlast. Maastricht doet op 10.000 bewoners een dringend beroep hun woningen te verlaten. De verwachting is dat twee wijken vannacht onder water komen te staan. In België en met name in Duitsland vallen zelfs doden. Te gast: Piet Dircke, directeur klimaatadaptatie bij een ingenieursbedrijf.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716091500 +0000" stop="20210716100500 +0000" catchup-id="11C87F6CE5ABB586FF43AD1B0148AD12"><title>NOS De Avondetappe</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0F4738881FA943F10278A7C87419653E4F4B1D3E1B82D4971CB224ECFB164D39.jpg"></icon><desc>Live talkshow vanaf een locatie in Nederland. Aan tafel praten analisten en andere gasten na over de etappe van vandaag en de gebeurtenissen in de koers. Er is een verbinding met Herman van der Zandt in Frankrijk en de vaste rubrieken.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716100500 +0000" stop="20210716105000 +0000" catchup-id="2D4B3004145355E05B06150C85DEFB89"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716105000 +0000" stop="20210716113000 +0000" catchup-id="EB75F5B5CC69541540159968CE73718F"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Florian Myjer.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716113000 +0000" stop="20210716121500 +0000" catchup-id="B7C164AD18FC29472B53EF8DA6C84354"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5402006FFEFB7CCAEBE9399DD485A0289CAC901C4AD879D1D3C3144DEA890A0.jpg"></icon><desc>Botswana heeft een overweldigende natuur, met een overschot aan olifanten. Ze worden door boeren geschoten omdat ze in de menselijke leefomgeving komen en de oogst verwoesten. Waldemar en zijn team zijn er getuige van hoe men worstelt met het zoeken naar evenwicht: welvaart voor de boeren, maar ook een veilige leefomgeving voor de olifanten. Daarnaast is Botswana een van de weinige, goed functionerende democratieën in Afrika, gebaseerd op een eeuwenoud systeem: de Kgotla, waarin alle mensen een stem hebben en de dorpsoudsten de vertegenwoordigers bij de regering zijn.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716121500 +0000" stop="20210716125500 +0000" catchup-id="541722580E9599B161C4AB16D356330B"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Floortje Dessing reist naar Nepal voor het bijzondere verhaal van de 28-jarige Amerikaanse Maggie Doyne. Tien jaar geleden kwam zij als backpacker terecht in een vallei aan de voet van de Himalaya. Geraakt door het lot van een klein meisje besloot ze te blijven om de kinderen in deze zeer arme regio te helpen. Met haar spaargeld bouwde ze een klein weeshuis, waar ze steeds meer kinderen opving voor onderdak en scholing. Inmiddels heeft Kopila Valley een groot huis, een school en een kleine kliniek en is Maggie met haar stichting BlinkNow de wettelijke voogd van 51 kinderen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716125500 +0000" stop="20210716132000 +0000" catchup-id="A4E9294F4B841F95A57440189235AB89"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C42BF00F2C831C74F235CF7FA8181B1818E62F012E6A6BACD6E1E2500065977E.jpg"></icon><desc>Geliefd bij de borrel of op een feestje: leverworst. Doodgewoon en bovenal spotgoedkoop. Zo ligt bij iedere supermarkt een leverworst van een halve kilo voor slecht 62 cent. Maar kun je eigenlijk wel een leverworst maken voor zo weinig geld? De Keuringsdienst over de worst die bijna niks kost.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716132000 +0000" stop="20210716141000 +0000" catchup-id="85DD4DD7E997BA0CC28C09CDC3CC1455"><title>De 3 sterren camping</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F5A02B97867B15309C31F934BFA740284E464F3AB86E2E1093E076ECCFC66168.jpg"></icon><desc>Te gast op de camping zijn Irene Moors, Sander Lantinga en Rob Dekay.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716141000 +0000" stop="20210716145000 +0000" catchup-id="2E524A67E574581DBDA9728F169296C7"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Erik de Zwart.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716145000 +0000" stop="20210716151500 +0000" catchup-id="EBC650F47636EF04817FB99C2C03C7FC"><title>De slet van 6 VWO</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na het heftige ongeluk wil Alex de zoektocht opgeven, maar Maya staat dat niet toe. Iemand heeft Sephine vermoord en 'everybody's a suspect'. Terwijl Alex en Sherry afleiding proberen te zoeken bij het huisfeest van Olaf, komen ze tot de schokkende ontdekking dat de sextape is opgenomen in de caravan van 'Sleazy'. Alle skeletten komen uit de kast in het ooit zo stille Posthoorn.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716151500 +0000" stop="20210716154000 +0000" catchup-id="E3B55AB6E65081F9872B1AF47ED51325"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Teus was postbode, maar kon dat eigenlijk fysiek niet meer aan. Nu loopt z'n vrouw Martha de post, in weer en wind. Dan kun je eens wat extra's doen, vindt ze. Tom heeft schapen op de dijk lopen, waar ook wandelaars en fietsers mogen komen. En honden, die loslopen en achter de schapen aangaan, 'ook al doet-ie dat normaal nooit' volgens de baas. Ismaeel zit gezellig bij z'n buurman. Die vindt dat Ismaeel Nederlands moet praten met z'n kinderen, maar Ismaeel wil dat ze ook Syrisch blijven spreken thuis. En Café Ome Ko mag eindelijk open. De hele club stamgasten staat te popelen. En is het dan ook weer als vanouds?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716154000 +0000" stop="20210716160500 +0000" catchup-id="5D5570F0797965E9703755838C6106FC"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Anne woont samen met haar man Mark en drie kinderen in een 19e-eeuws huis, niet ver van het Spoorwegmuseum in Utrecht. Alle plafonds zijn gerestaureerd en er kwam een prachtige houten vloer onder de vloerbedekking vandaag. * 'Het is géén voedselbank. Het is een alternatieve voedselbank; bij ons is iedereen welkom.' Tresi Barros richtte zeven jaar geleden een voedselcentrum op in Rotterdam. Met dit bijzondere initiatief gaat het centrum niet alleen armoede tegen, maar ook voedselverspilling. Ook voor culinair expert Alain Caron staat de deur van het voedselcentrum open.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716160500 +0000" stop="20210716163000 +0000" catchup-id="FCC3A6425C4B7F52AEC3A0CAF176B7C9"><title>De slet van 6 VWO</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De slet van 6 vwo is vermoord door Olaf. Althans, volgens Alex dan, maar nu de caravan is afgebrand staat ze met lege handen. In een wanhopige poging zet Alex alles op het spel om de moordenaar te vinden. Iedereen in haar omgeving vindt dat ze doorslaat en totaal gek is geworden. Is het waar wat iedereen zegt of is Alex de enige die de waarheid durft te zien?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716163000 +0000" stop="20210716171500 +0000" catchup-id="C76A456E0033BAD54836321CC8B3673F"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Tijdens de Conferentie van Berlijn in 1885 werd de macht in Afrika onder Europese landen verdeeld. Met rechte lijnen werden grenzen getekend, waardoor volkeren uit elkaar werden gerukt. Het doel was voor de koloniale landen om zoveel mogelijk grondstoffen te verkrijgen. Hoewel Waldemar en zijn team zien dat er vooruitgang is, wordt in Zambia nog steeds koper het land uitgevoerd. Ze ontmoeten de Ngoni-stam, die de verwarring van de moderne tijden tegemoet treedt met traditionele rituelen en eeuwenoude dansen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716171500 +0000" stop="20210716180000 +0000" catchup-id="B2569C96B5F22C694B703C1980DCD3BC"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Laurens Dassen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716180000 +0000" stop="20210716185000 +0000" catchup-id="D295BD53D51C59B07420812CEA95BE82"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Een kapperszaak wordt brutaal overvallen. In de zaak blijkt een Hawalabank gevestigd, een informele plek waar klanten geld kunnen brengen dat de volgende dag door een tegenpartij in een ander land weer kan worden opgenomen met een geheime code. Omdat de klanten van de Hawalabank hun geld cash naar de kapperszaak brengen, is de buit groot. De dader is via de achteruitgang gevlucht, maar heeft zijn bivakmuts en overall bij de achterdeur achtergelaten.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716185000 +0000" stop="20210716194000 +0000" catchup-id="64AA7782D82F6E3A8F3B0A70940FB918"><title>Flikken Rotterdam</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C5537AD692ABC07B8A85B87A8F4D813286A95392EDFD363B8C1278C79E4A9E81.jpg"></icon><desc>Iedereen is op zoek naar Hein en Charlie, maar die lijken van de aardbodem verdwenen. Het team besluit Maaike te gebruiken om Nekke aan te houden. Als dat mislukt, lijkt alles verloren. Maar dan meldt zich een getuige.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716194000 +0000" stop="20210716204000 +0000" catchup-id="CD8303561F803CF54DC75DD48613B973"><title>The Trial of Christine Keeler</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0A796D499473AAC879F159B168CA1DCD0F974B299AF62D1EF062704799281873.jpg"></icon><desc>Christine wordt een paria bij zowel de Londense society als bij de West-Indische gemeenschap. Ze verlaat het appartement van Stephen Ward, maar haar stalker maakt nog steeds jacht op haar.</desc><category>Dramaseries, Miniseries, Politiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716204000 +0000" stop="20210716221000 +0000" catchup-id="A886766AA73A703672DF2FB85DCA2D3E"><title>Telefilm: Groenland</title><date>2015</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/30512A8AB39A6442DA568813FC69C6AD17ED8E1F3B604606A7268B2EE242783B.jpg"></icon><desc>Seks, liefde en polaroids. De dertiger Hugo Maes, succesvol fotograaf, ontwikkelt een obsessieve liefde voor de tien jaar jongere Iris. Wat volgt is een uitputtingsslag van lichamen, verlangens en illusies, die Hugo's leven ingrijpend beïnvloedt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716221000 +0000" stop="20210716234000 +0000" catchup-id="6C02A33CD09949CA6E98E3E7F5C573A6"><title>Telefilm: Groenland</title><date>2015</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/30512A8AB39A6442DA568813FC69C6AD17ED8E1F3B604606A7268B2EE242783B.jpg"></icon><desc>Seks, liefde en polaroids. De dertiger Hugo Maes, succesvol fotograaf, ontwikkelt een obsessieve liefde voor de tien jaar jongere Iris. Wat volgt is een uitputtingsslag van lichamen, verlangens en illusies, die Hugo's leven ingrijpend beïnvloedt.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210716234000 +0000" stop="20210717010000 +0000" catchup-id="2E8092BDE6D1F3902932B4AD7CC1BF1B"><title>Telefilm: Boy Ecury</title><date>2003</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C34F40ADE81723FBBF833E84B1B524B5CF94C1785AB02BB0C3FA3E6AAD7FF967.jpg"></icon><desc>Nederlandse telefilm. Na de Tweede Wereldoorlog arriveert zakenman Dundun Ecury uit Aruba om te zoeken naar het lichaam van zijn zoon Boy, die in Nederland op kostschool zat en in de oorlog door de Duitsers is gefusilleerd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717010000 +0000" stop="20210717015000 +0000" catchup-id="1EBD6F2A52D8CD92FA701F085423C57E"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Een kapperszaak wordt brutaal overvallen. In de zaak blijkt een Hawalabank gevestigd, een informele plek waar klanten geld kunnen brengen dat de volgende dag door een tegenpartij in een ander land weer kan worden opgenomen met een geheime code. Omdat de klanten van de Hawalabank hun geld cash naar de kapperszaak brengen, is de buit groot. De dader is via de achteruitgang gevlucht, maar heeft zijn bivakmuts en overall bij de achterdeur achtergelaten.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717015000 +0000" stop="20210717023500 +0000" catchup-id="D033DF50F885D583DDB9A3843702E679"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717023500 +0000" stop="20210717031500 +0000" catchup-id="92A30BBBF5766255F5C935C1B9765B59"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Florian Myjer.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717031500 +0000" stop="20210717033000 +0000" catchup-id="3086562C9A9E55F263A3481BFF64163A"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>Sandra en Mounir gaan snelle vissoep maken. Deze soep is makkelijk te maken en staat zo op tafel. Mounir serveert bij de vissoep een ciabatta.</desc><category>Culinair, Doe-het-zelf</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717033000 +0000" stop="20210717041500 +0000" catchup-id="48684423F440BEC943FE9FE99AF07AE3"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5402006FFEFB7CCAEBE9399DD485A0289CAC901C4AD879D1D3C3144DEA890A0.jpg"></icon><desc>Botswana heeft een overweldigende natuur, met een overschot aan olifanten. Ze worden doodgeschoten door boeren omdat ze de menselijke omgeving binnendringen en de oogst vernietigen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717041500 +0000" stop="20210717044000 +0000" catchup-id="02EBB78FBCCE238853281FE854B19C0E"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na het ongeluk wil Alex de zoektocht opgeven, maar Maya staat dat niet toe. Iemand heeft Sephine. Terwijl Alex en Sherry afleiding proberen te zoeken bij het huisfeest, komen ze tot de ontdekking dat de sextape is opgenomen in de caravan van Sleazy.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717044000 +0000" stop="20210717050500 +0000" catchup-id="ECAB01EC75320144E80CF996E31F55A7"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Teus was postbode en nu loopt zijn vrouw Martha de post. Tom heeft schapen op de dijk lopen. Ismaeel zit bij zijn buurman. Die vindt dat Ismaeel Nederlands moet praten. Café Ome Ko mag eindelijk open.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717050500 +0000" stop="20210717053000 +0000" catchup-id="D0A909C5E0468F0F0828D7C9919E8694"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Een 19e eeuws huis vol kunst in Utrecht. Alain bezoekt een alternatieve voedselbank in Rotterdam.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717053000 +0000" stop="20210717055500 +0000" catchup-id="EE89F279A00023001F2FABBFA64EB4F2"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De slet van 6 vwo is vermoord door Olaf. Althans, volgens Alex dan, maar nu de caravan is afgebrand staat ze met lege handen. In een wanhopige poging zet Alex alles op het spel om de moordenaar te vinden.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717055500 +0000" stop="20210717064000 +0000" catchup-id="3E3BAB9EF86E776BD7DCA08EFDC8B699"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717064000 +0000" stop="20210717072500 +0000" catchup-id="F683D25884F98057CEA9E8B2E54E2C29"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Laurens Dassen.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717072500 +0000" stop="20210717082000 +0000" catchup-id="67DD5D3D6412415BDFD4692A654A71A2"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717082000 +0000" stop="20210717085000 +0000" catchup-id="A6A4799D3F870D82A329D8CED744119A"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717085000 +0000" stop="20210717092000 +0000" catchup-id="188355312DEA9CF5725C5BD21518FF67"><title>Nieuwsuur</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Watersnood in Limburg, Duitsland en België. De overstromingen blijven voor enorme problemen zorgen in Nederland, maar ook elders. We gaan langs bij Rijkswaterstraat voor een overzicht. * Jongeren boos op Hugo de Jonge. Ze namen Janssen, gingen dansen, maar werden toch ziek. Een gesprek met een groep jongeren die nu ziek thuis zitten. * OM-voorzitter over de strijd tegen de georganiseerde misdaad. Na de dood van Peter R. de Vries ligt er nog steeds de vraag wat er moet gebeuren tegen de georganiseerde misdaad. Voorzitter van het College van procureurs-generaal van het Openbaar Ministerie Gerrit van den Burg vertelt wat zijn visie hierop is.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717092000 +0000" stop="20210717101000 +0000" catchup-id="3E07655769B96B27C0DF789623742627"><title>NOS De Avondetappe</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0F4738881FA943F10278A7C87419653E4F4B1D3E1B82D4971CB224ECFB164D39.jpg"></icon><desc>Live talkshow vanaf een locatie in Nederland. Aan tafel praten analisten en andere gasten na over de etappe van vandaag en de gebeurtenissen in de koers. Er is een verbinding met Herman van der Zandt in Frankrijk en de vaste rubrieken.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717101000 +0000" stop="20210717105500 +0000" catchup-id="2CF4D5177C581BCE325DC84C8C7673A5"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep staat op een strandcamping in Baia Domizia. Vanuit de hak van de laars reizen ze weer noordwaarts. Er is een excursie naar Napels en de groep brengt een bezoek aan Ercolano. Net als Pompeï is deze Romeinse stad in 79 na Christus door de uitbarsting van de Vesuvius verwoest. Vierduizend mensen woonden in deze havenstad en de meesten overleefden de vulkaanuitbarsting niet. Anders dan in Pompei is Ecolano niet verwoest door hete as en puimsteen, maar door een langzaam aanzwellende lavastroom. Hierdoor zijn de huizen beter bewaard gebleven dan in Pompeï.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717105500 +0000" stop="20210717113500 +0000" catchup-id="816FB47A19725DFF833A141E008314C3"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Erik de Zwart.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717113500 +0000" stop="20210717122000 +0000" catchup-id="BEDDA4E223347E1CE6A808BBCD0AEAA6"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar Torenstra rijdt op een motor door Afrika op zoek naar verhalen die al eerder zijn verteld.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717122000 +0000" stop="20210717130500 +0000" catchup-id="B2FD050E95F90CF63E3DF5A6DD46124A"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Midden in het Wakatobi National park in Sulawesi woont Geertje, een 62 jarige Nederlandse die al 22 jaar vertoeft op een klein paradijselijk eilandje, omringd door prachtige wateren en koraalriffen.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717130500 +0000" stop="20210717133000 +0000" catchup-id="E87AEE726A474E980A91E5325E9ED6D3"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date>2016</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C42BF00F2C831C74F235CF7FA8181B1818E62F012E6A6BACD6E1E2500065977E.jpg"></icon><desc>Geliefd bij de borrel of op een feestje: leverworst. Doodgewoon en bovenal spotgoedkoop. Zo ligt bij iedere supermarkt een leverworst van een halve kilo voor slecht 62 cent. De Keuringsdienst over de worst die bijna niks kost.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717133000 +0000" stop="20210717141000 +0000" catchup-id="CB18ABDED608F66F549000CC25372C8B"><title>Erik Scherder zoekt: Het geheim van Methusalem</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/74354178A18362D11826F36A5E4D3D372D78C4DA029A1A3DC8235F87C59B7DFD.jpg"></icon><desc>We worden steeds ouder. Maar wat is nu echt het geheim van een gelukkige en zinvolle oude dag? Neuropsycholoog Erik Scherder probeert dit mysterie te ontrafelen. Hij gaat op visite bij de 106-jarige Noortje die net jarig is geweest, overnacht in een nonnenklooster, gaat met de 91-jarige oma Katerina het land op en zoekt op IJsland naar eeuwenoude Viking-genen die mogelijk het geheim van een stokoud leven in zich dragen.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717141000 +0000" stop="20210717145500 +0000" catchup-id="AAF8AB9145AFEC0BBABFDC832260D3F3"><title>De 3 sterren camping</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F5A02B97867B15309C31F934BFA740284E464F3AB86E2E1093E076ECCFC66168.jpg"></icon><desc>Te gast op de camping zijn Suzan &amp; Freek, Monic Hendrickx en rapper Donnie.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717145500 +0000" stop="20210717152000 +0000" catchup-id="16ECE1ACF7866CC769869CD0DB72F678"><title>De slet van 6 VWO</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De slet van 6 vwo is vermoord door Olaf. Althans, volgens Alex dan, maar nu de caravan is afgebrand staat ze met lege handen. In een wanhopige poging zet Alex alles op het spel om de moordenaar te vinden. Iedereen in haar omgeving vindt dat ze doorslaat en totaal gek is geworden. Is het waar wat iedereen zegt of is Alex de enige die de waarheid durft te zien?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717152000 +0000" stop="20210717161000 +0000" catchup-id="0542E878E2B024B1CB2881BA0FF183A7"><title>De 3 sterren camping</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F5A02B97867B15309C31F934BFA740284E464F3AB86E2E1093E076ECCFC66168.jpg"></icon><desc>Even uit de haast, stress en onrust van deze tijd stappen en opladen. Dat is wat Kees Tol, Nick Schilder en Simon Keizer hun gasten tijdens het verblijf op De 3 sterren camping bieden. Gasten als Sanne Hans, Sander Lantinga, Bibian Mentel, rapper Donnie en André Hazes gaan in retraite om samen met hun gastheren te ontdekken hoe ze in het leven staan en leren nieuwe manieren om te ontspannen. Een korte break die gepaard gaat met persoonlijke gesprekken, maar vooral ook met muziek en veel lol. Voordat de gasten als herboren de camping verlaten, wordt de dag muzikaal met elkaar afgesloten.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717161000 +0000" stop="20210717164000 +0000" catchup-id="FD5B931B1D8911AEAAFB905A2BEC4656"><title>De slet van 6 VWO</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De dood van Sephine lijkt te zijn opgelost, maar iets blijft knagen aan Alex. Alex pakt haar kans bij de diploma uitreiking om de ware dader te vinden en trekt hierbij alles uit de kast om het dorp schoon te vegen. Wie was er werkelijk verantwoordelijk voor Sephine's dood en waarom moest de slet van 6 vwo sterven?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717164000 +0000" stop="20210717172000 +0000" catchup-id="3C1E31419BD71229C798330A70AD8C5F"><title>Au Pairs</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/848246C58705BD13A5DF413F2C9900D75E22F8B25F66EFAA38359EC18A917AE2.jpg"></icon><desc>Chaundae doet een coronatest voordat ze naar haar gastgezin gaat. Nikki is zenuwachtig als ze haar gastgezin ontmoet; zeker zodra de knappe vader, Vincenco, de deur opent. Hostmoeder Silvia vindt Nikki 'te sexy'. Drijft dit een wig tussen de twee? Federica en Marco verbazen zich over Joshua en Kendra neemt een drastisch besluit als blijkt dat de tweeling gewelddadig is. Ook ontmoeten de vier au pairs elkaar. Klikt het? En zien ze het zitten om de komende maanden met elkaar op te trekken?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717172000 +0000" stop="20210717180000 +0000" catchup-id="244206CAD0859B39AB465669B448DA06"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Vanessa Akach.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717180000 +0000" stop="20210717185000 +0000" catchup-id="DA5ABAEFFB240E6034DB33E49C263436"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Een overval op een winkel leidt tot woedende reacties van de andere winkeliers. Ze slaan één van de overvallers in coma. De andere overvaller weet te ontsnappen. Terwijl de politie op hem jaagt, nemen de winkeliers het recht in eigen hand en gaan zelf achter hem aan. Eva voelt zich enorm schuldig nu het erop lijkt dat Tonja, haar informante, door toedoen van Daan de Vos in handen van de criminele motorbende is gevallen. Ze wordt tot haar woede door Mechels van het onderzoek gehaald en het kost haar moeite om zich op het gewone recherchewerk te concentreren. Dan staat plots de rijksrecherche op de stoep en worden Wolfs en Eva opgepakt.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717185000 +0000" stop="20210717195000 +0000" catchup-id="60427074E52751C32BC08328C2B716CD"><title>The Trial of Christine Keeler</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0A796D499473AAC879F159B168CA1DCD0F974B299AF62D1EF062704799281873.jpg"></icon><desc>Terwijl Stephen zich druk maakt over de verdwenen compromitterende foto's, keren alle oude bekenden zich tegen Christine. Zij zoekt haar toevlucht bij de roddeljournalist, die haar aanmoedigt om een slaatje uit de situatie te slaan. Ondertussen ruikt de oppositie lont en wordt John Profumo het vuur steeds nader aan de schenen gelegd. Ook zijn vrouw wil nu weleens weten wat er precies gebeurd is.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717195000 +0000" stop="20210717204000 +0000" catchup-id="6B31227463ED89AF9F2B5EF3DBD63ED9"><title>Detectives: Des</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6EDBEDCF5121578FBB8590E68279A56D1C626D088A38E591115EA6FF0C119517.jpg"></icon><desc>De datum van de rechtszitting nadert. Des zelf lijkt niet erg aangedaan door wat hem boven het hoofd hangt. De spanning voor alle betrokkenen loopt op, want de jury zal moeten oordelen of hij toerekeningsvatbaar is. Zowel de betrokken rechercheurs als de biograaf kijken terug op hun rol in het onderzoek en vragen zich af of ze nu echt de onderste steen boven hebben gekregen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717204000 +0000" stop="20210717213500 +0000" catchup-id="6974C0404C6472E9BB3E9B013F109653"><title>ZeroZeroZero</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A065E8CE960267B42DD0181AD06E0B97E1AC8569569ED304955F0AF8A210D2F.jpg"></icon><desc>Terwijl Chris en Emma op het punt staan om de Marokkaanse grens over te steken, zijn Manuel en zijn mannen in Mexico druk bezig om een leger op te zetten voor het Leyra-kartel. Manuel probeert zijn privéleven uit alle macht gescheiden te houden van de gewelddadige wereld waarin hij werkt, maar dat blijkt nog niet zo makkelijk.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717213500 +0000" stop="20210717230000 +0000" catchup-id="4BE7294306F3262D47DA67DA3709C0D6"><title>Telefilm: Exit</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FC64CF12635E69EA72C3136B13BC731153F28F0760CB70132834960038C1EFB4.jpg"></icon><desc>Telefilm. Vijf uitgeprocedeerde vreemdelingen besluiten zich tijdens hun uitzetting te verzetten. Voor de autoriteiten staat er te veel op het spel en ze zetten alles op alles om de vijf alsnog het land uit te krijgen. Dit incident leidt tot een lange nacht vol intriges.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717230000 +0000" stop="20210717235500 +0000" catchup-id="9CAC43E8C88269D359606DC8BF1733B7"><title>ZeroZeroZero</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A065E8CE960267B42DD0181AD06E0B97E1AC8569569ED304955F0AF8A210D2F.jpg"></icon><desc>Emma en Chris weten te ontsnappen en komen aan in Casablanca. In Monterrey beschermen Manuel en zijn mannen het Leyra-kartel om de stad te controleren. Contreras worstelt echter om zijn zaken- en privéleven gescheiden te houden.</desc><category>Dramaseries, Miniseries, Misdaad, Actie, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210717235500 +0000" stop="20210718012000 +0000" catchup-id="AFB150DF38BD216BCDB6DD83DB40973D"><title>Telefilm: Exit</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FC64CF12635E69EA72C3136B13BC731153F28F0760CB70132834960038C1EFB4.jpg"></icon><desc>Telefilm. Vijf uitgeprocedeerde vreemdelingen besluiten zich tijdens hun uitzetting te verzetten. Voor de autoriteiten staat er te veel op het spel en ze zetten alles op alles om de vijf alsnog het land uit te krijgen. Dit incident leidt tot een lange nacht vol intriges.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718012000 +0000" stop="20210718014500 +0000" catchup-id="236ED0EA2E21A4C4024431C34BFA8CCB"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Wanneer Sephine Voorthuizen na een schoolfeest van een toren springt, reageert de gemeenschap geschokt. Haar klasgenoot Alex irriteert zich mateloos aan het schijnheilige gedoe van dit dorp en ontdekt dat er meer achter de zelfmoord van Sephine zat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718014500 +0000" stop="20210718021000 +0000" catchup-id="94330FEE653178EB282B5E69A385154C"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Alex opent de jacht op de daders, maar niemand weet waar de sextape vandaan kwam. Zelfs de politie heeft geen grip op de zaak. Met hulp van de intimiderende Maya ontdekt Alex dat de video in een appgroep is geupload door Sleazy. Maar wie is 'Sleazy'?</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718021000 +0000" stop="20210718023500 +0000" catchup-id="BF6F35CAAE27641D6DA5939755A09D80"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na de begrafenis van Sephine wordt Sleazy geconfronteerd door Alex en Maya. Maar ze krijgen niet de antwoorden die ze verwachten, wanneer blijkt dat Sephine zelf de tape gelekt had. Ondertussen loopt Alex tegen veel weerstand op.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718023500 +0000" stop="20210718030000 +0000" catchup-id="5BC6BB94EFE7AEF187D09EE6196A1935"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Alex komt tot de schokkende conclusie dat Sephine niet alleen was die avond, maar wie was er bij haar in die toren? Ze krijgt de handtastelijke docent Duindoorn in haar vizier, maar verliest ondertussen controle over haar eigen leven.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718030000 +0000" stop="20210718032500 +0000" catchup-id="B523957CE6553F21DC1CE16F5874BC3F"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Met het eindexamen in zicht, vieren de examenklassen een groot slotfeest. Iedereen lijkt de dood van Sephine te willen vergeten, maar Alex houdt wanhopig vol. Die vasthoudendheid zorgt dat haar band met Sherry kapotgaat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718032500 +0000" stop="20210718035000 +0000" catchup-id="5D90B5E0088CF6292E7E4CFF5E8638B9"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De uitbarsting van Alex wordt haar niet in dank afgenomen. Door het landelijke nieuws zijn nu alle ogen gericht op Duindoorn. De man ontkent bij hoog en laag, maar wordt toch per direct ontslagen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718035000 +0000" stop="20210718041500 +0000" catchup-id="A17DE7F8D62DF209EB8BA3A9AF4510B1"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De beschuldigen van Alex zorgen er voor dat Duindoorn in het ziekenhuis belandt. Alex probeert de beschuldigingen terug te draaien wanneer ze beseft dat haar jacht meerdere levens heeft verwoest.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718041500 +0000" stop="20210718044000 +0000" catchup-id="DE42B68863F092861F42BD028C00C4C4"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na het ongeluk wil Alex de zoektocht opgeven, maar Maya staat dat niet toe. Iemand heeft Sephine. Terwijl Alex en Sherry afleiding proberen te zoeken bij het huisfeest, komen ze tot de ontdekking dat de sextape is opgenomen in de caravan van Sleazy.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718044000 +0000" stop="20210718052500 +0000" catchup-id="8050865DBA7DA7F423545D0B0C84BD87"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep staat op een strandcamping in Baia Domizia. Vanuit de hak van de laars reizen ze weer noordwaarts. Er is een excursie naar Napels en de groep brengt een bezoek aan Ercolano.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718052500 +0000" stop="20210718060500 +0000" catchup-id="AA89D2A5CCC9990C7EC7DD7DD01E8B7C"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Erik de Zwart.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718060500 +0000" stop="20210718065500 +0000" catchup-id="E1AC82343C442948845F2D193C263C45"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar Torenstra rijdt op een motor door Afrika op zoek naar verhalen die al eerder zijn verteld.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718065500 +0000" stop="20210718073500 +0000" catchup-id="44669E5C510551B33ADD88A65743BC37"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Midden in het Wakatobi National park in Sulawesi woont Geertje, een 62 jarige Nederlandse die al 22 jaar vertoeft op een klein paradijselijk eilandje, omringd door prachtige wateren en koraalriffen.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718073500 +0000" stop="20210718080500 +0000" catchup-id="0D0860DC1F18B3E8B9D1C4E2AE57BD57"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Het is een belangrijke dag in coronatijd. Kapster Hylke en schipper Leon kijken allebei reikhalzend uit naar de persconferentie van het kabinet, waar mogelijk versoepelingen worden aangekondigd. Mag de kapper weer open en de boot weer gasten ontvangen? Barman Johan van Café Ome Ko gaat nog maar eens langs bij de klanten, want in de zaak zelf valt niets meer te poetsen. Sluismeester Wouter heeft het in het hemelvaartsweekend druk en het is ook nog schitterend weer.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718080500 +0000" stop="20210718085500 +0000" catchup-id="9103CDC677BD8811CE84BA8351D3D97E"><title>De beer is los</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DC6FF190BEAB42AD164B9D399F5A44864E802BF61576363A8DD08ED44D4D3EA5.jpg"></icon><desc>De imposante grizzlybeer, de vertederende brilbeer die model heeft gestaan voor Paddington, en Baloe, de lippenbeer uit Het Jungleboek van Rudyard Kipling, zijn allemaal leden van een bijzondere dierenfamilie die tot de verbeelding spreekt. Beren behoren tot de grootste dieren op aarde. Ze hebben het moeilijk in deze snel veranderende wereld. We zien hoe deze dieren over de hele wereld moeilijkheden overwinnen, van het vinden van voedsel en het grootbrengen van jongen tot het vechten met rivalen en het verlies van habitat. Hun slimheid, durf en enorme aanpassingsvermogen komen hen daarbij goed van pas.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718085500 +0000" stop="20210718094000 +0000" catchup-id="37D3484E4CD9907525FF7AE76766E84E"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AACE41A80D811B107B4283BB63A184329C83E34B805AE7C9B5394A3E02DFCB4D.jpg"></icon><desc>Waldemar Torenstra rijdt op een motor door Afrika op zoek naar verhalen die niet eerder zijn verteld, met aandacht voor zowel de historische feiten als de huidige situatie.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718094000 +0000" stop="20210718102500 +0000" catchup-id="155FD739FEA47679C4CFA4B8D3E2C307"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar gaat met zijn team op zoek naar de oerbewoners van Afrika: de San. Hij staat stil bij een onbekend maar pijnlijk genocideverhaal, waarbij de Herero-stam door de Duitse kolonisten grotendeels is omgebracht, ruim een eeuw gelden. Waldemar en zijn camera- en geluidsman rijden door een kurkdroog Namibië, zwoegend op de motoren door het mulle zand, met regelmatig valpartijen en pech. We zien ook wat de San doen om hun cultuur in het moderne Afrika in stand te houden.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718102500 +0000" stop="20210718111500 +0000" catchup-id="36F1F6DF174C2FF0995494EEC209F15E"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5402006FFEFB7CCAEBE9399DD485A0289CAC901C4AD879D1D3C3144DEA890A0.jpg"></icon><desc>Botswana heeft een overweldigende natuur, met een overschot aan olifanten. Ze worden doodgeschoten door boeren omdat ze de menselijke omgeving binnendringen en de oogst vernietigen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718111500 +0000" stop="20210718120000 +0000" catchup-id="B85BBE36283B9F035DFFB3F739C1D8AF"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar Torenstra rijdt op een motor door Afrika op zoek naar verhalen die al eerder zijn verteld.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718120000 +0000" stop="20210718124500 +0000" catchup-id="4F350B4BCDBA391B7FCEEB1FCA77B0BF"><title>De 3 sterren camping</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F5A02B97867B15309C31F934BFA740284E464F3AB86E2E1093E076ECCFC66168.jpg"></icon><desc>Deze keer zijn zangeres Sanne Hans, tennisster Kiki Bertens, radio-dj Igmar Felicia en zangeres Merel Koman te gast. Sanne, Merel en Igmar krijgen klankschaaltherapie en Nick daagt Kiki uit voor een potje handbal. De dag eindigt met muziek.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718124500 +0000" stop="20210718133500 +0000" catchup-id="200EF1EF0FDC9F83ED873F64A7C7ABD9"><title>De 3 sterren camping</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F5A02B97867B15309C31F934BFA740284E464F3AB86E2E1093E076ECCFC66168.jpg"></icon><desc>Deze keer zijn presentatrice Irene Moors, radio-dj Sander Lantinga en singer-songwriter Rob Dekay te gast. De groep gaat onder leiding van Irene meditatief tekenen en Sander heeft zijn mooiste stripboeken mee. In de avond geeft Rob een mooi optreden.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718133500 +0000" stop="20210718142000 +0000" catchup-id="C5ACD59C9EE8244DFDFEABAB1A777DF9"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/237591B0096451637A238B73CDF888BB53914F174F366CDF2EEA3A366DAB1E27.jpg"></icon><desc>Zangeres Do en acteur Loek Peters reizen over de wegen van het Indonesische eiland Flores. Ze beginnen aan de westkust, hun route naar het oosten voert langs diepe kloven en door dichte jungle en uiteindelijk komen ze uit bij de Kelimutu vulkaan.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718142000 +0000" stop="20210718151500 +0000" catchup-id="5A0D6E783B4CF89C051E9A55FA7343BC"><title>Sterren muziekfeest op het plein</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A49D65BE537D5FFADFE632275450FFFCA262E8FFFBD046951FAD95463439CEC.jpg"></icon><desc>Het grootste muziekspektakel van het land, het Sterren Muziekfeest op het Plein, strijkt dit jaar neer in Arnhem. De grootste Nederlandstalige artiesten betreden het podium van het muziekfeest dat dit keer in het Nederlands Openluchtmuseum staat.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718151500 +0000" stop="20210718160500 +0000" catchup-id="F7572E10025D14F0491E7C21A368C477"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5A931F1CFD533D679F2BD7AFB473664E5D5D2F648F458B823E6EE8522751B28.jpg"></icon><desc>Tapir Tygo ontmoet voor het eerst van zijn leven een vruchtbaar vrouwtje. Zwarte neushoorn Naima keert zich tegen haar dochter Mara. Ze heeft ruimte nodig. Ezelspinguïn Anoeska is eenzaam omdat ze als enige nog niet kan zwemmen.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718160500 +0000" stop="20210718164000 +0000" catchup-id="EA59BF7C9F981FC6215CE04CF777505F"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn verblijft zes weken op een Waddeneiland. Slechts omringd door mantelmeeuwen, een enkele kiekendief, zand en heel veel wind, overpeinst hij zijn bestaan. Terwijl Dorrestijn geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718164000 +0000" stop="20210718171500 +0000" catchup-id="9F6C0401E3CAEB3DC9CB2D2724D42876"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>De liefde, in al z'n facetten, en hoe de invulling daarvan veranderde.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718171500 +0000" stop="20210718180000 +0000" catchup-id="E699D3EE1D5871A30FC974F13E36568B"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Sybrand Niessen gaat samen met MAX Ombudsman Jeanine Janssen op zoek naar oplossingen voor de meest uiteenlopende vakantieproblemen van vakantiegangers.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718180000 +0000" stop="20210718185000 +0000" catchup-id="D90FD86424C231BEA8D6816AC67E47E8"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/23B800133EE9490C3E386FCF164F1B0EC788F60FA8836DA8851C51203EE0A936.jpg"></icon><desc>De politie heeft nog steeds geen idee waar Tonja, de informante van Eva, zich bevindt en hoofdinspecteur Mechels krijgt het stevig aan de stok met de officier van justitie over de opsporingsmethode. Eva blijft ontkennen iets met de moord op Daan de Vos te maken te hebben, maar de bewijzen tegen haar stapelen zich op. Dan eist de vriend van Tonja dat Eva bij het onderzoek betrokken blijft en mag ze de gevangenis voor korte duur onder speciale voorwaarden verlaten.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718185000 +0000" stop="20210718194000 +0000" catchup-id="D18340A38835BCCADA157F90FFAB055F"><title>Detectives: Silent Witness</title><date>2019</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A2D999804DC7B916E35C1C487A3C13600959E7D9E435AFEFAF2543E836C07C8.jpg"></icon><desc>Nikki vermoedt dat er iets aan de hand is, wanneer Thomas zich niet aan haar kant schaart. Ze probeert haar theorie te bewijzen. Ondertussen volgen Jack en Clarissa een forensisch spoor.</desc><category>Misdaaddrama, Mysterie, Medisch</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718194000 +0000" stop="20210718211000 +0000" catchup-id="6375F0D858146CDFCA5CA01F95DDA402"><title>Telefilm: Escort</title><date>2006</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5F2AA39F574E9E0CB2A40DAE3BE3340ACAF70CBC75A3E40D3A443B1EC3E7EB4C.jpg"></icon><desc>Miljonair Jacobsen heeft nog een half jaar te leven en vraagt kapster Chantal met hem te trouwen. Hierdoor zal ze zijn enige erfgenaam worden. Het verstandshuwelijk draait echter uit op een ware nachtmerrie.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718211000 +0000" stop="20210718223500 +0000" catchup-id="39ECA25940916F92229E38A85DE61270"><title>Telefilm: Fake</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/59D3E113841E3FD241F0B11A6BA3BDA207CB3B01E94C65E51B70367C5E1748D0.jpg"></icon><desc>Maya, afgestudeerd in kunstgeschiedenis en archeologie, valt ondanks waarschuwingen van haar gay best friend Erik voortdurend op onbetrouwbare types. Met haar laatste verovering David ontsnapt ze in Zuid-Amerika maar net aan een arrestatie vanwege een kilo cocaïne in haar tas. Terug in Nederland begint ze een B&amp;B. Haar eerste gast is de aantrekkelijke Aziz, die op de International Art Fair een eeuwenoud Marokkaans mozaïek wil stelen. Wanneer de vonken overspringen, staat Maya voor een lastige keuze: volgt ze haar hart of haar verstand?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210718223500 +0000" stop="20210719001000 +0000" catchup-id="FD06B20B42C56FE0B15D8AAAD4D4D5AB"><title>Telefilm: Escort</title><date>2006</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5F2AA39F574E9E0CB2A40DAE3BE3340ACAF70CBC75A3E40D3A443B1EC3E7EB4C.jpg"></icon><desc>Miljonair Jacobsen heeft nog een half jaar te leven en vraagt kapster Chantal met hem te trouwen. Hierdoor zal ze zijn enige erfgenaam worden. Het verstandshuwelijk draait echter uit op een ware nachtmerrie.</desc><category>Film, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719001000 +0000" stop="20210719003500 +0000" catchup-id="F1928A0516158FBC34F18D94C82251BB"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Wanneer Sephine Voorthuizen na een schoolfeest van een toren springt, reageert de gemeenschap geschokt. Haar klasgenoot Alex irriteert zich mateloos aan het schijnheilige gedoe van dit dorp en ontdekt dat er meer achter de zelfmoord van Sephine zat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719003500 +0000" stop="20210719010000 +0000" catchup-id="B531F645E9E954A94C6618F6146A7AB7"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Alex opent de jacht op de daders, maar niemand weet waar de sextape vandaan kwam. Zelfs de politie heeft geen grip op de zaak. Met hulp van de intimiderende Maya ontdekt Alex dat de video in een appgroep is geupload door Sleazy. Maar wie is 'Sleazy'?</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719010000 +0000" stop="20210719012500 +0000" catchup-id="D0071FC5269F08C885BA872EA4E13972"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na de begrafenis van Sephine wordt Sleazy geconfronteerd door Alex en Maya. Maar ze krijgen niet de antwoorden die ze verwachten, wanneer blijkt dat Sephine zelf de tape gelekt had. Ondertussen loopt Alex tegen veel weerstand op.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719012500 +0000" stop="20210719015000 +0000" catchup-id="9A832FB5D8A7B1A1492016E39DCE9455"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Alex komt tot de schokkende conclusie dat Sephine niet alleen was die avond, maar wie was er bij haar in die toren? Ze krijgt de handtastelijke docent Duindoorn in haar vizier, maar verliest ondertussen controle over haar eigen leven.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719015000 +0000" stop="20210719021500 +0000" catchup-id="54E98016931D6BED9C2FFBF083F6CE75"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Met het eindexamen in zicht, vieren de examenklassen een groot slotfeest. Iedereen lijkt de dood van Sephine te willen vergeten, maar Alex houdt wanhopig vol. Die vasthoudendheid zorgt dat haar band met Sherry kapotgaat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719021500 +0000" stop="20210719024000 +0000" catchup-id="E074891C7445619D6EDB23F8D1EF161F"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De uitbarsting van Alex wordt haar niet in dank afgenomen. Door het landelijke nieuws zijn nu alle ogen gericht op Duindoorn. De man ontkent bij hoog en laag, maar wordt toch per direct ontslagen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719024000 +0000" stop="20210719030500 +0000" catchup-id="EB3F4293B9135182A5AF4354EA31202D"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>De beschuldigen van Alex zorgen er voor dat Duindoorn in het ziekenhuis belandt. Alex probeert de beschuldigingen terug te draaien wanneer ze beseft dat haar jacht meerdere levens heeft verwoest.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719030500 +0000" stop="20210719033500 +0000" catchup-id="EB9E53F26D005BFB7FC39F06D0A75D2D"><title>De slet van 6 VWO</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A247856ACB3E46D63EBA66EEE1623474B55BB088C231EA7E1FCE2EBABCC40864.jpg"></icon><desc>Na het ongeluk wil Alex de zoektocht opgeven, maar Maya staat dat niet toe. Iemand heeft Sephine. Terwijl Alex en Sherry afleiding proberen te zoeken bij het huisfeest, komen ze tot de ontdekking dat de sextape is opgenomen in de caravan van Sleazy.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719033500 +0000" stop="20210719042000 +0000" catchup-id="3B8BDBCD7022F86EA60AC791A9671628"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5A931F1CFD533D679F2BD7AFB473664E5D5D2F648F458B823E6EE8522751B28.jpg"></icon><desc>Tapir Tygo ontmoet voor het eerst van zijn leven een vruchtbaar vrouwtje. Zwarte neushoorn Naima keert zich tegen haar dochter Mara. Ze heeft ruimte nodig. Ezelspinguïn Anoeska is eenzaam omdat ze als enige nog niet kan zwemmen.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719042000 +0000" stop="20210719045500 +0000" catchup-id="2E047D79D87537735A20A7A177B7584C"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn verblijft zes weken op een Waddeneiland. Slechts omringd door mantelmeeuwen, een enkele kiekendief, zand en heel veel wind, overpeinst hij zijn bestaan. Terwijl Dorrestijn geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719045500 +0000" stop="20210719053500 +0000" catchup-id="552A1E5CA5665CCBA1CDF29D7BBCB7ED"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>De liefde, in al z'n facetten, en hoe de invulling daarvan veranderde.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719053500 +0000" stop="20210719062500 +0000" catchup-id="DA7E12BF458F79DA5F08B775E448C9C9"><title>De beer is los</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DC6FF190BEAB42AD164B9D399F5A44864E802BF61576363A8DD08ED44D4D3EA5.jpg"></icon><desc>De imposante grizzlybeer, de vertederende brilbeer die model heeft gestaan voor Paddington, en Baloe, de lippenbeer uit Het Jungleboek van Rudyard Kipling, zijn allemaal leden van een bijzondere dierenfamilie die tot de verbeelding spreekt. Beren behoren tot de grootste dieren op aarde. Ze hebben het moeilijk in deze snel veranderende wereld. We zien hoe deze dieren over de hele wereld moeilijkheden overwinnen, van het vinden van voedsel en het grootbrengen van jongen tot het vechten met rivalen en het verlies van habitat. Hun slimheid, durf en enorme aanpassingsvermogen komen hen daarbij goed van pas.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719062500 +0000" stop="20210719070000 +0000" catchup-id="82632993C2C01F7A50FE5DCA976F22F7"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date>2016</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Floortje Dessing reist naar Nepal voor het bijzondere verhaal van de 28-jarige Amerikaanse Maggie Doyne. Tien jaar geleden kwam zij als backpacker terecht in een vallei aan de voet van de Himalaya. Geraakt door het lot van een klein meisje besloot ze te blijven om de kinderen in deze zeer arme regio te helpen. Met haar spaargeld bouwde ze een klein weeshuis, waar ze steeds meer kinderen opving voor onderdak en scholing. Inmiddels heeft Kopila Valley een groot huis, een school en een kleine klin.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719070000 +0000" stop="20210719075000 +0000" catchup-id="B02339AB4E01FE30C5D666AB83C56EF5"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep staat op een strandcamping in Baia Domizia. Vanuit de hak van de laars reizen ze weer noordwaarts. Er is een excursie naar Napels en de groep brengt een bezoek aan Ercolano.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719075000 +0000" stop="20210719083000 +0000" catchup-id="72C9C75B44F95256D47478C4A7E41A37"><title>Hollandse Zaken</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0E1BA500CE5DB106FF550F1981B5BCFBA8A12727F068E8468DEC51BDB4DC3D9B.jpg"></icon><desc>Het farmaceutische bedrijf Novartis Nederland vraagt bijna 2 miljoen euro voor een nieuw medicijn tegen de zeldzame spierziekte SMA. Daarmee ontstaat de vraag tot welke prijs we kunnen en willen betalen.</desc><category>Talkshow, Debat, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719083000 +0000" stop="20210719092500 +0000" catchup-id="432AF77BB81E8CF70570FC3401E6B7F9"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719092500 +0000" stop="20210719101000 +0000" catchup-id="752B93B13DF40DE997C8C84D1DDC8AAF"><title>NOS De Avondetappe</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0F4738881FA943F10278A7C87419653E4F4B1D3E1B82D4971CB224ECFB164D39.jpg"></icon><desc>De Tour-dag wordt afgesloten met een rechtstreekse uitzending vanaf een sfeervolle locatie in Frankrijk.</desc><category>Sporttalkshow, Wielrennen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719101000 +0000" stop="20210719105500 +0000" catchup-id="B7620FFCFCED1BFDD19B6C66B6F90280"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5402006FFEFB7CCAEBE9399DD485A0289CAC901C4AD879D1D3C3144DEA890A0.jpg"></icon><desc>Botswana heeft een overweldigende natuur, met een overschot aan olifanten. Ze worden doodgeschoten door boeren omdat ze de menselijke omgeving binnendringen en de oogst vernietigen.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719105500 +0000" stop="20210719114500 +0000" catchup-id="6A5EF5E18B9101E0B26CCDB9D69B0C43"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar Torenstra rijdt op een motor door Afrika op zoek naar verhalen die al eerder zijn verteld.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719114500 +0000" stop="20210719122500 +0000" catchup-id="AB96899B4F97821C6CB791371EF7417F"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Erik de Zwart.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719122500 +0000" stop="20210719130000 +0000" catchup-id="0F91CBE1EB15BDBD1B0C1F72BA9115DD"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>De liefde, in al z'n facetten, en hoe de invulling daarvan veranderde.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719130000 +0000" stop="20210719134000 +0000" catchup-id="183296FB79B16C65F799F025D827F90C"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719134000 +0000" stop="20210719142000 +0000" catchup-id="77351CC6AB35056B67D13A6E67CFBFED"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Markoesa Hamer.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719142000 +0000" stop="20210719150500 +0000" catchup-id="F6DFA58D1548E52DEBD208308E55091E"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Presentatrice Martine van Os reist mee met een groep van vierenveertig kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719150500 +0000" stop="20210719154000 +0000" catchup-id="85EC0638A9C47FCBA8B7A4991E0FB60F"><title>Andere Tijden Sport</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BD84A79895A5F56F474C0C7CA1AC2A86B62E59D3C71D02025EDF6183031F89DD.jpg"></icon><desc>Het is de enige voetbal-triomf van Nederland. Het EK van 1988. 'Bijna' alles is er al over gezegd en geschreven. Denken we. Maar Andere Tijden Sport onthult iets dat liefst 33 jaar verborgen bleef.</desc><category>Sport, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719154000 +0000" stop="20210719160500 +0000" catchup-id="E5C792452D529AE7C17C669926A82422"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het historisch centrum van Utrecht ligt het woonhuis van de overleden architect Mart van Schijndel en zijn vrouw Natascha Drabbe. Een verscholen droomhuis vol met vernuftige details en slimme oplossingen om de beperkte ruimte optimaal te benutten.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719160500 +0000" stop="20210719163000 +0000" catchup-id="BCE5C7A2F45E993EC5135F41FB317FF6"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Schipper Leon woonde als kind op het Muiderslot. Inge was olympisch zwemkampioen en doet nu de opleiding tot OK-verpleegkundige. Bas heeft vandaag de kinderen. Kapper Hylke mag weer open.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719163000 +0000" stop="20210719171500 +0000" catchup-id="FEC9D43DC1C80BACA6A5A991863C1447"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719171500 +0000" stop="20210719180000 +0000" catchup-id="6C74B3C8046A8F9CA65CCA718BE61D9B"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Vanessa Akach.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719180000 +0000" stop="20210719185000 +0000" catchup-id="B299131EE396DD1698835E3013F79006"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Wolfs staat voor een dilemma: hij moet kiezen tussen het redden van Eva of zijn dochter Fleur. Een onmogelijke keuze die nog lastiger wordt als Officier van Justitie Jens Bols opduikt. Hij is ervan overtuigd dat niet Eva maar Wolfs verantwoordelijk is voor de moord op De Vos. Bols laat geen middel onbeproefd om hem te pakken te krijgen. Als politievrouw is Eva haar leven in de gevangenis niet zeker. Dan staat Bols plotseling voor haar en stelt een deal voor.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719185000 +0000" stop="20210719195000 +0000" catchup-id="79AC1B999FC29E6C90594F869A2B9878"><title>Detectives: Line of Duty</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A66FE4C966C6206A0FF9733CC5EC4E85191873CD8A372BC18570549D85747B08.jpg"></icon><desc>Tijdens het verhoor van Jo Davidson komt er belangrijke informatie naar boven, en komt Jo voor een onaangename verrassing te staan. Na de vondst van de vermoorde Marcus Thurwell spitst het onderzoek zich toe op de vraag wie de Vierde Man is.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719195000 +0000" stop="20210719211000 +0000" catchup-id="AAB5B61BA14B75CAB84D5CBC0FD44B82"><title>Telefilm: Hannahannah</title><date>2007</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B40FCEF5B03CCE48FA634AE34C27F9AB6F69B8C416B38B8789E986B6283EC34D.jpg"></icon><desc>Hannah is het buitenbeentje in een gezin met zeven kinderen. Als de veertigjarige bruiloft van haar ouders wordt georganiseerd, probeert Hannah zich afzijdig te houden. Door haar nieuwe vlam Victor belandt ze toch op de familievergadering.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719211000 +0000" stop="20210719220000 +0000" catchup-id="5059C3B2EE034C82B07010BB46DF9571"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Wolfs staat voor een dilemma, hij moet kiezen tussen het redden van Eva of zijn dochter Fleur. Een onmogelijke keuze die nog lastiger wordt als Officier van Justitie Jens Bols opduikt. Hij is ervan overtuigd dat niet Eva maar Wolfs verantwoordelijk is voor de moord op De Vos. Bols laat geen middel onbeproefd om hem te pakken te krijgen. Als politievrouw is Eva haar leven in de gevangenis niet zeker. Dan staat Bols plotseling voor haar en stelt een deal voor. Romeo en Marion worden bij een mishandeling van een jonge vrouw geroepen. Ze krijgen een van de daders te pakken, maar die weigert zijn mond open te doen.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719220000 +0000" stop="20210719231500 +0000" catchup-id="DEB74552CDB959EC9C961A18FE2E5C1D"><title>Telefilm: Hannahannah</title><date>2007</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B40FCEF5B03CCE48FA634AE34C27F9AB6F69B8C416B38B8789E986B6283EC34D.jpg"></icon><desc>Hannah is het buitenbeentje in een gezin met zeven kinderen. Als de veertigjarige bruiloft van haar ouders wordt georganiseerd, probeert Hannah zich afzijdig te houden. Door haar nieuwe vlam Victor belandt ze toch op de familievergadering.</desc><category>Film, Komedie, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210719231500 +0000" stop="20210720004000 +0000" catchup-id="F45AE89C2581A70E7BDD664CC10E3907"><title>Telefilm: Avondboot</title><date>2007</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4AA2806D79490E4585D82AAF043A07F99506086B4AE0A1F0CBF036D4112C3A1B.jpg"></icon><desc>De gasten van Duinroos I en II zijn gekomen naar het eiland om te ontspannen en van zee en natuur te genieten, maar soms lopen de spanningen hoog op.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720004000 +0000" stop="20210720020000 +0000" catchup-id="2A4BE3C3C4E23E9A24D23711AB351C9A"><title>Telefilm: Boy Ecury</title><date>2003</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C34F40ADE81723FBBF833E84B1B524B5CF94C1785AB02BB0C3FA3E6AAD7FF967.jpg"></icon><desc>Nederlandse telefilm. Na de Tweede Wereldoorlog arriveert zakenman Dundun Ecury uit Aruba om te zoeken naar het lichaam van zijn zoon Boy, die in Nederland op kostschool zat en in de oorlog door de Duitsers is gefusilleerd.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720020000 +0000" stop="20210720025000 +0000" catchup-id="97BA890ACAE6F0C2D664FDBEAD628412"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Wolfs staat voor een dilemma: hij moet kiezen tussen het redden van Eva of zijn dochter Fleur. Een onmogelijke keuze die nog lastiger wordt als Officier van Justitie Jens Bols opduikt. Hij is ervan overtuigd dat niet Eva maar Wolfs verantwoordelijk is voor de moord op De Vos. Bols laat geen middel onbeproefd om hem te pakken te krijgen. Als politievrouw is Eva haar leven in de gevangenis niet zeker. Dan staat Bols plotseling voor haar en stelt een deal voor.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720025000 +0000" stop="20210720033000 +0000" catchup-id="7CD89FF7951944DC7B5B0B46DED38F48"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720033000 +0000" stop="20210720041000 +0000" catchup-id="DB60F57121C9C1903F8BFF57273ADB65"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Markoesa Hamer.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720041000 +0000" stop="20210720045500 +0000" catchup-id="13E102000ACBF0B9C801B5932B7459D0"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Presentatrice Martine van Os reist mee met een groep van vierenveertig kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720045500 +0000" stop="20210720052500 +0000" catchup-id="C29DEBC303CC337D251B87BFCEC83BC6"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het historisch centrum van Utrecht ligt het woonhuis van de overleden architect Mart van Schijndel en zijn vrouw Natascha Drabbe. Een verscholen droomhuis vol met vernuftige details en slimme oplossingen om de beperkte ruimte optimaal te benutten.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720052500 +0000" stop="20210720055000 +0000" catchup-id="AB7DD52D83CD796A63909BF30A38E2A0"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Schipper Leon woonde als kind op het Muiderslot. Inge was olympisch zwemkampioen en doet nu de opleiding tot OK-verpleegkundige. Bas heeft vandaag de kinderen. Kapper Hylke mag weer open.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720055000 +0000" stop="20210720063500 +0000" catchup-id="68A30806BFA137860BAF8DC5569A690C"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720063500 +0000" stop="20210720071500 +0000" catchup-id="E17A89FDD11270E543B230C5AE5B7442"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Vanessa Akach.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720071500 +0000" stop="20210720080000 +0000" catchup-id="9A17814B79195483215FF3C9B165EC1F"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720080000 +0000" stop="20210720085500 +0000" catchup-id="8501705B2697EB9EC2FB200B867C30CC"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720085500 +0000" stop="20210720092500 +0000" catchup-id="F99E0D02D9B67EABF0FB012DE97B5F27"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720092500 +0000" stop="20210720100000 +0000" catchup-id="429251AC19C33C655807D1B5AC4831A9"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Zwangere vrouwen lopen 2,5 keer zoveel kans om op de IC te belanden als ze corona krijgen. Toch is juist bij deze groep veel onrust over de vaccins, merken de verenigingen van verloskundigen en gynaecologen.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720100000 +0000" stop="20210720102500 +0000" catchup-id="0EDA27029590A411B7C7F1CBD608C40F"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het historisch centrum van Utrecht ligt het woonhuis van de overleden architect Mart van Schijndel en zijn vrouw Natascha Drabbe. Een verscholen droomhuis vol met vernuftige details en slimme oplossingen om de beperkte ruimte optimaal te benutten.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720102500 +0000" stop="20210720105000 +0000" catchup-id="48D26AE61D1412462605E2C846D8F45C"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Schipper Leon woonde als kind op het Muiderslot. Inge was olympisch zwemkampioen en doet nu de opleiding tot OK-verpleegkundige. Bas heeft vandaag de kinderen. Kapper Hylke mag weer open.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720105000 +0000" stop="20210720113000 +0000" catchup-id="70E3A662E7E6194E04250DDF437C0E8E"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Markoesa Hamer.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720113000 +0000" stop="20210720121500 +0000" catchup-id="908469B4AD85C8D0DA31D0407655EB9C"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720121500 +0000" stop="20210720125500 +0000" catchup-id="1D00A3832AE83FF85CCF2F3E438547DD"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720125500 +0000" stop="20210720134500 +0000" catchup-id="B080CA4DA66654FB0E1B2F6D5777D308"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/237591B0096451637A238B73CDF888BB53914F174F366CDF2EEA3A366DAB1E27.jpg"></icon><desc>Zangeres Do en acteur Loek Peters reizen over de wegen van het Indonesische eiland Flores. Ze beginnen aan de westkust, hun route naar het oosten voert langs diepe kloven en door dichte jungle en uiteindelijk komen ze uit bij de Kelimutu vulkaan.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720134500 +0000" stop="20210720142500 +0000" catchup-id="BCCB8B8FEFDE5EA516037435A377E413"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Johan Fretz.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720142500 +0000" stop="20210720145500 +0000" catchup-id="539617DE79CECB39901F0574448D6682"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date>2014</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Floortje reist naar het hoge noorden van Canada, naar het totaal afgelegen Inuit-dorpje Qikiqtarjuaq. Hier bezoekt ze de Franse Eric en France Brossier die met hun twee jonge dochters op een ingevroren zeilboot wonen vlak voor de kust van dit dorp.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720145500 +0000" stop="20210720154000 +0000" catchup-id="83C2472A152C92DF1F3AB47C9E022765"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep bezoekt de hoofdstad van Puglia, Bari. In de smalle straatjes zitten de vrouwen van Bari voor de deur pasta te maken. Een andere belangrijke bezienswaardigheid is de Sint Nicolaas Basiliek.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720154000 +0000" stop="20210720160500 +0000" catchup-id="B49B5647147C408C68557E047DC425CE"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date>2016</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C42BF00F2C831C74F235CF7FA8181B1818E62F012E6A6BACD6E1E2500065977E.jpg"></icon><desc>Geliefd bij de borrel of op een feestje: leverworst. Doodgewoon en bovenal spotgoedkoop. Zo ligt bij iedere supermarkt een leverworst van een halve kilo voor slecht 62 cent. De Keuringsdienst over de worst die bijna niks kost.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720160500 +0000" stop="20210720163000 +0000" catchup-id="9902383AC72496E624BF728F3FBC1D97"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Mei Fang en Robbert waren niet gelijk gecharmeerd van het huis in Amsterdam Nieuw-West. Dat veranderde nadat ze een kijkje bij de buren mochten nemen. En met een architect was het creëren van hun eigen droomhuis daarna een eitje.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720163000 +0000" stop="20210720165500 +0000" catchup-id="684EEED703D9B1AEFFEDEAA2F5546490"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Martha en Teus zijn dol op duiven. Kunstenaar Giel woont sinds kort in De Krijgsman. Stadsgids Guus voerde jarenlang strijd tegen de bouw van De Krijgsman. Josje knipt het haar van Leon.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720165500 +0000" stop="20210720173500 +0000" catchup-id="5548BF8756094BDB8952E3B17047C24F"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Robert de Hoog.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720173500 +0000" stop="20210720180000 +0000" catchup-id="2C3E1E11EC752CAA7AACB22AC44CDCC3"><title>TV Monument Special: Peter R. de Vries</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel spreekt met Peter R. de Vries. Het is, achteraf gezien, het laatste interview dat Peter heeft gegeven.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720180000 +0000" stop="20210720185000 +0000" catchup-id="27C36B9DBE67D7618FB4E0DE393F47CE"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Nadat Eva officier van justitie Jens Bols heeft geholpen en verraden, moet ze terug naar de gevangenis. Daar schuilt het gevaar dat ze weer wordt aangevallen, waardoor ze onder enorme druk komt te staan. De opgejaagde Wolfs is ondertussen nog steeds van plan om Fleur in veiligheid te brengen. Hij gaat zelfs zo ver dat hij zijn ex, de moeder van Fleur, om hulp vraagt. Zijn plan lijkt lukken, maar Bols doet er alles aan hem voor die tijd te vinden.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720185000 +0000" stop="20210720193500 +0000" catchup-id="A71FF978B2C9FC4300AF9E770F9B261F"><title>Detectives: Line of Duty</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/62C4F64499D30D915CF81E96D6912E88F0A93845B6A3AAAD1024872F077B68CB.jpg"></icon><desc>Hoe meer informatie er boven tafel komt, hoe meer het lijkt of Hastings toch werkelijk schuldig is. Zelf houdt hij bij hoog en bij laag vol dat hij erin wordt geluisd.</desc><category>Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720193500 +0000" stop="20210720211500 +0000" catchup-id="A3F95A2613B11DB70118651CA77E2E4D"><title>Telefilm: Hitte Harara</title><date>2008</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7E22935432A79A16F73792D59675CFC5ADB612FF02AEC047FCB7815DFAB27676.jpg"></icon><desc>De vriendinnen Nancy en Raja gaan met de auto naar Marokko om spullen te kopen voor hun nieuwe henna- en nagelstudio. In Marokko ontmoeten ze iemand die een beroep op hen doet, iets wat grote gevolgen heeft voor hun vriendschap.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720211500 +0000" stop="20210720220500 +0000" catchup-id="8C1DD35D3AB8F6BF6D65E014F9948726"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Nadat Eva de Officier van Justitie, Jens Bols, heeft geholpen en verraden, moet ze terug naar de gevangenis. Daar schuilt het gevaar dat ze weer wordt aangevallen en dat maakt dat ze onder enorme druk komt te staan. De opgejaagde Wolfs is ondertussen nog steeds van plan om Fleur in veiligheid te brengen. Hij gaat zelfs zo ver dat hij z'n ex, de moeder van Fleur, om hulp vraagt. Zijn plan lijkt te gaan lukken, maar Bols doet er alles aan hem voor die tijd te vinden. Het leidt tot een kat en muis spel op de luchthaven van Brussel. Ook Romeo en Marion zijn hun leven niet zeker. Ze worden gegijzeld door de vader van het in elkaar geslagen meisje.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720220500 +0000" stop="20210720234000 +0000" catchup-id="B462A0128640C560C1E3B36B5685D1E1"><title>Telefilm: Hitte Harara</title><date>2008</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7E22935432A79A16F73792D59675CFC5ADB612FF02AEC047FCB7815DFAB27676.jpg"></icon><desc>De vriendinnen Nancy en Raja gaan met de auto naar Marokko om spullen te kopen voor hun nieuwe henna- en nagelstudio. In Marokko ontmoeten ze iemand die een beroep op hen doet, iets wat grote gevolgen heeft voor hun vriendschap.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210720234000 +0000" stop="20210721011000 +0000" catchup-id="4B9D8CA892B1277AF220B01EE8AC0235"><title>Telefilm: Cop vs Killer</title><date>2011</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9448EA77A8FCBE445A8382EC543D553C1683371A329699BD0018D447DC0EFA99.jpg"></icon><desc>Vier dagen en nachten uit het leven van Mirko Narain, een meedogenloze crimineel. Rechercheur Frank Spinola maakt al enige tijd jacht op hem, maar krijgt hem niet te pakken. Frank houdt zich aan de regels, totdat de strijd escaleert.</desc><category>Film, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721011000 +0000" stop="20210721020000 +0000" catchup-id="69EE1E907838E42BD6B6E2857D7AD6F2"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Nadat Eva officier van justitie Jens Bols heeft geholpen en verraden, moet ze terug naar de gevangenis. Daar schuilt het gevaar dat ze weer wordt aangevallen, waardoor ze onder enorme druk komt te staan. De opgejaagde Wolfs is ondertussen nog steeds van plan om Fleur in veiligheid te brengen. Hij gaat zelfs zo ver dat hij zijn ex, de moeder van Fleur, om hulp vraagt. Zijn plan lijkt lukken, maar Bols doet er alles aan hem voor die tijd te vinden.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721020000 +0000" stop="20210721024500 +0000" catchup-id="4180384BD1C3DAE85154D2C4AE0BCA0D"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721024500 +0000" stop="20210721033000 +0000" catchup-id="9728B9811E5EED10475F084DAA1B57AE"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721033000 +0000" stop="20210721041500 +0000" catchup-id="690CD20792A48C4FE39D3BDAD793CF06"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/237591B0096451637A238B73CDF888BB53914F174F366CDF2EEA3A366DAB1E27.jpg"></icon><desc>Zangeres Do en acteur Loek Peters reizen over de wegen van het Indonesische eiland Flores. Ze beginnen aan de westkust, hun route naar het oosten voert langs diepe kloven en door dichte jungle en uiteindelijk komen ze uit bij de Kelimutu vulkaan.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721041500 +0000" stop="20210721045500 +0000" catchup-id="96E421C18DCDC830520C5C246D157EE7"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Johan Fretz.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721045500 +0000" stop="20210721054000 +0000" catchup-id="3A44C0238010999DED4281BA550F3B5B"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep bezoekt de hoofdstad van Puglia, Bari. In de smalle straatjes zitten de vrouwen van Bari voor de deur pasta te maken. Een andere belangrijke bezienswaardigheid is de Sint Nicolaas Basiliek.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721054000 +0000" stop="20210721060500 +0000" catchup-id="42889409871C276891169D52E7E945D7"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Mei Fang en Robbert waren niet gelijk gecharmeerd van het huis in Amsterdam Nieuw-West. Dat veranderde nadat ze een kijkje bij de buren mochten nemen. En met een architect was het creëren van hun eigen droomhuis daarna een eitje.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721060500 +0000" stop="20210721063000 +0000" catchup-id="C7798535FED54580B97BF521A1FFD8BF"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Martha en Teus zijn dol op duiven. Kunstenaar Giel woont sinds kort in De Krijgsman. Stadsgids Guus voerde jarenlang strijd tegen de bouw van De Krijgsman. Josje knipt het haar van Leon.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721063000 +0000" stop="20210721071000 +0000" catchup-id="1A56733995907179AFF11F087DB81AE5"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Robert de Hoog.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721071000 +0000" stop="20210721075500 +0000" catchup-id="8932DA87CBFE2480505B1548E03E9D30"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721075500 +0000" stop="20210721085000 +0000" catchup-id="BC0472F5D086AC9CAE8CB441FE8AA174"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721085000 +0000" stop="20210721092000 +0000" catchup-id="BB3B559A3771528A29A615847F51B8D6"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721092000 +0000" stop="20210721095500 +0000" catchup-id="37307341C3E9FD810D1B3A8352FD4C6F"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721095500 +0000" stop="20210721102000 +0000" catchup-id="98CBB9B294A8B714836E2446D72BC17B"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Mei Fang en Robbert waren niet gelijk gecharmeerd van het huis in Amsterdam Nieuw-West. Dat veranderde nadat ze een kijkje bij de buren mochten nemen. En met een architect was het creëren van hun eigen droomhuis daarna een eitje.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721102000 +0000" stop="20210721104500 +0000" catchup-id="734F72CAB0717863F012F544D817E46C"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Martha en Teus zijn dol op duiven. Kunstenaar Giel woont sinds kort in De Krijgsman. Stadsgids Guus voerde jarenlang strijd tegen de bouw van De Krijgsman. Josje knipt het haar van Leon.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721104500 +0000" stop="20210721112500 +0000" catchup-id="7EAA2CA15C8423CF22D8D0B8B5895D4A"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Johan Fretz.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721112500 +0000" stop="20210721115000 +0000" catchup-id="143DC2B76E45585C3EF368027CB9BCAE"><title>TV Monument Special: Peter R. de Vries</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel spreekt met Peter R. de Vries. Het is, achteraf gezien, het laatste interview dat Peter heeft gegeven.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721115000 +0000" stop="20210721121000 +0000" catchup-id="FD7F0855E57200701F4ABD4313051A7D"><title>Het beste van... 50 jaar Toppop</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/345F2E1299AAF84D2A3E3FABBA7BFB0AD7EE598B712141F20DA3B91E143E6694.jpg"></icon><desc>De meest opvallende fragmenten uit het rijke Toppop-archief komen voorbij. Wekelijks kwamen er artiesten uit binnen- en buitenland optreden. Tal van BN'ers, zoals Karin Bloemen, Glen Faria, Erik de Zwart, Alain Clark, Annemieke Schollaardt, Samantha Steenwijk en Erik van der Hoff (Roberto Jacketti) vertellen hun herinneringen en kiezen hun favoriete nummer. Natuurlijk zijn Ad Visser en Penny de Jager ook van de partij bij deze aaneenschakeling van herkenbare, mooie en bijzondere nummers.</desc><category>Entertainment, Geschiedenis, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721121000 +0000" stop="20210721125000 +0000" catchup-id="EC1E548F6572EA9FACD42560DB9C6E4A"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721125000 +0000" stop="20210721134000 +0000" catchup-id="86C21ED45F5AFA7994D72B7F2C71E24C"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C844484957F113AEB7A60458134A7F82258B9B2AD1A6AC050EADDD40E5163CA1.jpg"></icon><desc>Oud-profvoetbalster Anouk Hoogendijk en model Loiza Lamers trekken door het ruige binnenland van Turkije. Ze staan voor de opdracht om vanaf de Cilicische laagvlakte het Taurusgebergte te doorkruisen.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721134000 +0000" stop="20210721142000 +0000" catchup-id="5C8BC3F86390D88D3878188CD028ACD7"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Monica Geuze.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721142000 +0000" stop="20210721143500 +0000" catchup-id="2005FEFD6EC5543AF88553689A0E112F"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>Mounir en Sandra laten zien hoe je snel en gemakkelijk een lekkere maaltijd op tafel zet. Vandaag staat er een Spaanse tortilla met groene asperges op het menu.</desc><category>Culinair, Doe-het-zelf</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721143500 +0000" stop="20210721152000 +0000" catchup-id="1C21F5B7414E644332E96AA44952797B"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721152000 +0000" stop="20210721154500 +0000" catchup-id="0783C8B6BD43DB3E913DA04518C26CA6"><title>Rail Away</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/64B7DA92F7390C4DCD1E28BDC843F756A0756B5C1CDA4D1AFC1DDA68D12A7332.jpg"></icon><desc>Het Nederlandse spoor kent een enorme variatie. De reis begint op een onstuimige herfstdag op station Ede-Wageningen. Via de Veluwezoom rijden we naar Dieren.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721154500 +0000" stop="20210721161000 +0000" catchup-id="DB91D16B39064C9E621F6D8E6112DAA5"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Alain Caron is in Zeewolde, waar hij gaat kijken bij een oer-Hollandse groente: de rode biet. Niet meer weg te denken uit de Nederlandse keuken, toch laten veel jonge mensen de biet links liggen. Ten onrechte, volgens Greta Schrenk.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721161000 +0000" stop="20210721163500 +0000" catchup-id="5824D8517BDE29F6CC8EE49A516DC4B1"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en dat biedt kansen voor Josje. Leon vaart naar Pampus, waar een manifestatie wordt gehouden voor het behoud van de vloot. Stadsgids Guus probeert een monument op te richten.</desc><category>Reality, Samenleving, Nieuws</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721163500 +0000" stop="20210721172000 +0000" catchup-id="1CF200742DD1D9BD44A0A9A91A2522B3"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Na een lange voorbereiding is er groen licht om de grens met Zuid-Soedan over te steken. Tijdens de opnames woedt er nog steeds een burgeroorlog. Waldemar gaat op zoek naar de mythische koeienherders, die traditioneel met hun vele koeien rondtrekken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721172000 +0000" stop="20210721180000 +0000" catchup-id="DA339BBC18908466E336DE9C97F0EB36"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Wie wordt deze zomer De slimste mens? Onder leiding van Philip Freriks en het kritisch oog van jurylid Maarten van Rossem gaan dagelijks drie prominente Nederlanders de strijd aan in de vragenarena.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721180000 +0000" stop="20210721185000 +0000" catchup-id="3144B3AD72BBF28BA95118CB6BC037BB"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6DD65F940C7EC4DD8CD924FD70F3FE791B098DF0C505003699F7BCF9B62B70BE.jpg"></icon><desc>Wolfs en Eva krijgen te maken met een drugsdeal waarbij de Maastrichtse familie Hamza betrokken is. Het lijkt erop dat ze werden beroofd door hun klanten. Wolfs en Eva zoeken uit wat er gebeurd is, maar worden flink gehinderd door de Hamza's, die zelf achter de daders aan gaan. De vraag is alleen of ze wel beroofd zijn. Of moet het motief ergens anders gezocht worden? Romeo en Marion worden door een vader te hulp geroepen. Zijn dochter durft niet meer naar school.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721185000 +0000" stop="20210721195000 +0000" catchup-id="513A0329CC2B5C834774C18EAB456BA8"><title>Detectives: Before We Die</title><date>2019</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F66FFB4133F0400D6630B086FD0CC46D1033CF5BDE141D69B719B0479F18AF0A.jpg"></icon><desc>Met de hulp van Dubravka Mimica slaagt Jan erin te achterhalen wie Christian echt is. Hanna is erachter gekomen dat Christian een crimineel was in Costa Rica, maar ze kan hem hier niet mee confronteren, want hij is nergens te vinden.</desc><category>Dramaseries, Thriller, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721195000 +0000" stop="20210721213000 +0000" catchup-id="160045071C2591072A77E71960C609CB"><title>Kenau</title><date>2014</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3CB553082B23325C1147C6F3D4F68EDE8573E6354056339D24BE38FBF113E3C6.jpg"></icon><desc>De Nederlandse vesting Haarlem wordt aangevallen door het Spaanse leger. In het licht van de naderende nederlaag mobiliseert de rouwende Kenau 300 vrouwen en gaat hij het op tegen haar vijanden om te vechten voor de onafhankelijkheid van haar land.</desc><category>Film, Historisch drama, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721213000 +0000" stop="20210721222000 +0000" catchup-id="7FA2B0641FBFBF5D56571D12A8A480FB"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6DD65F940C7EC4DD8CD924FD70F3FE791B098DF0C505003699F7BCF9B62B70BE.jpg"></icon><desc>Wolfs en Eva krijgen te maken met een drugsdeal waarbij de Maastrichtse familie Hamza betrokken is. Het lijkt erop dat ze werden beroofd door hun klanten. Wolfs en Eva zoeken uit wat er gebeurd is, maar worden flink gehinderd door de Hamza's, die zelf achter de daders aan gaan. De vraag is alleen of ze wel beroofd zijn. Of moet het motief ergens anders gezocht worden? Romeo en Marion worden door een vader te hulp geroepen. Zijn dochter durft niet meer naar school.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210721222000 +0000" stop="20210722000500 +0000" catchup-id="09C3146F760F2886C44330E6C38C0337"><title>Kenau</title><date>2014</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3CB553082B23325C1147C6F3D4F68EDE8573E6354056339D24BE38FBF113E3C6.jpg"></icon><desc>De Nederlandse vesting Haarlem wordt aangevallen door het Spaanse leger. In het licht van de naderende nederlaag mobiliseert de rouwende Kenau 300 vrouwen en gaat hij het op tegen haar vijanden om te vechten voor de onafhankelijkheid van haar land.</desc><category>Film, Historisch drama, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722000500 +0000" stop="20210722012500 +0000" catchup-id="352CE58AC8225AEF66C26C87EBE2E195"><title>Telefilm: Coach</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/61D9A0D3C2CF7903BF6EF9EF3D925824244FE62CB9F3C335E94D089AE76084D6.jpg"></icon><desc>Suzanne voelt zich schuldig over haar luxe leven en geeft zich op voor het project Coach. Ze helpt hiermee de Marokkaanse jongen Soukri. Hij blijkt heel goed te kunnen acteren. Ze besluiten er alles aan te doen om hem op de toneelschool te krijgen. Thuis durft Soukri niet over zijn plannen te vertellen, omdat zijn vader liever ziet dat hij later de garage overneemt. Hierdoor komt ook Suzanne in een lastig pakket.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722012500 +0000" stop="20210722021500 +0000" catchup-id="71E1103B962A9398165A6E6687DD3CD8"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6DD65F940C7EC4DD8CD924FD70F3FE791B098DF0C505003699F7BCF9B62B70BE.jpg"></icon><desc>Wolfs en Eva krijgen te maken met een drugsdeal waarbij de Maastrichtse familie Hamza betrokken is. Het lijkt erop dat ze werden beroofd door hun klanten. Wolfs en Eva zoeken uit wat er gebeurd is, maar worden flink gehinderd door de Hamza's, die zelf achter de daders aan gaan. De vraag is alleen of ze wel beroofd zijn. Of moet het motief ergens anders gezocht worden? Romeo en Marion worden door een vader te hulp geroepen. Zijn dochter durft niet meer naar school.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722021500 +0000" stop="20210722030000 +0000" catchup-id="9462EFA5B637DDFEA52FDEC166CF56D8"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722030000 +0000" stop="20210722035000 +0000" catchup-id="C9454B79F3598D079C87F88A647D960B"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C844484957F113AEB7A60458134A7F82258B9B2AD1A6AC050EADDD40E5163CA1.jpg"></icon><desc>Oud-profvoetbalster Anouk Hoogendijk en model Loiza Lamers trekken door het ruige binnenland van Turkije. Ze staan voor de opdracht om vanaf de Cilicische laagvlakte het Taurusgebergte te doorkruisen.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722035000 +0000" stop="20210722043000 +0000" catchup-id="BB30280D7CF1272078DC1A29C301019E"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Monica Geuze.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722043000 +0000" stop="20210722051500 +0000" catchup-id="61058E514D5B6F83606F9ED65E416504"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722051500 +0000" stop="20210722054000 +0000" catchup-id="04E7D318B0B1290BEBB88D2D68B1F779"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Alain Caron is in Zeewolde, waar hij gaat kijken bij een oer-Hollandse groente: de rode biet. Niet meer weg te denken uit de Nederlandse keuken, toch laten veel jonge mensen de biet links liggen. Ten onrechte, volgens Greta Schrenk.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722054000 +0000" stop="20210722060500 +0000" catchup-id="5E7B2C2A70AB44008953996AA9B7A5D0"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en dat biedt kansen voor Josje. Leon vaart naar Pampus, waar een manifestatie wordt gehouden voor het behoud van de vloot. Stadsgids Guus probeert een monument op te richten.</desc><category>Reality, Samenleving, Nieuws</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722060500 +0000" stop="20210722065000 +0000" catchup-id="A925650F73FE955F9BFF544E3B0B3C91"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Na een lange voorbereiding is er groen licht om de grens met Zuid-Soedan over te steken. Tijdens de opnames woedt er nog steeds een burgeroorlog. Waldemar gaat op zoek naar de mythische koeienherders, die traditioneel met hun vele koeien rondtrekken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722065000 +0000" stop="20210722073000 +0000" catchup-id="BA45CEA1BCFF737D6E0872DC023F08B9"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Wie wordt deze zomer De slimste mens? Onder leiding van Philip Freriks en het kritisch oog van jurylid Maarten van Rossem gaan dagelijks drie prominente Nederlanders de strijd aan in de vragenarena.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722073000 +0000" stop="20210722081500 +0000" catchup-id="68EC08AA1BADC3C95F50CFC3E869AABA"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722081500 +0000" stop="20210722091000 +0000" catchup-id="57A3E67E515AE7F8125195D69E131C89"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722091000 +0000" stop="20210722093500 +0000" catchup-id="BF0F4FE7E79954CC641F8F4ED04740B9"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722093500 +0000" stop="20210722101000 +0000" catchup-id="1F98D6603AF8148DEFABF3F1AF4E6031"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722101000 +0000" stop="20210722103500 +0000" catchup-id="1AB60403439CF103935878CB34E128FA"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Alain Caron is in Zeewolde, waar hij gaat kijken bij een oer-Hollandse groente: de rode biet. Niet meer weg te denken uit de Nederlandse keuken, toch laten veel jonge mensen de biet links liggen. Ten onrechte, volgens Greta Schrenk.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722103500 +0000" stop="20210722110000 +0000" catchup-id="9F6260E5183EBD000766C5A9E83A889D"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en dat biedt kansen voor Josje. Leon vaart naar Pampus, waar een manifestatie wordt gehouden voor het behoud van de vloot. Stadsgids Guus probeert een monument op te richten.</desc><category>Reality, Samenleving, Nieuws</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722110000 +0000" stop="20210722114500 +0000" catchup-id="154007A7135BD30AD8B9C7C76363EB3B"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Monica Geuze.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722114500 +0000" stop="20210722122500 +0000" catchup-id="A285F31575145FA5D4A45767F2479C28"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Na een lange voorbereiding is er groen licht om de grens met Zuid-Soedan over te steken. Tijdens de opnames woedt er nog steeds een burgeroorlog. Waldemar gaat op zoek naar de mythische koeienherders, die traditioneel met hun vele koeien rondtrekken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722122500 +0000" stop="20210722131000 +0000" catchup-id="0EF1BE77CDABB024567C6CE18F818892"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Sybrand Niessen gaat samen met MAX Ombudsman Jeanine Janssen op zoek naar oplossingen voor de meest uiteenlopende vakantieproblemen van vakantiegangers.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722131000 +0000" stop="20210722140000 +0000" catchup-id="FA9339809F80065BF747A97D1960BF89"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5A931F1CFD533D679F2BD7AFB473664E5D5D2F648F458B823E6EE8522751B28.jpg"></icon><desc>Tapir Tygo ontmoet voor het eerst van zijn leven een vruchtbaar vrouwtje. Zwarte neushoorn Naima keert zich tegen haar dochter Mara. Ze heeft ruimte nodig. Ezelspinguïn Anoeska is eenzaam omdat ze als enige nog niet kan zwemmen.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722140000 +0000" stop="20210722144000 +0000" catchup-id="63BC7B256E02A1866B823773ED3BCC7B"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Alex Boogers.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722144000 +0000" stop="20210722152500 +0000" catchup-id="71C6EFCCB182BB26B1D9B5CEA4FDE888"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep bezoekt de hoofdstad van Puglia, Bari. In de smalle straatjes zitten de vrouwen van Bari voor de deur pasta te maken. Een andere belangrijke bezienswaardigheid is de Sint Nicolaas Basiliek.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722152500 +0000" stop="20210722154000 +0000" catchup-id="1A524D899143FDD8C391D09670CDB2FB"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>Mounir en Sandra laten zien hoe je snel en gemakkelijk een lekkere maaltijd op tafel zet. Vandaag staat er romige venkelsoep met tonijn-ansjovisbroodreepjes op het menu.</desc><category>Culinair, Doe-het-zelf</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722154000 +0000" stop="20210722160500 +0000" catchup-id="3E46ADDAAE8007AB5C7AD87E829F6632"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het bosrijke Doorn lijkt het huis van Veronique op een Engelse cottage. Martin Stuger heeft een bijzondere klus.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722160500 +0000" stop="20210722163000 +0000" catchup-id="578F9898B75DEC3092C407D2303DFE69"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en Josje is niet langer haar werknemer, maar wordt compagnon in de kapsalon. Josje gaat naar de KvK om zich in te schrijven en viert dat besluit met champagne. De jonge duiven van Teus hebben geoefend en ze vonden de weg terug naar huis. Met corona werd er eerst niet gevlogen, maar nu doet Teus weer mee met een wedstrijd. Kuni gaat elke ochtend zwemmen in de Vecht, ook als het koud is. Ze trekt sowieso haar eigen plan, of het nu over haar kleren gaat of over de liefde.</desc><category>Reality, Samenleving</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722163000 +0000" stop="20210722171500 +0000" catchup-id="A42BF01A4F941AE99030E45096512102"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar bezoekt met zijn team het grootste door het westen opgezette vluchtelingenkamp Kakuma in Noord-Kenya. Er wonen bijna 200.000 vluchtelingen, waardoor er een stad is ontstaan met negentien nationaliteiten.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722171500 +0000" stop="20210722180000 +0000" catchup-id="B525D5A2140789A6CA0E7378D8C2AE4A"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Nejifi Ramirez.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722180000 +0000" stop="20210722185000 +0000" catchup-id="D4A0D2FD9FA230539311ADD0B33B4681"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BD75241F16719ACF2ED080D96DCD41EB670AAE29296A8439118F31942030F7F9.jpg"></icon><desc>De bassist van de begeleidingsband van een beroemde zangeres overlijdt aan een overdosis. Wolfs en Eva stappen in de wereld van de muziek waar seks, drugs en geld de dagelijkse gang van zaken bepalen. Dit is niet bepaald Eva's wereld en zij zou de de zaak dan ook het liefst af willen doen als een ongeluk. Wolfs vindt echter dat er teveel mensen zijn die hun voordeel kunnen halen uit de dood van de muzikant. Romeo en Marion worden opgeroepen voor een inbraak op een boot.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722185000 +0000" stop="20210722202000 +0000" catchup-id="B09C843B4C6BA34BD366DD6F5B31A1B1"><title>Detectives: Deadwater Fell</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B6C607EC3B7C7DBDE2AC1C34DC510B3938D46F57C0C8B0FFBF63178D352D9B0E.jpg"></icon><desc>Op het politiebureau wordt Tom ondervraagd over wat er zich die fatale nacht heeft afgespeeld, maar die geeft geen opheldering van zaken. De relatie tussen Steve en Jess wankelt na haar bekentenis.</desc><category>Dramaseries, Miniseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722202000 +0000" stop="20210722215500 +0000" catchup-id="A347D83B94680DB7A68664CCA74CF4A2"><title>Telefilm: Kilkenny Cross</title><date>2006</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F866401ABFC4A7C309CA8C08E42015A076559D4A8B1716BEDC83C77A858DA0BC.jpg"></icon><desc>De belangrijkste dingen in het leven van Jordi zijn; Magic The Gathering, internet en zijn motorrijdende vriendin Tess. Hij pakt zijn kaarten bij elkaar, zijn mobieltje en z'n laptop en gaat er vandoor, samen met Tess, op de motor.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722215500 +0000" stop="20210722224500 +0000" catchup-id="65C6E45781518033EE13B2AB8BF75E3A"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BD75241F16719ACF2ED080D96DCD41EB670AAE29296A8439118F31942030F7F9.jpg"></icon><desc>De bassist van de begeleidingsband van een beroemde zangeres overlijdt aan een overdosis. Wolfs en Eva stappen in de wereld van de muziek waar seks, drugs en geld de dagelijkse gang van zaken bepalen. Niet bepaald Eva's wereld en zij zou de de zaak dan ook het liefst af willen doen als een ongeluk. Wolfs vindt echter dat er teveel mensen zijn die profijt zouden kunnen hebben van zijn dood. Romeo en Marion worden bij een inbraak in de haven op een boot geroepen. De dader is een zwaar autistische man die ze niets kan vertellen over wie hij is en waar hij woont. Het enige dat hij bij zich heeft, is een viool.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210722224500 +0000" stop="20210723001500 +0000" catchup-id="59D8EB121CBB19CFEF133B933CE3661C"><title>Telefilm: Kilkenny Cross</title><date>2006</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/F866401ABFC4A7C309CA8C08E42015A076559D4A8B1716BEDC83C77A858DA0BC.jpg"></icon><desc>De belangrijkste dingen in het leven van Jordi zijn; Magic The Gathering, internet en zijn motorrijdende vriendin Tess. Hij pakt zijn kaarten bij elkaar, zijn mobieltje en z'n laptop en gaat er vandoor, samen met Tess, op de motor.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723001500 +0000" stop="20210723014500 +0000" catchup-id="5BBED023BAB4627294B15FE515A600A3"><title>Telefilm: Deining</title><date>2004</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63CC7264E5884A170729AF362CEDB00D14845D76E3003D484F52B95568DA3936.jpg"></icon><desc>Talkshowhost Cella lijkt op haar moeder, violiste Johanna Vermeulen. Beiden zijn harde werkers en ambitieus. Als haar vader Marius sterft is Cella verdrietig maar ze gebruikt zijn dood ook voor een uitzending van haar praatprogramma 'Cella Vie'.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723014500 +0000" stop="20210723023500 +0000" catchup-id="CB3CC993A5143C81FF4BFF997D343994"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Sybrand Niessen gaat samen met MAX Ombudsman Jeanine Janssen op zoek naar oplossingen voor de meest uiteenlopende vakantieproblemen van vakantiegangers.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723023500 +0000" stop="20210723032500 +0000" catchup-id="CC672CFA6E2EBCFE4C4DD8D65F25DE8A"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/A5A931F1CFD533D679F2BD7AFB473664E5D5D2F648F458B823E6EE8522751B28.jpg"></icon><desc>Tapir Tygo ontmoet voor het eerst van zijn leven een vruchtbaar vrouwtje. Zwarte neushoorn Naima keert zich tegen haar dochter Mara. Ze heeft ruimte nodig. Ezelspinguïn Anoeska is eenzaam omdat ze als enige nog niet kan zwemmen.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723032500 +0000" stop="20210723040500 +0000" catchup-id="F2775FF01C25E8EB77C3ECCCABA31421"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Alex Boogers.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723040500 +0000" stop="20210723045500 +0000" catchup-id="BE48AE4139B87CEC339F7DC6B49EC3B3"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep bezoekt de hoofdstad van Puglia, Bari. In de smalle straatjes zitten de vrouwen van Bari voor de deur pasta te maken. Een andere belangrijke bezienswaardigheid is de Sint Nicolaas Basiliek.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723045500 +0000" stop="20210723052000 +0000" catchup-id="7F611B806A1C2328450CDDECF87241EA"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het bosrijke Doorn lijkt het huis van Veronique op een Engelse cottage. Martin Stuger heeft een bijzondere klus.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723052000 +0000" stop="20210723054500 +0000" catchup-id="1DF70CE56186D397D38368650F2CC9A5"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en Josje is niet langer haar werknemer, maar wordt compagnon in de kapsalon. Josje gaat naar de KvK om zich in te schrijven en viert dat besluit met champagne. De jonge duiven van Teus hebben geoefend en ze vonden de weg terug naar huis. Kuni gaat elke ochtend zwemmen in de Vecht, ook als het koud is. Ze trekt sowieso haar eigen plan, of het nu over haar kleren gaat of over de liefde. En in dat laatste vinden Kuni en Leon elkaar. En stadsgids Guus werkt met z'n broers en vrienden aan de totstandkoming van het monument voor de neergestorte bommenwerper.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723054500 +0000" stop="20210723063000 +0000" catchup-id="EBECE66E50BD2262ABEF62CAFA283023"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar bezoekt met zijn team het grootste door het westen opgezette vluchtelingenkamp Kakuma in Noord-Kenya. Vanuit Kenya reizen we het groene, heuvelachtige Ethiopië binnen, waar het team midden in het grootse religieuze Timkat Festival belandt. Ethiopië is het enige land in Afrika dat nooit gekoloniseerd is geweest. Is het hier heel anders dan in de rest van het continent? We zien veel bedrijven uit Europa en China die door belastingvoordelen gelokt zijn. We eindigen in Soedan, waar Waldemar te horen krijgt dat het Nubische rijk langs de Nijl minstens net zo groot moet zijn geweest als dat van de Egyptenaren, met piramides en graftomben.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723063000 +0000" stop="20210723071000 +0000" catchup-id="F1214D387320861E3D8B5660DFA5CE4B"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Nejifi Ramirez.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723071000 +0000" stop="20210723075500 +0000" catchup-id="100750367A6774A4377AA43AA0B08CDA"><title>TV Monument: Erik van Muiswinkel</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>De loopbaan van een tv-persoonlijkheid staat centraal. Een portret van Erik van Muiswinkel.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723075500 +0000" stop="20210723081000 +0000" catchup-id="60644EF577C6708CC50681C2666B85C1"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>Wat eet ik vanavond? Topkoks Sandra Ysbrandy en Mounir Toub geven antwoord op die ene moeilijke vraag. Ze nemen de kijker aan de hand bij het maken van makkelijke en verrassende gerechten. De recepten blinken uit in eenvoud en diversiteit en er zijn geen ingewikkelde apparaten voor nodig.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723081000 +0000" stop="20210723090500 +0000" catchup-id="018D9EFB0DF70EA5A02B146C3A78117B"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723090500 +0000" stop="20210723093000 +0000" catchup-id="ACB1B6118CE7EE1C084804DAC52BAFAB"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723093000 +0000" stop="20210723101000 +0000" catchup-id="1AA9D8E74F5D674DD3A7D5BBE755246D"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723101000 +0000" stop="20210723103500 +0000" catchup-id="06EFECB6616C077DDB793644ECE7697A"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In het bosrijke Doorn woont Véronique Jansen met haar man in een knusse woning. De inrichting is een deken van warmte. Betekenisvolle familiestukken wisselen elkaar af met modern Scandinavisch design en klassieke details. * Anja en Jan wonen nog maar net in hun nieuwe huis, waar ze samen van een mooie toekomst willen genieten, als Jan ernstig ziek wordt. Het huis hebben ze met veel hulp kunnen opknappen, maar aan de tuin zijn ze niet toegekomen. En laat tuinieren nou net de grote passie zijn van Jan. Tuinexpert Martin Stuger gaat het stel helpen om een fijne plek te maken waar ze samen van kunnen genieten.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723103500 +0000" stop="20210723110000 +0000" catchup-id="A2FA8199A5D10E6889519331ABFB0D79"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Hylke gaat minder werken en Josje is niet langer haar werknemer, maar wordt compagnon in de kapsalon. Josje gaat naar de KvK om zich in te schrijven en viert dat besluit met champagne. De jonge duiven van Teus hebben geoefend en ze vonden de weg terug naar huis. Kuni gaat elke ochtend zwemmen in de Vecht, ook als het koud is. Ze trekt sowieso haar eigen plan, of het nu over haar kleren gaat of over de liefde. En in dat laatste vinden Kuni en Leon elkaar. En stadsgids Guus werkt met z'n broers en vrienden aan de totstandkoming van het monument voor de neergestorte bommenwerper.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723110000 +0000" stop="20210723114000 +0000" catchup-id="9A6FAE15826BE1E7BBB41FBC7BABFC37"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Alex Boogers.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723114000 +0000" stop="20210723122500 +0000" catchup-id="82BF15D2A989DB8AACE0585DEE611A01"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar bezoekt met zijn team het grootste door het westen opgezette vluchtelingenkamp Kakuma in Noord-Kenya. Vanuit Kenya reizen we het groene, heuvelachtige Ethiopië binnen, waar het team midden in het grootse religieuze Timkat Festival belandt. Ethiopië is het enige land in Afrika dat nooit gekoloniseerd is geweest. Is het hier heel anders dan in de rest van het continent? We zien veel bedrijven uit Europa en China die door belastingvoordelen gelokt zijn. We eindigen in Soedan, waar Waldemar te horen krijgt dat het Nubische rijk langs de Nijl minstens net zo groot moet zijn geweest als dat van de Egyptenaren, met piramides en graftomben.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723122500 +0000" stop="20210723130000 +0000" catchup-id="D751F53B359B115CFA880E04BA67A594"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn verblijft zes weken op een Waddeneiland. Slechts omringd door mantelmeeuwen, een enkele kiekendief, zand en heel veel wind, overpeinst hij zijn bestaan. Terwijl Dorrestijn geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723130000 +0000" stop="20210723135500 +0000" catchup-id="B55BEC9378639DDE2644EEBEF88E6853"><title>Sterren muziekfeest op het plein</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A49D65BE537D5FFADFE632275450FFFCA262E8FFFBD046951FAD95463439CEC.jpg"></icon><desc>Het grootste muziekspektakel van het land strijkt dit jaar neer in Arnhem. De grootste Nederlandstalige artiesten betreden het podium van het muziekfeest dat dit keer in het Nederlands Openluchtmuseum staat. Onder anderen Jeroen van der Boom, Samantha Steenwijk, Jannes, Django Wagner en Frans Duijts en Donnie maken hun opwachting.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723135500 +0000" stop="20210723143500 +0000" catchup-id="7E9EA9F8465D8409000BC85B4BC070E2"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Maria Fiselier.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723143500 +0000" stop="20210723152000 +0000" catchup-id="8E93D5163D2DC354AC4EADDA9D05B8DA"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep staat op een strandcamping in Baia Domizia. Vanuit de hak van de laars reizen ze weer noordwaarts. Er is een excursie naar Napels en de groep brengt een bezoek aan Ercolano.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723152000 +0000" stop="20210723153500 +0000" catchup-id="584ED3364980BC7AC44F7FA8405D5AE2"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>Wat eet ik vanavond? Topkoks Sandra Ysbrandy en Mounir Toub geven antwoord op die ene moeilijke vraag. Ze nemen de kijker aan de hand bij het maken van makkelijke en verrassende gerechten. De recepten blinken uit in eenvoud en diversiteit en er zijn geen ingewikkelde apparaten voor nodig.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723153500 +0000" stop="20210723160000 +0000" catchup-id="66396F40B86D66BE7DDE0AD3ADDAA7F6"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In Ede wonen Youetta en Sandra in de oude Arthur Koolkazerne. Ze hebben van hun huurhuis een sfeervolle, duurzame plek gemaakt. * Chef-kok Ramon Brugman maakt een rode viscurry met saffraanrijst. * Door een prachtige Engelse moestuin en een Franse rotonde met rode boerenkool is Dineke Logtenberg 23 jaar geleden geïnspireerd geraakt om haar eigen moestuin te beginnen. Niet om uit te eten, maar om naar te kijken. Rode tuinbonen met rode bloemen, dahlia's in de mooiste vormen, snijbiet in allerlei kleuren, samen met oranje afrikaantjes en bruine sla. Je kan het zo gek niet bedenken of Dineke heeft het staan.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723160000 +0000" stop="20210723162500 +0000" catchup-id="89E54F64ABAB4261217DFACE9D72782D"><title>Typisch Muiden</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Josje is voor het eerst alleen in de kapsalon nu ze als zelfstandig ondernemer opereert. Toch anders dan anders, zo eigen baas. Leon heeft niet alleen een schip om voor te zorgen maar is ook actief in het vrijwilligerswerk. Vandaag voor het eerst weer koffiedrinken met de ouderen, in de open lucht op het terras. Voor veel mensen was het heel eenzaam de afgelopen periode. Schapenboer Tom en zijn moeder laten zien waar de boerderij van Toms opa stond. Het bedrijf moest weg omdat er een snelweg zou komen. Is er nog wel plek voor boeren in de drukke Randstad? En Martha en Teus krijgen een nieuwe bank. Maar past-ie wel door de deur?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723162500 +0000" stop="20210723172000 +0000" catchup-id="A5E54DDC791E9E858CBA2962B8436DC6"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C844484957F113AEB7A60458134A7F82258B9B2AD1A6AC050EADDD40E5163CA1.jpg"></icon><desc>Oud-profvoetbalster Anouk Hoogendijk en model Loiza Lamers trekken door het ruige binnenland van Turkije. Ze staan voor de opdracht om vanaf de Cilicische laagvlakte het Taurusgebergte te doorkruisen.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723172000 +0000" stop="20210723180000 +0000" catchup-id="5351F4462BC314E30B3FD0F089BC1126"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Bram Douwes.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723180000 +0000" stop="20210723185000 +0000" catchup-id="21484E0387B5DD9DCD2BEA1354B19FE8"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Na een moskeebezoek wordt een oudere man, gekleed in djellaba, op straat neergeschoten. Bij zijn lichaam staan een paar onduidelijke cijfers. Het is niet de eerste keer dat een moslim schijnbaar willekeurig wordt neergeschoten. Wanneer Wolfs en Eva onderzoek doen op de plaats delict komen ze te weten dat het slachtoffer de vader is van Coscun Hamza, die aan het hoofd staat van de Hamzaclan, een familie die drugs verhandelt en aanvoert.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723185000 +0000" stop="20210723200500 +0000" catchup-id="EC2B8FFBBBA33BA4A0A828BA588F9571"><title>Telefilm: Köfte</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D82AB78551E30C2E0E2F2F8A378B497E1821F45B30A6C1DC25EE945B19ACEA4E.jpg"></icon><desc>Komedie over de koppige Turkse kok Erdal Koksal die alles doet om zijn traditionele Turkse restaurant te behouden, zelfs als dat hem zijn zoon dreigt te kosten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723200500 +0000" stop="20210723213000 +0000" catchup-id="BD98C4890CC2CDC4594B5B83B2E1F81B"><title>Telefilm: Black Out</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/1AEDC2849C9A272B0460D42AD841D1564F36E11039C91BEC1BCD5E0CCE253AFA.jpg"></icon><desc>Misdaadkomedie. Ex-crimineel Jos Vreeswijk wordt op de dag voor zijn huwelijk wakker met een pistool in zijn hand naast een onherkenbaar lijk. De onderwereld beschuldigt hem bovendien van het stelen van twintig kilo cocaïne. Jos krijgt 24 uur om alles op te lossen. Bijkomend probleem is dat hij een black-out heeft. Lukt het Jos om te voldoen aan het ultimatum en op tijd te zijn voor zijn eigen huwelijk?</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723213000 +0000" stop="20210723222000 +0000" catchup-id="93E9271659664C42C9937EDEADB5321E"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Na een moskeebezoek wordt een oudere man, in djellaba gekleed, op straat neergeschoten. Bij zijn lijk staan een paar onduidelijke cijfers. Het is niet de eerste keer dat een moslim, naar het lijkt willekeurig, wordt neergeschoten. Als Wolfs en Eva onderzoek op de plaats delict doen merken ze dat ze er nog een probleem bij hebben: het slachtoffer is de vader van Coscun Hamza. Het spoor leidt ze naar Gabriel, een ex-commando die in Afghanistan gediend heeft. Marion en Romeo krijgen te maken met een dochter die hun hulp inroept. Zij vermoedt dat de verzorgster van haar vader misbruik van zijn dementie maakt om zijn geld te verduisteren.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723222000 +0000" stop="20210723234000 +0000" catchup-id="A15989CBE7A7487B9A1CA1EDB478D727"><title>Telefilm: Köfte</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D82AB78551E30C2E0E2F2F8A378B497E1821F45B30A6C1DC25EE945B19ACEA4E.jpg"></icon><desc>Komedie over de koppige Turkse kok Erdal Koksal die alles doet om zijn traditionele Turkse restaurant te behouden, zelfs als dat hem zijn zoon dreigt te kosten.</desc><category>Film, Komedie</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210723234000 +0000" stop="20210724010400 +0000" catchup-id="B7F57185C1147C53D7658A3B3259BDCA"><title>Telefilm: Black Out</title><date>2012</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/1AEDC2849C9A272B0460D42AD841D1564F36E11039C91BEC1BCD5E0CCE253AFA.jpg"></icon><desc>Ex-crimineel Jos Vreewijk wordt op de dag van zijn huwelijk wakker met een pistool in zijn hand, naast een onherkenbaar lijk. De onderwereld beschuldigt hem bovendien van het stelen van twintig kilo cocaïne. Jos krijgt 24 uur om alles op te lossen. Maar hij heeft een black-out. Lukt het hem om te voldoen aan het ultimatum, en op tijd te zijn voor zijn huwelijk?</desc><category>Film, Actie, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724010400 +0000" stop="20210724024500 +0000" catchup-id="48E7B08103C9ADB830FE0DCEEB69D15C"><title>Telefilm: Hitte Harara</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7E22935432A79A16F73792D59675CFC5ADB612FF02AEC047FCB7815DFAB27676.jpg"></icon><desc>De vriendinnen Nancy en Raja gaan met de auto naar Marokko om spullen te kopen voor hun nieuwe henna- en nagelstudio. In Marokko ontmoeten ze iemand die een beroep op hen doet, iets wat grote gevolgen heeft voor hun vriendschap.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724024500 +0000" stop="20210724030000 +0000" catchup-id="D6A1B13BCA1D8A009C106FD0B31BB5EF"><title>De Geknipte Gast</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B457A4D285C5F7450474131E5CB995260CC8FD697F1CEBF2ABE6998497512958.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma met Özcan Akyol, die in gesprek gaat met Typhoon terwijl die bij hem in de barbershop langskomt. Tussen de spiegels ontvouwt zich een openhartig gesprek over het werk en het privéleven van Typhoon.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724030000 +0000" stop="20210724033500 +0000" catchup-id="649A59CED0D1FD85DA7DAB2743501504"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn reist in navolging van Jan Wolkers en Godfried Bomans af naar Rottumerplaat. Na een barre tocht overvalt de leegte en de kou hem behoorlijk. Gelukkig komt oude liefde Dieuwertje Blok hem gezelschap houden. Op deze bijzondere plek bespreken ze hun jeugd, de liefde en geluk.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724033500 +0000" stop="20210724041500 +0000" catchup-id="5FD905E2E9FBA987203702D5907CC8C7"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Maria Fiselier.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724041500 +0000" stop="20210724050000 +0000" catchup-id="1B6A6D4A97C48100036C364097BC74FA"><title>We zijn er Bijna!</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>De groep staat op een strandcamping in Baia Domizia. Vanuit de hak van de laars reizen ze weer noordwaarts. Er is een excursie naar Napels en de groep brengt een bezoek aan Ercolano.</desc><category>Reality, Reizen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724050000 +0000" stop="20210724052500 +0000" catchup-id="72FAE4E7989B33ED313B49CBCEF9B59C"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In Ede wonen Youetta en Sandra in de voormalige Arthur Koolkazerne. Deze kazerne is volledig omgebouwd tot woonwijk, maar ademt nog steeds de sfeer van vroeger. Het huis van dit koppel werd ooit gebruikt als paardenstal, maar veranderde later.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724052500 +0000" stop="20210724055000 +0000" catchup-id="C586A41DF387BE94BCC00578F1E3934B"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Josje is alleen in de kapsalon. Leon is actief in het vrijwilligerswerk. Boer Tom en zijn moeder laten zien waar de boerderij van Toms opa stond. En Martha en Teus krijgen een nieuwe bank.</desc><category>Reality, Samenleving, Nieuws</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724055000 +0000" stop="20210724064000 +0000" catchup-id="83CABA88F65A5B229C20408531C05F54"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C844484957F113AEB7A60458134A7F82258B9B2AD1A6AC050EADDD40E5163CA1.jpg"></icon><desc>Oud-profvoetbalster Anouk Hoogendijk en model Loiza Lamers trekken door het ruige binnenland van Turkije. Ze staan voor de opdracht om vanaf de Cilicische laagvlakte het Taurusgebergte te doorkruisen.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724064000 +0000" stop="20210724072500 +0000" catchup-id="17EAB73D7258962AF5984CAFE84A5B6E"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Bram Douwes.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724072500 +0000" stop="20210724081500 +0000" catchup-id="D7E905B306F6113D5724159FCB0C0AC8"><title>First Dates</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C1A53E01E64F335899951999070A8ADEB59EB5416B73B02B0D52E06498E54239.jpg"></icon><desc>Abbie is een twintigjarige studente geschiedenis. Deze afstammeling van Henry VIII zoekt `een leuke man in de toekomst, niet een nare man in het verleden'. Haar date is William, een vroegere barkeeper uit Chelsea die wat serieuzer in het leven wil gaan staan maar nog niet over zijn ex heen is. Is hij klaar om de volgende stap te zetten? De butler Kit draagt zijn kilt met trots. Hij is door zijn werk heel wat prinsen tegengekomen.</desc><category>Reality, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724081500 +0000" stop="20210724084000 +0000" catchup-id="06E573C3E011A29F48EA6319554EF5F8"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724084000 +0000" stop="20210724091000 +0000" catchup-id="199CBC7A47A3BF3C151DF0B1590726BF"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724091000 +0000" stop="20210724100000 +0000" catchup-id="5DB886CD883BCE48802B2E2361CA6532"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc>Henry Schut blikt live vanuit Scheveningen terug én vooruit op de Olympische Spelen in Tokio, met analisten, bekende sportliefhebbers, coaches en atleten. Dione de Graaff is aanwezig in Japan en doet ter plekke verslag vanuit de stadions.</desc><category>Sport, Talkshow, Olympische Spelen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724100000 +0000" stop="20210724102500 +0000" catchup-id="71AE43145A874F33E25F8C7721C5CF75"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In Ede wonen Youetta en Sandra in de voormalige Arthur Koolkazerne. Deze kazerne is volledig omgebouwd tot woonwijk, maar ademt nog steeds de sfeer van vroeger. Het huis van dit koppel werd ooit gebruikt als paardenstal, maar veranderde later.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724102500 +0000" stop="20210724105500 +0000" catchup-id="A2076C2A23670161AC750EB6DC1F8D7C"><title>Typisch Muiden</title><date>2020</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Josje is alleen in de kapsalon. Leon is actief in het vrijwilligerswerk. Boer Tom en zijn moeder laten zien waar de boerderij van Toms opa stond. En Martha en Teus krijgen een nieuwe bank.</desc><category>Reality, Samenleving, Nieuws</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724105500 +0000" stop="20210724113500 +0000" catchup-id="F80F9ABB4CFE425A8561EA9C1D196827"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Maria Fiselier.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724113500 +0000" stop="20210724122000 +0000" catchup-id="DDC53D3433FE0121C53FB1BABBE549C9"><title>Andere Tijden special</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5A844F7AEB880CF2477995BDB4866F54FBE35DAA2D547A41FFF16F339B16AD46.jpg"></icon><desc>Op de vleugels van de Europese eenwording wordt de trein in de jaren 50 naar voren geschoven als hét vervoermiddel dat Europeanen verbindt. De Trans Europ Express ziet het licht, met als spil NS-topman F.Q. den Hollander.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724122000 +0000" stop="20210724130500 +0000" catchup-id="6A3F9784073A6744B8A4CD7EEC707729"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724130500 +0000" stop="20210724133500 +0000" catchup-id="CA38D3F2006C4B86A1413845C229D34D"><title>3 op Reis</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B78368CBD8737ABB540C741973377FC80A8C21CEBE29C9792CC007777E0CF41E.jpg"></icon><desc>Chris reist naar Nyungwe National Park. In het oudste oerbos van Afrika zoekt hij naar de meest bijzondere bewoner: de chimpansee. Nienke is in het Italiaanse Genua, waar de Nederlandse schrijver Ilja Pfeiffer haar rondleidt.</desc><category>Reizen, Documentaire, Educatie</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724133500 +0000" stop="20210724141000 +0000" catchup-id="F2220FD4BFA2F50B621DCBCA798DA367"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>In Peru bezoekt Floortje de Nederlandse Douwe en Olivia die diep in de jungle een dierenopvangcentrum hebben opgezet. Met hun twee jonge kinderen wonen ze hier ver van de bewoonde wereld, zonder telefoon, zonder internet en zorgen zij met hart en ziel voor apen, luiaards en tropische vogels.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724141000 +0000" stop="20210724143500 +0000" catchup-id="46ED3E83DDD2C07E65D0070A4AC6CFAA"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Véronique Jansen woont met haar man in een knusse woning in Doorn. Het huis heeft nog het meest van een Engelse cottage. De inrichting is als een warme deken. Familiestukken wisselen elkaar af met Scandinavisch design en klassieke details.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724143500 +0000" stop="20210724150000 +0000" catchup-id="E93B33FE13E6460D46ACA72EF6D35F14"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date>2015</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D222E717F7EA0ED4D8B2625EFCC2DDF0FBB20E55722DE39DE722E4E345C1F14F.jpg"></icon><desc>Thee maak je van thee. Althans, dat zou je denken. Maar de Keuringsdienst vond naast theeblaadjes vreemde korrels in het theezakje. Kleine brokjes met een sterke smaak. De Keuringsdienst over thee met een bijsmaak.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724150000 +0000" stop="20210724155500 +0000" catchup-id="E2D344CFACA50DD720C8617B74FEBD8C"><title>Sterren muziekfeest op het plein</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A49D65BE537D5FFADFE632275450FFFCA262E8FFFBD046951FAD95463439CEC.jpg"></icon><desc>Het grootste muziekspektakel van het land, het Sterren Muziekfeest op het Plein, strijkt dit jaar neer in Arnhem. De grootste Nederlandstalige artiesten betreden het podium van het muziekfeest dat dit keer in het Nederlands Openluchtmuseum staat.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724155500 +0000" stop="20210724163500 +0000" catchup-id="CF56088F2DF32E63167281F030B5E85F"><title>Het beste van...de jaren 80</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/79A38E21927E2F5622171F9D6953C11073DFB4FB5C5F4A8A78A10399A007AE31.jpg"></icon><desc>O.a. Karin Bloemen, Henny Huisman, Giel Beelen en Erik de Zwart zijn te gast in de studio. Het waren de jaren van 'Geen woning, geen kroning', de inhuldiging van koningin Beatrix en het winnen van het EK. Op vakantie naar Frankrijk met de kaart op schoot en achteraf de foto's laten ontwikkelen, waar er dan maar een paar van waren gelukt. Naast de grootste trends kijken we natuurlijk ook naar de grootste hits uit de tijd van de supersterren. Madonna, Michael Jackson en Doe Maar passeren in hoog.</desc><category>Entertainment, Geschiedenis, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724163500 +0000" stop="20210724171500 +0000" catchup-id="F8001B155E90D63A0D1714BBCE338391"><title>Au Pairs</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/848246C58705BD13A5DF413F2C9900D75E22F8B25F66EFAA38359EC18A917AE2.jpg"></icon><desc>Nikki's eerste week in haar gastgezin loopt niet zoals verwacht. Na een feestje hebben de gastouders slecht nieuws. Chaundae vindt het moeilijk om een band op te bouwen met haar oppaskinderen en dit valt haar zwaar.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724171500 +0000" stop="20210724180000 +0000" catchup-id="A8ECCD8959A22C3EA37BF8098612F692"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Zohair El Yassini.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724180000 +0000" stop="20210724185000 +0000" catchup-id="90DDAD3B89B743CBBA78ADFF26C84239"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/152FBC2D0E635DFF9A9E735423585CCED8B1C32CFA7CE83999413838F9B330A2.jpg"></icon><desc>Een man bezoekt een seksclub en doet daarna aangifte bij Wolfs en Eva omdat er volgens hem meisjes tegen hun wil aan het werk zijn in de club. Het duo gaat kijken en treffen daar de man voor de deur aan. Hij blijkt een privédetective, maar weigert te zeggen wat hij daar doet. Wanneer Wolfs en Eva in de club inderdaad slachtoffers van vrouwenhandel aantreffen, wordt de rol van de privédetective telkens schimmiger.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724185000 +0000" stop="20210724195000 +0000" catchup-id="98BD37E3D4FD0C9027C675E62860034F"><title>The Trial of Christine Keeler</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0A796D499473AAC879F159B168CA1DCD0F974B299AF62D1EF062704799281873.jpg"></icon><desc>Terwijl Christine voorpaginanieuws is, komt Profumo onder vuur te liggen. Wanneer er een rechtszaak tegen Stephen Ward wordt aangespannen, worden vriendschappen en vertrouwensrelaties op de proef gesteld.</desc><category>Dramaseries, Miniseries, Politiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724195000 +0000" stop="20210724213000 +0000" catchup-id="66093F3451CDA7F938AAADDFADE72CB9"><title>Kenau</title><date>2014</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3CB553082B23325C1147C6F3D4F68EDE8573E6354056339D24BE38FBF113E3C6.jpg"></icon><desc>De Nederlandse vesting Haarlem wordt aangevallen door het Spaanse leger. In het licht van de naderende nederlaag mobiliseert de rouwende Kenau 300 vrouwen en gaat hij het op tegen haar vijanden om te vechten voor de onafhankelijkheid van haar land.</desc><category>Film, Historisch drama, Actie, Avontuur</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724213000 +0000" stop="20210724222500 +0000" catchup-id="801BF427AF9D402E5044EBDBBA5E70D1"><title>ZeroZeroZero</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A065E8CE960267B42DD0181AD06E0B97E1AC8569569ED304955F0AF8A210D2F.jpg"></icon><desc>Terwijl er in Calabrië onverminderd aan de stoelpoten van Don Minu wordt gezaagd door zijn vijanden, maakt zijn kleinzoon een enorme crisis door. Na hun verschrikkelijke tocht door de woestijn zijn de Lynwoods eindelijk in Casablanca gearriveerd. Hier voelen ze zich veiliger, maar al snel blijkt dat dat een grove misrekening is.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724222500 +0000" stop="20210724232500 +0000" catchup-id="7CB07683745465A1DF5D6C016A4DBB84"><title>The Trial of Christine Keeler</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0A796D499473AAC879F159B168CA1DCD0F974B299AF62D1EF062704799281873.jpg"></icon><desc>Terwijl Christine voorpaginanieuws is, komt Profumo onder vuur te liggen. Wanneer er een rechtszaak tegen Stephen Ward wordt aangespannen, worden vriendschappen en vertrouwensrelaties op de proef gesteld.</desc><category>Dramaseries, Miniseries, Politiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210724232500 +0000" stop="20210725002000 +0000" catchup-id="5C71BC0CD816D8CBDFD7093D30964878"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Wolfs staat voor een dilemma: hij moet kiezen tussen het redden van Eva of zijn dochter Fleur. Een onmogelijke keuze die nog lastiger wordt als Officier van Justitie Jens Bols opduikt. Hij is ervan overtuigd dat niet Eva maar Wolfs verantwoordelijk is voor de moord op De Vos. Bols laat geen middel onbeproefd om hem te pakken te krijgen. Als politievrouw is Eva haar leven in de gevangenis niet zeker. Dan staat Bols plotseling voor haar en stelt een deal voor.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725002000 +0000" stop="20210725011000 +0000" catchup-id="F91DD7F4773ED66FA4113CF3F62E2284"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5CE43C4D1B161BC35683B0F102C92AB3CF05EBA0273EAA94A847601C71F00E58.jpg"></icon><desc>Nadat Eva officier van justitie Jens Bols heeft geholpen en verraden, moet ze terug naar de gevangenis. Daar schuilt het gevaar dat ze weer wordt aangevallen, waardoor ze onder enorme druk komt te staan. De opgejaagde Wolfs is ondertussen nog steeds van plan om Fleur in veiligheid te brengen. Hij gaat zelfs zo ver dat hij zijn ex, de moeder van Fleur, om hulp vraagt. Zijn plan lijkt lukken, maar Bols doet er alles aan hem voor die tijd te vinden.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725011000 +0000" stop="20210725020000 +0000" catchup-id="AA84CD8EECA540E014D0EB58C8C2DC7C"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6DD65F940C7EC4DD8CD924FD70F3FE791B098DF0C505003699F7BCF9B62B70BE.jpg"></icon><desc>Wolfs en Eva krijgen te maken met een drugsdeal waarbij de Maastrichtse familie Hamza betrokken is. Het lijkt erop dat ze werden beroofd door hun klanten. Wolfs en Eva zoeken uit wat er gebeurd is, maar worden flink gehinderd door de Hamza's, die zelf achter de daders aan gaan. De vraag is alleen of ze wel beroofd zijn. Of moet het motief ergens anders gezocht worden? Romeo en Marion worden door een vader te hulp geroepen. Zijn dochter durft niet meer naar school.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725020000 +0000" stop="20210725024900 +0000" catchup-id="D0FF2FDF17BD3EB6576C28610CE59811"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BD75241F16719ACF2ED080D96DCD41EB670AAE29296A8439118F31942030F7F9.jpg"></icon><desc>De bassist van de begeleidingsband van een beroemde zangeres overlijdt aan een overdosis. Wolfs en Eva stappen in de wereld van de muziek waar seks, drugs en geld de dagelijkse gang van zaken bepalen. Dit is niet bepaald Eva's wereld en zij zou de de zaak dan ook het liefst af willen doen als een ongeluk. Wolfs vindt echter dat er teveel mensen zijn die hun voordeel kunnen halen uit de dood van de muzikant. Romeo en Marion worden opgeroepen voor een inbraak op een boot.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725024900 +0000" stop="20210725034500 +0000" catchup-id="85CE4D0248E8C8B5498B300E70EAC2E4"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Na een moskeebezoek wordt een oudere man, in djellaba gekleed, op straat neergeschoten. Bij zijn lijk staan een paar onduidelijke cijfers. Het is niet de eerste keer dat een moslim, naar het lijkt willekeurig, wordt neergeschoten. Als Wolfs en Eva onderzoek op de plaats delict doen merken ze dat ze er nog een probleem bij hebben: het slachtoffer is de vader van Coscun Hamza. Het spoor leidt ze naar Gabriel, een ex-commando die in Afghanistan gediend heeft. Marion en Romeo krijgen te maken met een dochter die hun hulp inroept. Zij vermoedt dat de verzorgster van haar vader misbruik van zijn dementie maakt om zijn geld te verduisteren.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725034500 +0000" stop="20210725041000 +0000" catchup-id="BB4D872CAFC9ADC2A9EECA1351AC5C4E"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D222E717F7EA0ED4D8B2625EFCC2DDF0FBB20E55722DE39DE722E4E345C1F14F.jpg"></icon><desc>Thee maak je van thee. Althans, dat zou je denken. Maar de Keuringsdienst vond naast theeblaadjes vreemde korrels in het theezakje. Kleine brokjes met een sterke smaak. Wat zit er naast thee eigenlijk nog meer in het zakje groene of zwarte thee? De Keuringsdienst over thee met een bijsmaak.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725041000 +0000" stop="20210725045000 +0000" catchup-id="9C5B3DA6C6931BDB3A0743C9E91967C3"><title>Het beste van...de jaren 80</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/79A38E21927E2F5622171F9D6953C11073DFB4FB5C5F4A8A78A10399A007AE31.jpg"></icon><desc>O.a. Karin Bloemen, Henny Huisman, Giel Beelen en Erik de Zwart zijn te gast in de studio. Het waren de jaren van 'Geen woning, geen kroning', de inhuldiging van koningin Beatrix en het winnen van het EK. Op vakantie naar Frankrijk met de kaart op schoot en achteraf de foto's laten ontwikkelen, waar er dan maar een paar van waren gelukt. Naast de grootste trends kijken we natuurlijk ook naar de grootste hits uit de tijd van de supersterren. Madonna, Michael Jackson en Doe Maar passeren in hoog.</desc><category>Entertainment, Geschiedenis, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725045000 +0000" stop="20210725053000 +0000" catchup-id="6384CB97EA6682764BAF91C35AAAE580"><title>Au Pairs</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/848246C58705BD13A5DF413F2C9900D75E22F8B25F66EFAA38359EC18A917AE2.jpg"></icon><desc>Nikki's eerste week in haar gastgezin loopt niet zoals verwacht. Na een feestje hebben de gastouders slecht nieuws. Chaundae vindt het moeilijk om een band op te bouwen met haar oppaskinderen en dit valt haar zwaar.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725053000 +0000" stop="20210725055500 +0000" catchup-id="3F91DCB21D187A6FC57074E24AFC3273"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Mei Fang en Robbert waren niet gelijk gecharmeerd van het huis in Amsterdam Nieuw-West. Dat veranderde nadat ze een kijkje bij de buren mochten nemen. En met een architect was het creëren van hun eigen droomhuis daarna een eitje.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725055500 +0000" stop="20210725064000 +0000" catchup-id="E1770CBD9FA275CA58CAFFD28BF203CC"><title>First Dates</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C1A53E01E64F335899951999070A8ADEB59EB5416B73B02B0D52E06498E54239.jpg"></icon><desc>Het First dates-restaurant opent z'n deuren in Amsterdam, waar vrijgezellen hun kans wagen op de liefde tijdens een blind date. Ze zijn zorgvuldig gekoppeld, maar daarna is het aan hen.</desc><category>Reality, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725064000 +0000" stop="20210725073500 +0000" catchup-id="4EA303C8EB6A3F6F2C5402386425964E"><title>Sterren muziekfeest op het plein</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A49D65BE537D5FFADFE632275450FFFCA262E8FFFBD046951FAD95463439CEC.jpg"></icon><desc>Het grootste muziekspektakel van het land strijkt dit jaar neer in Arnhem. De grootste Nederlandstalige artiesten betreden het podium van het muziekfeest dat dit keer in het Nederlands Openluchtmuseum staat. Onder anderen Jeroen van der Boom, Samantha Steenwijk, Jannes, Django Wagner en Frans Duijts en Donnie maken hun opwachting.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725073500 +0000" stop="20210725081500 +0000" catchup-id="AB7FB99E6C874351FE6581A3FCE52C7C"><title>Het beste van...de jaren 80</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/79A38E21927E2F5622171F9D6953C11073DFB4FB5C5F4A8A78A10399A007AE31.jpg"></icon><desc>O.a. Karin Bloemen, Henny Huisman, Giel Beelen en Erik de Zwart zijn te gast in de studio. Het waren de jaren van 'Geen woning, geen kroning', de inhuldiging van koningin Beatrix en het winnen van het EK. Op vakantie naar Frankrijk met de kaart op schoot en achteraf de foto's laten ontwikkelen, waar er dan maar een paar van waren gelukt. Naast de grootste trends kijken we natuurlijk ook naar de grootste hits uit de tijd van de supersterren. Madonna, Michael Jackson en Doe Maar passeren in hoog.</desc><category>Entertainment, Geschiedenis, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725081500 +0000" stop="20210725085500 +0000" catchup-id="22EEF66ECF37957CFAB693A827EB9FBC"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725085500 +0000" stop="20210725094000 +0000" catchup-id="641FB7056C9482892D3856C0559591C0"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725094000 +0000" stop="20210725102500 +0000" catchup-id="C83E72918FD0E4750B4E124682E578F6"><title>First Dates</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C1A53E01E64F335899951999070A8ADEB59EB5416B73B02B0D52E06498E54239.jpg"></icon><desc>Serie rondom een reeks authentieke eerste dates op één avond in hetzelfde restaurant. Kijk wat er gebeurt als de stellen elkaar voor het eerst ontmoeten.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725102500 +0000" stop="20210725111000 +0000" catchup-id="8A24F6FA3CE37B3A5154CB33C87E85EC"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Na een lange voorbereiding is er groen licht om de grens met Zuid-Soedan over te steken. Tijdens de opnames woedt er nog steeds een burgeroorlog. Waldemar gaat op zoek naar de mythische koeienherders, die traditioneel met hun vele koeien rondtrekken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725111000 +0000" stop="20210725115500 +0000" catchup-id="6F1D6EC77377BE2AE59AEC755EFB7DDC"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar bezoekt met zijn team het grootste door het westen opgezette vluchtelingenkamp Kakuma in Noord-Kenya. Er wonen bijna 200.000 vluchtelingen, waardoor er een stad is ontstaan met negentien nationaliteiten.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725115500 +0000" stop="20210725124500 +0000" catchup-id="6A4970905F99BF8755880BDBD2DF82C7"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725124500 +0000" stop="20210725132500 +0000" catchup-id="559F925FDABC6FF877D724F1B6C76C6C"><title>Erik Scherder zoekt: Het geheim van Methusalem</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/74354178A18362D11826F36A5E4D3D372D78C4DA029A1A3DC8235F87C59B7DFD.jpg"></icon><desc>We worden steeds ouder. Maar wat is nu echt het geheim van een gelukkige en zinvolle oude dag? Neuropsycholoog Erik Scherder probeert dit mysterie te ontrafelen. Hij gaat op visite bij de 106-jarige Noortje die net jarig is geweest, overnacht in een nonnenklooster, gaat met de 91-jarige oma Katerina het land op en zoekt op IJsland naar eeuwenoude Viking-genen die mogelijk het geheim van een stokoud leven in zich dragen.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725132500 +0000" stop="20210725141000 +0000" catchup-id="C476D469325995EB335254FDDE8EFBF9"><title>Floortje naar het einde van de wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2EF62217D8B398429B9925F563D0ABFBF8A403E3D22D96BFCD59B4E610C805C3.jpg"></icon><desc>Midden in het Wakatobi National park in Sulawesi woont Geertje, een 62 jarige Nederlandse die al 22 jaar vertoeft op een klein paradijselijk eilandje, omringd door prachtige wateren en koraalriffen.</desc><category>Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725141000 +0000" stop="20210725143500 +0000" catchup-id="A27C6CA7E3E083BFBA4F45A261CA8718"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>In Ede wonen Youetta en Sandra in de voormalige Arthur Koolkazerne. Deze kazerne is volledig omgebouwd tot woonwijk, maar ademt nog steeds de sfeer van vroeger. Het huis van dit koppel werd ooit gebruikt als paardenstal, maar veranderde later.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725143500 +0000" stop="20210725151500 +0000" catchup-id="CCF338DD6BBBFBE480226AF441067860"><title>Blokhuis Extra: De Jaren 80</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2BBC93FF58786E0A26B10623656269CBDDCF4CCAEA21EB11DD86F180E6317AE8.jpg"></icon><desc>Klassiekers uit de vroege jaren 80. We zijn in de tuin van zangeres Kim Wilde waar ze het verhaal vertelt achter haar synthpop-lijflied Kids in America. We zijn thuis bij meesterbassist Mark King om te praten over de eerste hit van zijn band.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725151500 +0000" stop="20210725160500 +0000" catchup-id="4D35338FBE5FC106A679BB7C58C5AC40"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7E951AEA609A786D65BCD6DB33408815300BBA4F79BE972D1BCD77C511ED7559.jpg"></icon><desc>De levensgevaarlijke komodovaranen blijken een hele romantische kant te hebben. Groene zeeschildpad Midas heeft ruzie met de haaien in het aquarium, maar Midas is nergens bang voor. En Indische neushoorn Namasté wordt in de watten gelegd.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725160500 +0000" stop="20210725164000 +0000" catchup-id="59685D801CBBE63151C3E946694D14F6"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn is zes weken op een Waddeneiland. Terwijl hij geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn. Als het hem te veel wordt, nodigt hij een gast uit. Deze keer Harry Sacksioni.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725164000 +0000" stop="20210725171500 +0000" catchup-id="7BDE849B702A090236ED3ACE929B1B27"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>Hoe we eruitzagen, hoe dat veranderde en hoe dat is vastgelegd door de amateurfilmers van Nederland.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725171500 +0000" stop="20210725180000 +0000" catchup-id="B06204936BF579EACCA7F526703B719F"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Programma waarin reizigers met zowel grote als kleine problemen worden geholpen. Er worden verscheidene tips en diverse rubrieken geboden.Ook worden er vragen door experts beantwoord.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725180000 +0000" stop="20210725185000 +0000" catchup-id="F87607D9D63F3A0BF399EA42C37E5F61"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AA46AA8B8F7E057DC13C1A1B449E090CC2F3144EDAF71B14631E235F66F86A39.jpg"></icon><desc>Een jongetje verdwijnt op weg naar school. Het eerste spoor leidt naar een beruchte Belgische pedoseksueel. Wolfs vertrouwt de zaak niet wanneer blijkt dat de moeder van de jongen een dochter is van Coscun Hamza, de clanleider van de Hamza's. Eva waarschuwt voor tunnelvisie, maar Wolfs en officier van justitie Jens Bols denken dat de ontvoering met de drugszaken van de clan te maken heeft. Romeo en Esmee onderzoeken een reeks diefstallen en schuurbrandjes.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725185000 +0000" stop="20210725193000 +0000" catchup-id="0C5E34BC0C7B453C6749237F9C0376A7"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc>Wanneer de gemeente besluit club Coco 2 voor maanden te sluiten, stapelen de problemen zich op. Als laatste uitweg besluit Benno Victor om hulp te vragen, die in ruil een deel van de club wil hebben.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725193000 +0000" stop="20210725210000 +0000" catchup-id="BCB78C72DF70BC8FE908088B322D0936"><title>Detectives: McDonald &amp; Dodds</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4BE0AC68F41B3049CF0381A003D9FA0CA76348524AE5A042E3C5EC0E7645688B.jpg"></icon><desc>Een dakloze man wordt neergeschoten in het verlaten landhuis van een van Baths meest prominente industriëlen, de uitvinder Maxton Crockett. Kersvers Londens hoofdinspecteur McDonald en de ervaren inspecteur Dodds gaan samen achter de moordenaar aan.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725210000 +0000" stop="20210725221500 +0000" catchup-id="BBD33AB00521DB650BDAD7A1C23ED3D3"><title>Telefilm: Hannahannah</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B40FCEF5B03CCE48FA634AE34C27F9AB6F69B8C416B38B8789E986B6283EC34D.jpg"></icon><desc>Hannah is het buitenbeentje in een gezin met zeven kinderen. Als de veertigjarige bruiloft van haar ouders wordt georganiseerd, probeert Hannah zich afzijdig te houden. Door haar nieuwe vlam Victor belandt ze toch op de familievergadering, waarbij Victor zich ontpopt tot ideale schoonzoon.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725221500 +0000" stop="20210725234500 +0000" catchup-id="2042B62150296DF669742269297405A0"><title>Detectives: McDonald &amp; Dodds</title><date>2020</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4BE0AC68F41B3049CF0381A003D9FA0CA76348524AE5A042E3C5EC0E7645688B.jpg"></icon><desc>Een dakloze man wordt neergeschoten in het verlaten landhuis van een van Baths meest prominente industriëlen, de uitvinder Maxton Crockett. Kersvers Londens hoofdinspecteur McDonald en de ervaren inspecteur Dodds gaan samen achter de moordenaar aan.</desc><category>Misdaaddrama</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210725234500 +0000" stop="20210726003500 +0000" catchup-id="49C45DECEA94F80EFE7F72EEA2DA5225"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8B1CEF7B07BBB785149594CE2461DB0C013505FDBB4270CD0C8F245C883531D4.jpg"></icon><desc>Na een moskeebezoek wordt een oudere man, gekleed in djellaba, op straat neergeschoten. Bij zijn lichaam staan een paar onduidelijke cijfers. Het is niet de eerste keer dat een moslim schijnbaar willekeurig wordt neergeschoten. Wanneer Wolfs en Eva onderzoek doen op de plaats delict komen ze te weten dat het slachtoffer de vader is van Coscun Hamza, die aan het hoofd staat van de Hamzaclan, een familie die drugs verhandelt en aanvoert.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726003500 +0000" stop="20210726012500 +0000" catchup-id="598FDF0910451FA62337859B7FBCD917"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/152FBC2D0E635DFF9A9E735423585CCED8B1C32CFA7CE83999413838F9B330A2.jpg"></icon><desc>Een man bezoekt een seksclub en doet daarna aangifte bij Wolfs en Eva omdat er volgens hem meisjes tegen hun wil aan het werk zijn in de club. Het duo gaat kijken en treffen daar de man voor de deur aan. Hij blijkt een privédetective, maar weigert te zeggen wat hij daar doet. Wanneer Wolfs en Eva in de club inderdaad slachtoffers van vrouwenhandel aantreffen, wordt de rol van de privédetective telkens schimmiger.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726012500 +0000" stop="20210726022000 +0000" catchup-id="1B32ABD67713DCBB5CB700C263AAB301"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AA46AA8B8F7E057DC13C1A1B449E090CC2F3144EDAF71B14631E235F66F86A39.jpg"></icon><desc>Een jongetje verdwijnt op weg naar school. Het eerste spoor leidt naar een beruchte Belgische pedoseksueel. Wolfs vertrouwt de zaak niet wanneer blijkt dat de moeder van de jongen een dochter is van Coscun Hamza, de clanleider van de Hamza's. Eva waarschuwt voor tunnelvisie, maar Wolfs en officier van justitie Jens Bols denken dat de ontvoering met de drugszaken van de clan te maken heeft. Romeo en Esmee onderzoeken een reeks diefstallen en schuurbrandjes.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726022000 +0000" stop="20210726025000 +0000" catchup-id="1D3933A903450E83F707DEC468948DC8"><title>3 op Reis</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B78368CBD8737ABB540C741973377FC80A8C21CEBE29C9792CC007777E0CF41E.jpg"></icon><desc>Chris reist naar Nyungwe National Park. In het oudste oerbos van Afrika zoekt hij naar de meest bijzondere bewoner: de chimpansee. Nienke is in het Italiaanse Genua, waar de Nederlandse schrijver Ilja Pfeiffer haar rondleidt.</desc><category>Reizen, Documentaire, Educatie</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726025000 +0000" stop="20210726033000 +0000" catchup-id="42530D300E3AA772C06F9392247CAA54"><title>Blokhuis Extra: De Jaren 80</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/2BBC93FF58786E0A26B10623656269CBDDCF4CCAEA21EB11DD86F180E6317AE8.jpg"></icon><desc>Klassiekers uit de vroege jaren 80. We zijn in de tuin van zangeres Kim Wilde waar ze het verhaal vertelt achter haar synthpop-lijflied Kids in America. We zijn thuis bij meesterbassist Mark King om te praten over de eerste hit van zijn band.</desc><category>Documentaire, Muziek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726033000 +0000" stop="20210726042000 +0000" catchup-id="C22D52B9577422AE39376C6D2689BA0E"><title>Het echte leven in de dierentuin</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7E951AEA609A786D65BCD6DB33408815300BBA4F79BE972D1BCD77C511ED7559.jpg"></icon><desc>De levensgevaarlijke komodovaranen blijken een hele romantische kant te hebben. Groene zeeschildpad Midas heeft ruzie met de haaien in het aquarium, maar Midas is nergens bang voor. En Indische neushoorn Namasté wordt in de watten gelegd.</desc><category>Documentaire, Dieren</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726042000 +0000" stop="20210726045500 +0000" catchup-id="BD3C15D91FDF2D93A170FF3D17CD1ADD"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn is zes weken op een Waddeneiland. Terwijl hij geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn. Als het hem te veel wordt, nodigt hij een gast uit. Deze keer Harry Sacksioni.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726045500 +0000" stop="20210726053000 +0000" catchup-id="ED4CF704BEF390C4A74908EE70BBED8F"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>Hoe we eruitzagen, hoe dat veranderde en hoe dat is vastgelegd door de amateurfilmers van Nederland.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726053000 +0000" stop="20210726061500 +0000" catchup-id="5220E34C6EA9F5A6602BEB22E5DE88A4"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Programma waarin reizigers met zowel grote als kleine problemen worden geholpen. Er worden verscheidene tips en diverse rubrieken geboden.Ook worden er vragen door experts beantwoord.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726061500 +0000" stop="20210726074500 +0000" catchup-id="BEC46C7684C0FB6C4C7BBEF392E1EF0F"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0CC973A29E3C3BBAAFF8391846FF0AB9DD2862DC3C699E677E23957016E76E7A.jpg"></icon><desc>Waldemar maakt kennis met albinomuzikant Lazarus. Hij kreeg wereldwijd bekendheid doordat Madonna een film over hem produceerde. Nog steeds bestaan er mythes in Malawi. Het eten van albinolichaamsdelen zou speciale krachten kunnen geven.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726074500 +0000" stop="20210726083000 +0000" catchup-id="02AFF106BB13937C653EB9EC3EE30B5D"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Na een lange voorbereiding is er groen licht om de grens met Zuid-Soedan over te steken. Tijdens de opnames woedt er nog steeds een burgeroorlog. Waldemar gaat op zoek naar de mythische koeienherders, die traditioneel met hun vele koeien rondtrekken.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726083000 +0000" stop="20210726092000 +0000" catchup-id="28DD034778785ACCCC437FED916F9670"><title>Ondersteboven van Afrika</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D855F6F56405D9E56333234F187EE69E409E2D0CE2EFA7B03F8A684DBEB385D0.jpg"></icon><desc>Waldemar bezoekt met zijn team het grootste door het westen opgezette vluchtelingenkamp Kakuma in Noord-Kenya. Er wonen bijna 200.000 vluchtelingen, waardoor er een stad is ontstaan met negentien nationaliteiten.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726092000 +0000" stop="20210726100000 +0000" catchup-id="4859C25FB493D161505339C09D43FD75"><title>Hollandse Zaken</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0E1BA500CE5DB106FF550F1981B5BCFBA8A12727F068E8468DEC51BDB4DC3D9B.jpg"></icon><desc>Praatprogramma waarin niet alleen de actualiteit, maar ook de grote thema's aan bod komen, van de liefde tot de huizenmarkt.</desc><category>Talkshow, Debat, Samenleving, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726100000 +0000" stop="20210726105500 +0000" catchup-id="A86C9AB6D0429C0C1318308B5C94BDBF"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc>Henry Schut blikt live vanuit Scheveningen terug én vooruit op de Olympische Spelen in Tokio, met analisten, bekende sportliefhebbers, coaches en atleten. Dione de Graaff is aanwezig in Japan en doet ter plekke verslag vanuit de stadions.</desc><category>Sport, Talkshow, Olympische Spelen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726105500 +0000" stop="20210726112000 +0000" catchup-id="C55B454C9A3E379214A59A55F4097266"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Maria Fiselier.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726112000 +0000" stop="20210726122500 +0000" catchup-id="97470AAA73772ECE049227D48D40BABB"><title>Sterren muziekfeest op het plein</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9A49D65BE537D5FFADFE632275450FFFCA262E8FFFBD046951FAD95463439CEC.jpg"></icon><desc>Het grootste muziekspektakel van het land, het Sterren Muziekfeest op het Plein, strijkt dit jaar neer in Arnhem. De grootste Nederlandstalige artiesten betreden het podium van het muziekfeest dat dit keer in het Nederlands Openluchtmuseum staat.</desc><category>Muziek, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726122500 +0000" stop="20210726131500 +0000" catchup-id="34776438AA7986DDB2DF4C510D48DADB"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Danny Blind vertelt hoe zijn ontwikkeling van schuchter naar zelfverzekerd niet zomaar is gegaan.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726131500 +0000" stop="20210726134000 +0000" catchup-id="13AD13F37B66A0E969C9E8F52EB4D46D"><title>De streken van Van Boven</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DB2FA39B015A43E7C91D2657FCAF6D6763B6C59F02AC66D52FAE8CDEEDE6010B.jpg"></icon><desc>Yvette gaat naar de Zeeuwse Bevelanden, waar in de Westerschelde plonst om zeewier te snijden voor de lekkerste mayo, en zeekraal fikt voor over goudgele, knapperige frietjes van zelfgeoogste aardappelen, voor bij een geurende pan mosselen.</desc><category>Documentaire, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726134000 +0000" stop="20210726140500 +0000" catchup-id="B2143B75102DA99E590F3066695F66F8"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date>2015</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D222E717F7EA0ED4D8B2625EFCC2DDF0FBB20E55722DE39DE722E4E345C1F14F.jpg"></icon><desc>Thee maak je van thee. Althans, dat zou je denken. Maar de Keuringsdienst vond naast theeblaadjes vreemde korrels in het theezakje. Kleine brokjes met een sterke smaak. De Keuringsdienst over thee met een bijsmaak.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726140500 +0000" stop="20210726144500 +0000" catchup-id="4AB705A0EC46336907EA28500FB748F9"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Huub Stapel.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726144500 +0000" stop="20210726151500 +0000" catchup-id="4C7D3CF9D326368E3C1DFE78568B88E3"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726151500 +0000" stop="20210726153000 +0000" catchup-id="FBCBA5D87560BDB588F2FB0A7902662E"><title>Kook mee met MAX</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/599978941F96BC1022187FABB9DC2F77FC2785319DA26A2AE21E2693EAF91FF7.jpg"></icon><desc>'Wat eet ik vanavond?' Topkoks Sandra Ysbrandy en Mounir Toub geven antwoord op die ene moeilijke vraag. Ze nemen de kijker aan de hand bij het maken van makkelijke en verrassende gerechten.</desc><category>Culinair, Doe-het-zelf</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726153000 +0000" stop="20210726160000 +0000" catchup-id="1028726FD6DAFE2CBFB2FECAD05630F0"><title>3 op Reis</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B78368CBD8737ABB540C741973377FC80A8C21CEBE29C9792CC007777E0CF41E.jpg"></icon><desc>Chris reist naar Nyungwe National Park. In het oudste oerbos van Afrika zoekt hij naar de meest bijzondere bewoner: de chimpansee. Nienke is in het Italiaanse Genua, waar de Nederlandse schrijver Ilja Pfeiffer haar rondleidt.</desc><category>Reizen, Documentaire, Educatie</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726160000 +0000" stop="20210726162500 +0000" catchup-id="76E1516805276189581EDFB54C449EAC"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Koen had de droom om zijn eigen huis te bouwen, Renske om milieuvriendelijk te leven. En beide wensen zijn uitgekomen. In Den Bosch wonen ze sinds vorig jaar in hun zelfgebouwde tiny house op wielen van 20 m2.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726162500 +0000" stop="20210726171500 +0000" catchup-id="BE831B180E8815C9EA993136CB795015"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8402A3192DEAC04D20E12E5287CD93DDB377514B09DFAF8C9E88BC6F4F786FB8.jpg"></icon><desc>Fionuala nodigt haar moeder Nora uit, ze hebben elkaar vijf jaar niet gezien. Zujad wil het leven vieren met zijn vriend Sander. Rini baalt er stevig van dat carnaval niet doorgaat, maar hij wordt door zijn vriend Marius op passende wijze geëerd.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726171500 +0000" stop="20210726180000 +0000" catchup-id="24DD1348BF96934AC996A815D2F7CD18"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Zohair El Yassini.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726180000 +0000" stop="20210726185000 +0000" catchup-id="0B2D2703EF39237FB1DEA17F3CDA910F"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/98F057682C0F7FF02AAF2A8E87D95A522E097D96C68816C39B40A1EB74A04357.jpg"></icon><desc>Bij de ingang van het voormalige NAVO-centrum wordt het lijk van een oude man gevonden. Het lijkt om een eenvoudige roofmoord te gaan, maar de zaak neemt een andere wending wanneer blijkt dat de man in de jaren zeventig veroordeeld werd voor een diamantroof in België. Net voor zijn dood had de man bovendien contact gezocht met zijn toenmalige medeverdachten. In afwachting van de uitspraak tegen Fleur doet Wolfs onderzoek naar eerdere zaken waarbij de familie Hamza betrokken was.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726185000 +0000" stop="20210726193000 +0000" catchup-id="BB732923BC7233ECA852F1FC29EC505D"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AAF2158B3ED3A4F866A8A4ACFF3931155BBC8C7B681CDEF0DDDF8F663B84157E.jpg"></icon><desc>Wanneer pater familias Jack Praal wordt geconfronteerd met zijn grootste angst en zijn jongste zoon Dirk in verband wordt gebracht met de dood van een vrouw, zet de familie Praal alles opzij om de boel te redden. Maar niet iedereen lijkt het spel volgens dezelfde regels te spelen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726193000 +0000" stop="20210726195500 +0000" catchup-id="A576CCE2654C53DBB3314F51FCDE06AE"><title>Dertigers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7F43C5494845D0032BD8543727CE1D06B00362359D99E01A50F5C0987DEB4D64.jpg"></icon><desc>Tijdens het wekelijkse etentje stelt Pieter zijn nieuwe vriendin Babs aan de groep voor. Tot grote ergernis van Lot is Bart te laat. Saar heeft huurders in haar huis.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726195500 +0000" stop="20210726212000 +0000" catchup-id="7EBC1A52A47696E8DD804F2F90C894DF"><title>Telefilm: Kom niet aan mijn kinderen</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8013B8AEC71E2B05A9A8A25ED0741937B45A2F513FF28A11BCAAA3A9497E3062.jpg"></icon><desc>Hanne vertrouwt haar twee kinderen van negen en elf aan haar ex man Nizar toe. Hij neemt ze mee voor een vakantie naar EuroDisney Parijs. Maar een paar dagen later krijgt Hanne een telefoontje van Nizar.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726212000 +0000" stop="20210726221000 +0000" catchup-id="BA0242189F7B96490E9B238B0D9B58F3"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/98F057682C0F7FF02AAF2A8E87D95A522E097D96C68816C39B40A1EB74A04357.jpg"></icon><desc>Bij de ingang van het voormalige NATO centrum in een grottenstelsel, wordt het lijk van een oude man gevonden. Het lijkt om een eenvoudige roofmoord te gaan, maar dat verandert als blijkt dat de man in de jaren zeventig, van de vorige eeuw, veroordeeld is voor een diamantenroof in België. In afwachting van de uitspraak tegen Fleur, doet Wolfs onderzoek naar eerdere zaken waarbij de familie Hamza betrokken was. Romeo en Marion staan een door een zwerver belaagd meisje bij. Hij stalkt haar en Romeo en Marion kunnen maar moeilijk iets voor haar doen. Gelukkig heeft ze een buurjongen die haar helpt.</desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726221000 +0000" stop="20210726225000 +0000" catchup-id="34F6E0306E9B7C44921F64369A2A51E3"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AAF2158B3ED3A4F866A8A4ACFF3931155BBC8C7B681CDEF0DDDF8F663B84157E.jpg"></icon><desc>Wanneer pater familias Jack Praal wordt geconfronteerd met zijn grootste angst en zijn jongste zoon Dirk in verband wordt gebracht met de dood van een vrouw, zet de familie Praal alles opzij om de boel te redden. Maar niet iedereen lijkt het spel volgens dezelfde regels te spelen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210726225000 +0000" stop="20210727001500 +0000" catchup-id="BCB123CFBBBB95618EF8DD2307CC59C0"><title>Telefilm: Kom niet aan mijn kinderen</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8013B8AEC71E2B05A9A8A25ED0741937B45A2F513FF28A11BCAAA3A9497E3062.jpg"></icon><desc>Hanne vertrouwt haar twee kinderen van negen en elf aan haar ex man Nizar toe. Hij neemt ze mee voor een vakantie naar EuroDisney Parijs. Maar een paar dagen later krijgt Hanne een telefoontje van Nizar.</desc><category>Drama, Film, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727001500 +0000" stop="20210727010500 +0000" catchup-id="A31A2499BFFD5DA179ED37449392062B"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/98F057682C0F7FF02AAF2A8E87D95A522E097D96C68816C39B40A1EB74A04357.jpg"></icon><desc>Bij de ingang van het voormalige NAVO-centrum wordt het lijk van een oude man gevonden. Het lijkt om een eenvoudige roofmoord te gaan, maar de zaak neemt een andere wending wanneer blijkt dat de man in de jaren zeventig veroordeeld werd voor een diamantroof in België. Net voor zijn dood had de man bovendien contact gezocht met zijn toenmalige medeverdachten. In afwachting van de uitspraak tegen Fleur doet Wolfs onderzoek naar eerdere zaken waarbij de familie Hamza betrokken was.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727010500 +0000" stop="20210727023000 +0000" catchup-id="512D9669B8C7B4EB142815298E943C58"><title>Telefilm: Black Out</title><date>2012</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/1AEDC2849C9A272B0460D42AD841D1564F36E11039C91BEC1BCD5E0CCE253AFA.jpg"></icon><desc>Ex-crimineel Jos Vreewijk wordt op de dag van zijn huwelijk wakker met een pistool in zijn hand, naast een onherkenbaar lijk. De onderwereld beschuldigt hem bovendien van het stelen van twintig kilo cocaïne. Jos krijgt 24 uur om alles op te lossen. Maar hij heeft een black-out. Lukt het hem om te voldoen aan het ultimatum, en op tijd te zijn voor zijn huwelijk?</desc><category>Film, Actie, Misdaaddrama, Thriller</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727023000 +0000" stop="20210727024500 +0000" catchup-id="E5237098AB593EE79DD3DFF9750E6A28"><title>De Geknipte Gast</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B457A4D285C5F7450474131E5CB995260CC8FD697F1CEBF2ABE6998497512958.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma met Özcan Akyol, die in gesprek gaat met Typhoon terwijl die bij hem in de barbershop langskomt. Er ontvouwt zich een openhartig gesprek over het werk en het privéleven van Typhoon.</desc><category>Interview</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727024500 +0000" stop="20210727031000 +0000" catchup-id="D91946614451052B481C9C596D77897A"><title>Keuringsdienst van waarde classics</title><date>2015</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D222E717F7EA0ED4D8B2625EFCC2DDF0FBB20E55722DE39DE722E4E345C1F14F.jpg"></icon><desc>Thee maak je van thee. Althans, dat zou je denken. Maar de Keuringsdienst vond naast theeblaadjes vreemde korrels in het theezakje. Kleine brokjes met een sterke smaak. De Keuringsdienst over thee met een bijsmaak.</desc><category>Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727031000 +0000" stop="20210727035000 +0000" catchup-id="FDB9611683F5EE6E88EED4DE048EE5A2"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Huub Stapel.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727035000 +0000" stop="20210727043500 +0000" catchup-id="09F3384A0CEC01BDC43FEEAC4DEDBE20"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert politicus en programmamaker Marcel van Dam. Tijdens een gesprek blikken ze terug op zijn leven en carrière. Marcel vertelt over zijn koppigheid, opmerkelijke jeugd, de opkomst in de politiek, en de achterkant van het gelijk.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727043500 +0000" stop="20210727052500 +0000" catchup-id="E66C3E46D5300358C85338D97516540D"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Koen had de droom om zijn eigen huis te bouwen, Renske om milieuvriendelijk te leven. En beide wensen zijn uitgekomen. In Den Bosch wonen ze sinds vorig jaar in hun zelfgebouwde tiny house op wielen van 20 m2.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727052500 +0000" stop="20210727064000 +0000" catchup-id="3C8C6DA802430A319EC0657B8F623E9D"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8402A3192DEAC04D20E12E5287CD93DDB377514B09DFAF8C9E88BC6F4F786FB8.jpg"></icon><desc>Fionuala nodigt haar moeder Nora uit, ze hebben elkaar vijf jaar niet gezien. Zujad wil het leven vieren met zijn vriend Sander. Rini baalt er stevig van dat carnaval niet doorgaat, maar hij wordt door zijn vriend Marius op passende wijze geëerd.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727064000 +0000" stop="20210727072000 +0000" catchup-id="F0155BE4DAF4A21EECE149D1BF503895"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Zohair El Yassini.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727072000 +0000" stop="20210727081000 +0000" catchup-id="19FED5BD75233C867A48DD71182F6A72"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Danny Blind vertelt hoe zijn ontwikkeling van schuchter naar zelfverzekerd niet zomaar is gegaan.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727081000 +0000" stop="20210727083500 +0000" catchup-id="403BAC2B1906213E3BCFEE86752330C4"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727083500 +0000" stop="20210727090500 +0000" catchup-id="101556D183B93A3A8EDE26137B26F65F"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727090500 +0000" stop="20210727100000 +0000" catchup-id="F6C9A7474B3E68D3ED8B5BA4D04BC8A8"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727100000 +0000" stop="20210727105500 +0000" catchup-id="3DD99A626B6A7D998ACFBC3D0262ED74"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc>Henry Schut blikt live vanuit Scheveningen terug én vooruit op de Olympische Spelen in Tokio, met analisten, bekende sportliefhebbers, coaches en atleten. Dione de Graaff is aanwezig in Japan en doet ter plekke verslag vanuit de stadions.</desc><category>Sport, Talkshow, Olympische Spelen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727105500 +0000" stop="20210727113500 +0000" catchup-id="690574A1AE69068EE6E9C1D737E55236"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Huub Stapel.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727113500 +0000" stop="20210727122500 +0000" catchup-id="F839EA7F1259B44849F0C7C99DC2BD51"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date>2018</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/237591B0096451637A238B73CDF888BB53914F174F366CDF2EEA3A366DAB1E27.jpg"></icon><desc>Zangeres Do en acteur Loek Peters reizen over de wegen van het Indonesische eiland Flores. Ze beginnen aan de westkust, hun route naar het oosten voert langs diepe kloven en door dichte jungle en uiteindelijk komen ze uit bij de Kelimutu vulkaan.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727122500 +0000" stop="20210727131000 +0000" catchup-id="9DD324925868218625992801E1852436"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Maartje Paumen neemt ons mee in haar leven waarin haar extreme drang naar perfectie haar meerdere malen heeft doen struikelen, maar waarin ze uiteindelijk de balans wist te vinden.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727131000 +0000" stop="20210727140500 +0000" catchup-id="FBCA31B58C58D1B1A392762A2E0758EA"><title>Andere Tijden Sport</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3FE40B5E8FC07F160BD6063F164E3DA63EA311C15AF00BC9A40902A94D6BC874.jpg"></icon><desc>Begin jaren negentig van de vorige eeuw ziet wielrenner Bart Brentjens in zijn provincie Limburg voor het eerst een mountainbike. En hij raakt in de ban. Een mooiere sport bestaat er niet. Pedala in de natuur. Samen met zijn coach en zwager Gert-Jan Theunisse, zijn schoonzus Lieske en vrouw Petra werkt hij toe naar dat ene grote doel: de eerste gouden medaille winnen op het nieuwe Olympische onderdeel mountainbiken. We schrijven 1996, de Olympische Spelen in Atlanta. Een familieverhaal.</desc><category>Sport, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727140500 +0000" stop="20210727144500 +0000" catchup-id="1EF6E9F3472926034F2D41BB1450B8AE"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Francis van Broekhuizen.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727144500 +0000" stop="20210727152500 +0000" catchup-id="04859F74B30AF882566485A6FEA3C9DE"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727152500 +0000" stop="20210727160000 +0000" catchup-id="6A01FE60D0EAD9B7043F61C419575F70"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>Hoe we eruitzagen, hoe dat veranderde en hoe dat is vastgelegd door de amateurfilmers van Nederland.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727160000 +0000" stop="20210727162500 +0000" catchup-id="FB58B62BC8A7F51279F535E9F8CF7952"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Negentien hoge ramen, vier klassieke dakkapellen en een dieprode voordeur. Het voormalige weeshuis in hartje Leiden is een imposant stukje erfgoed. Acht bevriende zestigplussers besluiten het historische pand met krakers en al te kopen.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727162500 +0000" stop="20210727171500 +0000" catchup-id="F25A737F0A6A707D6080F152325A9D75"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Liam, die het Syndroom van Down heeft, wil zijn broer Evan bedanken omdat hij zo lief voor hem is.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727171500 +0000" stop="20210727180000 +0000" catchup-id="ADE75648B80C3200166D310D7DC50C04"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Lidewijde Paris.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727180000 +0000" stop="20210727185000 +0000" catchup-id="5308247ECE8969B5AD89794A931D3B01"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FF6739234F7BD45606269E6233B5F45EEE837EB0C0D8E9A8E6598245241A9255.jpg"></icon><desc>Wolfs zit achter ex-commando Gabriel aan. Na een wilde achtervolging door huizen en over daken loopt het uiteindelijk verkeerd af. Wanneer Wolfs weer bij bewustzijn komt, krijgt hij langzaam in de gaten wat er precies aan de hand is. De medeplichtige is namelijk een Italiaan die wel heel veel weet van het onderzoek. Eva en Mechels maken geen haast met het onderzoek naar de verdwijning van Wolfs. Ze denken dat Wolfs zijn teleurstelling over de veroordeling van Fleur niet aan kan.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727185000 +0000" stop="20210727193000 +0000" catchup-id="CE9B0CEC660CB5834C11D8D1B5DA8519"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/40AA53D828B3CB42336984B95E7A74ECB5F8E33EB20212F2C7AB5B8CCD74277A.jpg"></icon><desc>Wanneer Iris het idee heeft om een nieuwe crème voor het familiebedrijf Castor te lanceren, wordt dit matig ontvangen door haar vader en broer. Ze hebben de benarde financiële situatie verzwegen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727193000 +0000" stop="20210727195500 +0000" catchup-id="B64AED5A5C33FEAE71F0E206E59DBF13"><title>Dertigers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7F43C5494845D0032BD8543727CE1D06B00362359D99E01A50F5C0987DEB4D64.jpg"></icon><desc>Babs is onzeker over de vriendschap tussen Pieter en Saar, maar Pieter heeft iets anders aan zijn hoofd. Nora lucht haar hart bij Alex, maar Elias is boos dat hij hier een belangrijke afspraak voor heeft afgezegd.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727195500 +0000" stop="20210727212500 +0000" catchup-id="3BE28E66AEEE8AA4547FAEE19953E601"><title>Telefilm: Lellebelle</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C64ED0F9EE0A3549D39E157D8FF5F2E289E08AF72662327CC8F8C12D07B2FB90.jpg"></icon><desc>De 19-jarige Belle komt uit een boerendorp. Iedereen om haar heen lijkt geobsedeerd te zijn door seks, maar Belle heeft alleen interesse in haar viool. Toch zit er maar weinig passie in haar muziekspel. Dit staat haar droom behoorlijk in de weg.</desc><category>Drama, Film, Muziek, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727212500 +0000" stop="20210727221500 +0000" catchup-id="51E22BD561C513FE350AD12C5C22E4D7"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FF6739234F7BD45606269E6233B5F45EEE837EB0C0D8E9A8E6598245241A9255.jpg"></icon><desc>Wolfs zit achter ex-commando Gabriel aan. Na een wilde achtervolging door huizen en over daken loopt het uiteindelijk verkeerd af. Wanneer Wolfs weer bij bewustzijn komt, krijgt hij langzaam in de gaten wat er precies aan de hand is. De medeplichtige is namelijk een Italiaan die wel heel veel weet van het onderzoek. Eva en Mechels maken geen haast met het onderzoek naar de verdwijning van Wolfs. Ze denken dat Wolfs zijn teleurstelling over de veroordeling van Fleur niet aan kan.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727221500 +0000" stop="20210727225500 +0000" catchup-id="BF0868ED7FF408F25928CF48DC187C5D"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/40AA53D828B3CB42336984B95E7A74ECB5F8E33EB20212F2C7AB5B8CCD74277A.jpg"></icon><desc>Wanneer Iris het idee heeft om een nieuwe crème voor het familiebedrijf Castor te lanceren, wordt dit matig ontvangen door haar vader en broer. Ze hebben de benarde financiële situatie verzwegen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210727225500 +0000" stop="20210728002500 +0000" catchup-id="90A70BE4E146CB30624DEA0AFEB31A16"><title>Telefilm: Lellebelle</title><date>2010</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C64ED0F9EE0A3549D39E157D8FF5F2E289E08AF72662327CC8F8C12D07B2FB90.jpg"></icon><desc>De 19-jarige Belle komt uit een boerendorp. Iedereen om haar heen lijkt geobsedeerd te zijn door seks, maar Belle heeft alleen interesse in haar viool. Toch zit er maar weinig passie in haar muziekspel. Dit staat haar droom behoorlijk in de weg.</desc><category>Drama, Film, Muziek, Romantiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728002500 +0000" stop="20210728011500 +0000" catchup-id="546981489F5310EF3A92353DF45BB5D4"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FF6739234F7BD45606269E6233B5F45EEE837EB0C0D8E9A8E6598245241A9255.jpg"></icon><desc>Wolfs zit achter ex-commando Gabriel aan. Na een wilde achtervolging door huizen en over daken loopt het uiteindelijk verkeerd af. Wanneer Wolfs weer bij bewustzijn komt, krijgt hij langzaam in de gaten wat er precies aan de hand is. De medeplichtige is namelijk een Italiaan die wel heel veel weet van het onderzoek. Eva en Mechels maken geen haast met het onderzoek naar de verdwijning van Wolfs. Ze denken dat Wolfs zijn teleurstelling over de veroordeling van Fleur niet aan kan.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728011500 +0000" stop="20210728030500 +0000" catchup-id="F46E96ED9090FAD4A49A08BCF0FA918E"><title>Telefilm: Avondboot</title><date>2007</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4AA2806D79490E4585D82AAF043A07F99506086B4AE0A1F0CBF036D4112C3A1B.jpg"></icon><desc>De gasten van Duinroos I en II zijn gekomen naar het eiland om te ontspannen en van zee en natuur te genieten, maar soms lopen de spanningen hoog op.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728030500 +0000" stop="20210728034500 +0000" catchup-id="08DFC54508550F62565B5D49D94C1087"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Francis van Broekhuizen.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728034500 +0000" stop="20210728042500 +0000" catchup-id="CA98C17C358D52CB2339E710DABF2A55"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/E46CCAF08ED8554CB27FBD8FFBFF19D425E733988828D176E55408024D5F81A3.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert zanger/presentator Jeroen van der Boom.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728042500 +0000" stop="20210728050000 +0000" catchup-id="640E9805E5F4753AEA1B5943C525B6F6"><title>Nederland op film</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/6928D14139F2A475CF6D1BA2F0DBEA7EB251BC02E55A954A12C5E1B0033F95E7.jpg"></icon><desc>Hoe we eruitzagen, hoe dat veranderde en hoe dat is vastgelegd door de amateurfilmers van Nederland.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728050000 +0000" stop="20210728052500 +0000" catchup-id="11CCBE00F8469C1CB410DFA5CB2952EA"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Negentien hoge ramen, vier klassieke dakkapellen en een dieprode voordeur. Het voormalige weeshuis in hartje Leiden is een imposant stukje erfgoed. Acht bevriende zestigplussers besluiten het historische pand met krakers en al te kopen.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728052500 +0000" stop="20210728064000 +0000" catchup-id="BEA1ABFE8718059F2E50A91977627188"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Liam, die het Syndroom van Down heeft, wil zijn broer Evan bedanken omdat hij zo lief voor hem is.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728064000 +0000" stop="20210728072000 +0000" catchup-id="1798653B240E76B485E803AA31661FFB"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Lidewijde Paris.</desc><category>Spelshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728072000 +0000" stop="20210728081000 +0000" catchup-id="AD21452C606EF71E659BF76554F9A937"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Maartje Paumen neemt ons mee in haar leven waarin haar extreme drang naar perfectie haar meerdere malen heeft doen struikelen, maar waarin ze uiteindelijk de balans wist te vinden.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728081000 +0000" stop="20210728083500 +0000" catchup-id="3452EF12F92A75A8EDC3C358FCA40031"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728083500 +0000" stop="20210728090500 +0000" catchup-id="CA9FAF6BF39F021B74BDC65150C94F87"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728090500 +0000" stop="20210728100000 +0000" catchup-id="13BDA19886C367C417A97AD48F3C8EB7"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728100000 +0000" stop="20210728105500 +0000" catchup-id="07B4D601B563EB87637967B6F0D5E78A"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc>Henry Schut blikt live vanuit Scheveningen terug én vooruit op de Olympische Spelen in Tokio, met analisten, bekende sportliefhebbers, coaches en atleten. Dione de Graaff is aanwezig in Japan en doet ter plekke verslag vanuit de stadions.</desc><category>Sport, Talkshow, Olympische Spelen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728105500 +0000" stop="20210728113500 +0000" catchup-id="9F495A5A9061CFB785A7C19CD030E745"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Francis van Broekhuizen.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728113500 +0000" stop="20210728122500 +0000" catchup-id="81B46C67FFD55C3933942DE0F2D5D9D1"><title>De Gevaarlijkste Wegen van de Wereld</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/C844484957F113AEB7A60458134A7F82258B9B2AD1A6AC050EADDD40E5163CA1.jpg"></icon><desc>Oud-profvoetbalster Anouk Hoogendijk en model Loiza Lamers trekken door het ruige binnenland van Turkije. Ze staan voor de opdracht om vanaf de Cilicische laagvlakte het Taurusgebergte te doorkruisen.</desc><category>Reality, Avontuur, Educatie, Talkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728122500 +0000" stop="20210728131000 +0000" catchup-id="5500F5302FC010BADEE8A5EBCF9C8FB3"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Annemarie Verstappen vertelt waarom ze haar topsportcarrière zo jong beëindigde en hoe ze als jonge moeder na een groot verlies haar leven weer vorm wist te geven.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728131000 +0000" stop="20210728135000 +0000" catchup-id="38918A8CDD9B9024B3D00F4B7E277547"><title>De Geknipte Gast</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/B457A4D285C5F7450474131E5CB995260CC8FD697F1CEBF2ABE6998497512958.jpg"></icon><desc>Interviewprogramma met Özcan Akyol, die in gesprek gaat met Typhoon terwijl die bij hem in de barbershop langskomt. Er ontvouwt zich een openhartig gesprek over het werk en het privéleven van Typhoon.</desc><category>Interview</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728135000 +0000" stop="20210728143000 +0000" catchup-id="A0D040001B799E264F21446FE637B1C2"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Jörgen Raymann.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728143000 +0000" stop="20210728151500 +0000" catchup-id="3DE0171CC3B64F0FC9EC0D65ACDBBB41"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728151500 +0000" stop="20210728160000 +0000" catchup-id="116E4EF2FFBA4F6DFF792C7527C3504A"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Programma waarin reizigers met zowel grote als kleine problemen worden geholpen. Er worden verscheidene tips en diverse rubrieken geboden.Ook worden er vragen door experts beantwoord.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728160000 +0000" stop="20210728162500 +0000" catchup-id="72C2A0077B2F192EEB79B2CB4419BD58"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Nelleke en Erik wonen met hun twee zoontjes Tygo en Ruben in het Brabantse Woudrichem. Nu de jongens wat ouder zijn, wil Nelleke heel graag hun slaapkamers leuk én vooral tijdloos inrichten, maar ze weet niet hoe ze dat moet aanpakken.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728162500 +0000" stop="20210728171500 +0000" catchup-id="BCFB7C5A946574360F59A5B3AD9B6719"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Paul wil zijn vrouw Wendy opnieuw de liefde verklaren. Ingrid wil sorry zeggen tegen haar man Henk, omdat ze hem het leven soms zuur maakt door de overgang. Daphne gaat op de knieën voor Adriana.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728171500 +0000" stop="20210728180000 +0000" catchup-id="0D5CAF08C96BE60B8431C9A6E35DAAD9"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Tyas Leeuwerink.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728180000 +0000" stop="20210728185000 +0000" catchup-id="9ECA5E8C36C74C69CB233EA1D3A44B6D"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/35489B95C8D0770C49F67C3D08E144FA26196EEBD96DC3631048C68B1ADCECC9.jpg"></icon><desc>Wolfs heeft op het bureau verslag uitgebracht van zijn ontvoering. De Italiaanse medeplichtige blijkt een bekende maffiamoordenaar te zijn. Het lijkt erop dat de maffia hebben samengewerkt met Nederlandse ex-commando's.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728185000 +0000" stop="20210728193000 +0000" catchup-id="C618796DA829718393401E537F4DA871"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc>Wanneer Maan in het ziekenhuis belandt, verzwijgt Iris voor Didi dat haar nieuwe crème de allergische reactie heeft veroorzaakt. Wanneer Didi s 'avonds de crème vindt, voelt hij zich bedrogen.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728193000 +0000" stop="20210728195500 +0000" catchup-id="79447711C617985C653514F348941073"><title>Dertigers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7F43C5494845D0032BD8543727CE1D06B00362359D99E01A50F5C0987DEB4D64.jpg"></icon><desc>Bart neemt een middag vrij om op de kinderen te passen, maar dan gebeurt er iets waarbij hij toch Lot nodig heeft. Nora's ouders horen dat ze opa en oma worden.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728195500 +0000" stop="20210728205500 +0000" catchup-id="AB6E377D6A7DF88432B8E74EB1146B2E"><title>Detectives: Before We Die</title><date>2019</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8042D9E57A52D62D73E0ED18AD7A55114C03E97AF2885A13341EDD64891F2639.jpg"></icon><desc>Hanna rent voor haar leven na de aanval en wordt gezien als de dader. Lena weet wie Christian echt is, maar ze is hopeloos verliefd. Ondertussen zijn Björn en Blanka gevangengenomen door de Mimicas.</desc><category>Dramaseries, Thriller, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728205500 +0000" stop="20210728214500 +0000" catchup-id="3C4FEC885EBAAA4A08175A51819F5A35"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/35489B95C8D0770C49F67C3D08E144FA26196EEBD96DC3631048C68B1ADCECC9.jpg"></icon><desc>Wolfs heeft op het bureau verslag uitgebracht van zijn ontvoering. De Italiaanse medeplichtige blijkt een bekende maffiamoordenaar te zijn. Het lijkt erop dat de maffia hebben samengewerkt met Nederlandse ex-commando's.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728214500 +0000" stop="20210728222500 +0000" catchup-id="7765B682CA482F5EB387232ED9C60C3A"><title>Swanenburg</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728222500 +0000" stop="20210728231500 +0000" catchup-id="39839D4B729DBF1077ED19D735BAA470"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/98F057682C0F7FF02AAF2A8E87D95A522E097D96C68816C39B40A1EB74A04357.jpg"></icon><desc>Bij de ingang van het voormalige NAVO-centrum wordt het lijk van een oude man gevonden. Het lijkt om een eenvoudige roofmoord te gaan, maar de zaak neemt een andere wending wanneer blijkt dat de man in de jaren zeventig veroordeeld werd voor een diamantroof in België. Net voor zijn dood had de man bovendien contact gezocht met zijn toenmalige medeverdachten. In afwachting van de uitspraak tegen Fleur doet Wolfs onderzoek naar eerdere zaken waarbij de familie Hamza betrokken was.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210728231500 +0000" stop="20210729000500 +0000" catchup-id="8DB9C21FC3D0BE84B4BC7BAA85C958F1"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/FF6739234F7BD45606269E6233B5F45EEE837EB0C0D8E9A8E6598245241A9255.jpg"></icon><desc>Wolfs zit achter ex-commando Gabriel aan. Na een wilde achtervolging door huizen en over daken loopt het uiteindelijk verkeerd af. Wanneer Wolfs weer bij bewustzijn komt, krijgt hij langzaam in de gaten wat er precies aan de hand is. De medeplichtige is namelijk een Italiaan die wel heel veel weet van het onderzoek. Eva en Mechels maken geen haast met het onderzoek naar de verdwijning van Wolfs. Ze denken dat Wolfs zijn teleurstelling over de veroordeling van Fleur niet aan kan.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729000500 +0000" stop="20210729005500 +0000" catchup-id="44D208E57761745A87C9F563F45E20CD"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/35489B95C8D0770C49F67C3D08E144FA26196EEBD96DC3631048C68B1ADCECC9.jpg"></icon><desc>Wolfs heeft op het bureau verslag uitgebracht van zijn ontvoering. De Italiaanse medeplichtige blijkt een bekende maffiamoordenaar te zijn. Het lijkt erop dat de maffia hebben samengewerkt met Nederlandse ex-commando's.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729005500 +0000" stop="20210729025000 +0000" catchup-id="6D40C23667F0A5223F16E1AA8584D6E5"><title>Telefilm: Deining</title><date>2004</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63CC7264E5884A170729AF362CEDB00D14845D76E3003D484F52B95568DA3936.jpg"></icon><desc>Talkshowhost Cella lijkt op haar moeder, violiste Johanna Vermeulen. Beiden zijn harde werkers en ambitieus. Als haar vader Marius sterft is Cella verdrietig maar ze gebruikt zijn dood ook voor een uitzending van haar praatprogramma 'Cella Vie'.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729025000 +0000" stop="20210729033000 +0000" catchup-id="C6D5A5E17AB4D6E696DDD0271D647312"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Jörgen Raymann.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729033000 +0000" stop="20210729041500 +0000" catchup-id="98D2EBE116EBE61A80DF2BAD488DD4B7"><title>TV Monument</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/9D07EA93D5923E91AFDAE5CC1CAB322CB9C16353767875399B3D928D5AD14B03.jpg"></icon><desc>Han Peekel portretteert Omroep Max-directeur Jan Slagter.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729041500 +0000" stop="20210729050000 +0000" catchup-id="3898104851912EDA10CC0EF81DFDBA07"><title>MAX vakantieman</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/D5F181962FD92A920C429918E0C4909421677813600C1E28B9256F266982E42F.jpg"></icon><desc>Programma waarin reizigers met zowel grote als kleine problemen worden geholpen. Er worden verscheidene tips en diverse rubrieken geboden.Ook worden er vragen door experts beantwoord.</desc><category>Reizen, Educatie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729050000 +0000" stop="20210729052500 +0000" catchup-id="BDA7D019BA84DC31EF7EFDC1072CB6F3"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Nelleke en Erik wonen met hun twee zoontjes Tygo en Ruben in het Brabantse Woudrichem. Nu de jongens wat ouder zijn, wil Nelleke heel graag hun slaapkamers leuk én vooral tijdloos inrichten, maar ze weet niet hoe ze dat moet aanpakken.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729052500 +0000" stop="20210729064000 +0000" catchup-id="D5487575A0DF9EBDCF55004D8179B08E"><title>Tafel voor twee</title><date>2021</date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Paul wil zijn vrouw Wendy opnieuw de liefde verklaren. Ingrid wil sorry zeggen tegen haar man Henk, omdat ze hem het leven soms zuur maakt door de overgang. Daphne gaat op de knieën voor Adriana.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729064000 +0000" stop="20210729072000 +0000" catchup-id="85122772473D0BABE5DC0190ABDB2E8E"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Tyas Leeuwerink.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729072000 +0000" stop="20210729081000 +0000" catchup-id="A181098BBC1646253F611159458F51F0"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Annemarie Verstappen vertelt waarom ze haar topsportcarrière zo jong beëindigde en hoe ze als jonge moeder na een groot verlies haar leven weer vorm wist te geven.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729081000 +0000" stop="20210729083500 +0000" catchup-id="E7112761610BB60C42F793FE5DE642C8"><title>EenVandaag</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc>Actualiteitenprogramma met het laatste nieuws en achtergronden uit binnen- en buitenland. Deskundigen analyseren de recentste nieuwsontwikkelingen.</desc><category>Nieuws, Actualiteit</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729083500 +0000" stop="20210729090500 +0000" catchup-id="8DB97A317F8F84F05DB1F0466E2ED831"><title>Nieuwsuur</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc>Het nieuws en sportnieuws met achtergronden, duiding en analyse. Presentatie: (afwisselend) Mariëlle Tweebeeke en Jeroen Wollaars.</desc><category>Nieuws, Politiek</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729090500 +0000" stop="20210729100000 +0000" catchup-id="C4752FD4F02995988CAB634655B30BAF"><title>Op1</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc>Wisselende duo's presenteren een talkshow over het nieuws van de dag. Verschillende gasten vertellen over hun werk en het nieuws in hun branche, van kunst tot politiek.</desc><category>Talkshow, Entertainment, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729100000 +0000" stop="20210729105500 +0000" catchup-id="34F05B7FDEAC96AF9B1DBDEE968B1A68"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc>Henry Schut blikt live vanuit Scheveningen terug én vooruit op de Olympische Spelen in Tokio, met analisten, bekende sportliefhebbers, coaches en atleten. Dione de Graaff is aanwezig in Japan en doet ter plekke verslag vanuit de stadions.</desc><category>Sport, Talkshow, Olympische Spelen</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729105500 +0000" stop="20210729113500 +0000" catchup-id="D74600E16410F845176D0AFDB7C23771"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Jörgen Raymann.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729113500 +0000" stop="20210729122500 +0000" catchup-id="8A67BDEE5C0918E4C83DA58D7C355440"><title>Andere Tijden special</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/5A844F7AEB880CF2477995BDB4866F54FBE35DAA2D547A41FFF16F339B16AD46.jpg"></icon><desc>Op de vleugels van de Europese eenwording wordt de trein in de jaren 50 naar voren geschoven als hét vervoermiddel dat Europeanen verbindt. De Trans Europ Express ziet het licht, met als spil NS-topman F.Q. den Hollander.</desc><category>Geschiedenis, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729122500 +0000" stop="20210729140500 +0000" catchup-id="956E7B7CC35067E83A1AEDDE5BAE4B40"><title>Meer Dan Goud</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc>Michel Mulder doet zijn verhaal. Over hoe zijn heilige vuur na olympisch succes langzaam werd gedoofd en over het belang van familiebanden.</desc><category>Sport, Sporttalkshow</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729140500 +0000" stop="20210729144500 +0000" catchup-id="E317A332EB0045B25C5C003C050B9AD5"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Astrid Kersseboom.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729144500 +0000" stop="20210729152500 +0000" catchup-id="171B76E96C9A9C3BB6E3F81CC894D1D2"><title>TV Monument: Erik van Muiswinkel</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>De loopbaan van een tv-persoonlijkheid staat centraal. Een portret van Erik van Muiswinkel.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729152500 +0000" stop="20210729160000 +0000" catchup-id="F1218C701910096D030C3BD904791DC2"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc>Hans Dorrestijn is zes weken op een Waddeneiland. Terwijl hij geniet van de natuur, vreest hij voor het alleen zijn. Als het hem te veel wordt, nodigt hij een gast uit. Deze keer Harry Sacksioni.</desc><category>Miniseries, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729160000 +0000" stop="20210729162500 +0000" catchup-id="1F237FD9052768D049B9848D5CE97BD8"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc>Nadia Zerouali is in het Gelderse plaatsje Wehl, op bezoek bij tuinbouwers Wilma en Erik. Zij hebben het roer omgegooid en hun familiebedrijf (een varkensveehouderij) een compleet andere draai gegeven. Ze runnen nu een biologisch tuinbouwbedrijf.</desc><category>Bouwen en verbouwen, Culinair</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729162500 +0000" stop="20210729171500 +0000" catchup-id="567AB000F78E116EE01876BDA25BC06E"><title>Tafel voor twee</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc>Geartsje wil haar chronisch zieke zus Annemiek in het zonnetje zetten. Stefanie probeert het goed te maken met haar beste vriend Fernando. Ex-crimineel Wesley vertelt zijn vader, na hem jaren niet te hebben gezien, dat hij opa geworden is.</desc><category>Reality</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729171500 +0000" stop="20210729180000 +0000" catchup-id="666611E008BF50C419C714063AADB687"><title>De slimste mens</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>Uitdager: Sjors van der Panne.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729180000 +0000" stop="20210729185000 +0000" catchup-id="968482A2109736A158EBCD37054F24FD"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/EC7789F5065DCEF194808594B6AE1AA105F2216EBE8ECA4885299EC4CE4DBB8D.jpg"></icon><desc>Het bureau is in shock door de aanslag op Wolfs, Eva en officier van justitie Jens Bols. De rijksrecherche neemt het onderzoek naar de aanslag over en gaat voortvarend te werk. Romeo wordt geschorst en Marion komt in het vizier van de rijksrecherche.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729185000 +0000" stop="20210729193000 +0000" catchup-id="7996422C9AB0891BE5E331F50DFD2B2B"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc>Iris wordt steeds meer onder druk gezet. De klanten willen hun geld terug van de crème en haar moeder wil haar paard in laten slapen. Dan confronteert Didi haar met de vraag of ze vreemdgaat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729193000 +0000" stop="20210729195500 +0000" catchup-id="FC76F86C2A22EEEF129D5853FC605755"><title>Dertigers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/7F43C5494845D0032BD8543727CE1D06B00362359D99E01A50F5C0987DEB4D64.jpg"></icon><desc>Feras en Nora zijn het niet eens over de volgende stap in hun relatie. Babs leert meer over Gijs als ze de ouders van Pieter ontmoet.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729195500 +0000" stop="20210729212500 +0000" catchup-id="EEB21E9ED0F3EF13573E0B05985C08EC"><title>Telefilm: Lieve Céline</title><date>2013</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BF6AEBDE39BE5F3EBD1E3677F5EACB0CF15D6C69AC10D1906BD25C5317941386.jpg"></icon><desc>De zwakbegaafde Brooke Heinke groeit met haar moeder en oudere zus Sue op in het volkse Amsterdam Noord. Na het plotseling overlijden van haar moeder, vindt de achttienjarige Brooke steun bij zangeres Céline Dion en ze is al snel haar grootste fan.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729212500 +0000" stop="20210729221500 +0000" catchup-id="B4BA0310E8F9F83B976E00FD8E688E6C"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/EC7789F5065DCEF194808594B6AE1AA105F2216EBE8ECA4885299EC4CE4DBB8D.jpg"></icon><desc>Het bureau is in shock door de aanslag op Wolfs, Eva en officier van justitie Jens Bols. De rijksrecherche neemt het onderzoek naar de aanslag over en gaat voortvarend te werk. Romeo wordt geschorst en Marion komt in het vizier van de rijksrecherche.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729221500 +0000" stop="20210729225500 +0000" catchup-id="5046A184C5E3A28724567393AF7379C7"><title>Swanenburg</title><date>2021</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc>Iris wordt steeds meer onder druk gezet. De klanten willen hun geld terug van de crème en haar moeder wil haar paard in laten slapen. Dan confronteert Didi haar met de vraag of ze vreemdgaat.</desc><category>Dramaseries</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210729225500 +0000" stop="20210730002500 +0000" catchup-id="3E6CCFD94A0703F7627471CC05E58D3C"><title>Telefilm: Lieve Céline</title><date>2013</date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/BF6AEBDE39BE5F3EBD1E3677F5EACB0CF15D6C69AC10D1906BD25C5317941386.jpg"></icon><desc>De zwakbegaafde Brooke Heinke groeit met haar moeder en oudere zus Sue op in het volkse Amsterdam Noord. Na het plotseling overlijden van haar moeder, vindt de achttienjarige Brooke steun bij zangeres Céline Dion en ze is al snel haar grootste fan.</desc><category>Drama, Film</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730002500 +0000" stop="20210730012000 +0000" catchup-id="6FD5E36843C67B868CA03FFFCFAC4C95"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/EC7789F5065DCEF194808594B6AE1AA105F2216EBE8ECA4885299EC4CE4DBB8D.jpg"></icon><desc>Het bureau is in shock door de aanslag op Wolfs, Eva en officier van justitie Jens Bols. De rijksrecherche neemt het onderzoek naar de aanslag over en gaat voortvarend te werk. Romeo wordt geschorst en Marion komt in het vizier van de rijksrecherche.</desc><category>Dramaseries, Misdaad</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730012000 +0000" stop="20210730025500 +0000" catchup-id="292E431CB79AFCACB5EEF1E83F9B1CB3"><title>We zijn er Bijna!</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/0FC108CB2BE51AA5FDA12BCE8F8D72374EEA75AEC3D5FF8B56260461191737DE.jpg"></icon><desc>Martine van Os reist mee met een groep van 44 kampeerders, tijdens hun reis naar de hak van de laars in Italië. Met caravan of camper maken ze een tocht van ruim vierduizend kilometer naar het zonnige zuiden.</desc><category>Reality, Reizen, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730025500 +0000" stop="20210730033500 +0000" catchup-id="6CC777D380B2B0E0DDFD665799CE0F2F"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc>De finaleweek met finalist Astrid Kersseboom.</desc><category>Spelshow, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730033500 +0000" stop="20210730041500 +0000" catchup-id="EE57D2407588D2FB5903453DBF76D3A4"><title>TV Monument: Erik van Muiswinkel</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/ED2586F7E0B221FAB97FCF17F09E229A345C6025162B0E7DCC1F66794818CF78.jpg"></icon><desc>De loopbaan van een tv-persoonlijkheid staat centraal. Een portret van Erik van Muiswinkel.</desc><category>Biografie, Documentaire</category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730041500 +0000" stop="20210730045000 +0000" catchup-id="80A6243FDA2AA99B8BDE6CDE3ED86EF0"><title>Alleen op een eiland met Hans Dorrestijn</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DAF91A2BEBA357A1C0040B62C4F36F02E44CE35326A774F4505B416C4CC35503.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730045000 +0000" stop="20210730051500 +0000" catchup-id="A8762A15DC68539C7AF8A1E7FDD335F7"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730051500 +0000" stop="20210730063000 +0000" catchup-id="AA68208FF6A55884FF647D2496F93316"><title>Tafel voor twee</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730063000 +0000" stop="20210730071000 +0000" catchup-id="553878A3A7C8DE8A855A0FFFDB5D2092"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730071000 +0000" stop="20210730080000 +0000" catchup-id="B6BA65261BA5A6497827F52D6C5FE5D6"><title>Meer Dan Goud</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730080000 +0000" stop="20210730082500 +0000" catchup-id="C0FCC385686E45CF6B3FAD292DD50D98"><title>EenVandaag</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/92F5C57D730554E47E4E7CDF84FB63291B3F7B3AE1CF5277D81946E596A1E91B.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730082500 +0000" stop="20210730085500 +0000" catchup-id="7FFA9DDD4E4D2D82B7DF068BA8655215"><title>Nieuwsuur</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8ACC6E7D543445F266E2FD0D487615DA9558E7B45319D975B98EE3124476DA33.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730085500 +0000" stop="20210730095000 +0000" catchup-id="0FFA34622612426B397FA2BAF3D4CED1"><title>Op1</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4E2A24BC210BF14E982B669EF580380305F662ABCFB6F228C2EE5649EB6C3CCA.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730095000 +0000" stop="20210730104500 +0000" catchup-id="76568CDB4AE38730372B50BE40D80A96"><title>NOS OS Studio Tokio</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/63E155ADBE66247FC4E8B6BBC9B93CB93C110363603D5F9716BEF55A84691E03.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730104500 +0000" stop="20210730112500 +0000" catchup-id="6E09719D529C33F9EDC2507AA784571D"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730112500 +0000" stop="20210730122500 +0000" catchup-id="FB26AA874F2E8E202B93B4518BD17B2A"><title>Matthijs gaat door</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/AC6FDDBFB4EE57D910E921DD838DFAFB626FC97288B9CCFF91387CCF265E78C4.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730122500 +0000" stop="20210730140000 +0000" catchup-id="80E58911B0D40DE6E1C31ECBAC17AADD"><title>Meer Dan Goud</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/3A4B540726F4B93B9B8E109ECBBF92A41BBBE25982C8813D680DA289A1F8CD85.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730140000 +0000" stop="20210730144000 +0000" catchup-id="41DF6842CB86260D68E35B9B8B56AF35"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730144000 +0000" stop="20210730152000 +0000" catchup-id="43067D0801C72E95214F6BB481004668"><title>Het beste van...de jaren 80</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/79A38E21927E2F5622171F9D6953C11073DFB4FB5C5F4A8A78A10399A007AE31.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730152000 +0000" stop="20210730160000 +0000" catchup-id="3FEC243589C2BA285AC2AE0FB7652A45"><title>Au Pairs</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/848246C58705BD13A5DF413F2C9900D75E22F8B25F66EFAA38359EC18A917AE2.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730160000 +0000" stop="20210730162500 +0000" catchup-id="50321B04C8A090E4490F48925F112D35"><title>BinnensteBuiten</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4969C5016FB67EB3856D4EABBD42F826645C615B7560030C711A1BA5EC128007.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730162500 +0000" stop="20210730171500 +0000" catchup-id="6A4012FCFAEF236A7A63BC870BD6A043"><title>Tafel voor twee</title><date></date><icon src="https://nlzietprodstorage.blob.core.windows.net/"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730171500 +0000" stop="20210730180000 +0000" catchup-id="4849F47C76030DD49FEE3DC4ABEA77D4"><title>De slimste mens</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/DD3E6BC9DECA83E1991C1CD5416915D25249B9B6DC8F958FEDD07A94C7867B54.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730180000 +0000" stop="20210730185000 +0000" catchup-id="0187B849BDD8175D0354DD649F83644F"><title>Flikken Maastricht</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/468342D270C4884DD6AA89CE0D0A92DFF0E82C341A757BD4B367434E416A77FF.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730185000 +0000" stop="20210730193000 +0000" catchup-id="E1B9EDBAA93138262BAB40FA91AF3A8F"><title>Swanenburg</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/8279CCB86561804AFC914017C2E751ACE1D0E6696CA954F625CE1C24255202A9.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730193000 +0000" stop="20210730195500 +0000" catchup-id="1CD45FB45DEC9C98F8966CC01A24BDF0"><title>Dertigers</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/73CA97BA33997AB3EE1ABA0D018B5110CB55A4D8A9020C0A0A96E63429B315A7.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme><programme channel="boW4lYH6CESbHzgZais_lQAAABE" start="20210730195500 +0000" stop="20210730212500 +0000" catchup-id="A322CB8E414F6D99681BD6C0647B7C28"><title>Detectives: McDonald &amp; Dodds</title><date></date><icon src="https://images.nlziet.nl/metadataimportimages/source/4BE0AC68F41B3049CF0381A003D9FA0CA76348524AE5A042E3C5EC0E7645688B.jpg"></icon><desc></desc><category></category></programme>