{"18169":{"channel":"53","start":"1672441200","end":"1672448100","first":"C","idtitle":"CAMILLEVERLIEBTNOCHMAL","title":"Camille - Verliebt nochmal!","program_id":"900955044","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/8m1X1VFfhhGPsnQmo4Zx6h9BXcXK9CnJIolWNknw7PhvU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18170":{"channel":"53","start":"1672448100","end":"1672450800","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"900955047","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/TqUOd3DFEE3tPM1uv0n9Bl8tcrysPUsZM9ALbI8MGnByU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18171":{"channel":"53","start":"1672450800","end":"1672453500","first":"W","idtitle":"WASSERISTZUKUNFT","title":"Wasser ist Zukunft","program_id":"900955050","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RrN4dA56b315cAQVDsKtb67lnkwEm7W1EhDbQ9AZotRw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18172":{"channel":"53","start":"1672453500","end":"1672455300","first":"S","idtitle":"STADTLANDKUNSTINSPIRATIONEN","title":"Stadt Land Kunst - Inspirationen","program_id":"900955053","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/49CE59BxqkVG9Ct621IQeehpvJyNnoAKbchn9AG63JFA1Cs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18173":{"channel":"53","start":"1672455300","end":"1672458000","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"900955056","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"18174":{"channel":"53","start":"1672458000","end":"1672458180","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"900955059","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/pwDdV619CETxnfiqe0yaOUhodry6NkpgKaTMmKDiuUBU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Organisation eines Banketts auf dem Olymp wird kein einfaches Unterfangen: Artemis hat eine Laktoseintoleranz, Hestia muss auf Gluten verzichten und Athena ern\u00e4hrt sich neuerdings vegetarisch ...","category":""},"18175":{"channel":"53","start":"1672458180","end":"1672459500","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"900955062","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18176":{"channel":"53","start":"1672459500","end":"1672465200","first":"G","idtitle":"GUEDELONII","title":"Gu\u00e9delon II","program_id":"900955065","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Zbj8fYZFmaauGOaan9BV5ZAXh4Kimt0mOIUsiOunrS1o\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18177":{"channel":"53","start":"1672465200","end":"1672470600","first":"P","idtitle":"PRACHTUNDPRUNKANDERLOIRE","title":"Pracht und Prunk an der Loire","program_id":"900955068","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/T0wWn8zTwGESYpui6HRcq9AIyXDRq5y18qEeVVamd9AUA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18178":{"channel":"53","start":"1672470600","end":"1672473900","first":"B","idtitle":"BURGEN","title":"Burgen","program_id":"900955071","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sDxGesF4FQYLmdqOcNDyL5NqbhB0hyG0JkO4iJKZmMk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18179":{"channel":"53","start":"1672473900","end":"1672477200","first":"B","idtitle":"BURGEN","title":"Burgen","program_id":"900955074","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/yioGKZ6Qlf9CzoEsyTrq5IOl9BXND0V9Cc9BsKvQZ9C9Cd4Q4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18180":{"channel":"53","start":"1672477200","end":"1672479900","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"900955077","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/XD3fzNJx0Nxyx8QQMFy7vR6fQ6jJroO1uqm5hfNpIX0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18181":{"channel":"53","start":"1672479900","end":"1672482300","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"900955080","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/YGXw2TxvQHP9CbXZHGwGz05Dpfkx1uuyX5keWweehbdg\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18182":{"channel":"53","start":"1672482300","end":"1672485000","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"900955083","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/0icTEbDiIZd85W1Husr8jTFzzkbFx9CT6nYNtvd6ogR4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18183":{"channel":"53","start":"1672485000","end":"1672487700","first":"W","idtitle":"WILDKATZENUNDWILDHUNDE","title":"Wildkatzen und Wildhunde","program_id":"900955086","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DGqgrDkvKuY741VuwukDKDfzqFnlm36M89BVbpBbehoc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18184":{"channel":"53","start":"1672487700","end":"1672490400","first":"N","idtitle":"NORWEGENSSCHOENSTEJAHRESZEIT","title":"Norwegens sch\u00f6nste Jahreszeit","program_id":"900955089","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/GHJnT4vF51heeMdwtYBYSdlqUsMjvVvZ0eTMebZSl1I\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18185":{"channel":"53","start":"1672490400","end":"1672493100","first":"P","idtitle":"POLARWOELFE","title":"Polarw\u00f6lfe","program_id":"900955092","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/JBcd2U3GlZMbnATKKlYjUc19BD1R64D1LAFzeI8Moahk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18186":{"channel":"53","start":"1672493100","end":"1672495800","first":"P","idtitle":"POLARWOELFE","title":"Polarw\u00f6lfe","program_id":"900955095","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RWpCDBDKnRkia0fqDRMJ8ZzmCQcvkP2JpBPkb9C6mkog\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18187":{"channel":"53","start":"1672495800","end":"1672501200","first":"D","idtitle":"DIESCHOENEMUELLERSFRAU","title":"Die sch\u00f6ne M\u00fcllersfrau","program_id":"900955098","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/7kENsdcSLV6hf2pOBHCgxuP4BSwzctLVJ7v9Bnrq1rCs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Italien, Ende des 17. Jahrhunderts. Im von Spanien besetzten Land ist Carmela gl\u00fccklich mit dem M\u00fcller Luca verheiratet. Neben Luca finden auch hohe Herren Gefallen an der sch\u00f6nen M\u00fcllerin: nicht zuletzt der Gouverneur Don Teofilo versucht, das geschickt zu seinen Gunsten auszunutzen. So genie\u00dfen Carmela und Luca allerlei Privilegien, vor allem m\u00fcssen sie keine l\u00e4stigen Wegz\u00f6lle zahlen, die der herzlose Gouverneur von allen Dorfbewohnern verlangt. Jedoch will der Gouverneur nat\u00fcrlich nicht nur das charmante L\u00e4cheln der sch\u00f6nen Frau als Gegenleistung. Auf Anraten seines klugen Sekret\u00e4rs Gardunia, der in Wirklichkeit der Kopf hinter allen Entscheidungen des Gouverneurs ist, schl\u00e4gt er ihm einen Plan vor, um eine Nacht mit Carmela zu verbringen. Als Don Teofilo schlie\u00dflich Luca nach einem Tumult im Dorf einsperren l\u00e4sst, glaubt er, nun \"'freie Bahn\" mit Carmela zu haben. Doch sie f\u00fchrt ihn an der Nase herum, und es kommt zu einem turbulenten Verwirrspiel, in das auch der inzwischen wieder freie Luca aktiv eingreift.","category":""},"18188":{"channel":"53","start":"1672501200","end":"1672504500","first":"J","idtitle":"JULIOIGLESIAS","title":"Julio Iglesias","program_id":"900955101","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KlI0WASw2hQgIfnhQOSFDd5NlXdBj8blf6bHGE6l65w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"18189":{"channel":"53","start":"1672504500","end":"1672506600","first":"A","idtitle":"ARTE360REPORTAGE","title":"ARTE 360\u00b0 Reportage","program_id":"900955104","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/GYGYgJ789BwZ8nKJxGtdC1KR9C0B9CwtT7xvqz9CH8r1mJM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Weniger als 100 Kilometer s\u00fcdwestlich von Paris, inmitten der gro\u00dfen Ebene von Beauce, bekannt als die \"Kornkammer\" Frankreichs, ist die Kathedrale Notre-Dame de Chartres weithin sichtbar. Der Bildhauer Auguste Rodin nannte sie die \"Akropolis von Frankreich\". Auch die kunstvollen Glasmalereien der Kathedrale beeindrucken Besucher seit jeher. Glas und Farben begeistern in Chartres. So beherbergt die Gegend, im Schatten des Riesenbaus, noch immer Werkst\u00e4tten f\u00fcr Glasmalereien. Die \"Maison Lorin\" ist eine der letzten aus dem 19. Jahrhundert, die heute noch in Betrieb sind. Sie wird von Elodie Vally gef\u00fchrt, einer Meisterin ihres Fachs.","category":""},"18190":{"channel":"53","start":"1672506600","end":"1672508100","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"900955107","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"18191":{"channel":"53","start":"1672508100","end":"1672514100","first":"S","idtitle":"SILVESTERKONZERTDERBERLINERPHILHARMONIKER2022","title":"Silvesterkonzert der Berliner Philharmoniker 2022","program_id":"900955110","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/AN8f4FKCc9AZAZEFKe9BNKvBCsyrMCq5qXdiRCbd2bI7A\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Zum Jahresausklang pr\u00e4sentieren die Berliner Philharmoniker und ihr Chefdirigent Kirill Petrenko in diesem Jahr ein mitrei\u00dfendes russisch-italienisches Programm. Unter anderem mit Werken von Giuseppe Verdi, Nino Rota und Peter Tschaikowsky sowie Ausz\u00fcgen aus Sergej Prokofjews Ballett \"Romeo und Julia\". Stargast des festlichen Abends in der Berliner Philharmonie ist Jonas Kaufmann, Operns\u00e4nger des Jahres 2022. Sonores Fundament, strahlende H\u00f6he, intelligente Gestaltung: All das macht den deutsch-\u00f6sterreichischen Tenor zu einem der f\u00fchrenden S\u00e4nger weltweit.","category":""},"18192":{"channel":"53","start":"1672514100","end":"1672520700","first":"D","idtitle":"DIEEROBERUNGDESMONDES","title":"Die Eroberung des Mondes","program_id":"900955113","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s5Idd0zC7d5cIdbkR6Khs8dpvqHE06YBFkg5AJQ2vGs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die Eroberung des Mondes: Die dreiteilige Dokumentarfilmreihe schildert den Wettlauf ins Weltall von den Anf\u00e4ngen bis hin zum ersten Schritt auf dem Erdtrabanten im Jahr 1969 - einem Meilenstein der Menschheitsgeschichte. Der Wettlauf beginnt im Sommer 1957: Die USA wollen unbedingt den Vorsprung der UdSSR aufholen. Der erste Teil der Reihe zeigt die gr\u00f6\u00dften Siege und Misserfolge des US-amerikanischen Raumfahrtprogramms und thematisiert Herausforderungen, Kosten und Schattenseiten der Mondexpedition.","category":""},"18193":{"channel":"53","start":"1672520700","end":"1672526700","first":"D","idtitle":"DIEEROBERUNGDESMONDES","title":"Die Eroberung des Mondes","program_id":"900955116","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/hFudeVcacTUQiQOgtirnpghLcqUswyqrj2YGZ42djXs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die zweite Folge der Dokumentarfilmreihe \"Die Eroberung des Mondes\" befasst sich mit dem Zeitraum zwischen 1964 und 1968 - vier aufregende und gef\u00e4hrliche Jahre in der Geschichte des Wettlaufs ins All. Diese Folge beleuchtet die Ereignisse um die \"Apollo 1\"- und \"Apollo 8\"-Missionen. W\u00e4hrend sich die Amerikaner Ende der 60er Jahre Gedanken um die gro\u00dfen Herausforderungen der Zukunft machten, fragten sich viele, welche Opfer der Wettlauf zum Mond wert sei.","category":""},"18194":{"channel":"53","start":"1672526700","end":"1672533000","first":"D","idtitle":"DIEEROBERUNGDESMONDES","title":"Die Eroberung des Mondes","program_id":"900955119","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/phabN0wZvW7UTnxlqr4BD9BWF2HOBmQQWozUK1EpA5fA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der dritte Teil von \"Die Eroberung des Mondes\" dokumentiert die Jahre 1969 und 1970 und den Mondflug von \"Apollo 11\". Die Weltraumm\u00e4chte USA und UdSSR wagten sich weiter ins All vor - und auf der Erde wurde mehr Demokratie gewagt. Die letzte Folge der Dokumentarfilmreihe erl\u00e4utert auch, wie es mit den wissenschaftlichen und raumfahrtechnischen Programmen weiterging, nachdem die ehrgeizigen Ziele erreicht worden waren.","category":""}}