{"23384":{"channel":"53","start":"1672533000","end":"1672539300","first":"R","idtitle":"REWINDDIEZWEITECHANCE","title":"Rewind - Die zweite Chance","program_id":"900996354","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/NUJo0rzB1MW9BNCUonHkULwI7a9A9BMzpXyGrCyIMBUriE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ist die Realit\u00e4t wirklich ein bewegliches Ziel? Kommissar Richard Lenders von der Mordkommission K\u00f6ln kann es nicht glauben, als ihm die junge Teilchenphysikerin Sophia van Thijssen so die reelle M\u00f6glichkeit von Zeitreisen erkl\u00e4rt. Doch die Wahrheit ist, dass das Mordopfer von Lenders' aktuellem Fall nicht nur einen implantierten Chip im Kopf hatte, sondern allem Anschein nach auch die Zukunft kannte. Als sich die Anhaltspunkte weiter verdichten, erw\u00e4chst in Lenders eine Hoffnung: Wenn Zeitreisen tats\u00e4chlich m\u00f6glich w\u00e4ren, dann k\u00f6nnte er vielleicht nicht nur den Mord verhindern, sondern auch seiner Frau Beatrice das Leben retten, die vor sieben Monaten bei einem Bank\u00fcberfall get\u00f6tet worden ist ...","category":""},"23385":{"channel":"53","start":"1672539300","end":"1672542300","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"900996357","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"23386":{"channel":"53","start":"1672542300","end":"1672542600","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"900996360","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/h0SwWASgWebVf3FGZbzVtcbBXZBFlgEIXPq7sNhToyA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Erschwingliche Produkte aus China sind auch im Olymp angekommen und erfreuen sich gro\u00dfer Beliebtheit. Dass die Chinesen die griechische Unterwelt \u00fcbernehmen, bedeutet jedoch nichts Gutes f\u00fcr die Mythologie der Uiguren ...","category":""},"23387":{"channel":"53","start":"1672542600","end":"1672544160","first":"S","idtitle":"SQUAREIDEE","title":"Square Idee","program_id":"900996363","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/teJuXk5N9A335BcfQp60pzd3X9CsV0xObYHI3ylDkFZus\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23388":{"channel":"53","start":"1672544160","end":"1672545900","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"900996366","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23389":{"channel":"53","start":"1672545900","end":"1672551000","first":"D","idtitle":"DENKMAELERDEREWIGKEIT","title":"Denkm\u00e4ler der Ewigkeit","program_id":"900996369","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23390":{"channel":"53","start":"1672551000","end":"1672556400","first":"M","idtitle":"MONTSAINTMICHEL","title":"Mont-Saint-Michel","program_id":"900996372","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/DoDwAa5nkB363Bjtx9B7FDxHLXv1LPx17hre0FSFz79BE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23391":{"channel":"53","start":"1672556400","end":"1672557300","first":"A","idtitle":"ARTEJUNIORDASMAGAZIN","title":"ARTE Junior Das Magazin","program_id":"900996375","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/tUanuwMjZfd5vekpVgd6bDnJO9ByqykH9C19CGsvX2DEWc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23392":{"channel":"53","start":"1672557300","end":"1672559100","first":"other","idtitle":"42DIEANTWORTAUFFASTALLES","title":"42 - Die Antwort auf fast alles","program_id":"900996378","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Q0WACQyE5tptrll2onsVyHpvYxfl7Z9AIJr2znKbsa8s\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23393":{"channel":"53","start":"1672559100","end":"1672560900","first":"P","idtitle":"PARISSOSCHOENWARDAS","title":"Paris. So sch\u00f6n war das!","program_id":"900996381","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/zI5ophWea7JEVa9BlSQF7KbDMDEOG0OeuB9CrS7xmy9CQU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Der Regisseur Bernd Boehm erweckt die einmalige Sammlung historischer Fotografien Werner Bokelbergs vom Paris des Fin de Si\u00e8cle zum Leben und gibt den Menschen jenseits von Sorglosigkeit, Cabarets und Salons eine B\u00fchne. Er zeichnet ein facettenreiches Sittenbild der Hauptstadt des Einzelhandels und dokumentiert mit Fotokarten des \"petit commerce\" den Alltag der kleinen Leute. Der Zuschauer erh\u00e4lt Einblick in die Entstehung eines neuen fotografischen Genres und die Entwicklung der Konsumkultur im 19. Jahrhundert. Das Gesellschaftsportr\u00e4t wird von Fotohistorikern und Kuratoren diskutiert.","category":""},"23394":{"channel":"53","start":"1672560900","end":"1672564800","first":"C","idtitle":"CLAUDEMONET","title":"Claude Monet","program_id":"900996384","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/EB1fTyxqbDvqTtGtR7ei9C5YImhWNLVh4MDVjzlSc4iA\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"2020 widmete das Museum Barberini in Potsdam dem franz\u00f6sischen Impressionisten eine gro\u00df angelegte Retrospektive mit dem Titel \"Monet. Orte\". Anl\u00e4sslich dieser Ausstellung unternimmt die Kulturdokumentation eine Reise von Paris, wo Monet sich mit den gro\u00dfen Boulevards und dem Gare St. Lazare besch\u00e4ftigte, die Seine hinab \u00fcber das malerische Argenteuil nach V\u00e9theuil, Ort pers\u00f6nlicher Schicksalsschl\u00e4ge f\u00fcr den Maler. Von dort geht es weiter nach Rouen, dessen Kathedrale ihren weltweiten Ruhm sicherlich auch Monets Bildern verdankt, und schlie\u00dflich nach Giverny, in den wahrscheinlich ber\u00fchmtesten Garten der Welt, zugleich letzte Wirkungsst\u00e4tte des K\u00fcnstlers. An den verschiedenen Stationen kommen wichtige Details aus dem Leben und Schaffen Claude Monets zutage. Biografen, Kunsthistoriker, Fotografen und Monet-Anh\u00e4nger kommen zu Wort und verlieren dabei nie seine Spur: Wo genau stellte er seine Staffelei auf? Inwieweit sind diese Orte heute noch so erfahrbar? Wie sah Monet die Dinge damals, und wie sehen wir diese Orte heute? Wie sehr hat Monets Art, seine Umgebung auf der Leinwand einzufangen, unseren Blick auf die Natur und Stadt in den vergangenen 150 Jahren ver\u00e4ndert?","category":""},"23395":{"channel":"53","start":"1672564800","end":"1672566600","first":"L","idtitle":"LEBENMITVULKANEN","title":"Leben mit Vulkanen","program_id":"900996387","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/mmvJr9A9BRCtjClDio26R5pkhEIGLgEwoRyPHvKhgKRd8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23396":{"channel":"53","start":"1672566600","end":"1672569300","first":"D","idtitle":"DIEDOMINIKANISCHEREPUBLIK","title":"Die Dominikanische Republik","program_id":"900996390","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Zi18BdrQA1GZ74hvv6vZhiIvWdDicohCYaq1NG9A4rI4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Traumst\u00e4nde mit puderfeinem Sand, Wasserf\u00e4lle, Kokospalmen und vor allem Sonne satt: Die Dominikanische Republik ist das \"Mallorca der Karibik\" und gilt als Tourismusmagnet schlechthin. Doch hinter dem Postkartenidyll aus t\u00fcrkisblauem Wasser zeigt sich ein ganz anderes Gesicht der gr\u00fcnen Insel. Denn das Tor zur Neuen Welt, wie Kolumbus die Insel einst nannte, ist ein Schmelztiegel aus Ureinwohnern, Afrikanern und Europ\u00e4ern. Und deren Geschichten lassen das Klischee vom Tummelplatz f\u00fcr All-inclusive-Touristen vergessen ...","category":""},"23397":{"channel":"53","start":"1672569300","end":"1672572600","first":"N","idtitle":"NICARAGUA","title":"Nicaragua","program_id":"900996393","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/oh6cnfw0alZ9BiXcYJTkA33deGnX0tZVn5ZVpTJKfXzc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23398":{"channel":"53","start":"1672572600","end":"1672575900","first":"H","idtitle":"HONDURAS","title":"Honduras","program_id":"900996396","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/UfmfTo00Lg6syGa0dGbwGaxtCgDLDpnmtHS6qSkZHso\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23399":{"channel":"53","start":"1672575900","end":"1672581300","first":"T","idtitle":"TANGANJIKASEE","title":"Tanganjikasee","program_id":"900996399","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/POKkUZiWLY4I2XMcjZdjZZFlzs7JahT0TKhpciprYbo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23400":{"channel":"53","start":"1672581300","end":"1672584900","first":"S","idtitle":"SERENGETI","title":"Serengeti","program_id":"900996402","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s2PWUWmHxukvFZ0ryCE5O9AB2ieQ9BT5HIhYh2IKFkLjk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23401":{"channel":"53","start":"1672584900","end":"1672588500","first":"S","idtitle":"SERENGETI","title":"Serengeti","program_id":"900996405","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/6xCOCmow479A1OfzP9Am9BICe7M35aA9BSwO824GEMyE1k8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23402":{"channel":"53","start":"1672588500","end":"1672592100","first":"S","idtitle":"SERENGETI","title":"Serengeti","program_id":"900996408","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Cbu2mW9C2bFIZwrx6lLbOn2eu9ApBXBzXhGpYA9AeOzRpc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23403":{"channel":"53","start":"1672592100","end":"1672596600","first":"N","idtitle":"NEUJAHRSKONZERT2023LIVEAUSDEMTEATROLAFENICE","title":"Neujahrskonzert 2023 live aus dem Teatro La Fenice","program_id":"900996411","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/9B7EHJcN1g9A4jUuNGyxQCYc3imtvqyCnVjxbhygNgkOs\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Seit bald 20 Jahren hei\u00dft das Gran Teatro La Fenice in Venedig das neue Jahr mit einem bunten Strau\u00df von Opernarien willkommen. Giuseppe Verdi hat allj\u00e4hrlich einen Ehrenplatz im Programm. Traditionell serviert das Orchester des Hauses den Gefangenenchor aus \"Nabucco\" und das \"Brindisi\" als Bouquet final. In diesem Jahr gibt wieder Daniel Harding den Ton an. Die Solo-Parts \u00fcbernehmen die italienische Sopranistin Federica Lombardi und der britisch-italienische Tenor Freddie De Tommaso.","category":""},"23404":{"channel":"53","start":"1672596600","end":"1672597200","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"900996414","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"23405":{"channel":"53","start":"1672597200","end":"1672600500","first":"R","idtitle":"ROBERTREDFORD","title":"Robert Redford","program_id":"900996417","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ZH9AzNwbPOP1g1RO9AsMzysRtwQSAAkGxokZrhahCW9BiM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"23406":{"channel":"53","start":"1672600500","end":"1672610100","first":"D","idtitle":"DERPFERDEFLUESTERER","title":"Der Pferdefl\u00fcsterer","program_id":"900996420","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/aLnCNPUxwhdM2KVjsdhi6iYhtz9AocvV1AxV44tvkV1o\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"An einem Wintermorgen machen die Teenager-Freundinnen Judith und Grace einen Ausritt mit ihren Pferden. Auf einem vereisten Weg kommt Judiths Pferd ins Rutschen und rei\u00dft Grace und ihr Pferd Pilgrim mit sich in den Abgrund auf eine Stra\u00dfe. Ein herannahender Lastwagen kann nicht mehr bremsen. Judith und ihr Pferd sind sofort tot, Grace und Pilgrim \u00fcberleben schwer verletzt. Grace wird ein Teil ihres Beins amputiert und auch Pilgrim ist so schwer verletzt, dass der Tierarzt dazu r\u00e4t, ihn einschl\u00e4fern zu lassen. Doch Graces Mutter Annie wei\u00df, wie sehr ihre Tochter an dem Tier h\u00e4ngt und dass sie die Geschehnisse nur gemeinsam mit ihrem Pferd verarbeiten kann.","category":""},"23407":{"channel":"53","start":"1672610100","end":"1672616100","first":"C","idtitle":"CIRQUEDUSOLEILVOLTA","title":"Cirque du Soleil: VOLTA","program_id":"900996423","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/19CbsH1dSyoo2I9BH5IGHsN3qafbNtvEr6l40wRajIP9B0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""}}