{"68606":{"channel":"53","start":"1673134200","end":"1673139600","first":"D","idtitle":"DENKMAELERDEREWIGKEIT","title":"Denkm\u00e4ler der Ewigkeit","program_id":"901305342","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/c6y2o2No2dz9ChCuplQK7f4KXMXcR3Ep5OfmJPvLDsvQ\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68607":{"channel":"53","start":"1673139600","end":"1673145300","first":"V","idtitle":"VORDEMFRUEHLING","title":"Vor dem Fr\u00fchling","program_id":"901305345","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/KJmh9AexS0SWOoXjilpRRmvJw5SGFRsGTQ3s4Ni45DiM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Nach einem Putsch suchen der gew\u00e4hlte Pr\u00e4sident und sein Regierungschef Zuflucht in einer abgelegenen und unzug\u00e4nglichen Bergregion des Kaukasus. Begleitet werden sie lediglich von einer Handvoll bewaffneter Gefolgsleute. Sie wissen, dass sie von den neuen Machthabern gesucht werden und deren Soldaten sie verfolgen. Auf ihrer Flucht versuchen sie deshalb, ihre H\u00e4scher durch st\u00e4ndige Ortswechsel abzusch\u00fctteln. Jedoch gelingt es einem besonders hartn\u00e4ckigen Verfolger, den Gejagten dicht auf den Fersen zu bleiben und sie so best\u00e4ndig unter Druck zu setzen. Die Hoffnung, in der kargen Bergregion auf loyale Helfer und freiwillige K\u00e4mpfer zu treffen, erweist sich f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten als tr\u00fcgerisch.","category":""},"68608":{"channel":"53","start":"1673145300","end":"1673148000","first":"other","idtitle":"28MINUTEN","title":"28 Minuten","program_id":"901305348","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/sxHT6vY9CsMJY3s4VsH9BvpludwswetGuWperr3QFUe9Bo\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Das Kulturmagazin des Senders ARTE wird t\u00e4glich aus Paris gesendet. Aktuelle Themen aus Wirtschaft, Politik, Wissenschaft und Gesellschaft stehen im Zentrum der Sendung und werden versiert unter die Lupe genommen.","category":""},"68609":{"channel":"53","start":"1673148000","end":"1673148180","first":"other","idtitle":"50SHADESOFGREEK","title":"50 Shades of Greek","program_id":"901305351","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/aCG5i9COTUsd5rcbj9AC9BkRYcG9BR9C9ChCEwbVu46cEOsuc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die G\u00f6tter probieren sich an Stand-up-Comedy im Amphitheater. Die Devise lautet: Humor wie bei Aristophanes. Aber w\u00fcrde der Loriot unter den griechischen Dichtern auch heute noch Lacher kassieren?","category":""},"68610":{"channel":"53","start":"1673148180","end":"1673150400","first":"S","idtitle":"SENDESCHLUSS","title":"Sendeschluss","program_id":"901305354","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/xfJR2Ym9B9C7TBO8LqEp9A1l09CRvDCCUGEhCXUASFwBYwE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68611":{"channel":"53","start":"1673150400","end":"1673151600","first":"P","idtitle":"PARISSOSCHOENWARDAS","title":"Paris. So sch\u00f6n war das!","program_id":"901305360","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/zI5ophWea7JEVa9BlSQF7KbDMDEOG0OeuB9CrS7xmy9CQU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68612":{"channel":"53","start":"1673151600","end":"1673154600","first":"D","idtitle":"DERLEOPARD","title":"Der Leopard","program_id":"901305363","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Vv2o1FL03D9C9BTcU6b8paO9Bb9CgYt3iU11d244l2K6ZIk\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68613":{"channel":"53","start":"1673154600","end":"1673157900","first":"P","idtitle":"PERGAMONINGIPS","title":"Pergamon in Gips","program_id":"901305366","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/S0I19CCwewvDbcxjaq9AoT5UzP2P8Y9AofgdHYG9A809AA4Y\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Aus Anlass ihres 200-j\u00e4hrigen Bestehens wird der Berliner Gipsformerei eine umfassende Jubil\u00e4umsausstellung in der neu er\u00f6ffneten James-Simon-Galerie auf der Berliner Museumsinsel gewidmet. Kunstwerke oder Menschen, ob lebend oder tot, in Gips abzuformen, galt im 19. Jahrhundert als hohe Kunst. Die Berliner Gipsformerei verf\u00fcgt \u00fcber einen weltweit einzigartigen Bestand von \u00fcber 7.000 Formen. Erstmals portr\u00e4tiert eine Dokumentation diese \u00e4lteste Institution der Berliner Museen, die aktive Manufaktur wie wertvolle Sammlung ist.","category":""},"68614":{"channel":"53","start":"1673157900","end":"1673161200","first":"G","idtitle":"GEOREPORTAGE","title":"GEO Reportage","program_id":"901305369","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/5YEg1Ke71uFvMBEBzf3paysuD9CBFmPzIJsDkrvlXwDE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Auf der Suche nach au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschichten und interessanten Begegnungen bereisen Reporter die Welt. Ob Gro\u00dfstadt oder l\u00e4ndliche Gegend, Europa, Asien oder Afrika - kein Weg ist dabei zu weit.","category":""},"68615":{"channel":"53","start":"1673161200","end":"1673162100","first":"A","idtitle":"ARTEJUNIORDASMAGAZIN","title":"ARTE Junior Das Magazin","program_id":"901305372","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/tUanuwMjZfd5vekpVgd6bDnJO9ByqykH9C19CGsvX2DEWc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68616":{"channel":"53","start":"1673162100","end":"1673163600","first":"other","idtitle":"42DIEANTWORTAUFFASTALLES","title":"42 - Die Antwort auf fast alles","program_id":"901305375","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/ADNlSzgwategKZMiYcQ3sUBg73BKB4mdd9BK1ndfsNBI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ohne Zweifel: Hass hat eine zerst\u00f6rerische Kraft. Hass ist zielgerichtet und destruktiv. Aber hat der Hass eigentlich auch einen Sinn? Warum hassen Menschen \u00fcberhaupt? Wozu dient diese Emotion, wozu ist sie gut? Und sind alle Menschen mit der F\u00e4higkeit ausgestattet, Hass zu versp\u00fcren? Viele Fragen, und die Wissenschaft hat l\u00e4ngst noch nicht alle beantwortet.","category":""},"68617":{"channel":"53","start":"1673163600","end":"1673165100","first":"A","idtitle":"AFRIKASNEUEMUSEEN","title":"Afrikas neue Museen","program_id":"901305381","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/vcZhybFoApok6knbXflEO7EM9ADey3YJswPuRO19Cro3Y\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Wie kann Kunst aus dem ethnologischen Kontext ehemaliger Kolonialherren befreit werden? Und wie kann sie zum Bestandteil der eigenen Kulturgeschichte gemacht werden? Diesen Fragen geht die Doku \"Afrikas Neue Museen - Koloniales Erbe in Dakar\" nach. Das Th\u00e9odore-Monod-Museum in Dakar stammt aus den Zeiten der franz\u00f6sischen Kolonialherrschaft im Senegal. Seine ethnologischen Sammlungen dienten urspr\u00fcnglich der Erforschung der k\u00fcnstlerischen und kulturellen Errungenschaften der Menschen in Westafrika aus dem Blickwinkel der Kolonialmacht. Kann sich das Th\u00e9odore-Monod-Museum neu erfinden?","category":""},"68618":{"channel":"53","start":"1673165100","end":"1673168400","first":"D","idtitle":"DERSTILLOUISXV","title":"Der Stil Louis XV.","program_id":"901305384","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/or8Of2hkEjiob5QzVp9AKsbV6mdJ3SCOuzwLKSHbXsnE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68619":{"channel":"53","start":"1673168400","end":"1673174100","first":"P","idtitle":"PRACHTUNDPRUNKANDERLOIRE","title":"Pracht und Prunk an der Loire","program_id":"901305387","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/RxZTOmWhqGI3WgB6jUIhGafwpmqb3vt8252HZ9BZWm2w\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68620":{"channel":"53","start":"1673174100","end":"1673177400","first":"J","idtitle":"JULIOIGLESIAS","title":"Julio Iglesias","program_id":"901305390","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Xm9C7SGetYGSQBPYw9CSkaTyQTNGBB9AnyZ6gyoIHogKx8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68621":{"channel":"53","start":"1673177400","end":"1673187000","first":"D","idtitle":"DERPFERDEFLUESTERER","title":"Der Pferdefl\u00fcsterer","program_id":"901305393","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/aLnCNPUxwhdM2KVjsdhi6iYhtz9AocvV1AxV44tvkV1o\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68622":{"channel":"53","start":"1673187000","end":"1673192700","first":"L","idtitle":"LAURELUNDHARDY","title":"Laurel und Hardy","program_id":"901305396","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/QIGDkgyn8AsfVIAafqHTl15zR9B41fgx0RWtCRSxmg5E\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Programmabeschrijving niet beschikbaar","category":""},"68623":{"channel":"53","start":"1673192700","end":"1673196000","first":"C","idtitle":"CHARLIECHAPLIN","title":"Charlie Chaplin","program_id":"901305399","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/U6u34XKCQH0480hqzrX9C2mDjJOgP1zLLUyUe4R9BHrRE\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Charlie Chaplin ist immer noch eine der bekanntesten Figuren der Filmgeschichte, vor wie hinter der Kamera. Der Spazierstock schwingende Tramp mit den verbeulten Hosen und der Melone auf dem Kopf ist eine Ikone des Kinos. Ein Aspekt von Chaplins k\u00fcnstlerischem Schaffen ist allerdings nur wenig bekannt: sein Werk als Filmkomponist. Dominik Wessely zeigt diese Seite des genialen Allroundtalents in originalen Bild- und Tondokumenten aus den Chaplin-Archiven, Statements von Zeitgenossen, Ausschnitten aus Chaplins Filmklassikern und neu produzierten Musikaufnahmen.","category":""},"68624":{"channel":"53","start":"1673196000","end":"1673198700","first":"G","idtitle":"GRANDBALSYMPHONIQUE","title":"Grand Bal symphonique","program_id":"901305402","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/qE05hS03fDgcb9C01Bizzac9B9AoMUu9AU9Cw6gt1SpgpOlw\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Cristian Macelaru und das Orchestre National de France begr\u00fc\u00dfen das neue Jahr mit schwungvollen Darbietungen, die zum Tanzen einladen. Macelaru hat ein buntes Programm mit den sch\u00f6nsten Klassikern aus dem franz\u00f6sischen Repertoire des 19. und 20. Jahrhunderts zusammengestellt. Den Ball aus Berlioz' \"Symphonie fantastique\", die \"Bacchanale\" aus \"Samson und Dalila\" von Saint-Sa\u00ebns und den \"H\u00f6llengalopp\" aus Offenbachs Operettenklassiker \"Orpheus in der Unterwelt\". Das Konzert klingt aus mit Emmanuel Chabriers \"Habanera\". F\u00fcr Atempausen sorgen der Klarinettist Carlos Ferreira mit der Rhapsodie f\u00fcr Orchester und Klarinette von Debussy und die franz\u00f6sische Violonistin Sarah Nemtanu, sie \u00fcbernimmt den Solopart in der Havanaise von Camille Saint-Sa\u00ebns.","category":""},"68625":{"channel":"53","start":"1673198700","end":"1673199600","first":"K","idtitle":"KARAMBOLAGE","title":"Karambolage","program_id":"901305405","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HKnTmsTkOstpkFwmMJRqqeJNWSXrz3T5qAFXUXLVLf8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Ein k\u00fcnstlerisches und humorvolles Spiel mit Klischees bietet dieses Magazin. In jeder Folge werden dabei bestimmte Eigenheiten der Franzosen und Deutschen unter die Lupe und auch aufs Korn genommen.","category":""},"68626":{"channel":"53","start":"1673199600","end":"1673201400","first":"Z","idtitle":"ZUTISCH","title":"Zu Tisch","program_id":"901305408","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/Qps6BnuUg64lq1NHAGJGM9CHcd9B9A7tUHPO1QpR9Cn9A6k0\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Bei den Br\u00fcdern Finn und Steff Smith sowie Jack Cunliffe dreht sich alles ums Essen: Die Bergregion Snowdonia im Nordwesten von Wales ist f\u00fcr den Anbau von Lauch bekannt - und das inspiriert auch viele hier typische Gerichte. Vor allem im Winter gibt der Lauch den Walisern Kraft und Energie. Der 31-j\u00e4hrige Finn Smith ist gelernter B\u00e4cker und versorgt die Familie mit Sauerteigbrot, aus dem er ein Welsh Rarebit mit viel Lauch herstellt. Der 29-j\u00e4hrige Steff \u00fcberrascht die Familie mit einem Superfood-Brunch. Zu seinen Lauchfritters kommt Laverbread, eine Paste aus Seegras, die er mit pochiertem Ei garniert. Sein vierj\u00e4hriger Sohn Bran hilft ihm beim Kochen. Auch Tante Tamsin Smith kocht mit Lauch. Da das Stangengem\u00fcse in der Region kaum noch kommerziell angebaut wird, experimentiert sie damit in ihrem Garten. Die heimischen Lauchsorten sind robust und winterfest. Der viele Regen in der Region bietet ideale Anbaubedingungen. So schaffte Lauch es sogar zum Nationalsymbol der Waliser. Tamsins herzhafte Lauchk\u00fcchlein b\u00e4ckt sie mit Caerphilly-K\u00e4se - eine Variation der f\u00fcr die Region typischen Welsh Cakes.","category":""},"68627":{"channel":"53","start":"1673201400","end":"1673202600","first":"A","idtitle":"ARTEJOURNAL","title":"ARTE Journal","program_id":"901305411","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/HviRDvmvhhKuv7eCubrBO20i9COIBWK1cd2Jky6bjmKU\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Die auf vielen Sendern vorgenommene strikte Trennung von Politik- und Kulturnachrichten wird hier aufgehoben. Es werden Schnittpunkte aus beiden Bereichen pr\u00e4sentiert und Zusammenh\u00e4nge dargestellt.","category":""},"68628":{"channel":"53","start":"1673202600","end":"1673205300","first":"F","idtitle":"FREIUMJEDENPREIS","title":"Frei um jeden Preis","program_id":"901305414","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/9BZxIHFLyferEsy08RFCNIrDKhZbuSfUb3e2pQ9BbtmSI\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Seit \u00fcber 600 Jahren leben in Albanien sogenannte Burrneshas: Schwurjungfrauen, die sich dazu entschlie\u00dfen, als Mann zu leben und die Rolle des patriarchalischen Familienoberhaupts zu \u00fcbernehmen. Bedrie Brahim Gosturani ist eine von ihnen. F\u00fcr Bedrie war es nicht etwa der famili\u00e4re Zwang, der sie zu dieser Entscheidung dr\u00e4ngte; vielmehr erachtet sie es als Segen und Ehre, wie ein Mann respektiert zu werden und dessen berufliche und soziale Freiheiten genie\u00dfen zu d\u00fcrfen. In der Dokumentation trifft sie auf Adele, eine junge Frau aus der Hauptstadt, die sich auf der Suche nach ihrer Identit\u00e4t mit der Tradition der Schwurjungfrauen auseinandersetzt.","category":""},"68629":{"channel":"53","start":"1673205300","end":"1673213400","first":"D","idtitle":"DIEAKTE","title":"Die Akte","program_id":"901305417","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/osHVHzHTu9BEgrCJZhylO5I379AOC17XstrkLPOsZv7iM\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Nachdem ein Attent\u00e4ter namens Khamel zwei Richter des Obersten Gerichtshofs, Jensen und Rosenberg, ermordet hat, schreibt die Jurastudentin Darby Shaw einen Aufsatz, in dem sie ihre Theorie zu den Hintergr\u00fcnden der Tat darlegt. \u00dcber ihren Freund, Professor Callahan, gelangt die Theorie an das FBI. Der Investigativjournalist Gray Grantham will ihre Geschichte, alle anderen wollen sie tot sehen ...","category":""},"68630":{"channel":"53","start":"1673213400","end":"1673216700","first":"D","idtitle":"DENZELWASHINGTON","title":"Denzel Washington","program_id":"901305423","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/CkAyyCLjsymNfdv9BpIhzupKzcQQiC0URkOot2h4Dej8\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Als \"Sexiest Man Alive\" 1996, zweifacher Oscarpreistr\u00e4ger, mehrfacher Golden-Globe-Preistr\u00e4ger und nach vielen weiteren Auszeichnungen ist klar: Denzel Washington hat es bis an die Spitze Hollywoods geschafft. Zwar wurde der politische Aktivist mit Rollen in gesellschaftspolitischen Filmen wie \"Schrei nach Freiheit\" (1987), \"Glory\" (1989) oder \"Malcolm X\" (1992) ber\u00fchmt, er kann aber auch anders \u00fcberzeugen. In den actiongeladenen Filmen \"Mann unter Feuer\" (2004) und \"The Equalizer\" (2014) zieht er das Publikum in seinen Bann. Heute gilt er mit Samuel L. Jackson und Will Smith als einer der erfolgreichsten afroamerikanischen Schauspieler. Seine Leinwandpr\u00e4senz in den vergangenen 40 Jahren ver\u00e4nderte das Selbstbild Amerikas nachhaltig.","category":""},"68631":{"channel":"53","start":"1673216700","end":"1673220900","first":"S","idtitle":"SUMMERTIMEEINKONZERTMITTARMOPELTOKOSKIUNDGOLDASCHULTZ","title":"Summertime - Ein Konzert mit Tarmo Peltokoski und Golda Schultz","program_id":"901305426","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/e9ARlJ6uaRS9C7VqlIGax4TwPO6HEf5NajZgI1S9AbVtvc\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Komplex und leicht, modern und klassizistisch, Schatten und Licht, Gnade und Ungnade: so ist das Programm des Summertime-Konzertes. Von George Gershwins bekanntester Arie \"Summertime\" aus der Oper \"Porgy and Bess\" bis hin zu Werken von Schostakowitsch ist f\u00fcr jeden Musikgeschmack etwas dabei. Unter der Leitung des finnischen Newcomer-Dirigenten Tarmo Peltokoski entsteht ein Konzert voller Emotionen und mit tiefgr\u00fcndiger Botschaft.","category":""}}