{"25063":{"channel":"113","start":"1672674900","end":"1672677000","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901039308","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Citeren is plagi\u00ebren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodie\u00ebn en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.","category":""},"25064":{"channel":"113","start":"1672677000","end":"1672680000","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901039311","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"M\u00fasica Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van M\u00fasica Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezu\u00efetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.","category":""},"31312":{"channel":"113","start":"1672742700","end":"1672744800","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901080942","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Citeren is plagi\u00ebren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodie\u00ebn en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.","category":""},"31313":{"channel":"113","start":"1672744800","end":"1672748100","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901080945","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"M\u00fasica Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van M\u00fasica Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezu\u00efetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.","category":""},"37659":{"channel":"113","start":"1672818900","end":"1672821300","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901126116","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Citeren is plagi\u00ebren. Toch? Niet in de muziek van de middeleeuwen en de renaissance. Componisten knipten, plakten en goochelden met bestaande melodie\u00ebn en bouwden nieuwe creaties uit historisch materiaal. De zanger-onderzoekers van Cappella Pratensis nemen Josquin Deprez als centrale as en plaatsen hem naast voorbeelden en imitators-op-hun-beurt als Busnois, Ockeghem en Willaert. Met o.a. Lior Leibovici (alt), Pieter De Moor en Peter de Laurentiis (tenor), Marc Busnel en Pieter Stas (bas) en Stratton Bull en Andrew Hallock (muzikale leiding). Live opgenomen op 30 augustus 2018 in de Jacobikerk, Utrecht.","category":""},"37660":{"channel":"113","start":"1672821300","end":"1672824000","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901126119","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"M\u00fasica Temprana werd in 2001 opgericht door de Argentijns-Nederlandse dirigent Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel, en specialiseert zich in barokrepertoire uit Latijns-Amerika. De musici van M\u00fasica Temprana zijn klassiek geschoold maar hebben allen muzikale wortels in de Latijns-Amerikaanse muziektraditie, waardoor barok en folklore hand in hand gaan. Het repertoire is vooral afkomstig uit de archieven, kathedralen en Jezu\u00efetenmissies van Latijns-Amerika, waar Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Van der Spoel regelmatig speurt naar vergeten composities.","category":""},"64533":{"channel":"113","start":"1673175600","end":"1673178300","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901307733","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""},"70748":{"channel":"113","start":"1673283000","end":"1673286000","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901348542","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""},"70755":{"channel":"113","start":"1673304000","end":"1673306700","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901348563","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""},"76760":{"channel":"113","start":"1673355300","end":"1673358300","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901390707","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""},"83698":{"channel":"113","start":"1673421900","end":"1673424600","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901440672","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""},"90081":{"channel":"113","start":"1673496600","end":"1673499300","title":"Festival Oude Muziek","program_id":"901496073","date":"","icon":"https:\/\/images.tv.kpn.com\/epg\/s19Aluj6an2B78EkavAQ5YSVfW8YGBeOIrOGBESycZK4\/1920x1080.jpg?blurred=false","description":"Deze keer de Missa Ave Maris Stella van Josquin door het Weser-Renaissance Bremen o.l.v. Manfred Cordes. Opgenomen in de Jacobikerk te Utrecht op 29 augustus 2018.","category":""}}